{"data": [{"text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177677976051343360"], "created_at": "2019-09-27T20:14:44.000Z", "author_id": "1024624846922231809", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177677976051343360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177677939883814913"], "created_at": "2019-09-27T20:14:35.000Z", "author_id": "2359421051", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "id": "1177677939883814913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177677857495105536"], "created_at": "2019-09-27T20:14:16.000Z", "author_id": "2345098411", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "id": "1177677857495105536"}, {"text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina.. \u2600\ufe0f\ud83e\udde1", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "edit_history_tweet_ids": ["1177677701408272384"], "created_at": "2019-09-27T20:13:38.000Z", "author_id": "145407941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177677701408272384"}, {"text": "che gato suicida https://t.co/h1j2dTnReY", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177677670005575680"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/h1j2dTnReY", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000776212832/posts/2442093689159814/", "display_url": "facebook.com/10000077621283\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:13:31.000Z", "author_id": "318821522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177677670005575680"}, {"text": "RT @sempre64: https://t.co/ptow3wAq1z\n\n\"Un neno vegano suicidase tras sufrir o acoso escolar dos seus compa\u00f1eiros que lle tiraban anacos de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177677618751180803"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sempre64", "id": "2959977087"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/ptow3wAq1z", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:13:19.000Z", "author_id": "946615479120080896", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177598106839461890"}], "id": "1177677618751180803"}, {"text": "@Deliriumtremems @Politico_pe Con raz\u00f3n no se pod\u00eda negociar con cierto cobarde suicida... \ud83d\ude0f\ud83d\ude09", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177677587662934016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Deliriumtremems", "id": "2233502186"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Politico_pe", "id": "2398619383"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:13:11.000Z", "author_id": "349566426", "in_reply_to_user_id": "2233502186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177400019541995520"}], "id": "1177677587662934016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4147, "type": "Other", "normalized_text": "tubarao"}]}, "text": "@bia_bomsol ngm mandou ce ser surtada e gostar de homi, ja dizia o tubarao: MAMAE MATEI UM HOME, se matou \u00e9 pq coisa boa nao era", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177677517899157504"], "created_at": "2019-09-27T20:12:55.000Z", "author_id": "2821485383", "in_reply_to_user_id": "1085273829868486656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177398163306668032"}], "id": "1177677517899157504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/7gI3A8LXeB", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}]}, "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/7gI3A8LXeB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177677498475319301"], "created_at": "2019-09-27T20:12:50.000Z", "author_id": "545559188", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1177677498475319301"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "text": "vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177677346259849221"], "created_at": "2019-09-27T20:12:14.000Z", "author_id": "1732921063", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 10, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1177677346259849221"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177677337917296646"], "created_at": "2019-09-27T20:12:12.000Z", "author_id": "1132937863824314369", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177677337917296646"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177677335983742977"], "created_at": "2019-09-27T20:12:11.000Z", "author_id": "1071857083744686080", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177677335983742977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.7154, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "VerdaoNerd", "id": "3397420780"}]}, "text": "@VerdaoNerd E Get\u00falio tamb\u00e9m, tanto que tirou a pr\u00f3pria vida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177677277586509824"], "created_at": "2019-09-27T20:11:57.000Z", "author_id": "1468778298", "in_reply_to_user_id": "3397420780", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177676363035230209"}], "id": "1177677277586509824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5595, "type": "Other", "normalized_text": "DDT"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.8657, "type": "Other", "normalized_text": "Superkick"}, {"start": 33, "end": 44, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8031, "type": "Other", "normalized_text": "Superplex"}]}, "text": "@pierobuccellato DDT, Superkick, Tope Suicida, Superplex, any move that's supposed to be a finisher but is somehow now a move that is part of a regular arsenal for a wrestler. Also false finishes. They're good once in a blue moon, but a finisher should be the end of it 9 times out of 10", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1177677259903131648"], "created_at": "2019-09-27T20:11:53.000Z", "author_id": "833128381", "in_reply_to_user_id": "2779514904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177659985079128064"}], "id": "1177677259903131648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6361, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 15, "username": "ze_marques", "id": "9523102"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/fd4vKc1YrB", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}]}, "text": "Por @ze_marques\n\nTemer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/fd4vKc1YrB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177677252668088321"], "created_at": "2019-09-27T20:11:51.000Z", "author_id": "138909796", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177677252668088321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177677249040015361"], "created_at": "2019-09-27T20:11:51.000Z", "author_id": "221418337", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177677249040015361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Maiorana Jr"}]}, "text": "E o filho do Maiorana Jr que atropelou e matou duas pessoas que continua livre por a\u00ed como se nada tivesse acontecido", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177677173102129153"], "created_at": "2019-09-27T20:11:32.000Z", "author_id": "2354920248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177677173102129153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177677086359728129"], "created_at": "2019-09-27T20:11:12.000Z", "author_id": "798300819628167169", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "id": "1177677086359728129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177677067934191616"], "created_at": "2019-09-27T20:11:07.000Z", "author_id": "115093145", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177677067934191616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.3312, "type": "Other", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.7588, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LENISILVAA", "id": "912234804"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "GFiuza_Oficial", "id": "2804949532"}, {"start": 162, "end": 176, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}, {"start": 209, "end": 222, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}, {"start": 236, "end": 250, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "text": "@LENISILVAA @GFiuza_Oficial A apari\u00e7\u00e3o dessa patuscada era s\u00f3 que estava faltando nessa Casa de Irene. Mas como dizem que Deus \u00e9 brasileiro, a provid\u00eancia divina @Rodrigo_Janot  nos salvou dessa tragicom\u00e9dia. @gilmarmendes n\u00e3o morreu e @Rodrigo_Janot n\u00e3o se matou. Segue o baile.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177676959008088065"], "created_at": "2019-09-27T20:10:41.000Z", "author_id": "188844834", "in_reply_to_user_id": "912234804", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177672179950989312"}], "id": "1177676959008088065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.7263, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Vo assistir esquadr\u00e3o suicida, tem nada pra fazer\nSextou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177676925814353928"], "created_at": "2019-09-27T20:10:33.000Z", "author_id": "803729842822901760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177676925814353928"}, {"text": "RT @naruatenta: @r4chtuita Concordo com tudo. Imagine ele saindo e sendo muito criticado? Pode surtar! Se ele j\u00e1 tentou suic\u00eddio, se j\u00e1 tev\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177676911620874240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "naruatenta", "id": "836056013178613762"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "r4chtuita", "id": "4330163176"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:10:30.000Z", "author_id": "785188126880894976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177665274000093186"}], "id": "1177676911620874240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.3533, "type": "Other", "normalized_text": "Venezuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 129, "tag": "27Sep"}]}, "text": "RT @maduradascom: \u00a1LAMENTABLE! Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n #27Sep #Venezuel\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177676693085007873"], "created_at": "2019-09-27T20:09:38.000Z", "author_id": "3047147759", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177672256639705089"}], "id": "1177676693085007873"}, {"text": "@uaimaiara e ainda tem os que ficaram na \u00e1rea e se acham a bala que matou o presidente (n\u00e3o disse qual)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177676658528198656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "uaimaiara", "id": "4675508118"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:09:30.000Z", "author_id": "1135320887987724289", "in_reply_to_user_id": "4675508118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177676207346851842"}], "id": "1177676658528198656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177676654526767106"], "created_at": "2019-09-27T20:09:29.000Z", "author_id": "519896988", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459598833278977"}], "id": "1177676654526767106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eusigo12", "id": "286417078"}]}, "text": "@eusigo12 Uma vez em SP uma carteira matou um pequeno pinscher a pauladas pq ele rosnou para ela. Se fosse meu pinscher eu estaria condenado hoje.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177676551875371008"], "created_at": "2019-09-27T20:09:04.000Z", "author_id": "179648269", "in_reply_to_user_id": "286417078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177673390796222464"}], "id": "1177676551875371008"}, {"text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177676525119950848"], "created_at": "2019-09-27T20:08:58.000Z", "author_id": "601855511", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177676525119950848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4884, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/nPy7Ol2mld", "expanded_url": "http://www.politicacomk.com.br/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida/", "display_url": "politicacomk.com.br/temer-rebate-a\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/1hPrB2Hzd6", "expanded_url": "https://twitter.com/Kdiniz/status/1177676441959456768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1hPrB2Hzd6", "media_key": "3_1177676440210423808"}]}, "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' - https://t.co/nPy7Ol2mld https://t.co/1hPrB2Hzd6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177676441959456768"], "created_at": "2019-09-27T20:08:38.000Z", "author_id": "32971537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177676441959456768"}, {"text": "ele se matou eu to muito triste aaaaaaaaaaaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177676441766498304"], "created_at": "2019-09-27T20:08:38.000Z", "author_id": "786268542773686272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177676441766498304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177676428156051457"], "created_at": "2019-09-27T20:08:35.000Z", "author_id": "93238571", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177676428156051457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177676306911244296"], "created_at": "2019-09-27T20:08:06.000Z", "author_id": "147185674", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "id": "1177676306911244296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177676205178392576"], "created_at": "2019-09-27T20:07:42.000Z", "author_id": "1071857083744686080", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "id": "1177676205178392576"}, {"text": "Policija prona\u0161la telo mu\u0161karca! Otkriven uzrok suicida https://t.co/u677swOTF9", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1177676187168059392"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/u677swOTF9", "expanded_url": "http://www.alo.rs/vesti/hronika/policija-pronasla-telo-muskarca-otkriven-uzrok-suicida/255084/vest", "display_url": "alo.rs/vesti/hronika/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:07:37.000Z", "author_id": "605454558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177676187168059392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wernerfcarvalho", "id": "24534235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "text": "RT @wernerfcarvalho: @izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177675912416055296"], "created_at": "2019-09-27T20:06:32.000Z", "author_id": "1146099659376644096", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614584389230598"}], "id": "1177675912416055296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 118, "probability": 0.9338, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "e24diari", "id": "841571722444824576"}]}, "text": "RT @e24diari: El hombre que presuntamente mat\u00f3 a una joven a principios de septiembre en una discoteca del Port Ol\u00edmpic se suicida al verse\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177675877586485248"], "created_at": "2019-09-27T20:06:24.000Z", "author_id": "252750924", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177663000985112576"}], "id": "1177675877586485248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177675819633774592"], "created_at": "2019-09-27T20:06:10.000Z", "author_id": "67890205", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177675819633774592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9906, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN LENNON"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DanielSFurlan", "id": "1224860006"}]}, "text": "@DanielSFurlan O que aconteceria se O CARA QUE MATOU O JOHN LENNON estivesse armado?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177675595649622016"], "created_at": "2019-09-27T20:05:16.000Z", "author_id": "18254322", "in_reply_to_user_id": "1224860006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177648382564683776"}], "id": "1177675595649622016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177675595058208774"], "created_at": "2019-09-27T20:05:16.000Z", "author_id": "2836377093", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177675595058208774"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177675494730412032"], "created_at": "2019-09-27T20:04:52.000Z", "author_id": "891106401669582848", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177675494730412032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177675440028360705"], "created_at": "2019-09-27T20:04:39.000Z", "author_id": "195527551", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177675440028360705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.6625, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna"}]}, "text": "Tyler me hizo llorar como una nena de dos a\u00f1os. Y posta que me pareci\u00f3 mucho mas impresionable su escena, que la de Hanna cuando se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177675348030439424"], "created_at": "2019-09-27T20:04:17.000Z", "author_id": "938222474893975552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177675348030439424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177675261694885888"], "created_at": "2019-09-27T20:03:57.000Z", "author_id": "895733192233275396", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "id": "1177675261694885888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.9167, "type": "Other", "normalized_text": "ThePolitician"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.6056, "type": "Other", "normalized_text": "Infinity"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ThePolitician"}]}, "text": "#ThePolitician com um caso igual daquela mae q tratava a filha cmo doente, ate q a filha com o namorado matou ela p se livrar. \u00c9 igual o caso da Infinity", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177675242631831557"], "created_at": "2019-09-27T20:03:52.000Z", "author_id": "2622695399", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177675242631831557"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wernerfcarvalho", "id": "24534235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "text": "RT @wernerfcarvalho: @izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177675003338412032"], "created_at": "2019-09-27T20:02:55.000Z", "author_id": "1589901085", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614584389230598"}], "id": "1177675003338412032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177674947768004608"], "created_at": "2019-09-27T20:02:42.000Z", "author_id": "14573380", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177674947768004608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WilmaPessoa", "id": "2332772024"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "text": "RT @WilmaPessoa: @BolsonaroSP Nada, ele levou 4 tiros pelas costas. A pergunta \u00e9: o q aconteceria se o covarde que matou Lennon n\u00e3o tivesse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177674861092708356"], "created_at": "2019-09-27T20:02:21.000Z", "author_id": "3820460057", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177616942871601155"}], "id": "1177674861092708356"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177674758747496449"], "created_at": "2019-09-27T20:01:57.000Z", "author_id": "287154664", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "id": "1177674758747496449"}, {"text": "@Inesita49487794 Siiii, velocidad suicida. Como me descuide, se me pasa \ud83d\ude12", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177674616422240257"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Inesita49487794", "id": "1071797604277723142"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:01:23.000Z", "author_id": "471750106", "in_reply_to_user_id": "1071797604277723142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177666455816552449"}], "id": "1177674616422240257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177674551213342720"], "created_at": "2019-09-27T20:01:07.000Z", "author_id": "108676479", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "id": "1177674551213342720"}, {"text": "Putz muito hil\u00e1rio, o cara \u00e9 mentiroso, homicida- suicida, desmemoriado e foi procurador!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177674541050597378"], "created_at": "2019-09-27T20:01:05.000Z", "author_id": "928554842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177674541050597378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WilmaPessoa", "id": "2332772024"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "text": "RT @WilmaPessoa: @BolsonaroSP Nada, ele levou 4 tiros pelas costas. A pergunta \u00e9: o q aconteceria se o covarde que matou Lennon n\u00e3o tivesse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177674529742753793"], "created_at": "2019-09-27T20:01:02.000Z", "author_id": "828042527538368512", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177616942871601155"}], "id": "1177674529742753793"}, {"text": "\u00bfEs posible prevenir el comportamiento suicida en los j\u00f3venes? https://t.co/LPjSFxfFoK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177674473698463744"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/LPjSFxfFoK", "expanded_url": "http://ht.ly/OqgC30pCfz2", "display_url": "ht.ly/OqgC30pCfz2"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:00:49.000Z", "author_id": "248157528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177674473698463744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9177, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.5867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1ahoy"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/WWzeSCyz16", "expanded_url": "http://ow.ly/a77630pCwwz", "display_url": "ow.ly/a77630pCwwz"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 120, "tag": "Espa\u00f1ahoy"}]}, "text": "El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerlo https://t.co/WWzeSCyz16 #Espa\u00f1ahoy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177674368555667456"], "created_at": "2019-09-27T20:00:24.000Z", "author_id": "42590652", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177674368555667456"}, {"text": "Ellos lo ten\u00edan aparentemente todo, \u00bfpor qu\u00e9 la gente se suicida? \u00bfQu\u00e9 es el suicidio? https://t.co/hETxSwmAMs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177674331557679104"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/hETxSwmAMs", "expanded_url": "https://buff.ly/2npQkUQ", "display_url": "buff.ly/2npQkUQ"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:00:15.000Z", "author_id": "1343020806", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177674331557679104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zcxr5c9YTG", "expanded_url": "https://uol.page.link/WkxBw", "display_url": "uol.page.link/WkxBw", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "RT @UOLNoticias: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zcxr5c9YTG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177674211965489152"], "created_at": "2019-09-27T19:59:46.000Z", "author_id": "1117025415875518464", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177650710269308928"}], "id": "1177674211965489152"}, {"text": "@rog7466 @a_meluzzi La povera Italia si suicida con tutti questi invasori africani.  Fuori!", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177674118600085504"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:59:24.000Z", "author_id": "697617213579141121", "in_reply_to_user_id": "1165521958840283136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177340306884308992"}], "id": "1177674118600085504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/XdWmiSX8Rv", "expanded_url": "https://uol.page.link/bWcuG", "display_url": "uol.page.link/bWcuG", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}]}, "text": "RT @UOL: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/XdWmiSX8Rv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177674011905593345"], "created_at": "2019-09-27T19:58:59.000Z", "author_id": "25500640", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177653384561795072"}], "id": "1177674011905593345"}, {"text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177673478331420672"], "created_at": "2019-09-27T19:56:52.000Z", "author_id": "1609391258", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177673478331420672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha_poder: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177673415983079425"], "created_at": "2019-09-27T19:56:37.000Z", "author_id": "2550330501", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648103769464837"}], "id": "1177673415983079425"}, {"text": "\"Your everything has lost its tomorrow\nAnd now is wandering around eternally\nAlong with me\nWho was unable to say goodbye or move on\"\nI mean.. o namorado dele se matou.", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1177673338191261696"], "created_at": "2019-09-27T19:56:18.000Z", "author_id": "3247002228", "in_reply_to_user_id": "3247002228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177672605932933120"}], "id": "1177673338191261696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177673211871449088"], "created_at": "2019-09-27T19:55:48.000Z", "author_id": "813919694927392768", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "id": "1177673211871449088"}, {"text": "Al fin un tweet no suicida de esta mujer https://t.co/q5IMku4dAO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177673204846022656"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/q5IMku4dAO", "expanded_url": "https://twitter.com/analaura_gomez/status/1177663292325670912", "display_url": "twitter.com/analaura_gomez\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:55:46.000Z", "author_id": "2395252027", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1177673204846022656"}, {"text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177673179898232832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:55:40.000Z", "author_id": "1033488919", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "id": "1177673179898232832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177673096876220416"], "created_at": "2019-09-27T19:55:21.000Z", "author_id": "3367643505", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177673096876220416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.8834, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Cristin68676754", "id": "1101614617514725377"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "text": "RT @Cristin68676754: @gilmarmendes O STF j\u00e1 matou milhares de pessoas, nunca se ateve  a isso, leis fracas que beneficiam bandidos e impuni\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177672705052741632"], "created_at": "2019-09-27T19:53:47.000Z", "author_id": "108781133", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177619816993230848"}], "id": "1177672705052741632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.3755, "type": "Organization", "normalized_text": "da Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "text": "@VEJA Quem acredita num Exteminador-Geral da Rep\u00fablica com instinto de assassino e tend\u00eancia suicida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177672577688522752"], "created_at": "2019-09-27T19:53:17.000Z", "author_id": "1140928355207974914", "in_reply_to_user_id": "17715048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177389024568328192"}], "id": "1177672577688522752"}, {"text": "@isabellaboghi @sakaizitu bom\n\nningu\u00e9m se matou n\u00e3o, voltou mt r\u00e1pido", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177672545006428160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "isabellaboghi", "id": "728727739331645440"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:53:09.000Z", "author_id": "191689041", "in_reply_to_user_id": "728727739331645440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177670646979010560"}], "id": "1177672545006428160"}, {"text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177672445714731009"], "created_at": "2019-09-27T19:52:45.000Z", "author_id": "2147884086", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177672445714731009"}, {"text": "RT @Keving_Garavito: Ning\u00fan esfuerzo de conservar las riendas de las sociedades \u2013y sus recursos\u2013 ha sido tan contraproducente, tan suicida,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177672266181681152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Keving_Garavito", "id": "129026855"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:52:03.000Z", "author_id": "1057793361061576704", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177655907091718146"}], "id": "1177672266181681152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/d8P8WjRh8e", "expanded_url": "http://bit.ly/2mr661r", "display_url": "bit.ly/2mr661r", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/lamentable-se-suicida-ee-uu-pastor-evangelico-conocido-ayuda-los-enfermos-depresion/"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 111, "tag": "27Sep"}, {"start": 112, "end": 122, "tag": "Venezuela"}]}, "text": "\u00a1LAMENTABLE! Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n #27Sep #Venezuela  https://t.co/d8P8WjRh8e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177672256639705089"], "created_at": "2019-09-27T19:52:00.000Z", "author_id": "1409068826", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "id": "1177672256639705089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177672132492480512"], "created_at": "2019-09-27T19:51:31.000Z", "author_id": "1686516794", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "id": "1177672132492480512"}, {"text": "@Mauriciomulder @ensustrece Pide \u201cnombre\u201d el lacayo de la banda alanista que se inventaba espionaje y \u201cchuponeo\u201d al suicida cobarde sin mencionar los nombre de sus fuentes (porque no exist\u00edan). @hurgamemoriaPE @SalitaSin @RecuerdosPeru @noakeikope @RConSentido @uterope @DanielUrresti1 @claudiacisneros https://t.co/jqVlyKUEUb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177671791994720256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 194, "end": 209, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 221, "end": 235, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 236, "end": 247, "username": "noakeikope", "id": "425964813"}, {"start": 248, "end": 260, "username": "RConSentido", "id": "339043235"}, {"start": 261, "end": 269, "username": "uterope", "id": "14165101"}, {"start": 270, "end": 285, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}, {"start": 286, "end": 302, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "urls": [{"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/jqVlyKUEUb", "expanded_url": "https://twitter.com/levirey/status/1177671791994720256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqVlyKUEUb", "media_key": "3_1177671785283805184"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:50:09.000Z", "author_id": "447450858", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177667424386256897"}], "id": "1177671791994720256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wernerfcarvalho", "id": "24534235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "text": "RT @wernerfcarvalho: @izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177671759002292224"], "created_at": "2019-09-27T19:50:02.000Z", "author_id": "194221271", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614584389230598"}], "id": "1177671759002292224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177671692203823108"], "created_at": "2019-09-27T19:49:46.000Z", "author_id": "26808726", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "id": "1177671692203823108"}, {"text": "@QuiqueBardelli @gparodi2 Este es uno de los imb\u00e9ciles del suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177671574863908865"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuiqueBardelli", "id": "890997824132968448"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "gparodi2", "id": "53540766"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:49:18.000Z", "author_id": "870449053787721730", "in_reply_to_user_id": "890997824132968448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177651408125997058"}], "id": "1177671574863908865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WilmaPessoa", "id": "2332772024"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "text": "RT @WilmaPessoa: @BolsonaroSP Nada, ele levou 4 tiros pelas costas. A pergunta \u00e9: o q aconteceria se o covarde que matou Lennon n\u00e3o tivesse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177671486519296002"], "created_at": "2019-09-27T19:48:57.000Z", "author_id": "209792563", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177616942871601155"}], "id": "1177671486519296002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "Marli"}, {"start": 120, "end": 139, "probability": 0.7648, "type": "Other", "normalized_text": "CaminhosdoCoracao133"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 140, "tag": "CaminhosdoCoracao133"}]}, "text": "N\u00e3o tem coisa mais chata nessa novela que esse Cris com essa chatice de se vingar de quem matou a Marli, meu filho???  #CaminhosdoCoracao133", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177671452260261888"], "created_at": "2019-09-27T19:48:48.000Z", "author_id": "1080529418282512384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1177671452260261888"}, {"text": "Socieda de valores de m... que tamos creando https://t.co/V2Qefhns1g", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177671440608452608"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/V2Qefhns1g", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:48:46.000Z", "author_id": "281247887", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177671440608452608"}, {"text": "@OpusckiSulains Foi uma bela jogada de marketing pra vender livro. Quem tem real inten\u00e7\u00e3o homicida e suicida comete o ato sem m\u00e3o que impe\u00e7a. Afinal, n\u00e3o se interrompe a punheta na hora de gozar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177671424582045697"], "created_at": "2019-09-27T19:48:42.000Z", "author_id": "33784551", "in_reply_to_user_id": "89505368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177508893938683904"}], "id": "1177671424582045697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177671280239226880"], "created_at": "2019-09-27T19:48:07.000Z", "author_id": "1686516794", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177671280239226880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177671276141432832"], "created_at": "2019-09-27T19:48:06.000Z", "author_id": "1008834711072968704", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177671276141432832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 165, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VictorMoraisFr", "id": "1009431770830426112"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "RafaGrandao", "id": "284762984"}, {"start": 62, "end": 74, "username": "VascodaGama", "id": "28273230"}]}, "text": "@VictorMoraisFr @albertorobertow @RafaGrandao @Esp_Interativo @VascodaGama N\u00e3o vai se resolver n\u00e3o, as fam\u00edlias e principalmente as m\u00e3es de cada menino que o Flamengo matou por neglig\u00eancia nunca mais ser\u00e3o as mesmas.\nMas zoar rival parece ser mais importante, na sua cabe\u00e7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177671243006435333"], "created_at": "2019-09-27T19:47:59.000Z", "author_id": "857228423500091395", "in_reply_to_user_id": "1009431770830426112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177668961573449728"}], "id": "1177671243006435333"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177671049778999296"], "created_at": "2019-09-27T19:47:12.000Z", "author_id": "192436651", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "id": "1177671049778999296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/hIjZPEJeTc", "expanded_url": "https://twitter.com/AdrianoArgolo/status/1177497776612970498", "display_url": "twitter.com/AdrianoArgolo/\u2026"}]}, "text": "Penso igual. Gilmar Mendes devia redobrar o cuidado. Se ele n\u00e3o matou, insinuou para que fa\u00e7am???? https://t.co/hIjZPEJeTc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177671032552988672"], "created_at": "2019-09-27T19:47:08.000Z", "author_id": "1616604768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177671032552988672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177670921571708928"], "created_at": "2019-09-27T19:46:42.000Z", "author_id": "1075465419404795907", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "id": "1177670921571708928"}, {"text": "RT @JRjeannette24: Todos los puentes est\u00e1n enamorados de un suicida.-", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177670908800110594"], "created_at": "2019-09-27T19:46:39.000Z", "author_id": "1164689302086963201", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177661934503694336"}], "id": "1177670908800110594"}, {"text": "| Me encanta porque ha quedado muy culto y realmente lo que quiere decir de manera directa es: \u00bfQue este juego es peligroso? Bitch pls le est\u00e1s hablando a un suicida.\nGracias. https://t.co/LJsOmdeieQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177670883483291650"], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/LJsOmdeieQ", "expanded_url": "https://twitter.com/xbadxss/status/1177670128445661184", "display_url": "twitter.com/xbadxss/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:46:33.000Z", "author_id": "1167477005098639362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177670128445661184"}], "id": "1177670883483291650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha_poder: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177670833017368576"], "created_at": "2019-09-27T19:46:21.000Z", "author_id": "923339265156812800", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648103769464837"}], "id": "1177670833017368576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177670813950107648"], "created_at": "2019-09-27T19:46:16.000Z", "author_id": "58008595", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "id": "1177670813950107648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177670786888404993"], "created_at": "2019-09-27T19:46:10.000Z", "author_id": "2519146450", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "id": "1177670786888404993"}, {"text": "@ProjectAkZo &lt; inclu\u00eda a \u00e9l. \"Por qu\u00e9 tienes que hacerlo todo tan dif\u00edcil... s\u00f3lo ten\u00edas que rechazarme e irte y yo podr\u00eda hacer lo propio y lanzarme en mi misi\u00f3n suicida... hab\u00eda escrito una carta preciosa de despedida para ti...\" hip\u00f3. Hacia segundos que &gt;", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177670753216598017"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ProjectAkZo", "id": "1097471726890483712"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:46:02.000Z", "author_id": "1141735121185378304", "in_reply_to_user_id": "1141735121185378304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177670746962837505"}], "id": "1177670753216598017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.7134, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.5061, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8895, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}]}, "text": "RT @RoseDBarros: 'Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida', diz Temer sobre Janot | Agora Not\u00edcias Brasil https://t.co/66Ry\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177670492045680642"], "created_at": "2019-09-27T19:45:00.000Z", "author_id": "1042340293", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177665273815584770"}], "id": "1177670492045680642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6606, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 13, "end": 17, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/MuG7Wn2kmO", "expanded_url": "https://blogdacidadania.com.br/2019/09/temer-rebate-janot-um-insano-homicida-suicida/", "display_url": "blogdacidadania.com.br/2019/09/temer-\u2026"}]}, "text": "Temer rebate Janot: \u201cUm insano homicida-suicida\u201d https://t.co/MuG7Wn2kmO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177670381374787584"], "created_at": "2019-09-27T19:44:33.000Z", "author_id": "1267860349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177670381374787584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177670374517071872"], "created_at": "2019-09-27T19:44:31.000Z", "author_id": "2854154098", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177670374517071872"}, {"text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177670168647995399"], "created_at": "2019-09-27T19:43:42.000Z", "author_id": "2534139718", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177670168647995399"}, {"text": "Muito triste ter a not\u00edcia que mais algu\u00e9m que eu conhecia tirou a pr\u00f3pria vida, as pessoas est\u00e3o doentes e os outros as adoecem mais ainda, n\u00e3o sei que mundo a gente t\u00e1 vivendo, nem de que forma estamos vivendo, mas \u00e9 assustador", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "0071c8af840dc026"}, "edit_history_tweet_ids": ["1177670155884777473"], "created_at": "2019-09-27T19:43:39.000Z", "author_id": "115516255", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177670155884777473"}, {"text": "@leandroruschel Concordo com vc.Mas os seus patrocinadores n\u00e3o querem isso n\u00e3o. Querem transforma-la em um fantoche suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177670094689882113"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:43:25.000Z", "author_id": "2799230699", "in_reply_to_user_id": "174818242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177191989961547777"}], "id": "1177670094689882113"}, {"text": "RT @ToniBrandi3: La Consulta facilita il suicidio!Dobbiamo aiutare chi vuol morire a vivere. Il suicida non \u00e8 padrone di se stesso e spesso\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177669939274174464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBrandi3", "id": "1045241872866791424"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:42:48.000Z", "author_id": "1014815928", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177581617780576256"}], "id": "1177669939274174464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha_poder: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177669722785144832"], "created_at": "2019-09-27T19:41:56.000Z", "author_id": "1101511617429340161", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648103769464837"}], "id": "1177669722785144832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Titiagow", "id": "2697361167"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/hROVt7bs4a", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1177588761816907776", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "text": "RT @Titiagow: O que aconteceria se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado? https://t.co/hROVt7bs4a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177669666443055109"], "created_at": "2019-09-27T19:41:43.000Z", "author_id": "4857933093", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177652617603944455"}], "id": "1177669666443055109"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 209, "probability": 0.6942, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Pistolinha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "text": "@BolsonaroSP Destrambelhado...se quem o matou n\u00e3o estivesse com arma, ele provavelmente estaria cantando at\u00e9 hj e n\u00f3s estar\u00edamos livres de uma compara\u00e7\u00e3o t\u00e3o idiota qto a que fez... Tente evoluir, Z\u00e9 Pistolinha...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177669318500331521"], "created_at": "2019-09-27T19:40:20.000Z", "author_id": "1164729493992419329", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588761816907776"}], "id": "1177669318500331521"}, {"text": "RT @Keving_Garavito: Ning\u00fan esfuerzo de conservar las riendas de las sociedades \u2013y sus recursos\u2013 ha sido tan contraproducente, tan suicida,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177669287101833216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Keving_Garavito", "id": "129026855"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:40:12.000Z", "author_id": "56599191", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177655907091718146"}], "id": "1177669287101833216"}, {"text": "@naibiblanco M\u00e1s ayuda al suicida que cualquiera", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177669274569195520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "naibiblanco", "id": "2457100087"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:40:09.000Z", "author_id": "1023621055687131138", "in_reply_to_user_id": "2457100087", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177657933368320002"}], "id": "1177669274569195520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.6949, "type": "Person", "normalized_text": "Alcolumbre"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.2853, "type": "Other", "normalized_text": "JATO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 72, "end": 86, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "hashtags": [{"start": 291, "end": 310, "tag": "STFGabineteDoCrime"}]}, "text": "@Desesquerdizada @jairbolsonaro Mas para os bolsotards T\u00c1 TUDO CERTO! O @jairbolsonaro que se aliou ao Maia e Alcolumbre PELA EXPECTATIVA DE REFORMA DE UM PA\u00cdS TOMADO PELA CORRUP\u00c7\u00c3O COM O FIM DA LAVA JATO.\nVai reformar o inferno e FODER O POVO MAIS AINDA.\nMatou o nosso orgulho e esperan\u00e7a.\n#STFGabineteDoCrime", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177669221284814849"], "created_at": "2019-09-27T19:39:57.000Z", "author_id": "1049643545240440832", "in_reply_to_user_id": "758519817578086400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177660755413352448"}], "id": "1177669221284814849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.7761, "type": "Person", "normalized_text": "Phil Spector"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.5263, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.374, "type": "Other", "normalized_text": "Ronettes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "camilorocha", "id": "8627962"}]}, "text": "RT @camilorocha: E se Phil Spector tivesse um rev\u00f3lver? Ele tinha e quase matou a mulher, Ronnie (ex-Ronettes), que teve fugir de casa com\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177669125625307137"], "created_at": "2019-09-27T19:39:34.000Z", "author_id": "94885593", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177666224345489412"}], "id": "1177669125625307137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177669028208418819"], "created_at": "2019-09-27T19:39:11.000Z", "author_id": "799992570034130944", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177669028208418819"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "RafaGrandao", "id": "284762984"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "VascodaGama", "id": "28273230"}]}, "text": "@albertorobertow @RafaGrandao @Esp_Interativo @VascodaGama O Flamengo n\u00e3o matou pq quis amig\u00e3o, mas fica dboa, tudo vai se resolver \ud83d\udc4d\ud83c\udffd De forma justa eu espero", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177668961573449728"], "created_at": "2019-09-27T19:38:55.000Z", "author_id": "1009431770830426112", "in_reply_to_user_id": "803223592733442048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177668117734006785"}], "id": "1177668961573449728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/qVgA9dlYwv", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/qVgA9dlYwv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177668883160940544"], "created_at": "2019-09-27T19:38:36.000Z", "author_id": "3844813203", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648608088334338"}], "id": "1177668883160940544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/qVgA9dlYwv", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/qVgA9dlYwv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177668791985217536"], "created_at": "2019-09-27T19:38:14.000Z", "author_id": "882742481284214785", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648608088334338"}], "id": "1177668791985217536"}, {"text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177668767880482828"], "created_at": "2019-09-27T19:38:08.000Z", "author_id": "293798912", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177668767880482828"}, {"text": "Jajajajajaja qu\u00e9 suicida https://t.co/zdle8sSFiU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177668696661250048"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/zdle8sSFiU", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003811955515/posts/1583172111819839/", "display_url": "facebook.com/10000381195551\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:37:51.000Z", "author_id": "2218531849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177668696661250048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}]}, "text": "@ooCarriIlo @policia @guardiacivil Europa se suicida...\ud83d\ude31\ud83d\ude21\ud83d\ude31", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177668553379651584"], "created_at": "2019-09-27T19:37:17.000Z", "author_id": "803254219570630656", "in_reply_to_user_id": "2963794360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177666703251185664"}], "id": "1177668553379651584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177668383837425664"], "created_at": "2019-09-27T19:36:37.000Z", "author_id": "799992570034130944", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "id": "1177668383837425664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha_poder: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177668340598358016"], "created_at": "2019-09-27T19:36:27.000Z", "author_id": "885994113614721025", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648103769464837"}], "id": "1177668340598358016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8249, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6351, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/uJ8FJK0gdq", "expanded_url": "http://Pleno.News", "display_url": "Pleno.News", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581051808042000385/1FqWoDSd?format=png&name=orig", "width": 310, "height": 310}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581051808042000385/1FqWoDSd?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Pleno.News | Not\u00edcias de Verdade", "description": "Site de not\u00edcias com vis\u00e3o conservadora. Acompanhe conte\u00fados sobre Brasil, pol\u00edtica, governo Bolsonaro, coronav\u00edrus, mundo, economia, entretenimento, m\u00fasica e f\u00e9", "unwound_url": "https://pleno.news/"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/R3GJssKf0l", "expanded_url": "https://pleno.news/brasil/politica-nacional/temer-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.html", "display_url": "pleno.news/brasil/politic\u2026"}]}, "text": "Temer diz que Janot se revelou um \u2018insano homicida-suicida\u2019 | Brasil | https://t.co/uJ8FJK0gdq https://t.co/R3GJssKf0l", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177668275876106242"], "created_at": "2019-09-27T19:36:11.000Z", "author_id": "1057383865592045574", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177668275876106242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177668223258562560"], "created_at": "2019-09-27T19:35:59.000Z", "author_id": "235321766", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177668223258562560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha_poder: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177668113011281920"], "created_at": "2019-09-27T19:35:32.000Z", "author_id": "311383585", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648103769464837"}], "id": "1177668113011281920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 117, "probability": 0.9325, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ceticismo", "id": "28925084"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "RonaldoGogoni", "id": "29101840"}]}, "text": "@ceticismo @RonaldoGogoni Realmente excelente, uma das poucas coisas que funcionou, isoladamente, em Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177667894605430784"], "created_at": "2019-09-27T19:34:40.000Z", "author_id": "87481271", "in_reply_to_user_id": "28925084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177667587985100800"}], "id": "1177667894605430784"}, {"text": "RT @3Bolsogata: @BaraoFarias @semamigo @Juliana84259162 @Jufuller1 @TIAGOMELO89 @simonepbi @meajunior17 @Benedit11805545 @marco1312 @jaimea\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177667866784669696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "3Bolsogata", "id": "1158884436223692800"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "BaraoFarias", "id": "1070086043901313024"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "semamigo", "id": "258122230"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "Juliana84259162", "id": "1170369951661744129"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "Jufuller1", "id": "1060735374018760704"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:34:34.000Z", "author_id": "1122347280797974528", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175965344814514176"}], "id": "1177667866784669696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177667830076104704"], "created_at": "2019-09-27T19:34:25.000Z", "author_id": "847759532", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177667830076104704"}, {"text": "@adlerwappen \u00bfCris  suicida a la hija?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177667827546955776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adlerwappen", "id": "749732725469437953"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:34:24.000Z", "author_id": "862971908", "in_reply_to_user_id": "749732725469437953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177667565470060546"}], "id": "1177667827546955776"}, {"text": "RT @Psiq_Bilbao19: SALA 3B \u23f0 17:00 - 17:55\n\ud83d\udc65 TALLER\nComprender para prevenir: el trauma infantil y la conducta suicida en la edad adulta.\nM\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177667802213298176"], "created_at": "2019-09-27T19:34:18.000Z", "author_id": "307314292", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177596274645839875"}], "id": "1177667802213298176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4447, "type": "Person", "normalized_text": "wanda"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7515, "type": "Other", "normalized_text": "mcu"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6283, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asstudyinpink", "id": "4462288336"}]}, "text": "RT @asstudyinpink: voc\u00eas: ai o decote da wanda no mcu \u00e9 horrivel odeio a roupa da harley em esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\n\nvoc\u00eas tamb\u00e9m: ai a ro\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177667772672876544"], "created_at": "2019-09-27T19:34:11.000Z", "author_id": "3418662191", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177659716660584449"}], "id": "1177667772672876544"}, {"text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177667652568981504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:33:43.000Z", "author_id": "2875666577", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "id": "1177667652568981504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177667618548912130"], "created_at": "2019-09-27T19:33:34.000Z", "author_id": "71843142", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177667618548912130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sandra_lima64", "id": "51924005"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/aPzPkE0Zqs", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentiroso-revela-se-um-insano-homicida-suicida-diz-temer-sobre-janot/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentir\u2026"}]}, "text": "RT @sandra_lima64: \u2018Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida\u2019, diz Temer sobre Janot https://t.co/aPzPkE0Zqs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177667180726509570"], "created_at": "2019-09-27T19:31:50.000Z", "author_id": "130670999", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177665773512331264"}], "id": "1177667180726509570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 28, "probability": 0.5348, "type": "Other", "normalized_text": "El Comando Suicida Del Mayo"}, {"start": 32, "end": 55, "probability": 0.6036, "type": "Other", "normalized_text": "Los Buchones De Culiacan"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/YU113XWAVJ", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZqE83W2l4vDxd", "display_url": "tmblr.co/ZqE83W2l4vDxd"}]}, "text": "\ud83d\udcf9 El Comando Suicida Del Mayo - Los Buchones De Culiacan - Video Oficial https://t.co/YU113XWAVJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177667128633253889"], "created_at": "2019-09-27T19:31:38.000Z", "author_id": "999500395763380224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177667128633253889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177667110782357505"], "created_at": "2019-09-27T19:31:33.000Z", "author_id": "2900646981", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459598833278977"}], "id": "1177667110782357505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 92, "probability": 0.8014, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico de"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6916, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}]}, "text": "RT @telecincoes: El presunto autor de la pu\u00f1alada mortal a una joven en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona se ha quitado la vida cuando iba a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177667109943271424"], "created_at": "2019-09-27T19:31:33.000Z", "author_id": "1155452351668318208", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177485775832793088"}], "id": "1177667109943271424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 103, "end": 137, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange:In the Multiverse of"}]}, "text": "RT @GN_extended: Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177666988761591812"], "created_at": "2019-09-27T19:31:04.000Z", "author_id": "1148115822", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177634521807835142"}], "id": "1177666988761591812"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177666940032241665"], "created_at": "2019-09-27T19:30:53.000Z", "author_id": "89443372", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177666940032241665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/5ajvPaxujx", "expanded_url": "https://cntamaulipas.mx/2019/09/27/james-gunn-comienza-a-rodar-escuadron-suicida-2-y-recibe-el-regalo-perfecto/", "display_url": "cntamaulipas.mx/2019/09/27/jam\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/pLTfDN5cmk", "expanded_url": "https://twitter.com/CNTAMAULIPAS/status/1177666938652303361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pLTfDN5cmk", "media_key": "3_1177666937180041217"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 46, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}]}, "text": "James Gunn comienza a rodar #Escuadr\u00f3nSuicida2 y recibe el regalo perfecto https://t.co/5ajvPaxujx https://t.co/pLTfDN5cmk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177666938652303361"], "created_at": "2019-09-27T19:30:52.000Z", "author_id": "248792704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177666938652303361"}, {"text": "@AdrianzenEduard \u00bfQu\u00e9 moral tiene esta Sra. que siempre fue una perdedora que se uni\u00f3 a un corrupto suicida porque sola era incapaz de ganar una elecci\u00f3n?", "lang": "es", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "edit_history_tweet_ids": ["1177666914061094912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdrianzenEduard", "id": "303521189"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:30:46.000Z", "author_id": "716974535292141569", "in_reply_to_user_id": "303521189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177655344975220738"}], "id": "1177666914061094912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177666839549239298"], "created_at": "2019-09-27T19:30:29.000Z", "author_id": "2224278898", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177666839549239298"}, {"text": "https://t.co/wrrlK5D54M", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1177666822478454784"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wrrlK5D54M", "expanded_url": "https://blogdacidadania.com.br/2019/09/temer-rebate-janot-um-insano-homicida-suicida/", "display_url": "blogdacidadania.com.br/2019/09/temer-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:30:25.000Z", "author_id": "60356720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177666822478454784"}, {"text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177666693360955393"], "created_at": "2019-09-27T19:29:54.000Z", "author_id": "2940903730", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177666693360955393"}, {"text": "@taty_ProLife @Vickypita__ @Vaalce Nadie se suicida despu\u00e9s de abortar, e du ca te", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177666660754509825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "taty_ProLife", "id": "2753703544"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Vickypita__", "id": "893628125694840832"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "Vaalce", "id": "1156166568499437570"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:29:46.000Z", "author_id": "483373015", "in_reply_to_user_id": "2753703544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177666103243354112"}], "id": "1177666660754509825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.6408, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 40, "tag": "Barcelona"}]}, "text": "Roba un m\u00f3vil a una chica, en #Barcelona y la mata a navajazos. Cuando va a ser detenido por la polic\u00eda, se suicida. \u00a1Uno menos!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177666618559811586"], "created_at": "2019-09-27T19:29:36.000Z", "author_id": "50661623", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177666618559811586"}, {"text": "RT @324cat: Se su\u00efcida el presumpte autor de l'apunyalament mortal a una noia de 26 anys al Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1177666594484490244"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:29:30.000Z", "author_id": "916614045591056386", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177651618407309312"}], "id": "1177666594484490244"}, {"text": "RT @mabra01: Morire di #burnout: direttrice didattica suicida in #Francia.Ne parla #Franceculture. \n\n@VittorioLodolo https://t.co/xqow1CYLxs", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177666573554847744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mabra01", "id": "771232888381550593"}, {"start": 101, "end": 116, "username": "VittorioLodolo", "id": "912102024"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/xqow1CYLxs", "expanded_url": "https://twitter.com/franceculture/status/1177598877903532032", "display_url": "twitter.com/franceculture/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 31, "tag": "burnout"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "Francia"}, {"start": 83, "end": 97, "tag": "Franceculture"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:29:25.000Z", "author_id": "1107999085645176833", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631324288540672"}], "id": "1177666573554847744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/DYREzy2x99", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/nino-de-10-anos-se-suicida-en-veracruz/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/nino-d\u2026"}]}, "text": "RT @TapiaFernanda: Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida en Veracruz. \u00a1Al menor le habr\u00eda desagrado la orden de su madre! \u2b07\u2b07\u2b07 https://t.co/DYREzy2x99\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177666562024710146"], "created_at": "2019-09-27T19:29:23.000Z", "author_id": "314372022", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177406150091911168"}], "id": "1177666562024710146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/QEnc4gfZTP", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentiroso-revela-se-um-insano-homicida-suicida-diz-temer-sobre-janot/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentir\u2026"}]}, "text": "RT @AgoraNoticiasBr: \u2018Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida\u2019, diz Temer sobre Janot https://t.co/QEnc4gfZTP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177666480185466881"], "created_at": "2019-09-27T19:29:03.000Z", "author_id": "52539213", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177665375598714881"}], "id": "1177666480185466881"}, {"text": "@meu_mininu @jlukaf13 Mas tu come uma picanha, uma maminha, uma fraldinha, 7 costelas da pra uns 7 churrascos.. Se tu comer 3 espetinhos de cora\u00e7\u00e3o tu matou galinha suficiente pra ocupar uns 2 bois, reflita..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177666418705408000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "meu_mininu", "id": "1131921753326915586"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "jlukaf13", "id": "196655519"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:28:48.000Z", "author_id": "4814613015", "in_reply_to_user_id": "1131921753326915586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177666130833481728"}], "id": "1177666418705408000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7297, "type": "Person", "normalized_text": "Sara"}]}, "text": "El asesino de Sara se suicida. Uno menos. L\u00e1stima que no lo hiciera antes de matar a una chica de 26 a\u00f1os.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177666265386758145"], "created_at": "2019-09-27T19:28:12.000Z", "author_id": "1163961778960764928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177666265386758145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.5316, "type": "Person", "normalized_text": "Phil Spector"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Ronettes"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.5503, "type": "Person", "normalized_text": "Phil Spector"}, {"start": 213, "end": 223, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/xxICIrlBOR", "expanded_url": "http://mentalfloss.com/article/28392/5-artists-reportedly-held-gunpoint-phil-spector", "display_url": "mentalfloss.com/article/28392/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1555671497653379072/KwIqCE_z?format=jpg&name=orig", "width": 1440, "height": 810}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1555671497653379072/KwIqCE_z?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "5 Artists Reportedly Held at Gunpoint by Phil Spector", "description": "Phil Spector was best known for developing a new production style and murdering Lana Clarkson by gunshot wound. Here are five musical artists he also threatened with a gun.", "unwound_url": "https://www.mentalfloss.com/article/28392/5-artists-reportedly-held-gunpoint-phil-spector"}]}, "text": "E se Phil Spector tivesse um rev\u00f3lver? Ele tinha e quase matou a mulher, Ronnie (ex-Ronettes), que teve fugir de casa com a roupa do corpo. Phil Spector amea\u00e7ou outras pessoas com sua pistola, incluindo o pr\u00f3prio John Lennon. https://t.co/xxICIrlBOR (segue)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177666224345489412"], "created_at": "2019-09-27T19:28:02.000Z", "author_id": "8627962", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1177666224345489412"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177666179105787904"], "created_at": "2019-09-27T19:27:51.000Z", "author_id": "260355483", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177666179105787904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.7134, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.5061, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8895, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}]}, "text": "RT @RoseDBarros: 'Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida', diz Temer sobre Janot | Agora Not\u00edcias Brasil https://t.co/66Ry\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177666145530388481"], "created_at": "2019-09-27T19:27:43.000Z", "author_id": "851163640040488961", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177665273815584770"}], "id": "1177666145530388481"}, {"text": "RT @padilhando: A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuid\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177666017071423497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:27:13.000Z", "author_id": "1075166591753568256", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177549808220954624"}], "id": "1177666017071423497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177665887031173120"], "created_at": "2019-09-27T19:26:42.000Z", "author_id": "353352115", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177665887031173120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6517, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/kNnIDJ0GKG", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentiroso-revela-se-um-insano-homicida-suicida-diz-temer-sobre-janot/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentir\u2026"}]}, "text": "\u2018Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida\u2019, diz Temer sobre Janot https://t.co/kNnIDJ0GKG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177665876977487873"], "created_at": "2019-09-27T19:26:39.000Z", "author_id": "830770998714761218", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1177665876977487873"}, {"text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177665815073701888"], "created_at": "2019-09-27T19:26:24.000Z", "author_id": "858027822782304257", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177665815073701888"}, {"text": "RT @te_lnteresa: Normalmente es suicida y fuente de problemas el recomendar a un t\u00e9cnico de refrigeradoras y lavadoras pero al decirles que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177665808337690625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "te_lnteresa", "id": "140819526"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:26:23.000Z", "author_id": "482217761", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177651689823838208"}], "id": "1177665808337690625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6517, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/aPzPkE0Zqs", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentiroso-revela-se-um-insano-homicida-suicida-diz-temer-sobre-janot/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentir\u2026"}]}, "text": "\u2018Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida\u2019, diz Temer sobre Janot https://t.co/aPzPkE0Zqs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177665773512331264"], "created_at": "2019-09-27T19:26:15.000Z", "author_id": "51924005", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1177665773512331264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WilmaPessoa", "id": "2332772024"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "text": "RT @WilmaPessoa: @BolsonaroSP Nada, ele levou 4 tiros pelas costas. A pergunta \u00e9: o q aconteceria se o covarde que matou Lennon n\u00e3o tivesse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177665729195323394"], "created_at": "2019-09-27T19:26:04.000Z", "author_id": "42335005", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177616942871601155"}], "id": "1177665729195323394"}, {"text": "Ciudadanos y polic\u00edas de la @SSP_CDMX  evitaron que la mujer se arrojara a una avenida de @TuAlcaldiaGAM \n\nhttps://t.co/w5I9rEBexW https://t.co/9eF29nq6Bi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177665646806671361"], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}, {"start": 90, "end": 104, "username": "TuAlcaldiaGAM", "id": "134800503"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/w5I9rEBexW", "expanded_url": "https://bit.ly/2mnmGPS", "display_url": "bit.ly/2mnmGPS"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/9eF29nq6Bi", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasData/status/1177665646806671361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9eF29nq6Bi", "media_key": "3_1177665638392836097"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:25:44.000Z", "author_id": "1174129629973700608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177665646806671361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177665636073459713"], "created_at": "2019-09-27T19:25:42.000Z", "author_id": "31408772", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177665636073459713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 150, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "SirJrn", "id": "154305001"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "MuzYair", "id": "966760481120800769"}]}, "text": "@SirJrn @MuzYair Jajaja este man se suicida cuando se de cuenta que la mayoria de los que est\u00e1n en familias en acci\u00f3n son uribistas y votaron por Duque porqu\u00e9 Petro \"habia dicho\" que iba a acabar con ese subsidio.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177665564036227072"], "created_at": "2019-09-27T19:25:25.000Z", "author_id": "1073811114809544704", "in_reply_to_user_id": "154305001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177659507956240384"}], "id": "1177665564036227072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6517, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/xdWx2ZTwBE", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentiroso-revela-se-um-insano-homicida-suicida-diz-temer-sobre-janot/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentir\u2026"}]}, "text": "\u2018Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida\u2019, diz Temer sobre Janot https://t.co/xdWx2ZTwBE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177665539713519616"], "created_at": "2019-09-27T19:25:19.000Z", "author_id": "844952176501886976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1177665539713519616"}, {"text": "RT @nerea_004: Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177665506062557187"], "created_at": "2019-09-27T19:25:11.000Z", "author_id": "864926846", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177526327911616512"}], "id": "1177665506062557187"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177665452799119362"], "created_at": "2019-09-27T19:24:58.000Z", "author_id": "2672164528", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "id": "1177665452799119362"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.798, "type": "Person", "normalized_text": "Annalise"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.5235, "type": "Person", "normalized_text": "WhoKilledAnnalise"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 80, "tag": "WhoKilledAnnalise"}]}, "text": "Se algu\u00e9m matou a Annalise eu nao sei nem do q sou capaz!!!!! #WhoKilledAnnalise", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177665383370764290"], "created_at": "2019-09-27T19:24:42.000Z", "author_id": "858435697119723520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177665383370764290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6517, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/QEnc4gfZTP", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentiroso-revela-se-um-insano-homicida-suicida-diz-temer-sobre-janot/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentir\u2026"}]}, "text": "\u2018Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida\u2019, diz Temer sobre Janot https://t.co/QEnc4gfZTP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177665375598714881"], "created_at": "2019-09-27T19:24:40.000Z", "author_id": "745761593665982464", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "id": "1177665375598714881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha_poder: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177665300621352963"], "created_at": "2019-09-27T19:24:22.000Z", "author_id": "4156641268", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648103769464837"}], "id": "1177665300621352963"}, {"text": "@r4chtuita Concordo com tudo. Imagine ele saindo e sendo muito criticado? Pode surtar! Se ele j\u00e1 tentou suic\u00eddio, se j\u00e1 teve idea\u00e7\u00e3o suicida j\u00e1 se enquadra num grupo de risco. A \u00faltima coisa q precisa \u00e9 de exposi\u00e7\u00e3o. N\u00e3o deveriam nem ter autorizado a entrada dele.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177665274000093186"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "r4chtuita", "id": "4330163176"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:24:15.000Z", "author_id": "836056013178613762", "in_reply_to_user_id": "4330163176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177664494656479233"}], "id": "1177665274000093186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7212, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9059, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/66RyM0b1Il", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentiroso-revela-se-um-insano-homicida-suicida-diz-temer-sobre-janot/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentir\u2026"}]}, "text": "'Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida', diz Temer sobre Janot | Agora Not\u00edcias Brasil https://t.co/66RyM0b1Il", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177665273815584770"], "created_at": "2019-09-27T19:24:15.000Z", "author_id": "123710016", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "id": "1177665273815584770"}, {"text": "@piramanuel @Vendo_Boletos y arriba el ritual jajaja, gracias amigo pero esta muy suicida si voy ah\u00ed", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177665227795685376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "piramanuel", "id": "56596879"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Vendo_Boletos", "id": "1578895026"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:24:04.000Z", "author_id": "235242457", "in_reply_to_user_id": "56596879", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177622767941902336"}], "id": "1177665227795685376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177665175681458176"], "created_at": "2019-09-27T19:23:52.000Z", "author_id": "79206907", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "id": "1177665175681458176"}, {"text": "Ir a trotar con 31 grados. Nivel suicida n\u00b0 mil desbloqueado", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177665105208791040"], "created_at": "2019-09-27T19:23:35.000Z", "author_id": "168836515", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177665105208791040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/qVgA9dlYwv", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/qVgA9dlYwv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177664952385114112"], "created_at": "2019-09-27T19:22:59.000Z", "author_id": "2519146450", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648608088334338"}], "id": "1177664952385114112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.8799, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 86, "end": 105, "probability": 0.9099, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "indigoplaya", "id": "4120303007"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/T4jn8KQlny", "expanded_url": "https://twitter.com/TvsEspectaculos/status/1177372280760000512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/T4jn8KQlny", "media_key": "13_1177277948438749184"}]}, "text": "RT @indigoplaya: El actor @cosio_joaquin participar\u00e1 en la nueva cinta de Hollywood  \"El Escuadr\u00f3n Suicida\". \ud83d\udcfd\ud83c\udfa5\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc47 https://t.co/T4jn8KQlny", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177664940611641345"], "created_at": "2019-09-27T19:22:56.000Z", "author_id": "408105571", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177405952917725184"}], "id": "1177664940611641345"}, {"text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177664937428172800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:22:55.000Z", "author_id": "493285850", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "id": "1177664937428172800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 103, "end": 137, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange:In the Multiverse of"}]}, "text": "RT @GN_extended: Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177664915567468544"], "created_at": "2019-09-27T19:22:50.000Z", "author_id": "2849213398", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177634521807835142"}], "id": "1177664915567468544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.512, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/e0HHLBNyMj", "expanded_url": "http://bit.ly/2x8XBwv", "display_url": "bit.ly/2x8XBwv"}]}, "text": "[VIDEO] Un bombero de Madrid se juega la vida para salvar a un suicida. https://t.co/e0HHLBNyMj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177664875956506630"], "created_at": "2019-09-27T19:22:41.000Z", "author_id": "178362805", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177664875956506630"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha_poder: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177664829051543555"], "created_at": "2019-09-27T19:22:29.000Z", "author_id": "1073607285447016448", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648103769464837"}], "id": "1177664829051543555"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "DAZAI"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "ATSU"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "DAZAI"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "AKUTAGAWA"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.7929, "type": "Person", "normalized_text": "GIN M"}, {"start": 195, "end": 195, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "T"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AmyTheDumbass", "id": "1373313425598742529"}]}, "text": "@amythedumbass O DAZAI SE SUICIDOU, O ATSU N\u00c3O SOFREU TANTO ASSIM PORQUE\n1. ELE SABIA QUE ERA O QUE O DAZAI QUERIA DESDE O IN\u00cdCIO\n2. ELE PROVAVELMENTE ESQUECEU\n\nO AKUTAGAWA ENCONTROU A GIN M O R T A E CHOROU COM ELA NOS BRA\u00c7OS COM ALGUMA ESPERAN\u00c7A DELA AINDA ESTAR VIVA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177664780766765057"], "created_at": "2019-09-27T19:22:18.000Z", "author_id": "1064679737556172800", "in_reply_to_user_id": "1009983244211773441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177664245510688770"}], "id": "1177664780766765057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/qVgA9dlYwv", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/qVgA9dlYwv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177664758767599617"], "created_at": "2019-09-27T19:22:13.000Z", "author_id": "211489456", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648608088334338"}], "id": "1177664758767599617"}, {"text": "Quantas crian\u00e7as ainda ser\u00e3o assassinadas\nat\u00e9 que os pa\u00edses parem com suas pol\u00edticas assassinas...\n\n\"Quanto tempo as balas dos canh\u00f5es explodir\u00e3o\nantes de serem proibidas\nQuantas mortes ainda ser\u00e3o necess\u00e1rias\nat\u00e9 que se saiba que j\u00e1 se matou demais...\"\n\nhttps://t.co/ILSUo8h8ON", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177664608867422211"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ILSUo8h8ON", "expanded_url": "https://youtu.be/tg1P2eaDfCI", "display_url": "youtu.be/tg1P2eaDfCI"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:21:37.000Z", "author_id": "3392337117", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "id": "1177664608867422211"}, {"text": "RT @INPRFM: Que una persona exprese un pensamiento suicida puede generarnos miedo o frustraci\u00f3n,\rpor eso es importante saber qu\u00e9 cosas no h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177664546493755392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:21:22.000Z", "author_id": "256608523", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177620116571377664"}], "id": "1177664546493755392"}, {"text": "Tem uma pirralha que aparece e reaparece da minha vida a todo tempo, por\u00e9m, toda vez que ela desaparece eu acho que ela se matou.\nA desgra\u00e7ada me deixa s\u00f3 a preocupa\u00e7\u00e3o tlgd??", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177664504697675779"], "created_at": "2019-09-27T19:21:12.000Z", "author_id": "1011763047218794496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177664504697675779"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177664352075341825"], "created_at": "2019-09-27T19:20:36.000Z", "author_id": "4553319808", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177664352075341825"}, {"text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177663962424528896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:19:03.000Z", "author_id": "1174975547614433282", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "id": "1177663962424528896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177663927842480128"], "created_at": "2019-09-27T19:18:54.000Z", "author_id": "135480194", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "id": "1177663927842480128"}, {"text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177663708128055297"], "created_at": "2019-09-27T19:18:02.000Z", "author_id": "908234286", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177663708128055297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177663554742300672"], "created_at": "2019-09-27T19:17:26.000Z", "author_id": "565636735", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177663554742300672"}, {"text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177663527957549057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:17:19.000Z", "author_id": "546610139", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "id": "1177663527957549057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 157, "probability": 0.4969, "type": "Person", "normalized_text": "coronel"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ocafezinho", "id": "17477363"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "dilmabr", "id": "131574396"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}]}, "text": "@ocafezinho @ptbrasil @dilmabr @MPF_PGR U\u00e9!!! Tava escrito na testa do cara \"sou homicida-suicida\"? Quando lhe conheci n\u00e3o li em vc ser um defensor do coronel que quer Lula preso pra ter alguma chance eleitoral. Fazer o que? Carater a gente s\u00f3 conhece no conv\u00edvio.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177663460114612225"], "created_at": "2019-09-27T19:17:03.000Z", "author_id": "61776333", "in_reply_to_user_id": "17477363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177659626768289793"}], "id": "1177663460114612225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zcxr5c9YTG", "expanded_url": "https://uol.page.link/WkxBw", "display_url": "uol.page.link/WkxBw", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "RT @UOLNoticias: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zcxr5c9YTG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177663386588504064"], "created_at": "2019-09-27T19:16:45.000Z", "author_id": "58237276", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177650710269308928"}], "id": "1177663386588504064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.4132, "type": "Person", "normalized_text": "REINADO SUICIDA"}, {"start": 18, "end": 24, "probability": 0.4866, "type": "Person", "normalized_text": "YURY AI"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/dCh2rZ3EOp", "expanded_url": "https://youtu.be/GMYgotoP1ZU", "display_url": "youtu.be/GMYgotoP1ZU"}]}, "text": "REINADO SUICIDA - YURY AI https://t.co/dCh2rZ3EOp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177663240899321861"], "created_at": "2019-09-27T19:16:11.000Z", "author_id": "283238708", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177663240899321861"}, {"text": "RT @mabra01: Morire di #burnout: direttrice didattica suicida in #Francia.Ne parla #Franceculture. \n\n@VittorioLodolo https://t.co/xqow1CYLxs", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177663203033174017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mabra01", "id": "771232888381550593"}, {"start": 101, "end": 116, "username": "VittorioLodolo", "id": "912102024"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/xqow1CYLxs", "expanded_url": "https://twitter.com/franceculture/status/1177598877903532032", "display_url": "twitter.com/franceculture/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 31, "tag": "burnout"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "Francia"}, {"start": 83, "end": 97, "tag": "Franceculture"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:16:02.000Z", "author_id": "912102024", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631324288540672"}], "id": "1177663203033174017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Janot Pistoleiro"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.9418, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7072, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hoc111", "id": "53232912"}]}, "text": "RT @hoc111: Sobre Janot Pistoleiro\n\nComo algu\u00e9m entra armado no STF, mesmo sendo PGR, e tem oportunidade de matar um ministro? Espero que n\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177663151631937536"], "created_at": "2019-09-27T19:15:49.000Z", "author_id": "1154474038196080640", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177632687932223488"}], "id": "1177663151631937536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.3888, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}]}, "text": "Abandon\u00e9 mi cuenta personal porque parec\u00eda diario emo suicida y ya es hora de quitarme esa mala reputaci\u00f3n ahre.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177663066432892928"], "created_at": "2019-09-27T19:15:29.000Z", "author_id": "546168099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177663066432892928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha_poder: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177663011244433409"], "created_at": "2019-09-27T19:15:16.000Z", "author_id": "839978721675210753", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648103769464837"}], "id": "1177663011244433409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9236, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.579, "type": "Place", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/X7EmWhhGCh", "expanded_url": "http://www.e24diari.es/texto-diario/mostrar/1538856/pega-tiro-cabeza-presunto-asesino-discoteca-port-olimpic-barcelona", "display_url": "e24diari.es/texto-diario/m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.e24diari.es/texto-diario/mostrar/1538856/pega-tiro-cabeza-presunto-asesino-discoteca-port-olimpic-barcelona"}]}, "text": "El hombre que presuntamente mat\u00f3 a una joven a principios de septiembre en una discoteca del Port Ol\u00edmpic se suicida al verse pillado por los Mossos  https://t.co/X7EmWhhGCh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177663000985112576"], "created_at": "2019-09-27T19:15:14.000Z", "author_id": "841571722444824576", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177663000985112576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177662876015890433"], "created_at": "2019-09-27T19:14:44.000Z", "author_id": "158918718", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177662876015890433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6419, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.5021, "type": "Person", "normalized_text": "TEMECHI"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/zIcvtO30B5", "expanded_url": "https://ift.tt/2lK1svt", "display_url": "ift.tt/2lK1svt"}]}, "text": "Cuauht\u00e9moc SE SUICIDA SEPTUAGENARIO EN EL POBLADO DE TEMECHI https://t.co/zIcvtO30B5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177662754502725632"], "created_at": "2019-09-27T19:14:15.000Z", "author_id": "2355304148", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177662754502725632"}, {"text": "https://t.co/rKIhIB4Lkb\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4c", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1177662740565037056"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rKIhIB4Lkb", "expanded_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html", "display_url": "antena3.com/noticias/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:14:11.000Z", "author_id": "1135100665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177662740565037056"}, {"text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177662460150632448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:13:05.000Z", "author_id": "1077507737758638080", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "id": "1177662460150632448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.786, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.8575, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/gdm39ojWyK", "expanded_url": "http://dozz.es/qovin2", "display_url": "dozz.es/qovin2"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "Barcelona"}]}, "text": "Se suicida el hombre que mat\u00f3 a una chica en el Puerto Ol\u00edmpico de #Barcelona tras robarle el m\u00f3vil https://t.co/gdm39ojWyK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177662199080325120"], "created_at": "2019-09-27T19:12:02.000Z", "author_id": "45544223", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1177662199080325120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ympWBM3UkI", "expanded_url": "https://twitter.com/felixroj/status/1177662018331009024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ympWBM3UkI", "media_key": "3_1177662010697363456"}]}, "text": "El presidente Vizcarra di\u00f3 un mensaje a la naci\u00f3n en su \u00faltimo intento por detener a la mafia fujiaprista: Cuesti\u00f3n de confianza al congreZOO para cambiar las reglas de nombramiento del Tribunal constitucional. Instituci\u00f3n que la pandilla de Keiko y el suicida quieren secuestrar! https://t.co/ympWBM3UkI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177662018331009024"], "created_at": "2019-09-27T19:11:19.000Z", "author_id": "44661512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177662018331009024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.9233, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "text": "RT @o_antagonista: O ex-presidente aludiu \u00e0 hist\u00f3ria de que Janot entrou armado no STF com a inten\u00e7\u00e3o de matar Gilmar Mendes. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177661988157231105"], "created_at": "2019-09-27T19:11:12.000Z", "author_id": "66897911", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177652057098129408"}], "id": "1177661988157231105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177661962412548096"], "created_at": "2019-09-27T19:11:06.000Z", "author_id": "266341932", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177661962412548096"}, {"text": "Todos los puentes est\u00e1n enamorados de un suicida.-", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177661934503694336"], "created_at": "2019-09-27T19:10:59.000Z", "author_id": "1069658607405490177", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1177661934503694336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.3722, "type": "Other", "normalized_text": "Tuc\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JmintSC2", "id": "3312110265"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "JBedoyaDenegri", "id": "1959589412"}]}, "text": "@JmintSC2 @JBedoyaDenegri Discrepo totalmente contigo, el Tuc\u00e1n se atrevi\u00f3 a decirle 4 cosas al suicida. Respecto al resto no tengo nada que decir.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177661884956397569"], "created_at": "2019-09-27T19:10:47.000Z", "author_id": "56417682", "in_reply_to_user_id": "3312110265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177660833209421830"}], "id": "1177661884956397569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.5726, "type": "Other", "normalized_text": "leveling"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "mang\u00e1"}]}, "text": "t\u00f4 lendo solo leveling e o protagonista \u00e9 chato demais e o mang\u00e1 usou a id\u00e9ia dele ser o pior ca\u00e7ador do planeta terra pra vc n\u00e3o se sentir desconfortavel quando ele come\u00e7a a se achar a \u00faltima bolacha do pacote pq ele matou uns cachorro l\u00e1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177661681209675776"], "created_at": "2019-09-27T19:09:59.000Z", "author_id": "2767604051", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177661681209675776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "RT @eucabanass: Conhe\u00e7o gente que se acha a bala que matou John Lennon, mas t\u00e1 mais para a faca falsa que \u201cquase matou\u201d o Bolsonaro. https:\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177661596644057090"], "created_at": "2019-09-27T19:09:39.000Z", "author_id": "4451614457", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177310381963980802"}], "id": "1177661596644057090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5708, "type": "Other", "normalized_text": "Shonda"}]}, "text": "Shonda vc matou minha s\u00e9rie de vez obrigada por n\u00e3o se importar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177661532546711553"], "created_at": "2019-09-27T19:09:23.000Z", "author_id": "3374488600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177661532546711553"}, {"text": "@UOLNoticias Quem vai acreditar em um potencial assassino e suicida, voc\u00ea vale menos que uma nota de tr\u00eas reais, sem moral.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177661426162425858"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:08:58.000Z", "author_id": "101321852", "in_reply_to_user_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177566517749321728"}], "id": "1177661426162425858"}, {"text": "RT @aliciavill2002: NUNCA MEJOR DESCRIPTO...\n1-\"MUCHA MALA SUERTE\"\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te ch\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177661380033425409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aliciavill2002", "id": "192752617"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:08:47.000Z", "author_id": "855282803839193090", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177639099911606273"}], "id": "1177661380033425409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.9233, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "text": "RT @o_antagonista: O ex-presidente aludiu \u00e0 hist\u00f3ria de que Janot entrou armado no STF com a inten\u00e7\u00e3o de matar Gilmar Mendes. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177661341869445124"], "created_at": "2019-09-27T19:08:38.000Z", "author_id": "502005755", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177652057098129408"}], "id": "1177661341869445124"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zcxr5c9YTG", "expanded_url": "https://uol.page.link/WkxBw", "display_url": "uol.page.link/WkxBw", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "RT @UOLNoticias: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zcxr5c9YTG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177661293093904387"], "created_at": "2019-09-27T19:08:26.000Z", "author_id": "47163004", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177650710269308928"}], "id": "1177661293093904387"}, {"text": "@pccuppoloni Foi uma bela jogada de marketing pra vender livro. Quem tem real inten\u00e7\u00e3o homicida e suicida comete o ato sem m\u00e3o que impe\u00e7a. Afinal, n\u00e3o se interrompe a punheta na hora de gozar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177661277855989761"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pccuppoloni", "id": "1217410699565158400"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:08:23.000Z", "author_id": "33784551", "in_reply_to_user_id": "892702983846330368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177658196883836928"}], "id": "1177661277855989761"}, {"text": "@capolanda @mariods86 Si no muere ah\u00ed se suicida despu\u00e9s.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177661268238458880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "capolanda", "id": "2375664412"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "mariods86", "id": "392780661"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:08:20.000Z", "author_id": "296888735", "in_reply_to_user_id": "2375664412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177639183252381697"}], "id": "1177661268238458880"}, {"text": "Muy buena tarde.\n\nY recuerde, contenga a ese suicida que todos llevamos dentro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177661251855405056"], "created_at": "2019-09-27T19:08:16.000Z", "author_id": "6202662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177661251855405056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.9592, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "text": "Um procurador geral da rep\u00fablica quase matou um ministro do STF.\nQuem garante que as decis\u00f5es anteriores que ele tomou foram coerentes se o cara n\u00e3o consegue controlar o temperamento e as emo\u00e7\u00f5es?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177661107328208896"], "created_at": "2019-09-27T19:07:42.000Z", "author_id": "103995348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177661107328208896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177660885814386688"], "created_at": "2019-09-27T19:06:49.000Z", "author_id": "1078811012835487744", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "id": "1177660885814386688"}, {"text": "RT @324cat: Se su\u00efcida el presumpte autor de l'apunyalament mortal a una noia de 26 anys al Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1177660874074525703"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:06:46.000Z", "author_id": "1863539299", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177651618407309312"}], "id": "1177660874074525703"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4484, "type": "Person", "normalized_text": "Borboleta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cella00", "id": "2834370604"}]}, "text": "@cella00 Borboleta suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177660854097121281"], "created_at": "2019-09-27T19:06:42.000Z", "author_id": "1054950053708738561", "in_reply_to_user_id": "2834370604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177649824772104193"}], "id": "1177660854097121281"}, {"text": "JANOT\num projeto de assassino e suicida\nn\u00e3o merece respetio\npena\nv\u00e1 se tratar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177660756617240576"], "created_at": "2019-09-27T19:06:18.000Z", "author_id": "56771504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177660756617240576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9781, "type": "Organization", "normalized_text": "McDonald's"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.6507, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rcio Canuto"}]}, "text": "Capitalismo \u00e9 foda pq \u00e9 um regime suicida de tudo, mas me faz rir do comercial do McDonald's com o M\u00e1rcio Canuto.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177660677881769985"], "created_at": "2019-09-27T19:06:00.000Z", "author_id": "184974262", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177660677881769985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha_poder: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177660607006494722"], "created_at": "2019-09-27T19:05:43.000Z", "author_id": "981709382130991105", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648103769464837"}], "id": "1177660607006494722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177660531114696707"], "created_at": "2019-09-27T19:05:25.000Z", "author_id": "140187230", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177660531114696707"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JoaoUzer", "id": "630601960"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "terra30", "id": "58857414"}]}, "text": "RT @JoaoUzer: @terra30 E o que aconteceria se o cara que matou John Lennon n\u00e3o estivesse armado? \ud83e\udd14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177660146375376897"], "created_at": "2019-09-27T19:03:53.000Z", "author_id": "912809294436995072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614396975173634"}], "id": "1177660146375376897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177660024711270401"], "created_at": "2019-09-27T19:03:24.000Z", "author_id": "897664886741848066", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177660024711270401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177659942003757060"], "created_at": "2019-09-27T19:03:04.000Z", "author_id": "471465752", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177659942003757060"}, {"text": "RT @revistacapital: \"Hoy es el momento para adoptar pol\u00edticas de protecci\u00f3n del medio ambiente. Postergarlas para el futuro es simplemente\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177659832452702210"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RevistaCapital", "id": "1517992094803054593"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:02:38.000Z", "author_id": "152864770", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177659169366839297"}], "id": "1177659832452702210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zcxr5c9YTG", "expanded_url": "https://uol.page.link/WkxBw", "display_url": "uol.page.link/WkxBw", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "RT @UOLNoticias: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zcxr5c9YTG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177659807064641537"], "created_at": "2019-09-27T19:02:32.000Z", "author_id": "293259058", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177650710269308928"}], "id": "1177659807064641537"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177659732976381953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:02:14.000Z", "author_id": "99532337", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "id": "1177659732976381953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.3634, "type": "Person", "normalized_text": "wanda"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.7542, "type": "Other", "normalized_text": "mcu"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.5925, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "text": "voc\u00eas: ai o decote da wanda no mcu \u00e9 horrivel odeio a roupa da harley em esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\n\nvoc\u00eas tamb\u00e9m: ai a roupa da can\u00e1rio TEM que ser igual a das hqs ela tem que usar um mai\u00f4 preto enfiado no cu \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177659716660584449"], "created_at": "2019-09-27T19:02:10.000Z", "author_id": "4462288336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1177659716660584449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zcxr5c9YTG", "expanded_url": "https://uol.page.link/WkxBw", "display_url": "uol.page.link/WkxBw", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "RT @UOLNoticias: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zcxr5c9YTG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177659582035959810"], "created_at": "2019-09-27T19:01:38.000Z", "author_id": "891603310041497600", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177650710269308928"}], "id": "1177659582035959810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 97, "end": 110, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}]}, "text": "Se Rodrigo Janot quase matou Gilmar Mendes, fica muito claro para mim que algu\u00e9m realmente matou Teori Zavascki, para  al\u00e9m das teorias conspirat\u00f3rias", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177659545256169472"], "created_at": "2019-09-27T19:01:30.000Z", "author_id": "859981158347677697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177659545256169472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zcxr5c9YTG", "expanded_url": "https://uol.page.link/WkxBw", "display_url": "uol.page.link/WkxBw", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "RT @UOLNoticias: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zcxr5c9YTG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177659506144288768"], "created_at": "2019-09-27T19:01:20.000Z", "author_id": "54882046", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177650710269308928"}], "id": "1177659506144288768"}, {"text": "Secondo me Alex si suicida a breve #upas", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177659502822383621"], "created_at": "2019-09-27T19:01:19.000Z", "author_id": "706473686476394497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177659502822383621", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 40, "tag": "upas"}]}}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177659469871947776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:01:12.000Z", "author_id": "1065607688971870209", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "id": "1177659469871947776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Urviola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "text": "@exitosape Pero Urviola es m\u00e1s aprista que el suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177659423566815233"], "created_at": "2019-09-27T19:01:01.000Z", "author_id": "801621694502862848", "in_reply_to_user_id": "2205328350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177658130592927745"}], "id": "1177659423566815233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/XdWmiSX8Rv", "expanded_url": "https://uol.page.link/bWcuG", "display_url": "uol.page.link/bWcuG", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}]}, "text": "RT @UOL: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/XdWmiSX8Rv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177659405988433922"], "created_at": "2019-09-27T19:00:56.000Z", "author_id": "1073607285447016448", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177653384561795072"}], "id": "1177659405988433922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8524, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8304, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 138, "end": 156, "probability": 0.3739, "type": "Organization", "normalized_text": "STFVergonhaNacional"}, {"start": 159, "end": 176, "probability": 0.411, "type": "Organization", "normalized_text": "STFGabineteDoCrime"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/AX8VzW1BSD", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=256028", "display_url": "oantagonista.com/?p=256028"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 121, "tag": "EuApoioMoro"}, {"start": 122, "end": 136, "tag": "EuApoioDeltan"}, {"start": 137, "end": 157, "tag": "STFVergonhaNacional"}, {"start": 158, "end": 177, "tag": "STFGabineteDoCrime"}]}, "text": "Janot se revelou um \u2018insano homicida-suicida\u2019, diz Temer https://t.co/AX8VzW1BSD \"Tem que manter isso, viu?\" #EuApoioMoro #EuApoioDeltan #STFVergonhaNacional #STFGabineteDoCrime", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177659303152496640"], "created_at": "2019-09-27T19:00:32.000Z", "author_id": "257520947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177659303152496640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/qVgA9dlYwv", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/qVgA9dlYwv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177659278670344192"], "created_at": "2019-09-27T19:00:26.000Z", "author_id": "52604899", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648608088334338"}], "id": "1177659278670344192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177659274853584897"], "created_at": "2019-09-27T19:00:25.000Z", "author_id": "121813636", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177659274853584897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.7677, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/vpj9t4ysy3", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/sociedad/asesino-puerto-olimpico-suicida-badalona_1387535.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/socie\u2026"}]}, "text": "El asesino del Puerto Ol\u00edmpico se suicida en Badalona;via=periodicoaragon;url=https://t.co/vpj9t4ysy3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177659222894501888"], "created_at": "2019-09-27T19:00:13.000Z", "author_id": "2932657372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177659222894501888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5276, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/lFH3NaMfOH", "expanded_url": "http://ora.cl/8lL09", "display_url": "ora.cl/8lL09"}]}, "text": "\"O ex-Procurador Janot revela-se um insano homicida-suicida\", disse Michel Temer - https://t.co/lFH3NaMfOH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177659216003244033"], "created_at": "2019-09-27T19:00:11.000Z", "author_id": "224344328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177659216003244033"}, {"text": "RT @doluccia16: I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177659181798760453"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 45, "tag": "Roma"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:00:03.000Z", "author_id": "2772963950", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177348008914165761"}], "id": "1177659181798760453"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 167, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Klaus Schmidt-Hebbel"}, {"start": 190, "end": 207, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "FridayForTheFuture"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/YA0rVLv5jP", "expanded_url": "https://bit.ly/2nLnwGw", "display_url": "bit.ly/2nLnwGw"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/Pjbfup8Djh", "expanded_url": "https://twitter.com/revistacapital/status/1177659169366839297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pjbfup8Djh", "media_key": "3_1177591309676220417"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 208, "tag": "FridayForTheFuture"}]}, "text": "\"Hoy es el momento para adoptar pol\u00edticas de protecci\u00f3n del medio ambiente. Postergarlas para el futuro es simplemente suicida\", dice el economista Klaus Schmidt-Hebbel en esta entrevista. #FridayForTheFuture https://t.co/YA0rVLv5jP https://t.co/Pjbfup8Djh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177659169366839297"], "created_at": "2019-09-27T19:00:00.000Z", "author_id": "21238299", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1177659169366839297"}, {"text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177659122361262080"], "created_at": "2019-09-27T18:59:49.000Z", "author_id": "731553006710345728", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177659122361262080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zcxr5c9YTG", "expanded_url": "https://uol.page.link/WkxBw", "display_url": "uol.page.link/WkxBw", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "RT @UOLNoticias: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zcxr5c9YTG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177659115637575680"], "created_at": "2019-09-27T18:59:47.000Z", "author_id": "967437384135692288", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177650710269308928"}], "id": "1177659115637575680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.801, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9163, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.7942, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.4429, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madeleinelacsko", "id": "9179462"}]}, "text": "RT @madeleinelacsko: Mais uma vez Janot venceu o STF\n\nVoc\u00eas acharam que o Supremo tinha acabado com a Lava Jato ontem, embarcaram na hister\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177658966232489991"], "created_at": "2019-09-27T18:59:12.000Z", "author_id": "57531053", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177566498468048896"}], "id": "1177658966232489991"}, {"text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou, triste que ningu\u00e9m ajudou ela ao ponto de fazer ela ficar aqui..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177658945500041216"], "created_at": "2019-09-27T18:59:07.000Z", "author_id": "880648808518078464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177658945500041216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5119, "type": "Person", "normalized_text": "TEMER"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "arlonv", "id": "170002148"}]}, "text": "RT @arlonv: Nota do presidente TEMER:\n\n\"O ex PGR Janot, al\u00e9m d mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida suicida. As\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177658916190195714"], "created_at": "2019-09-27T18:59:00.000Z", "author_id": "2489889890", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177651592792870913"}], "id": "1177658916190195714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177658853971894272"], "created_at": "2019-09-27T18:58:45.000Z", "author_id": "259841084", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "id": "1177658853971894272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zcxr5c9YTG", "expanded_url": "https://uol.page.link/WkxBw", "display_url": "uol.page.link/WkxBw", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "RT @UOLNoticias: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zcxr5c9YTG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177658839845556231"], "created_at": "2019-09-27T18:58:41.000Z", "author_id": "3787308448", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177650710269308928"}], "id": "1177658839845556231"}, {"text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177658771524476928"], "created_at": "2019-09-27T18:58:25.000Z", "author_id": "180156013", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177658771524476928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "contaneves", "id": "2850437519"}]}, "text": "RT @contaneves: O bicho incendeia o pa\u00eds falando que quase matou o Gilmar Mendes e comenta futebol como se n\u00e3o tivesse nada acontecendo htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177658757905563649"], "created_at": "2019-09-27T18:58:22.000Z", "author_id": "67738358", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177519376834187264"}], "id": "1177658757905563649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7415, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6584, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalismoTl", "id": "1095797385324834826"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/9eD9Ob4ggF", "expanded_url": "http://territoriolivre.com/temer-sobre-janot-mentiroso-contumaz-desmemoriado-homicida-suicida/", "display_url": "territoriolivre.com/temer-sobre-ja\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/OOeRExlP3m", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalismoTl/status/1177658620508606465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OOeRExlP3m", "media_key": "3_1177658619032199170"}]}, "text": "RT @JornalismoTl: Temer sobre Janot:  \"mentiroso contumaz, desmemoriado, homicida-suicida\" - https://t.co/9eD9Ob4ggF https://t.co/OOeRExlP3m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177658725257097216"], "created_at": "2019-09-27T18:58:14.000Z", "author_id": "54204132", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177658620508606465"}], "id": "1177658725257097216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ourenase", "id": "1509285945111109633"}]}, "text": "RT @ourenase: El presunto autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado - A tomar por culo, lo pod\u00edas haber hec\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177658688213004289"], "created_at": "2019-09-27T18:58:05.000Z", "author_id": "960179300", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177483685206953984"}], "id": "1177658688213004289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4435, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 12, "end": 16, "probability": 0.6421, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/9eD9Ob4ggF", "expanded_url": "http://territoriolivre.com/temer-sobre-janot-mentiroso-contumaz-desmemoriado-homicida-suicida/", "display_url": "territoriolivre.com/temer-sobre-ja\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/OOeRExlP3m", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalismoTl/status/1177658620508606465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OOeRExlP3m", "media_key": "3_1177658619032199170"}]}, "text": "Temer sobre Janot:  \"mentiroso contumaz, desmemoriado, homicida-suicida\" - https://t.co/9eD9Ob4ggF https://t.co/OOeRExlP3m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177658620508606465"], "created_at": "2019-09-27T18:57:49.000Z", "author_id": "1095797385324834826", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1177658620508606465"}, {"text": "[...] y cuando muera ser\u00e9 un suicida:\naquel muerto que salt\u00f3 la vac\u00edo\npara volver a la vida.\n\u2014 @soyRayden", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177658597049810944"], "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 105, "username": "soyRayden", "id": "163509688"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:57:44.000Z", "author_id": "1046192422496219137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177658597049810944"}, {"text": "Marcas o meu compasso na vida, e eu passo por ti, como um abra\u00e7o suicida \u00e0 sa\u00fade que eu perdi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177658582957019137"], "created_at": "2019-09-27T18:57:40.000Z", "author_id": "872148812", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177658582957019137"}, {"text": "RT @RavalSud: Mata por un m\u00f3vil para acabar suicid\u00e1ndose cuando lo iban a detener.\n\nhttps://t.co/8OJxGwSnyD  via @324cat", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177658509812535297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RavalSud", "id": "776269374801973248"}, {"start": 113, "end": 120, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8OJxGwSnyD", "expanded_url": "http://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lestaven-a-punt-de-detenir/noticia/2950730", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:57:23.000Z", "author_id": "1072878974274027520", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177471023320461317"}], "id": "1177658509812535297"}, {"text": "RT @ToniBrandi3: La Consulta facilita il suicidio!Dobbiamo aiutare chi vuol morire a vivere. Il suicida non \u00e8 padrone di se stesso e spesso\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177658492204793858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBrandi3", "id": "1045241872866791424"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:57:19.000Z", "author_id": "96383439", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177581617780576256"}], "id": "1177658492204793858"}, {"text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177658484621479936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:57:17.000Z", "author_id": "3290570284", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "id": "1177658484621479936"}, {"text": "Quer fazer m\u00e9dia, um baita senvergonha https://t.co/JAGhmzudtT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177658451557789696"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/JAGhmzudtT", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/politica/noticia/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida-ck12gp7m200sq01o54a0wgmd7.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/politica/notic\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:57:09.000Z", "author_id": "1160305365189320704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177658451557789696"}, {"text": "RT @sibamachado13: E agora se revelam assassino e suicida... https://t.co/D0grjAcTLr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177658413096083457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sibamachado13", "id": "83916401"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/D0grjAcTLr", "expanded_url": "https://twitter.com/gleisi/status/1177643399601631235", "display_url": "twitter.com/gleisi/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:57:00.000Z", "author_id": "1436742752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177652605134213120"}], "id": "1177658413096083457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Flores"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdrianzenEduard", "id": "303521189"}]}, "text": "@AdrianzenEduard \u00bf Qui\u00e9n es Lourdes Flores? No recuerdo. UHmmm. Creo que sal\u00eda con un ex presidente que decidi\u00f3 pasar a la historia como corrupto y suicida. Ahora salen los zombies a hablar.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177658368304959488"], "created_at": "2019-09-27T18:56:49.000Z", "author_id": "292671378", "in_reply_to_user_id": "303521189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177655344975220738"}], "id": "1177658368304959488"}, {"text": "@Mauriciomulder @saldelsol \"Tonto \u00fatil\" como aqu\u00e9l perro que tuvo como amo a un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177658316266311680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:56:37.000Z", "author_id": "129952706", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177394069028429824"}], "id": "1177658316266311680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177658293650690049"], "created_at": "2019-09-27T18:56:31.000Z", "author_id": "807209261893873665", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459598833278977"}], "id": "1177658293650690049"}, {"text": "https://t.co/JAGhmzudtT", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1177658247857233920"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JAGhmzudtT", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/politica/noticia/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida-ck12gp7m200sq01o54a0wgmd7.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/politica/notic\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:56:20.000Z", "author_id": "1160305365189320704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177658247857233920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Barnechea"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "text": "@Caretas Mejor estaba Vitocho asesorando a Barnechea en su discurso ante el cuerpo del suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177658208074260480"], "created_at": "2019-09-27T18:56:11.000Z", "author_id": "708776193596760064", "in_reply_to_user_id": "44932117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177651081578520582"}], "id": "1177658208074260480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177658024737099776"], "created_at": "2019-09-27T18:55:27.000Z", "author_id": "1022666486", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177658024737099776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177657961453367303"], "created_at": "2019-09-27T18:55:12.000Z", "author_id": "195558058", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177657961453367303"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177657794763182080"], "created_at": "2019-09-27T18:54:32.000Z", "author_id": "1265119956", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "id": "1177657794763182080"}, {"text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177657783405154305"], "created_at": "2019-09-27T18:54:30.000Z", "author_id": "315362719", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177657783405154305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Janot Pistoleiro"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.9418, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7072, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hoc111", "id": "53232912"}]}, "text": "RT @hoc111: Sobre Janot Pistoleiro\n\nComo algu\u00e9m entra armado no STF, mesmo sendo PGR, e tem oportunidade de matar um ministro? Espero que n\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177657736844206080"], "created_at": "2019-09-27T18:54:18.000Z", "author_id": "1129812906126774272", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177632687932223488"}], "id": "1177657736844206080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177657692720111623"], "created_at": "2019-09-27T18:54:08.000Z", "author_id": "3165517821", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177657692720111623"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "contaneves", "id": "2850437519"}]}, "text": "RT @contaneves: O bicho incendeia o pa\u00eds falando que quase matou o Gilmar Mendes e comenta futebol como se n\u00e3o tivesse nada acontecendo htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177657642505904128"], "created_at": "2019-09-27T18:53:56.000Z", "author_id": "2249631302", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177519376834187264"}], "id": "1177657642505904128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.9145, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 298, "end": 311, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vitinhon98", "id": "1075437086671544325"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "GGHHDD", "id": "1903896152"}]}, "text": "@vitinhon98 @lelispatricia @gghhdd Foi a esquerda que matou quase 8 milh\u00f5es de \u00edndios no Brasil, foi a esquerda que trouxe o maior deslocamento humano de negros entre oceanos para escravizar no Brasil, foi a esquerda que foi ao Vietn\u00e3 levar valores democr\u00e1ticos que se entregavam negros dentro dos Estados Unidos.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "0d0eb7906b10766f"}, "edit_history_tweet_ids": ["1177657582913298433"], "created_at": "2019-09-27T18:53:42.000Z", "author_id": "1159942364372320257", "in_reply_to_user_id": "1075437086671544325", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177654177637568512"}], "id": "1177657582913298433"}, {"text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177657511752675329"], "created_at": "2019-09-27T18:53:25.000Z", "author_id": "3145923340", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177657511752675329"}, {"text": "@Leonard27935404 Si, essi sono in missione suicida, chiaramente", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177657433331847169"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Leonard27935404", "id": "1060549335421739008"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:53:06.000Z", "author_id": "901003845005971457", "in_reply_to_user_id": "1060549335421739008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177656520194117632"}], "id": "1177657433331847169"}, {"text": "RT @324cat: El presumpte autor de l'apunyalament del Port Ol\u00edmpic s'ha disparat un tret quan l\u2019anaven a detenir https://t.co/1p5LEkJBjd", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1177657391644643331"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/1p5LEkJBjd", "expanded_url": "http://bit.ly/2nAL7to", "display_url": "bit.ly/2nAL7to", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lanaven-a-detenir/noticia/2950730/"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:52:56.000Z", "author_id": "934163703624237056", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177555988510990337"}], "id": "1177657391644643331"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha_poder: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177657302033281027"], "created_at": "2019-09-27T18:52:35.000Z", "author_id": "1007000801322196993", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648103769464837"}], "id": "1177657302033281027"}, {"text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177657295343378435"], "created_at": "2019-09-27T18:52:33.000Z", "author_id": "746853310225858560", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177657295343378435"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177657265530245121"], "created_at": "2019-09-27T18:52:26.000Z", "author_id": "772897033132896256", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177657265530245121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5723, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/74ya3ujSum", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}]}, "text": "\"Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida'\"\ud83d\udc47 https://t.co/74ya3ujSum", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177657204566040581"], "created_at": "2019-09-27T18:52:12.000Z", "author_id": "63273343", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177657204566040581"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.5319, "type": "Other", "normalized_text": "gennin"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.6399, "type": "Person", "normalized_text": "Haku"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.47, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Narutaku8", "id": "1176586079190827008"}]}, "text": "@Narutaku8 Matou toda uma turma de alunos na academia para se graduar gennin e.e Haku ele usou como uma ferramenta. Mas a\u00ed o Naruto tocou na ferida fazendo zabuza pensar como ser humano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177657159317938178"], "created_at": "2019-09-27T18:52:01.000Z", "author_id": "397289557", "in_reply_to_user_id": "1176586079190827008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177656640432230400"}], "id": "1177657159317938178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 118, "probability": 0.9178, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "balaoeditorial", "id": "89942881"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "thethales", "id": "8404722"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "pabsarmento", "id": "238107784"}, {"start": 77, "end": 93, "username": "Felipe_Morcelli", "id": "2931935811"}]}, "text": "RT @balaoeditorial: @thethales E, pra fechar, tem livro do @pabsarmento e do @Felipe_Morcelli sobre o Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/Wxftcq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177657158458060800"], "created_at": "2019-09-27T18:52:01.000Z", "author_id": "238107784", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177610001315241985"}], "id": "1177657158458060800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zcxr5c9YTG", "expanded_url": "https://uol.page.link/WkxBw", "display_url": "uol.page.link/WkxBw", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "RT @UOLNoticias: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zcxr5c9YTG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177657109997129729"], "created_at": "2019-09-27T18:51:49.000Z", "author_id": "546125980", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177650710269308928"}], "id": "1177657109997129729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.7324, "type": "Other", "normalized_text": "PAC 2019"}]}, "text": "Nos comentan que en el PAC 2019 no ha sido considerado el proceso de vales para navidad, y que est\u00e1n surgiendo dudas sobre la transferencia en efectivo de dicho concepto. Su primer problema sr. Yalta; y ya viene lo del bono. Vocaci\u00f3n suicida le llaman algunos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177657002220277761"], "created_at": "2019-09-27T18:51:23.000Z", "author_id": "1046815501438124032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1177657002220277761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 138, "end": 140, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}, {"start": 199, "end": 201, "probability": 0.5853, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 248, "end": 250, "probability": 0.8135, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "text": "T\u00f4 h\u00e1 3 dias lendo o feed sem conseguir opinar. Diz o qu\u00ea qdo:\n\no pres do seu pa\u00eds diz I love You p Trump; \n\no candidato a embaixador nos EUA diz q Lennon podia t\u00e1 vivo se tivesse uma arma; \n\nE o ex PGR, q tinha uma arma, diz q s\u00f3 \u00f1 matou o min do STF pq a m\u00e3o de deus segurou?!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177656998957072384"], "created_at": "2019-09-27T18:51:23.000Z", "author_id": "32512738", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1177656998957072384"}, {"text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177656996310454273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:51:22.000Z", "author_id": "22603080", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "id": "1177656996310454273"}, {"text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177656920288776192"], "created_at": "2019-09-27T18:51:04.000Z", "author_id": "3430529800", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177656920288776192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha_poder: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177656909589106690"], "created_at": "2019-09-27T18:51:01.000Z", "author_id": "3001183581", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648103769464837"}], "id": "1177656909589106690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/qVgA9dlYwv", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/qVgA9dlYwv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177656853133705216"], "created_at": "2019-09-27T18:50:48.000Z", "author_id": "58237276", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648608088334338"}], "id": "1177656853133705216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177656850822701056"], "created_at": "2019-09-27T18:50:47.000Z", "author_id": "172589127", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177656850822701056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177656652981510144"], "created_at": "2019-09-27T18:50:00.000Z", "author_id": "104788097", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "id": "1177656652981510144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "godoy_saulo", "id": "3139182329"}]}, "text": "@godoy_saulo Aqui no Rio \u00e9 sobre desgra\u00e7a. Algu\u00e9m morreu, matou, assaltou, faliu, se drogou, traiu etc. O que importa \u00e9 fofocar sobre a desgra\u00e7a alheia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177656630554615816"], "created_at": "2019-09-27T18:49:55.000Z", "author_id": "767155521010987013", "in_reply_to_user_id": "3139182329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177655847587123202"}], "id": "1177656630554615816"}, {"text": "RT @toinz_reich: I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177656582424944640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "toinz_reich", "id": "779454390637912064"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:49:43.000Z", "author_id": "3068868531", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177652672444485632"}], "id": "1177656582424944640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177656511415361541"], "created_at": "2019-09-27T18:49:26.000Z", "author_id": "127535819", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177656511415361541"}, {"text": "@miahthefreaky @arezennde @cristianzenho Mas \u00e9... Pessoas que procuram aten\u00e7\u00e3o possuem mais tend\u00eancia suicida. N\u00e3o que elas cometam suic\u00eddio para terem aten\u00e7\u00e3o. Se tu entendeu isso, precisa aprender interpreta\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177656494109728770"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "arezennde", "id": "1051994617602822145"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "Cristianzenho", "id": "1005530185335177216"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:49:22.000Z", "author_id": "818439949645189121", "in_reply_to_user_id": "3111887297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177654030857904128"}], "id": "1177656494109728770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3321, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Nathalia"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vittsouzw", "id": "716141553534767104"}]}, "text": "RT @vittsouzw: Matheus pegou 38 anos por matar a Nathalia e o Matheus, matou 2 pessoas pq n\u00e3o sabia lidar com um t\u00e9rmino. TIROU A VIDA DA M\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177656458340687873"], "created_at": "2019-09-27T18:49:14.000Z", "author_id": "773224208688177152", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177654883794784256"}], "id": "1177656458340687873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mlklaser", "id": "100077761"}]}, "text": "RT @mlklaser: Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177656425042063360"], "created_at": "2019-09-27T18:49:06.000Z", "author_id": "35536616", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541597292060672"}], "id": "1177656425042063360"}, {"text": "Ceis j\u00e1 se deram conta q esse governo matou o meme \"Fulano precisa ser estudado\"?\n\nN\u00c3O TEM BOLSA PRA PESQUISAAAAAAAAA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177656413411270657"], "created_at": "2019-09-27T18:49:03.000Z", "author_id": "883368264612663298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1177656413411270657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 142, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Guardado"}, {"start": 147, "end": 157, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Javi Garc\u00eda"}, {"start": 174, "end": 180, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Cazorla"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Anguissa"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Chukwueze"}]}, "text": "Espero que me calle la boca pero de entrada la alineaci\u00f3n me parece suicida. Si la carencia del equipo es el MC Defensivo y no pones a Guardado ni Javi Garc\u00eda...qui\u00e9n para a Cazorla, Anguissa, Chukwueze...??", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177656403936382977"], "created_at": "2019-09-27T18:49:01.000Z", "author_id": "404203612", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1177656403936382977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177656400262107142"], "created_at": "2019-09-27T18:49:00.000Z", "author_id": "131665599", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177656400262107142"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7361, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6654, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/RTdUuTdFQT", "expanded_url": "https://blogdacidadania.com.br/2019/09/temer-rebate-janot-um-insano-homicida-suicida/", "display_url": "blogdacidadania.com.br/2019/09/temer-\u2026"}]}, "text": "Temer afirmou Janot, ex-procurador-geral da Rep\u00fablica, revelou-se um \"insano homicida-suicida\", al\u00e9m de ser \"mentiroso costumaz e desmemoriado\". https://t.co/RTdUuTdFQT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177656315138772993"], "created_at": "2019-09-27T18:48:39.000Z", "author_id": "151900394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177656315138772993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.721, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eduguim", "id": "23138365"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/z6kFxBBl2G", "expanded_url": "https://blogdacidadania.com.br/2019/09/temer-rebate-janot-um-insano-homicida-suicida/", "display_url": "blogdacidadania.com.br/2019/09/temer-\u2026"}]}, "text": "RT @eduguim: Temer rebate Janot: \u201cUm insano homicida-suicida\u201d https://t.co/z6kFxBBl2G", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177656305491861505"], "created_at": "2019-09-27T18:48:37.000Z", "author_id": "1323564206", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177654156535959553"}], "id": "1177656305491861505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/9YY6v4vV52", "expanded_url": "https://pleno.news/brasil/politica-nacional/temer-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "pleno.news/brasil/politic\u2026"}]}, "text": "Temer diz que Janot se revelou um \u2018insano homicida-suicida\u2019 https://t.co/9YY6v4vV52", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177656283920363520"], "created_at": "2019-09-27T18:48:32.000Z", "author_id": "869612706839580672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177656283920363520"}, {"text": "RT @sofiajacinta: \"Es el momento para adoptar pol\u00edticas de protecci\u00f3n del medio ambiente. Postergarlas para el futuro es simplemente suicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177656190672801793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sofiajacinta", "id": "316585726"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:48:10.000Z", "author_id": "778417362", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177591577432264704"}], "id": "1177656190672801793"}, {"text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177656145089044480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:47:59.000Z", "author_id": "912015231337078784", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "id": "1177656145089044480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 112, "probability": 0.6665, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}, {"start": 175, "end": 199, "probability": 0.7976, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/btOvooGvlz", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004766501061/posts/1376150282553842/", "display_url": "facebook.com/10000476650106\u2026"}]}, "text": "Con la fortuna de un auditorio lleno, tuve la oportunidad de dar la conferencia Identificaci\u00f3n del Riesgo Suicida \u00bfQue Hacer en Consultorio? en las Jornadas Acad\u00e9micas por el D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del... https://t.co/btOvooGvlz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177656083164401665"], "created_at": "2019-09-27T18:47:44.000Z", "author_id": "2283955069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177656083164401665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/XdWmiSX8Rv", "expanded_url": "https://uol.page.link/bWcuG", "display_url": "uol.page.link/bWcuG", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}]}, "text": "RT @UOL: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/XdWmiSX8Rv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177656073009979394"], "created_at": "2019-09-27T18:47:42.000Z", "author_id": "731575901029273600", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177653384561795072"}], "id": "1177656073009979394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9717, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wenneton", "id": "1007681849911599104"}]}, "text": "@wenneton Peguei uma vez um uber que disse que quem sofre de depress\u00e3o \u00e9 frescurento e que quem se suicida faz isso por safadeza . Eu fiquei com \u00f3dio desse cara .", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177655983969050627"], "created_at": "2019-09-27T18:47:21.000Z", "author_id": "231448840", "in_reply_to_user_id": "1007681849911599104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177653363367956480"}], "id": "1177655983969050627"}, {"text": "RT @INPRFM: Que una persona exprese un pensamiento suicida puede generarnos miedo o frustraci\u00f3n,\rpor eso es importante saber qu\u00e9 cosas no h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177655942768467970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:47:11.000Z", "author_id": "2912928654", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177620116571377664"}], "id": "1177655942768467970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177655934115602432"], "created_at": "2019-09-27T18:47:09.000Z", "author_id": "885994113614721025", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "id": "1177655934115602432"}, {"text": "Ning\u00fan esfuerzo de conservar las riendas de las sociedades \u2013y sus recursos\u2013 ha sido tan contraproducente, tan suicida, como el escepticismo ecol\u00f3gico: la negaci\u00f3n del cambio clim\u00e1tico. @RSilvaRomero: https://t.co/61nV1faAwf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177655907091718146"], "entities": {"mentions": [{"start": 185, "end": 198, "username": "RSilvaRomero", "id": "56599191"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/61nV1faAwf", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/opinion/columnistas/ricardo-silva-romero/contramovimiento-columna-de-ricardo-silva-romero-416848", "display_url": "eltiempo.com/opinion/column\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:47:02.000Z", "author_id": "129026855", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1177655907091718146"}, {"text": "RT @dinamicamentemx: Si detectas que tu ni\u00f1a, ni\u00f1o o adolescente manifiesta alguno de estos signos y se\u00f1ales asociados a la conducta suicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177655898292011023"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:47:00.000Z", "author_id": "121616248", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177606321341792256"}], "id": "1177655898292011023"}, {"text": "@nahfreitas42 se fizer um crossover de sonhos tu matou o cara na safadeza", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177655898115850242"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nahfreitas42", "id": "817159508157956096"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:47:00.000Z", "author_id": "37068144", "in_reply_to_user_id": "817159508157956096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177655718578667520"}], "id": "1177655898115850242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177655846333014018"], "created_at": "2019-09-27T18:46:48.000Z", "author_id": "82751192", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "id": "1177655846333014018"}, {"text": "RT @324cat: Se su\u00efcida el presumpte autor de l'apunyalament mortal a una noia de 26 anys al Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1177655823260147713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:46:42.000Z", "author_id": "2853430889", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177651618407309312"}], "id": "1177655823260147713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5722, "type": "Person", "normalized_text": "WITZEL"}]}, "text": "Se n\u00e3o bastasse GOVERNANTES FASCISTAS IGNORANTES como BOLSORATO\ud83d\udc01 e WITZEL, agora temos o ex Procurador JANOT ASSASSINO e SUICIDA.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177655748517601286"], "created_at": "2019-09-27T18:46:24.000Z", "author_id": "52872600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177655748517601286"}, {"text": "@ops_taylor14 porra,o cara quase se matou mano KKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177655715323940864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ops_taylor14", "id": "724590743260676096"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:46:16.000Z", "author_id": "703714924443340800", "in_reply_to_user_id": "724590743260676096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177653815576801281"}], "id": "1177655715323940864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177655686521659393"], "created_at": "2019-09-27T18:46:10.000Z", "author_id": "1020765589", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177655686521659393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177655680410488833"], "created_at": "2019-09-27T18:46:08.000Z", "author_id": "16079937", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "id": "1177655680410488833"}, {"text": "RT @toni_crf: Quero saber se deram tiro a esmo e se matou alguma crian\u00e7a branca de algum vizinho.\n\nhttps://t.co/ep5NBrwH7K", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177655652530958336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "toni_crf", "id": "28655593"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ep5NBrwH7K", "expanded_url": "https://glo.bo/2m6cBHf", "display_url": "glo.bo/2m6cBHf"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:46:02.000Z", "author_id": "2645106550", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177551417730633729"}], "id": "1177655652530958336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7268, "type": "Person", "normalized_text": "Joy"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.679, "type": "Person", "normalized_text": "Yerim"}]}, "text": "Joy contando como quase se matou e levou a Yerim junto \u00e9 a melhor coisa desse mundo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177655601389867013"], "created_at": "2019-09-27T18:45:49.000Z", "author_id": "1100406843342344194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177655601389867013"}, {"text": "@huntstrauma \u00d3bvio que n\u00e3o vais tirar o c\u00e3o suicida do header...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177655590010675201"], "created_at": "2019-09-27T18:45:47.000Z", "author_id": "912682994627903488", "in_reply_to_user_id": "1000249534105124864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177655319952056320"}], "id": "1177655590010675201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177655534448721920"], "created_at": "2019-09-27T18:45:33.000Z", "author_id": "192219079", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "id": "1177655534448721920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/qVgA9dlYwv", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/qVgA9dlYwv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177655496356110336"], "created_at": "2019-09-27T18:45:24.000Z", "author_id": "43213819", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648608088334338"}], "id": "1177655496356110336"}, {"text": "@pascapfed Sos suicida vos Pasivito!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177655458909347840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pascapfed", "id": "1954731331"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:45:15.000Z", "author_id": "3422339291", "in_reply_to_user_id": "1954731331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177625547192569856"}], "id": "1177655458909347840"}, {"text": "@DaDellArciprete Jajajajajaj te odio pendejo, ten\u00eda que ir a cursar porque sino perd\u00eda la materia, al suicida le daba la jeringa de leche cada dos horas hasta de noche, maldito desagradecido", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177655401854177281"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DaDellArciprete", "id": "723346796"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:45:02.000Z", "author_id": "86615068", "in_reply_to_user_id": "723346796", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177650365199736833"}], "id": "1177655401854177281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 42, "end": 60, "probability": 0.678, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/V2fA1bIwXb", "expanded_url": "https://bit.ly/2nSRLeT", "display_url": "bit.ly/2nSRLeT"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/hbZL338DeD", "expanded_url": "https://twitter.com/el_sumario/status/1177655393675366401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hbZL338DeD", "media_key": "3_1177603496297865216"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "LoNuestro"}]}, "text": "#LoNuestro | James Gunn comienza a rodar \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d https://t.co/V2fA1bIwXb https://t.co/hbZL338DeD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177655393675366401"], "created_at": "2019-09-27T18:45:00.000Z", "author_id": "528169447", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177655393675366401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/qVgA9dlYwv", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/qVgA9dlYwv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177655391586574342"], "created_at": "2019-09-27T18:44:59.000Z", "author_id": "17075431", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648608088334338"}], "id": "1177655391586574342"}, {"text": "Drama suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177655370560479234"], "created_at": "2019-09-27T18:44:54.000Z", "author_id": "2202186510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177655370560479234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "biazitagomes", "id": "917793716"}]}, "text": "@biazitagomes E de quebra refor\u00e7ou as suspeitas sobre se o acidente que matou Teori foi mesmo acidente.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177655357155487745"], "created_at": "2019-09-27T18:44:51.000Z", "author_id": "7936132", "in_reply_to_user_id": "917793716", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177564615070408706"}], "id": "1177655357155487745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177655286284406787"], "created_at": "2019-09-27T18:44:34.000Z", "author_id": "159496770", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "id": "1177655286284406787"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177655211084652544"], "created_at": "2019-09-27T18:44:16.000Z", "author_id": "74983228", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177655211084652544"}, {"text": "@bchartsnet se o velho morrer j\u00e1 sabemos quem matou ele https://t.co/StYLkhEsSC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177655103874125824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/StYLkhEsSC", "expanded_url": "https://twitter.com/erikunbroken/status/1177655103874125824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/StYLkhEsSC", "media_key": "3_1177655097725206530"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:43:51.000Z", "author_id": "2353408235", "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 92, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177654453803061248"}], "id": "1177655103874125824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.721, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eduguim", "id": "23138365"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/z6kFxBBl2G", "expanded_url": "https://blogdacidadania.com.br/2019/09/temer-rebate-janot-um-insano-homicida-suicida/", "display_url": "blogdacidadania.com.br/2019/09/temer-\u2026"}]}, "text": "RT @eduguim: Temer rebate Janot: \u201cUm insano homicida-suicida\u201d https://t.co/z6kFxBBl2G", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177655082218917889"], "created_at": "2019-09-27T18:43:46.000Z", "author_id": "27690712", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177654156535959553"}], "id": "1177655082218917889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177655073251512320"], "created_at": "2019-09-27T18:43:43.000Z", "author_id": "1146620566335643648", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "id": "1177655073251512320"}, {"text": "Indo dormir td madrugada dps das 3h da manh\u00e3, acordando as 7h \ntomando cafe\u00edna td dia td hr\nisso td eh meu plano suicida silencioso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177655037964804097"], "created_at": "2019-09-27T18:43:35.000Z", "author_id": "1008191199642112001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177655037964804097"}, {"text": "ir en el manubrio de la bike es un acto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177655037906051073"], "created_at": "2019-09-27T18:43:35.000Z", "author_id": "3241359617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177655037906051073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wernerfcarvalho", "id": "24534235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "text": "RT @wernerfcarvalho: @izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177655034399645697"], "created_at": "2019-09-27T18:43:34.000Z", "author_id": "812102669074624512", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614584389230598"}], "id": "1177655034399645697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.721, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eduguim", "id": "23138365"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/z6kFxBBl2G", "expanded_url": "https://blogdacidadania.com.br/2019/09/temer-rebate-janot-um-insano-homicida-suicida/", "display_url": "blogdacidadania.com.br/2019/09/temer-\u2026"}]}, "text": "RT @eduguim: Temer rebate Janot: \u201cUm insano homicida-suicida\u201d https://t.co/z6kFxBBl2G", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177655025990012928"], "created_at": "2019-09-27T18:43:32.000Z", "author_id": "75786694", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177654156535959553"}], "id": "1177655025990012928"}, {"text": "RT @elGourmandMX: Depresivo ver a las hordas de v\u00e1ndalos mitigar el hedor que despide su odio social, destruyendo todo a su paso, sin contr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177654959724056577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elGourmandMX", "id": "2176953937"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:43:16.000Z", "author_id": "97701647", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177583733337182211"}], "id": "1177654959724056577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654918477426688"], "created_at": "2019-09-27T18:43:06.000Z", "author_id": "174064342", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177654918477426688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3889, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Nathalia"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.3727, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "text": "Matheus pegou 38 anos por matar a Nathalia e o Matheus, matou 2 pessoas pq n\u00e3o sabia lidar com um t\u00e9rmino. TIROU A VIDA DA MINHA AMIGA E DE UMA CRIAN\u00c7A QUE FOI DEFENDER A IRM\u00c3. E em 38 anos SE ainda ESTIVER VIVO vai poder andar livremente por a\u00ed, nojo desse pa\u00eds sem perp\u00e9tua.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654883794784256"], "created_at": "2019-09-27T18:42:58.000Z", "author_id": "716141553534767104", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 10}, "id": "1177654883794784256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.721, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eduguim", "id": "23138365"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/z6kFxBBl2G", "expanded_url": "https://blogdacidadania.com.br/2019/09/temer-rebate-janot-um-insano-homicida-suicida/", "display_url": "blogdacidadania.com.br/2019/09/temer-\u2026"}]}, "text": "RT @eduguim: Temer rebate Janot: \u201cUm insano homicida-suicida\u201d https://t.co/z6kFxBBl2G", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654752672399360"], "created_at": "2019-09-27T18:42:27.000Z", "author_id": "117251057", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177654156535959553"}], "id": "1177654752672399360"}, {"text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654739577851904"], "created_at": "2019-09-27T18:42:24.000Z", "author_id": "2154388721", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177654739577851904"}, {"text": "@vivaroca2015 @wjl63 Vos dec\u00eds que si las encuestas le dan mal la suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177654710188347394"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vivaroca2015", "id": "2670988922"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "wjl63", "id": "459248344"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:42:17.000Z", "author_id": "1166738878029598721", "in_reply_to_user_id": "2670988922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177626332798312454"}], "id": "1177654710188347394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 192, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vitinhon98", "id": "1075437086671544325"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "GGHHDD", "id": "1903896152"}]}, "text": "@vitinhon98 @lelispatricia @gghhdd Uma das filhas dele se suicidou 14 anos ap\u00f3s sua morte e a outra 20 anos ap\u00f3s sua morte t\u00e1 vendo como voc\u00ea n\u00e3o sabe nada quem te contou isso Olavo de Carvalho?", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "0d0eb7906b10766f"}, "edit_history_tweet_ids": ["1177654681671290884"], "created_at": "2019-09-27T18:42:10.000Z", "author_id": "1159942364372320257", "in_reply_to_user_id": "1075437086671544325", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177651529848885249"}], "id": "1177654681671290884"}, {"text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654661039476736"], "created_at": "2019-09-27T18:42:05.000Z", "author_id": "881339592", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177654661039476736"}, {"text": "a pol\u00edcia na \u00e9poca concluiu que dois irm\u00e3os estavam brigando, a\u00ed um deles matou a pr\u00f3pria m\u00e3e, em seguida o irm\u00e3o e depois se matou. detalhe: o calibre da arma encontrada na cena, era diferente das balas encontradas nos corpos da fam\u00edlia e os corpos estavam dispostos (+)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654653020000257"], "created_at": "2019-09-27T18:42:03.000Z", "author_id": "472145779", "in_reply_to_user_id": "472145779", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177654650889281536"}], "id": "1177654653020000257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zcxr5c9YTG", "expanded_url": "https://uol.page.link/WkxBw", "display_url": "uol.page.link/WkxBw", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "RT @UOLNoticias: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zcxr5c9YTG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654639782703104"], "created_at": "2019-09-27T18:42:00.000Z", "author_id": "1101901436584185856", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177650710269308928"}], "id": "1177654639782703104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177654578550059009"], "created_at": "2019-09-27T18:41:45.000Z", "author_id": "975921874646466560", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177654578550059009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.721, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eduguim", "id": "23138365"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/z6kFxBBl2G", "expanded_url": "https://blogdacidadania.com.br/2019/09/temer-rebate-janot-um-insano-homicida-suicida/", "display_url": "blogdacidadania.com.br/2019/09/temer-\u2026"}]}, "text": "RT @eduguim: Temer rebate Janot: \u201cUm insano homicida-suicida\u201d https://t.co/z6kFxBBl2G", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654557825994752"], "created_at": "2019-09-27T18:41:41.000Z", "author_id": "728321457458139136", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177654156535959553"}], "id": "1177654557825994752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/XdWmiSX8Rv", "expanded_url": "https://uol.page.link/bWcuG", "display_url": "uol.page.link/bWcuG", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}]}, "text": "RT @UOL: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/XdWmiSX8Rv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654466373439491"], "created_at": "2019-09-27T18:41:19.000Z", "author_id": "35646448", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177653384561795072"}], "id": "1177654466373439491"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zcxr5c9YTG", "expanded_url": "https://uol.page.link/WkxBw", "display_url": "uol.page.link/WkxBw", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "RT @UOLNoticias: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zcxr5c9YTG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654461512241153"], "created_at": "2019-09-27T18:41:18.000Z", "author_id": "383976732", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177650710269308928"}], "id": "1177654461512241153"}, {"text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177654459805122563"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:41:17.000Z", "author_id": "118978778", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "id": "1177654459805122563"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "john lenno"}]}, "text": "mas tipo e se o cara que matou o john lenno n\u00e3o tivesse armado?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654456726503426"], "created_at": "2019-09-27T18:41:16.000Z", "author_id": "147944115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177654456726503426"}, {"text": "RT @324cat: Se su\u00efcida el presumpte autor de l'apunyalament mortal a una noia de 26 anys al Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1177654431816585223"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:41:10.000Z", "author_id": "223235915", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177651618407309312"}], "id": "1177654431816585223"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177654431040622592"], "created_at": "2019-09-27T18:41:10.000Z", "author_id": "8844532", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177654431040622592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/XdWmiSX8Rv", "expanded_url": "https://uol.page.link/bWcuG", "display_url": "uol.page.link/bWcuG", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}]}, "text": "RT @UOL: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/XdWmiSX8Rv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654422333206528"], "created_at": "2019-09-27T18:41:08.000Z", "author_id": "41105308", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177653384561795072"}], "id": "1177654422333206528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha_poder: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654392016781313"], "created_at": "2019-09-27T18:41:01.000Z", "author_id": "47339900", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648103769464837"}], "id": "1177654392016781313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5119, "type": "Person", "normalized_text": "TEMER"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "arlonv", "id": "170002148"}]}, "text": "RT @arlonv: Nota do presidente TEMER:\n\n\"O ex PGR Janot, al\u00e9m d mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida suicida. As\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654389147934720"], "created_at": "2019-09-27T18:41:00.000Z", "author_id": "127517128", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177651592792870913"}], "id": "1177654389147934720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha_poder: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654377009549312"], "created_at": "2019-09-27T18:40:57.000Z", "author_id": "276168356", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648103769464837"}], "id": "1177654377009549312"}, {"text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177654372328759298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:40:56.000Z", "author_id": "1193780617", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "id": "1177654372328759298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zcxr5c9YTG", "expanded_url": "https://uol.page.link/WkxBw", "display_url": "uol.page.link/WkxBw", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "RT @UOLNoticias: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zcxr5c9YTG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654352359706624"], "created_at": "2019-09-27T18:40:52.000Z", "author_id": "1053470298463461378", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177650710269308928"}], "id": "1177654352359706624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654349755027457"], "created_at": "2019-09-27T18:40:51.000Z", "author_id": "1019311180224098305", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177654349755027457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654319639908352"], "created_at": "2019-09-27T18:40:44.000Z", "author_id": "328056348", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177654319639908352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.3931, "type": "Other", "normalized_text": "Sra K"}, {"start": 167, "end": 168, "probability": 0.7372, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}]}, "text": "@Cuarto_Poder Estos criminales miembros de la banda de la Sra K son osados hasta la temeridad suicida. Ya no tienen escapatoria. Pretender coaccionar a un miembro del TC a sido su \u00faltima fechor\u00eda. Terminar\u00e1n enjaulados m\u00e1s temprano que tarde.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177654313562148865"], "created_at": "2019-09-27T18:40:42.000Z", "author_id": "1040946449310212096", "in_reply_to_user_id": "53775366", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177653105065893888"}], "id": "1177654313562148865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/qVgA9dlYwv", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/qVgA9dlYwv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654309279993857"], "created_at": "2019-09-27T18:40:41.000Z", "author_id": "50653789", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648608088334338"}], "id": "1177654309279993857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 103, "end": 137, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange:In the Multiverse of"}]}, "text": "RT @GN_extended: Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654177843027968"], "created_at": "2019-09-27T18:40:10.000Z", "author_id": "3367022279", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177634521807835142"}], "id": "1177654177843027968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6606, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 13, "end": 17, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/z6kFxBBl2G", "expanded_url": "https://blogdacidadania.com.br/2019/09/temer-rebate-janot-um-insano-homicida-suicida/", "display_url": "blogdacidadania.com.br/2019/09/temer-\u2026"}]}, "text": "Temer rebate Janot: \u201cUm insano homicida-suicida\u201d https://t.co/z6kFxBBl2G", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654156535959553"], "created_at": "2019-09-27T18:40:05.000Z", "author_id": "23138365", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1177654156535959553"}, {"text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654084188409862"], "created_at": "2019-09-27T18:39:48.000Z", "author_id": "806971278091546628", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177654084188409862"}, {"text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177654009752109056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:39:30.000Z", "author_id": "1537221842", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "id": "1177654009752109056"}, {"text": "RT @_Anorrmall: hj ter\u00e1 um monte de indiv\u00edduos de amarelo dispostos a fazer o bem, mas s\u00f3 hj pq ningu\u00e9m se importa de verdade, \u00e9 mais pra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177653980865937409"], "created_at": "2019-09-27T18:39:23.000Z", "author_id": "779486670404128768", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177607909221507072"}], "id": "1177653980865937409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177653873605070850"], "created_at": "2019-09-27T18:38:57.000Z", "author_id": "436645477", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "id": "1177653873605070850"}, {"text": "RT @sibamachado13: E agora se revelam assassino e suicida... https://t.co/D0grjAcTLr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177653838679085056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sibamachado13", "id": "83916401"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/D0grjAcTLr", "expanded_url": "https://twitter.com/gleisi/status/1177643399601631235", "display_url": "twitter.com/gleisi/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:38:49.000Z", "author_id": "140522183", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177652605134213120"}], "id": "1177653838679085056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.9233, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "text": "RT @o_antagonista: O ex-presidente aludiu \u00e0 hist\u00f3ria de que Janot entrou armado no STF com a inten\u00e7\u00e3o de matar Gilmar Mendes. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177653798694801410"], "created_at": "2019-09-27T18:38:40.000Z", "author_id": "1044250974746025985", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177652057098129408"}], "id": "1177653798694801410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}]}, "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177653751424933889"], "created_at": "2019-09-27T18:38:28.000Z", "author_id": "868493031380484097", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}], "id": "1177653751424933889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5645, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.7214, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/xJhkGSH5fF", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=256028", "display_url": "oantagonista.com/?p=256028"}]}, "text": "Janot se revelou um \u2018insano homicida-suicida\u2019, diz Temer https://t.co/xJhkGSH5fF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177653722207457281"], "created_at": "2019-09-27T18:38:21.000Z", "author_id": "125832327", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177653722207457281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/XdWmiSX8Rv", "expanded_url": "https://uol.page.link/bWcuG", "display_url": "uol.page.link/bWcuG", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}]}, "text": "RT @UOL: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/XdWmiSX8Rv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177653607895883776"], "created_at": "2019-09-27T18:37:54.000Z", "author_id": "1095624263636320256", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177653384561795072"}], "id": "1177653607895883776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wernerfcarvalho", "id": "24534235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "text": "RT @wernerfcarvalho: @izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177653597410140161"], "created_at": "2019-09-27T18:37:52.000Z", "author_id": "1077447323997929473", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614584389230598"}], "id": "1177653597410140161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/rmwxxvaXGr", "expanded_url": "http://corozallive.blogspot.com/2019/09/hombre-de-72-anos-mata-esposa.html#.XY5Wury9KPI.twitter", "display_url": "corozallive.blogspot.com/2019/09/hombre\u2026"}]}, "text": "Hombre de 72 a\u00f1os mata esposa dominicana de 28 a\u00f1os, al amente de \u00e9sta de 47 a\u00f1os y luego se suicida en Florida. V\u00eddeo https://t.co/rmwxxvaXGr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177653585808691200"], "created_at": "2019-09-27T18:37:49.000Z", "author_id": "394298855", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177653585808691200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177653547430797312"], "created_at": "2019-09-27T18:37:40.000Z", "author_id": "85382757", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "id": "1177653547430797312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8897, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/WISBiaRVMQ", "expanded_url": "https://axnoticias.com/blog/2019/09/27/se-suicida-nino-en-catemaco-tras-ser-reganado/", "display_url": "axnoticias.com/blog/2019/09/2\u2026"}]}, "text": "Se suicida ni\u00f1o en Catemaco tras ser rega\u00f1ado https://t.co/WISBiaRVMQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177653535409889280"], "created_at": "2019-09-27T18:37:37.000Z", "author_id": "737167884", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177653535409889280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 257, "end": 263, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "Chapman"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "John"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "text": "@sejasemprebom @izzynobre Palavras dif\u00edceis s\u00f3 se for p/ vc. \nHahaha\n\nQuem t\u00e1 precisando focar em leituras e interpretar o q ler \u00e9 vc.   \n\nPq uma pessoa m\u00e9dia com certeza  conseguiria ver o ponto da minha cr\u00edtica ao q foi dito pelo mongol\u00f3ide que diz que o Chapman matou o John porq ele era comunista.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177653425540157441"], "created_at": "2019-09-27T18:37:11.000Z", "author_id": "1048637486765940737", "in_reply_to_user_id": "4375227629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177649374404530181"}], "id": "1177653425540157441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/XdWmiSX8Rv", "expanded_url": "https://uol.page.link/bWcuG", "display_url": "uol.page.link/bWcuG", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}]}, "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/XdWmiSX8Rv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177653384561795072"], "created_at": "2019-09-27T18:37:01.000Z", "author_id": "70799317", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "id": "1177653384561795072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.9233, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "text": "RT @o_antagonista: O ex-presidente aludiu \u00e0 hist\u00f3ria de que Janot entrou armado no STF com a inten\u00e7\u00e3o de matar Gilmar Mendes. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177653311140499456"], "created_at": "2019-09-27T18:36:43.000Z", "author_id": "1022892154644033536", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177652057098129408"}], "id": "1177653311140499456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/zXC6ES6RPI", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}]}, "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zXC6ES6RPI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177653216147836929"], "created_at": "2019-09-27T18:36:21.000Z", "author_id": "195777225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177653216147836929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.6998, "type": "Other", "normalized_text": "Pantale\u00f3n"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/GOOYnxxCGP", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoReyes_C/status/1177650058411565057", "display_url": "twitter.com/ArturoReyes_C/\u2026"}]}, "text": "No quiso salir para la foto, no es tan suicida Pantale\u00f3n https://t.co/GOOYnxxCGP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177653175857364992"], "created_at": "2019-09-27T18:36:11.000Z", "author_id": "14781971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177650058411565057"}], "id": "1177653175857364992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6156, "type": "Person", "normalized_text": "Sue\u00f1o"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Drake"}]}, "text": "Sue\u00f1o: Tiendes a secar el meme ese de Drake. Y a la hora del lobo, el bot\u00f3n que destruye el universo lila se suicida en una estaci\u00f3n espacial que orbita una estrella olvidada.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177653168651603968"], "created_at": "2019-09-27T18:36:09.000Z", "author_id": "1090013671177236480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177653168651603968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.9233, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "text": "RT @o_antagonista: O ex-presidente aludiu \u00e0 hist\u00f3ria de que Janot entrou armado no STF com a inten\u00e7\u00e3o de matar Gilmar Mendes. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177653137341124609"], "created_at": "2019-09-27T18:36:02.000Z", "author_id": "1525313114", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177652057098129408"}], "id": "1177653137341124609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177653133717200898"], "created_at": "2019-09-27T18:36:01.000Z", "author_id": "133065224", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177653133717200898"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177653106068328448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:35:54.000Z", "author_id": "1007745722", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "id": "1177653106068328448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177653080348860416"], "created_at": "2019-09-27T18:35:48.000Z", "author_id": "2831500781", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177653080348860416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zcxr5c9YTG", "expanded_url": "https://uol.page.link/WkxBw", "display_url": "uol.page.link/WkxBw", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "RT @UOLNoticias: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zcxr5c9YTG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177652961360699403"], "created_at": "2019-09-27T18:35:20.000Z", "author_id": "871147448852508674", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177650710269308928"}], "id": "1177652961360699403"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177652832142532609"], "created_at": "2019-09-27T18:34:49.000Z", "author_id": "2493259808", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459598833278977"}], "id": "1177652832142532609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zcxr5c9YTG", "expanded_url": "https://uol.page.link/WkxBw", "display_url": "uol.page.link/WkxBw", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "RT @UOLNoticias: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zcxr5c9YTG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177652782213582852"], "created_at": "2019-09-27T18:34:37.000Z", "author_id": "51489815", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177650710269308928"}], "id": "1177652782213582852"}, {"text": "RT @sibamachado13: E agora se revelam assassino e suicida... https://t.co/D0grjAcTLr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177652767780941824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sibamachado13", "id": "83916401"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/D0grjAcTLr", "expanded_url": "https://twitter.com/gleisi/status/1177643399601631235", "display_url": "twitter.com/gleisi/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:34:34.000Z", "author_id": "1693931534", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177652605134213120"}], "id": "1177652767780941824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3617, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 157, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/EK1G6VkfZd", "expanded_url": "https://twitter.com/NinaSunqu/status/1166404231764611072", "display_url": "twitter.com/NinaSunqu/stat\u2026"}]}, "text": "a nadie le queda dudas d q este delincuente y viuda del delincuente suicida AG es una porqueria... pero dice q fue profesor universitario ptm... @JVelasquezQ no jodas q carajo ense\u00f1abas a tus alumnos... https://t.co/EK1G6VkfZd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177652745672826880"], "created_at": "2019-09-27T18:34:28.000Z", "author_id": "608253492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166404231764611072"}], "id": "1177652745672826880"}, {"text": "RT @GGomes824: Daqui a pouco a menina se suicida por causa de um fdp desse que grava e posta, isso nao pode acontecer nao podemos perder es\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177652717042507776"], "created_at": "2019-09-27T18:34:22.000Z", "author_id": "1025615345284001792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177652399089029120"}], "id": "1177652717042507776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.9233, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "text": "RT @o_antagonista: O ex-presidente aludiu \u00e0 hist\u00f3ria de que Janot entrou armado no STF com a inten\u00e7\u00e3o de matar Gilmar Mendes. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177652705533337603"], "created_at": "2019-09-27T18:34:19.000Z", "author_id": "1117567348301606914", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177652057098129408"}], "id": "1177652705533337603"}, {"text": "RT @te_lnteresa: Normalmente es suicida y fuente de problemas el recomendar a un t\u00e9cnico de refrigeradoras y lavadoras pero al decirles que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177652691042029568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "te_lnteresa", "id": "140819526"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:34:15.000Z", "author_id": "159459645", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177651689823838208"}], "id": "1177652691042029568"}, {"text": "escritora frustrada se suicida a los 36 porque quer\u00eda una carrera interesante y una familia con varios ni\u00f1os y acab\u00f3 padeciendo tabaquismo severo y m\u00faltiples desenga\u00f1os amorosos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177652675418177538"], "created_at": "2019-09-27T18:34:12.000Z", "author_id": "994318491816775680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177652675418177538"}, {"text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177652672444485632"], "created_at": "2019-09-27T18:34:11.000Z", "author_id": "779454390637912064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177652672444485632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Diniz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "falabandana", "id": "26603799"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "spfc_7", "id": "1534446130162978816"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "eroliveira_", "id": "2792552630"}]}, "text": "@falabandana @SPFC_7 @eroliveira_ Eu vejo esta oportunidade ao Fernando Diniz como sendo a \u00faltima de sua carreira em um grande clube e talvez isso o fa\u00e7a repensar seu esquema t\u00e1tico e equilibre a defesa, meio campo e ataque. Ao mesmo tempo que acho a contrata\u00e7\u00e3o \"suicida\", acho interessante tamb\u00e9m.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177652633827454982"], "created_at": "2019-09-27T18:34:02.000Z", "author_id": "924316760370810885", "in_reply_to_user_id": "26603799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177651001756721152"}], "id": "1177652633827454982"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/hROVt7bs4a", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1177588761816907776", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "text": "O que aconteceria se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado? https://t.co/hROVt7bs4a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177652617603944455"], "created_at": "2019-09-27T18:33:58.000Z", "author_id": "2697361167", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177588761816907776"}], "id": "1177652617603944455"}, {"text": "E agora se revelam assassino e suicida... https://t.co/D0grjAcTLr", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "db5d081bba1feffe"}, "edit_history_tweet_ids": ["1177652605134213120"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/D0grjAcTLr", "expanded_url": "https://twitter.com/gleisi/status/1177643399601631235", "display_url": "twitter.com/gleisi/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:33:55.000Z", "author_id": "83916401", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177643399601631235"}], "id": "1177652605134213120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5119, "type": "Person", "normalized_text": "TEMER"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "arlonv", "id": "170002148"}]}, "text": "RT @arlonv: Nota do presidente TEMER:\n\n\"O ex PGR Janot, al\u00e9m d mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida suicida. As\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177652577766461440"], "created_at": "2019-09-27T18:33:48.000Z", "author_id": "803057674770382849", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177651592792870913"}], "id": "1177652577766461440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zcxr5c9YTG", "expanded_url": "https://uol.page.link/WkxBw", "display_url": "uol.page.link/WkxBw", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "RT @UOLNoticias: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zcxr5c9YTG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177652540135133185"], "created_at": "2019-09-27T18:33:39.000Z", "author_id": "176681659", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177650710269308928"}], "id": "1177652540135133185"}, {"text": "E o pombo que se \u201csuicidou\u201d aq no quintal kkkkkkkkkkkk rindo mas estou com pena", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177652502424096771"], "created_at": "2019-09-27T18:33:30.000Z", "author_id": "3383957554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177652502424096771"}, {"text": "RT @toni_crf: Quero saber se deram tiro a esmo e se matou alguma crian\u00e7a branca de algum vizinho.\n\nhttps://t.co/ep5NBrwH7K", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177652489375617024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "toni_crf", "id": "28655593"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ep5NBrwH7K", "expanded_url": "https://glo.bo/2m6cBHf", "display_url": "glo.bo/2m6cBHf"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:33:27.000Z", "author_id": "3305235124", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177551417730633729"}], "id": "1177652489375617024"}, {"text": "RT @robson_carrasco: @UOLNoticias Disse o homem centrado , equilibrado psicologicamente e com pr\u00e9-disposi\u00e7\u00e3o homicida e suicida.\n\nNext", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177652460875370496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "robson_carrasco", "id": "968309245354573824"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:33:21.000Z", "author_id": "929847565", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177572292467073024"}], "id": "1177652460875370496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.6511, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7827, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.7599, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BlogdoSaoPaulo", "id": "27694036"}]}, "text": "@BlogdoSaoPaulo Gosto de futebol ra\u00e7a, pragm\u00e1tico mesmo! DNA e estilo do Diniz = suicida! \n\nDiniz = ''1000%'' de posse de bola e v\u00e1rias derrotas e goleadas na bagagem! \nTomara que o Diniz n\u00e3o estrague nossa defesa (que \u00e9 o nosso ponte forte), com aquele joguinho fresco e in\u00fatil dele.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177652450368638978"], "created_at": "2019-09-27T18:33:18.000Z", "author_id": "477070593", "in_reply_to_user_id": "477070593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177652064945610752"}], "id": "1177652450368638978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.6538, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.7251, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/eoGhv4alxu", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=256028", "display_url": "oantagonista.com/?p=256028"}]}, "text": "Esta porra de Pa\u00eds ningu\u00e9m respeita a LEI, quem faz as Leis n\u00e3o merece respeito!!! \nJanot se revelou um \u2018insano homicida-suicida\u2019, diz Temer https://t.co/eoGhv4alxu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177652423491538945"], "created_at": "2019-09-27T18:33:12.000Z", "author_id": "135077782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177652423491538945"}, {"text": "Daqui a pouco a menina se suicida por causa de um fdp desse que grava e posta, isso nao pode acontecer nao podemos perder essa sentada com vontade kkkkkkkkkkkk https://t.co/svxeaGNE5d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177652399089029120"], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/svxeaGNE5d", "expanded_url": "https://twitter.com/DuudsRodrigues/status/1177610434561675264", "display_url": "twitter.com/DuudsRodrigues\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:33:06.000Z", "author_id": "2801569408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177652399089029120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha_poder: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177652395242864640"], "created_at": "2019-09-27T18:33:05.000Z", "author_id": "1105147668035182592", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648103769464837"}], "id": "1177652395242864640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha_poder: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177652382399959041"], "created_at": "2019-09-27T18:33:02.000Z", "author_id": "1143312320384372744", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648103769464837"}], "id": "1177652382399959041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177652368302841857"], "created_at": "2019-09-27T18:32:58.000Z", "author_id": "77254159", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177652368302841857"}, {"text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177652338825351169"], "created_at": "2019-09-27T18:32:51.000Z", "author_id": "3296504149", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177652338825351169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5645, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.7214, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/CU3bOlT5ZT", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=256028", "display_url": "oantagonista.com/?p=256028"}]}, "text": "Janot se revelou um \u2018insano homicida-suicida\u2019, diz Temer https://t.co/CU3bOlT5ZT", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "fbe7a12a76a49216"}, "edit_history_tweet_ids": ["1177652330243805185"], "created_at": "2019-09-27T18:32:49.000Z", "author_id": "314282262", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177652330243805185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177652245128712194"], "created_at": "2019-09-27T18:32:29.000Z", "author_id": "111646560", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177652245128712194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8026, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.651, "type": "Place", "normalized_text": "Suprema Corte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soufadosfrs", "id": "1085677657059151873"}]}, "text": "RT @soufadosfrs: Em alguma realidade paralela, o PGR assassinou um Juiz da Suprema Corte e depois se suicidou no plen\u00e1rio. E n\u00f3s achando qu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177652154666045440"], "created_at": "2019-09-27T18:32:08.000Z", "author_id": "53829228", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177393523882110977"}], "id": "1177652154666045440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.9441, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/L1GgcgdkHd", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida-diz-temer/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/janot-s\u2026", "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida-diz-temer/"}]}, "text": "O ex-presidente aludiu \u00e0 hist\u00f3ria de que Janot entrou armado no STF com a inten\u00e7\u00e3o de matar Gilmar Mendes. https://t.co/L1GgcgdkHd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177652057098129408"], "created_at": "2019-09-27T18:31:44.000Z", "author_id": "2880932962", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 30, "like_count": 56, "quote_count": 4}, "id": "1177652057098129408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha_poder: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177651985748779010"], "created_at": "2019-09-27T18:31:27.000Z", "author_id": "60361300", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648103769464837"}], "id": "1177651985748779010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177651968682156036"], "created_at": "2019-09-27T18:31:23.000Z", "author_id": "869221694", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177651968682156036"}, {"text": "Minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerinaaaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177651915813015552"], "created_at": "2019-09-27T18:31:11.000Z", "author_id": "757974138204065793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177651915813015552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zcxr5c9YTG", "expanded_url": "https://uol.page.link/WkxBw", "display_url": "uol.page.link/WkxBw", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "RT @UOLNoticias: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zcxr5c9YTG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177651850067283969"], "created_at": "2019-09-27T18:30:55.000Z", "author_id": "131197124", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177650710269308928"}], "id": "1177651850067283969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "an"}]}, "text": "En realidad... Nada m\u00e1s a un psic\u00f3pata suicida se le ocurre mudarse with an ex", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177651808971436033"], "created_at": "2019-09-27T18:30:45.000Z", "author_id": "304824304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177651808971436033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.3527, "type": "Person", "normalized_text": "RUTH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "parodirevoredo", "id": "2897907419"}]}, "text": "@parodirevoredo LA LUCHA CONTRA LA MAS ASQUEROSA KORRUPCION ENCARNADA EN LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES DE LA SRA RUTH Y LA DEL SUICIDA AG NO VA A SER FACIL Y SE DAR\u00c1 EN TODOS LOS ESTAMENTOS DEL ESTADO Y EN LAS CALLES SOLO LOS PATRIOTAS LOS Q AMAMOS A NUESTRO PERU CLAUDICAREMOS JAMAS \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177651763224207365"], "created_at": "2019-09-27T18:30:34.000Z", "author_id": "1025580083036205058", "in_reply_to_user_id": "2924813262", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177561593695150080"}], "id": "1177651763224207365"}, {"text": "RT @324cat: Se su\u00efcida el presumpte autor de l'apunyalament mortal a una noia de 26 anys al Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1177651750611947520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:30:31.000Z", "author_id": "18754676", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177651618407309312"}], "id": "1177651750611947520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5119, "type": "Person", "normalized_text": "TEMER"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "arlonv", "id": "170002148"}]}, "text": "RT @arlonv: Nota do presidente TEMER:\n\n\"O ex PGR Janot, al\u00e9m d mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida suicida. As\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177651720073154561"], "created_at": "2019-09-27T18:30:24.000Z", "author_id": "170002148", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177651592792870913"}], "id": "1177651720073154561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5119, "type": "Person", "normalized_text": "TEMER"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "arlonv", "id": "170002148"}]}, "text": "RT @arlonv: Nota do presidente TEMER:\n\n\"O ex PGR Janot, al\u00e9m d mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida suicida. As\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177651700842274824"], "created_at": "2019-09-27T18:30:19.000Z", "author_id": "222260892", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177651592792870913"}], "id": "1177651700842274824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 140, "probability": 0.7508, "type": "Person", "normalized_text": "Rivelino Guti\u00e9rrez"}]}, "text": "Normalmente es suicida y fuente de problemas el recomendar a un t\u00e9cnico de refrigeradoras y lavadoras pero al decirles que Rivelino Guti\u00e9rrez es uno de los pocos honestos y justos al cobrar, me quedo corto. Su celular es el 6644-3119. Me lo agradecer\u00e1n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177651689823838208"], "created_at": "2019-09-27T18:30:17.000Z", "author_id": "140819526", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1177651689823838208"}, {"text": "Se su\u00efcida el presumpte autor de l'apunyalament mortal a una noia de 26 anys al Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo https://t.co/1p5LEkJBjd https://t.co/Ezfr2ecGcO", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1177651618407309312"], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/1p5LEkJBjd", "expanded_url": "http://bit.ly/2nAL7to", "display_url": "bit.ly/2nAL7to", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lanaven-a-detenir/noticia/2950730/"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/Ezfr2ecGcO", "expanded_url": "https://twitter.com/324cat/status/1177651618407309312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ezfr2ecGcO", "media_key": "3_1177487152843653121"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:30:00.000Z", "author_id": "8330472", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "id": "1177651618407309312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177651616943689728"], "created_at": "2019-09-27T18:29:59.000Z", "author_id": "211004224", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "id": "1177651616943689728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4249, "type": "Person", "normalized_text": "TEMER"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.593, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 237, "end": 239, "probability": 0.4978, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "text": "Nota do presidente TEMER:\n\n\"O ex PGR Janot, al\u00e9m d mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida suicida. As ocasi\u00f5es em q esteve comigo foram para destratar e desmoralizar os poss\u00edveis integrantes d lista tr\u00edplice p a PGR e p sugerir q nomeasse fora da lista\".", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1177651592792870913"], "created_at": "2019-09-27T18:29:54.000Z", "author_id": "170002148", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1177651592792870913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6068, "type": "Place", "normalized_text": "Campos"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.3283, "type": "Place", "normalized_text": "Jord\u00e3o"}, {"start": 225, "end": 247, "probability": 0.4055, "type": "Person", "normalized_text": "Frei Tito de Alencastro"}, {"start": 291, "end": 295, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vitinhon98", "id": "1075437086671544325"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "GGHHDD", "id": "1903896152"}]}, "text": "@vitinhon98 @lelispatricia @gghhdd O Jo\u00e3o D\u00f3ria que se apropriou de um terreno em Campos do Jord\u00e3o que j\u00e1 foi condenado em Segunda inst\u00e2ncia e nunca devolver o terreno e critica o mtst. Voc\u00eas parecem apreciar torturados como Frei Tito de Alencastro que portanto ser torturado se enforcou em Paris.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "0d0eb7906b10766f"}, "edit_history_tweet_ids": ["1177651581812187136"], "created_at": "2019-09-27T18:29:51.000Z", "author_id": "1159942364372320257", "in_reply_to_user_id": "1075437086671544325", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177558250654449665"}], "id": "1177651581812187136"}, {"text": "@jordiborras Errejon \u00e9s su\u00efcida a Catalunya \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 com pot escollir al parasit d'en Coscudropu", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1177651538485022723"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jordiborras", "id": "13553912"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:29:41.000Z", "author_id": "1015603682841448456", "in_reply_to_user_id": "13553912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177490902270369793"}], "id": "1177651538485022723"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177651347124035584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:28:55.000Z", "author_id": "144495787", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "id": "1177651347124035584"}, {"text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177651259576324096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:28:34.000Z", "author_id": "2525942769", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "id": "1177651259576324096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wernerfcarvalho", "id": "24534235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "text": "RT @wernerfcarvalho: @izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177651210825998341"], "created_at": "2019-09-27T18:28:23.000Z", "author_id": "2692694391", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614584389230598"}], "id": "1177651210825998341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zcxr5c9YTG", "expanded_url": "https://uol.page.link/WkxBw", "display_url": "uol.page.link/WkxBw", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "RT @UOLNoticias: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zcxr5c9YTG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177651183164563456"], "created_at": "2019-09-27T18:28:16.000Z", "author_id": "2484813552", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177650710269308928"}], "id": "1177651183164563456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/qVgA9dlYwv", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/qVgA9dlYwv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177651078713794560"], "created_at": "2019-09-27T18:27:51.000Z", "author_id": "2356826352", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648608088334338"}], "id": "1177651078713794560"}, {"text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177651062527975425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:27:47.000Z", "author_id": "579084791", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "id": "1177651062527975425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha_poder: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177651039543136256"], "created_at": "2019-09-27T18:27:42.000Z", "author_id": "167109810", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648103769464837"}], "id": "1177651039543136256"}, {"text": "@FrancoRedondo2 @adoroteDio Pero el suicidio no es viable en las mentes sanas. Todos nacemos con una idea subconsciente de pasar la vida como viene. Ahora eso no es justificaci\u00f3n para hacer nacer gente en condiciones totalmente adversas por que \"ah s\u00ed pasa tanto mal se suicida y ya\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177650994936762368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FrancoRedondo2", "id": "1459280675882909696"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:27:31.000Z", "author_id": "225036113", "in_reply_to_user_id": "1523328445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177649300194635778"}], "id": "1177650994936762368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.4523, "type": "Person", "normalized_text": "pacto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Joanncin", "id": "78625006"}]}, "text": "@Joanncin pacto suicida post recibida!!!1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177650902154518528"], "created_at": "2019-09-27T18:27:09.000Z", "author_id": "1025753004526501889", "in_reply_to_user_id": "78625006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177644928710696963"}], "id": "1177650902154518528"}, {"text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177650888682479616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:27:06.000Z", "author_id": "2609162259", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "id": "1177650888682479616"}, {"text": "RT @toni_crf: Quero saber se deram tiro a esmo e se matou alguma crian\u00e7a branca de algum vizinho.\n\nhttps://t.co/ep5NBrwH7K", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177650731370856448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "toni_crf", "id": "28655593"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ep5NBrwH7K", "expanded_url": "https://glo.bo/2m6cBHf", "display_url": "glo.bo/2m6cBHf"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:26:28.000Z", "author_id": "197523794", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177551417730633729"}], "id": "1177650731370856448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/zcxr5c9YTG", "expanded_url": "https://uol.page.link/WkxBw", "display_url": "uol.page.link/WkxBw", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zcxr5c9YTG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177650710269308928"], "created_at": "2019-09-27T18:26:23.000Z", "author_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 13, "like_count": 88, "quote_count": 5}, "id": "1177650710269308928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177650502798102529"], "created_at": "2019-09-27T18:25:34.000Z", "author_id": "3247204489", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177650502798102529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 109, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "RodrifY", "id": "1496779349139283969"}]}, "text": "@rodrify Isso \u00e9 uma cr\u00edtica a pol\u00edtica armamentista juntamente com uma teoria da conspira\u00e7\u00e3o que o Kurt Cobain n\u00e3o se matou (foi assassinado), se n\u00e3o for isso, nem quero saber o que vc quis dizer hjkdshfkjsdf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177650488180985857"], "created_at": "2019-09-27T18:25:30.000Z", "author_id": "165796419", "in_reply_to_user_id": "53840540", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177648210606788609"}], "id": "1177650488180985857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177650466634772481"], "created_at": "2019-09-27T18:25:25.000Z", "author_id": "455870242", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177650466634772481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177650369087844353"], "created_at": "2019-09-27T18:25:02.000Z", "author_id": "1100457081830887431", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177650369087844353"}, {"text": "RT @RavalSud: Mata por un m\u00f3vil para acabar suicid\u00e1ndose cuando lo iban a detener.\n\nhttps://t.co/8OJxGwSnyD  via @324cat", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177650207967850496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RavalSud", "id": "776269374801973248"}, {"start": 113, "end": 120, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8OJxGwSnyD", "expanded_url": "http://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lestaven-a-punt-de-detenir/noticia/2950730", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:24:23.000Z", "author_id": "889124738", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177471023320461317"}], "id": "1177650207967850496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177650157858545666"], "created_at": "2019-09-27T18:24:11.000Z", "author_id": "503662193", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177650157858545666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha_poder: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177650062194876416"], "created_at": "2019-09-27T18:23:49.000Z", "author_id": "343820098", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648103769464837"}], "id": "1177650062194876416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6722, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/sOVTXx3fCh", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/2019/09/27/3046-alem-de-mentiroso-revela-se-um-insano-homicida-suicida-diz-temer-sobre-janot", "display_url": "oglobo.globo.com/brasil/2019/09\u2026"}]}, "text": "'Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida', diz Temer sobre Janot\n\nhttps://t.co/sOVTXx3fCh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177649970167586821"], "created_at": "2019-09-27T18:23:27.000Z", "author_id": "910670438455545857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177649970167586821"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5745, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/cBi5qIU0dJ", "expanded_url": "https://extra.com.co/562505?rs=1256206586", "display_url": "extra.com.co/562505?rs=1256\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo || Era estudiante de la Javeriana el joven suicida: Se 'colgo' de una m\u00e1quina de ejercicios https://t.co/cBi5qIU0dJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177649911694839814"], "created_at": "2019-09-27T18:23:13.000Z", "author_id": "783759372044337152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177649911694839814"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.4932, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GRcp9A8AQz", "expanded_url": "https://hsbnoticias.co/562504?rs=289688147", "display_url": "hsbnoticias.co/562504?rs=2896\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Lo\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "text": "#Lo\u00e1sLe\u00eddo || Se 'colgo' de una m\u00e1quina de ejercicios: Era estudiante de la Javeriana el joven suicida https://t.co/GRcp9A8AQz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177649871370772480"], "created_at": "2019-09-27T18:23:03.000Z", "author_id": "569180795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177649871370772480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 112, "probability": 0.6633, "type": "Other", "normalized_text": "ValorPolicial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 113, "tag": "ValorPolicial"}]}, "text": "RT @elconsejomx: Bravo a los elementos de la @SSP_CDMX que salvaron a una mujer  \ud83d\udc4f  Reconocemos su #ValorPolicial \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f \u00bfConoces a alguna pe\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177649869638586368"], "created_at": "2019-09-27T18:23:03.000Z", "author_id": "122206233", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177410820449476609"}], "id": "1177649869638586368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177649818363191296"], "created_at": "2019-09-27T18:22:51.000Z", "author_id": "811695457", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "id": "1177649818363191296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wernerfcarvalho", "id": "24534235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "text": "RT @wernerfcarvalho: @izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177649737354403840"], "created_at": "2019-09-27T18:22:31.000Z", "author_id": "318722369", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614584389230598"}], "id": "1177649737354403840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.6452, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.8772, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DelconteVanesa", "id": "1050018800899432448"}]}, "text": "@DelconteVanesa Me pasa exactamente lo mismo con Escuadr\u00f3n Suicida, no entiendo como pudieron hacerle eso al Joker", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177649681293295617"], "created_at": "2019-09-27T18:22:18.000Z", "author_id": "739316346438230016", "in_reply_to_user_id": "1050018800899432448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177612651825946625"}], "id": "1177649681293295617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/qVgA9dlYwv", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/qVgA9dlYwv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177649636770754565"], "created_at": "2019-09-27T18:22:07.000Z", "author_id": "50613002", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648608088334338"}], "id": "1177649636770754565"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha_poder: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177649565320826886"], "created_at": "2019-09-27T18:21:50.000Z", "author_id": "89676762", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648103769464837"}], "id": "1177649565320826886"}, {"text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177649561621467137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:21:49.000Z", "author_id": "1021131107868336129", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "id": "1177649561621467137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177649511537225728"], "created_at": "2019-09-27T18:21:37.000Z", "author_id": "19786154", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177649511537225728"}, {"text": "RT @zanuja_cbranco: Um comportamento absolutamente parcial, seletivo,se utilizando d uma fun\u00e7\u00e3o importante d poder p\u00fablico brasileiro,[q \u00e9\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177649440800301056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "zanuja_cbranco", "id": "595090509"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:21:21.000Z", "author_id": "102678232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177645222622302209"}], "id": "1177649440800301056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "redsonmello", "id": "166567189"}]}, "text": "RT @redsonmello: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/j5ye55i\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177649399217971200"], "created_at": "2019-09-27T18:21:11.000Z", "author_id": "16982294", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177647146528579584"}], "id": "1177649399217971200"}, {"text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177649394042232833"], "created_at": "2019-09-27T18:21:09.000Z", "author_id": "1410935317", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177649394042232833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177649380238733312"], "created_at": "2019-09-27T18:21:06.000Z", "author_id": "225857749", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "id": "1177649380238733312"}, {"text": "Sempre me pergunto se sou um depressivo/suicida em potencial... \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177649320117620737"], "created_at": "2019-09-27T18:20:52.000Z", "author_id": "134958924", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177649320117620737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177649274156408832"], "created_at": "2019-09-27T18:20:41.000Z", "author_id": "213102066", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177649274156408832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9278, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bernardopkuster", "id": "3092434408"}]}, "text": "@bernardopkuster Se ele tivesse ido at\u00e9 o fim com suas inten\u00e7\u00f5es homicida e suicida entraria para a hist\u00f3ria do  Brasil e hoje seria considerado um tipo de her\u00f3i nacional pelo povo brasileiro.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177649268741545984"], "created_at": "2019-09-27T18:20:39.000Z", "author_id": "2790340588", "in_reply_to_user_id": "3092434408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177552877365207040"}], "id": "1177649268741545984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177649234386018304"], "created_at": "2019-09-27T18:20:31.000Z", "author_id": "145044068", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177649234386018304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/qVgA9dlYwv", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/qVgA9dlYwv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177649094724071426"], "created_at": "2019-09-27T18:19:58.000Z", "author_id": "58219419", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648608088334338"}], "id": "1177649094724071426"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1024624846922231809", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 493, "tweet_count": 15916, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "iamdelicate13", "name": "vit\u00f3ria (taylor's version) \ud83e\udde3"}, {"verified": false, "id": "4421287576", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 1609, "tweet_count": 117815, "listed_count": 15}, "location": "an ember in the ashes \u269c", "username": "acherbree", "name": "line \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb"}, {"verified": false, "id": "2359421051", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 0, "tweet_count": 18238, "listed_count": 0}, "location": "S.P", "username": "MaisDonninha", "name": "\ud83d\udc26Donninha\ud83d\udc26\ud83e\udd9c"}, {"verified": false, "id": "1732921063", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 321, "tweet_count": 12940, "listed_count": 0}, "location": "Ponta Grossa-PR ", "username": "renatacomments", "name": "Renatinhaa \ud83e\udd9c \ud83d\udc26 \ud83e\udd84"}, {"verified": false, "id": "2345098411", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 2546, "tweet_count": 23059, "listed_count": 0}, "location": "Ponta Grossa,Paran\u00e1", "username": "rosandrahon", "name": "R\u00f4 \ud83d\udc26 \ud83e\udd9c"}, {"verified": false, "id": "145407941", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 2371, "tweet_count": 57376, "listed_count": 2}, "location": "pisciana asc escorpi\u00e3o", "username": "gualbertos2", "name": "foda-se"}, {"verified": false, "id": "318821522", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 84, "tweet_count": 6360, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "brendaobson", "name": "Brenda Enriquez"}, {"verified": false, "id": "946615479120080896", "public_metrics": {"followers_count": 10492, "following_count": 10513, "tweet_count": 31000, "listed_count": 36}, "location": "\u0432ra\u0455\u03b9l ", "username": "NeilaSchaffer", "name": "KikaSchaffer"}, {"verified": false, "id": "2959977087", "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 2481, "tweet_count": 72303, "listed_count": 10}, "location": "Brigantium - Galiza", "username": "sempre64", "name": "A Bruxa \u2640\ufe0f\ud83e\uddf9\ud83d\udca6\ud83d\udd78\ufe0f\u262f\ufe0f\ud83d\udda4\u262e\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83c\udf31#radfem"}, {"verified": false, "id": "349566426", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1544, "tweet_count": 29727, "listed_count": 1}, "location": "Per\u00fa", "username": "Pj2Luis", "name": "Luchito"}, {"verified": false, "id": "2233502186", "public_metrics": {"followers_count": 3387, "following_count": 2991, "tweet_count": 27508, "listed_count": 16}, "location": "Estados Unidos", "username": "Deliriumtremems", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd92"}, {"verified": false, "id": "2821485383", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 165, "tweet_count": 3939, "listed_count": 0}, "location": "brutotinha world", "username": "spideryukhei", "name": "tsurune"}, {"verified": false, "id": "1085273829868486656", "public_metrics": {"followers_count": 3932, "following_count": 413, "tweet_count": 8453, "listed_count": 1}, "username": "bia_bomtempo", "name": "bibia"}, {"verified": false, "id": "545559188", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 4599, "tweet_count": 11525, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia,Goi\u00e1s,Brasil.", "username": "HelderSalomo", "name": "helder salom\u00e3o lima"}, {"verified": false, "id": "1132937863824314369", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 395, "tweet_count": 1819, "listed_count": 0}, "username": "apolonia_gusson", "name": "Apol\u00f4nia gusson"}, {"verified": false, "id": "557275788", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 986, "tweet_count": 7134, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Mria_Cris", "name": "M\u00aa Cristina #Lula13"}, {"verified": false, "id": "1071857083744686080", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 253, "tweet_count": 13276, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil ", "username": "m2claudiomendes", "name": "m2claudiomendes@gmail.com"}, {"verified": false, "id": "54021906", "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 4996, "tweet_count": 31179, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "username": "Safa13inho69", "name": "Binho Rocket Man #Lula2022\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2764\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "1468778298", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 702, "tweet_count": 19555, "listed_count": 0}, "username": "Sepmatador9", "name": "Fernando Costa \u24c5"}, {"verified": false, "id": "3397420780", "public_metrics": {"followers_count": 5636, "following_count": 2069, "tweet_count": 83737, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "VerdaoNerd", "name": "DeyVerd\u00e3o trigeek \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "833128381", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1113, "tweet_count": 15436, "listed_count": 2}, "location": "Nowhere, WA", "username": "jdhwolf", "name": "Shadowfell Lord \ud83d\udcdaPrepping D&D and 40k Crusade\ud83d\udcda"}, {"verified": true, "id": "138909796", "public_metrics": {"followers_count": 23252, "following_count": 1872, "tweet_count": 37912, "listed_count": 145}, "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "flaviovmcosta", "name": "Fl\u00e1vio VM Costa"}, {"verified": false, "id": "221418337", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 301, "tweet_count": 9812, "listed_count": 0}, "username": "janessi06", "name": "Jos\u00e9 A. Nessi H."}, {"verified": false, "id": "152090407", "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106589, "listed_count": 43}, "username": "emiliailq", "name": "Emilia"}, {"verified": false, "id": "2354920248", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 774, "tweet_count": 99652, "listed_count": 5}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "swinerrr", "name": "larissa"}, {"verified": false, "id": "798300819628167169", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 685, "tweet_count": 114633, "listed_count": 1}, "username": "carlosep1309", "name": "Carlos E. Pardo"}, {"verified": false, "id": "973311110123347973", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 878, "tweet_count": 8675, "listed_count": 3}, "location": "Rep\u00fablica de Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2764\ufe0f", "username": "OrsoPolareA10A", "name": "El Arqui-Teto."}, {"verified": false, "id": "115093145", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 3032, "tweet_count": 5445, "listed_count": 2}, "location": "\u00dcT: 10.476233,-66.813276", "username": "TuDiagnostico", "name": "Regulo Jose Millan"}, {"verified": false, "id": "188844834", "public_metrics": {"followers_count": 30983, "following_count": 34068, "tweet_count": 166376, "listed_count": 10}, "username": "rubensvaz", "name": "FilhodoGrilo"}, {"verified": false, "id": "803729842822901760", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 341, "tweet_count": 11105, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gb_simao", "name": "Paiva"}, {"verified": false, "id": "785188126880894976", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 6, "tweet_count": 3190, "listed_count": 0}, "location": "Errejota", "username": "kauan_fbb", "name": "Kau\u00e3"}, {"verified": false, "id": "836056013178613762", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 119, "tweet_count": 2800, "listed_count": 0}, "username": "naruatenta", "name": "atentada"}, {"verified": false, "id": "3047147759", "public_metrics": {"followers_count": 4579, "following_count": 4460, "tweet_count": 408650, "listed_count": 55}, "location": "Venezuela", "username": "HurtadoZaidaa", "name": "Zaida Hurtado"}, {"verified": true, "id": "1409068826", "public_metrics": {"followers_count": 283060, "following_count": 1201, "tweet_count": 987566, "listed_count": 650}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "maduradascom", "name": "Maduradas.com"}, {"verified": false, "id": "1135320887987724289", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1147, "tweet_count": 123266, "listed_count": 1}, "username": "PassarimAzul", "name": "Passarim \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89"}, {"verified": false, "id": "4675508118", "public_metrics": {"followers_count": 5162, "following_count": 1841, "tweet_count": 207067, "listed_count": 16}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "uaimaiara", "name": "m\u00e3e da Ol\u00edvia"}, {"verified": false, "id": "519896988", "public_metrics": {"followers_count": 2624, "following_count": 2028, "tweet_count": 60227, "listed_count": 11}, "location": "Torremolinos", "username": "mermisal", "name": "Mercedes Mill\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "179648269", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 1346, "tweet_count": 87678, "listed_count": 4}, "username": "Flamengo2022_RJ", "name": "Sem tempo pra ot\u00e1rio."}, {"verified": false, "id": "286417078", "public_metrics": {"followers_count": 188679, "following_count": 106609, "tweet_count": 105037, "listed_count": 98}, "location": "Virando Lata", "username": "eusigo12", "name": "Pensei"}, {"verified": false, "id": "601855511", "public_metrics": {"followers_count": 3808, "following_count": 340, "tweet_count": 62737, "listed_count": 1}, "username": "cybillieache", "name": "cy"}, {"verified": false, "id": "32971537", "public_metrics": {"followers_count": 8171, "following_count": 215, "tweet_count": 33961, "listed_count": 64}, "location": "Fortaleza", "username": "Kdiniz", "name": "K\u00e9zya Diniz"}, {"verified": false, "id": "786268542773686272", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 1192, "tweet_count": 46040, "listed_count": 8}, "location": "she\u2022her", "username": "nhxgolden", "name": "ali \ud83d\udcd6"}, {"verified": false, "id": "93238571", "public_metrics": {"followers_count": 4276, "following_count": 5003, "tweet_count": 425660, "listed_count": 32}, "location": "\u00dcT: 10.452567,-66.8488", "username": "wlebrun56", "name": "Walter Lebrun Lefeld"}, {"verified": false, "id": "147185674", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2214, "tweet_count": 24800, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "ruru1961", "name": "Pa\u00eds Pendejo"}, {"verified": true, "id": "9317502", "public_metrics": {"followers_count": 7440099, "following_count": 303, "tweet_count": 492585, "listed_count": 13481}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "605454558", "public_metrics": {"followers_count": 48763, "following_count": 729, "tweet_count": 283272, "listed_count": 151}, "location": "Beograd, Srbija", "username": "ALOnovine", "name": "ALO! javlja"}, {"verified": false, "id": "1146099659376644096", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 318, "tweet_count": 613, "listed_count": 0}, "username": "Quisquilae1", "name": "Quisquilae"}, {"verified": false, "id": "24534235", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 273, "tweet_count": 11423, "listed_count": 3}, "username": "wernerfcarvalho", "name": "verne com dablio"}, {"verified": false, "id": "252750924", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 756, "tweet_count": 73275, "listed_count": 6}, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Islas Canarias", "username": "jubiladaenlared", "name": "Almudena Jubilada"}, {"verified": false, "id": "841571722444824576", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 2390, "tweet_count": 115746, "listed_count": 16}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "e24diari", "name": "e24diari"}, {"verified": false, "id": "67890205", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1088, "tweet_count": 57436, "listed_count": 4}, "location": "Tib\u00fa, Colombia", "username": "IdaBea56", "name": "First Lady"}, {"verified": false, "id": "18254322", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 422, "tweet_count": 4336, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "81daniel", "name": "daniel in\u00e1cio lula da silva \u2b50\ufe0f"}, {"verified": true, "id": "1224860006", "public_metrics": {"followers_count": 315826, "following_count": 525, "tweet_count": 19056, "listed_count": 339}, "username": "DanielSFurlan", "name": "Daniel Furlan"}, {"verified": false, "id": "2836377093", "public_metrics": {"followers_count": 6655, "following_count": 718, "tweet_count": 547797, "listed_count": 24}, "location": "Terra Redonda", "username": "VelindaDe", "name": "velinda luciana\ud83d\udea9\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "891106401669582848", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 532, "tweet_count": 16103, "listed_count": 0}, "location": "Miami, FL", "username": "IreneSantana22", "name": "Irene Santana 2"}, {"verified": false, "id": "195527551", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 2617, "tweet_count": 124331, "listed_count": 13}, "username": "NMkiller", "name": "Estudiantes!!"}, {"verified": false, "id": "938222474893975552", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 421, "tweet_count": 15024, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "EnelLiimbo01", "name": "\ud83c\udf31 Fabiana Ricci"}, {"verified": false, "id": "895733192233275396", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 693, "tweet_count": 8428, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "MariaAn41725081", "name": "Psiqu\u00ea"}, {"verified": true, "id": "342403919", "public_metrics": {"followers_count": 265564, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}, "location": "Brasil", "username": "AiltonBenedito", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito"}, {"verified": false, "id": "2622695399", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 435, "tweet_count": 67128, "listed_count": 5}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "brucna", "name": "Bruna"}, {"verified": false, "id": "1589901085", "public_metrics": {"followers_count": 3813, "following_count": 4984, "tweet_count": 462801, "listed_count": 14}, "location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "username": "bequebomdebola", "name": "T\u00e9rcio"}, {"verified": false, "id": "14573380", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 263, "tweet_count": 11873, "listed_count": 1}, "username": "sidneicarneiro", "name": "Sidnei com D mudo e I no final. JavaSidnei.js"}, {"verified": false, "id": "3820460057", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 1199, "tweet_count": 12568, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "Daimon_Martins", "name": "Daimon Martins"}, {"verified": false, "id": "2332772024", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 1920, "tweet_count": 92511, "listed_count": 1}, "username": "WilmaPessoa", "name": "Esperan\u00e7a equilibrista."}, {"verified": false, "id": "287154664", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 1822, "tweet_count": 287228, "listed_count": 8}, "username": "pepitop40", "name": "Dr Feel Good"}, {"verified": false, "id": "471750106", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1064, "tweet_count": 79113, "listed_count": 16}, "username": "MariaSender", "name": "Mar\u00eda Sender \ud83d\udc3a\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c \ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1071797604277723142", "public_metrics": {"followers_count": 6711, "following_count": 7301, "tweet_count": 105317, "listed_count": 10}, "username": "Inesita49487794", "name": "Inesita"}, {"verified": false, "id": "108676479", "public_metrics": {"followers_count": 2465, "following_count": 1641, "tweet_count": 59426, "listed_count": 42}, "location": "Campinas, S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "pedrodefelicio", "name": "Pedro E. de Felicio"}, {"verified": false, "id": "928554842", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 79, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "location": "Diadema, Brasil", "username": "WChiazza", "name": "wagner chiazza"}, {"verified": false, "id": "828042527538368512", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 779, "tweet_count": 92153, "listed_count": 0}, "username": "hwkybshp", "name": "key 13"}, {"verified": false, "id": "248157528", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 1245, "tweet_count": 91043, "listed_count": 124}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "luispereira01", "name": "Luis Pereira Lopez"}, {"verified": true, "id": "42590652", "public_metrics": {"followers_count": 233236, "following_count": 993, "tweet_count": 392788, "listed_count": 1764}, "location": "Sevilla", "username": "abcdesevilla", "name": "ABC de Sevilla"}, {"verified": false, "id": "1343020806", "public_metrics": {"followers_count": 8748, "following_count": 149, "tweet_count": 47959, "listed_count": 0}, "username": "familiascom", "name": "FamiliasCom"}, {"verified": false, "id": "1117025415875518464", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 4491, "tweet_count": 62019, "listed_count": 0}, "location": "Bahia", "username": "LaraFer86550422", "name": "Lara Ferreira"}, {"verified": true, "id": "14594698", "public_metrics": {"followers_count": 4673126, "following_count": 151, "tweet_count": 566062, "listed_count": 7112}, "location": "Brasil", "username": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias"}, {"verified": false, "id": "697617213579141121", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72914, "listed_count": 16}, "location": "Citizen of the world", "username": "PedManes", "name": "Mate in two!"}, {"verified": false, "id": "1165521958840283136", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 2474, "tweet_count": 18275, "listed_count": 0}, "username": "eclipse6674", "name": "Roby \u271d\ufe0f A\u03a9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "25500640", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 2223, "tweet_count": 26778, "listed_count": 13}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "karmendes", "name": "Karla Mendes \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\ude37"}, {"verified": true, "id": "70799317", "public_metrics": {"followers_count": 2571297, "following_count": 169, "tweet_count": 522952, "listed_count": 4213}, "location": "Brasil", "username": "UOL", "name": "UOL"}, {"verified": false, "id": "1609391258", "public_metrics": {"followers_count": 12224, "following_count": 6913, "tweet_count": 321287, "listed_count": 68}, "location": "Justin & Scooter follows", "username": "itsforyoujustin", "name": "Mika"}, {"verified": false, "id": "2550330501", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 2768, "tweet_count": 102811, "listed_count": 4}, "location": "Moro em Cuba e na Venezuela ", "username": "rafaelmeneses93", "name": "RTF_Meneses"}, {"verified": false, "id": "90963197", "public_metrics": {"followers_count": 484857, "following_count": 3268, "tweet_count": 100029, "listed_count": 2915}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "folha_politica", "name": "Folha Pol\u00edtica"}, {"verified": false, "id": "3247002228", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 94, "tweet_count": 77418, "listed_count": 5}, "location": "Brasil", "username": "betinapx", "name": "p*t...."}, {"verified": false, "id": "813919694927392768", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 391, "tweet_count": 28350, "listed_count": 0}, "location": "bras\u00edlia", "username": "kmykch", "name": "\u028e\u026f\u01dd\u029e"}, {"verified": false, "id": "2395252027", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 195, "tweet_count": 8041, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de C\u00f3rdoba", "username": "FedeTeliczan", "name": "c y a"}, {"verified": false, "id": "1033488919", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 687, "tweet_count": 226855, "listed_count": 6}, "username": "tiber_h", "name": "#DRAGHIASSASSINO Z Tiber\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa #IoStoConPutin ZZZZZZ"}, {"verified": false, "id": "1063628538", "public_metrics": {"followers_count": 13434, "following_count": 7919, "tweet_count": 67386, "listed_count": 23}, "username": "sabrimaggioni", "name": "Sabrina Maggioni"}, {"verified": false, "id": "3367643505", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 2791, "tweet_count": 31270, "listed_count": 11}, "username": "estrellasbetta", "name": "Beatriz Mogoll\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "108781133", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 1082, "tweet_count": 135885, "listed_count": 6}, "location": "Cassino Rio Grande RS", "username": "giuschneider1", "name": "Giuliano Schneider\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1101614617514725377", "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 3868, "tweet_count": 23091, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Brasil", "username": "Cristin68676754", "name": "Cristino"}, {"verified": false, "id": "1140928355207974914", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 302, "tweet_count": 8247, "listed_count": 0}, "username": "wilson_haddad", "name": "Wilson Haddad"}, {"verified": true, "id": "17715048", "public_metrics": {"followers_count": 8980119, "following_count": 26, "tweet_count": 360239, "listed_count": 17935}, "location": "Brazil", "username": "VEJA", "name": "VEJA"}, {"verified": false, "id": "191689041", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 689, "tweet_count": 262445, "listed_count": 10}, "location": "zona lost ", "username": "jormungrr", "name": "dua pila \ud83d\udc09"}, {"verified": false, "id": "728727739331645440", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 632, "tweet_count": 42602, "listed_count": 3}, "username": "isabellaboghi", "name": "\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcea"}, {"verified": false, "id": "2147884086", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 338, "tweet_count": 31226, "listed_count": 1}, "location": "Na tua mente", "username": "louisopp", "name": "Mi"}, {"verified": false, "id": "1057793361061576704", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 358, "tweet_count": 28769, "listed_count": 0}, "username": "PedroLuisRinco3", "name": "Pedro Luis Rincon Sanchez"}, {"verified": false, "id": "129026855", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 981, "tweet_count": 9910, "listed_count": 13}, "location": "Colombia", "username": "Keving_Garavito", "name": "Kev. Garavito"}, {"verified": false, "id": "1686516794", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 2298, "tweet_count": 120614, "listed_count": 0}, "location": "Jacarepagu\u00e1 /Rio de Janeiro ", "username": "RitaRitaplaneta", "name": "Rita Carvalho"}, {"verified": false, "id": "447450858", "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 566, "tweet_count": 21961, "listed_count": 7}, "username": "levirey", "name": "Levi Rey"}, {"verified": true, "id": "235139317", "public_metrics": {"followers_count": 587420, "following_count": 1391, "tweet_count": 8834, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder"}, {"verified": false, "id": "194221271", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 392, "tweet_count": 35589, "listed_count": 2}, "username": "mahmf_", "name": "Mama"}, {"verified": false, "id": "26808726", "public_metrics": {"followers_count": 2392, "following_count": 3338, "tweet_count": 179787, "listed_count": 6}, "location": "Brasil, Brasil", "username": "rodrigoprado", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f Rodrigo, o Prado"}, {"verified": false, "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41877, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "209792563", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 369, "tweet_count": 96403, "listed_count": 5}, "username": "LizAzebot", "name": "BarbieVerse"}, {"verified": false, "id": "1080529418282512384", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 550, "tweet_count": 2304, "listed_count": 0}, "username": "MustiveAll", "name": "MusTiVe"}, {"verified": false, "id": "281247887", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 222, "tweet_count": 6362, "listed_count": 7}, "location": "Xix\u00f3n - Asturies", "username": "XurdeMoran", "name": "Xurde Mor\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "33784551", "public_metrics": {"followers_count": 20522, "following_count": 20693, "tweet_count": 59574, "listed_count": 13}, "location": "GuarulhoseS\u00e3o Paulo,SP,Brasil", "username": "paulosimoesdini", "name": "Paulo Sim\u00f5es Diniz"}, {"verified": false, "id": "89505368", "public_metrics": {"followers_count": 5864, "following_count": 1346, "tweet_count": 225726, "listed_count": 116}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "Sulains", "name": "@Sulains"}, {"verified": false, "id": "1008834711072968704", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 75, "tweet_count": 21031, "listed_count": 0}, "username": "FelipeS07062813", "name": "Felipe Sosa"}, {"verified": false, "id": "857228423500091395", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 4999, "tweet_count": 18915, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio ", "username": "PortalVasco98", "name": "Portal Gigante"}, {"verified": false, "id": "1009431770830426112", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 251, "tweet_count": 1470, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "VictorMoraisFr", "name": "Victor Morais"}, {"verified": false, "id": "192436651", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 618, "tweet_count": 171308, "listed_count": 1}, "username": "bleonardo86", "name": "13Leonardo"}, {"verified": false, "id": "1616604768", "public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 2444, "tweet_count": 169305, "listed_count": 12}, "username": "tmlyra", "name": "Tereza"}, {"verified": false, "id": "1075465419404795907", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1265, "tweet_count": 124845, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "elaneide4", "name": "elaneide"}, {"verified": false, "id": "1164689302086963201", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 27, "tweet_count": 641, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "LustMental", "name": "Lust_4 \ud83c\udf41"}, {"verified": false, "id": "1069658607405490177", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 333, "tweet_count": 10676, "listed_count": 1}, "location": "\ud83e\udd8b", "username": "soyouthcloudx", "name": "HeavyGirl7"}, {"verified": false, "id": "1167477005098639362", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 53, "tweet_count": 4041, "listed_count": 0}, "location": "\u300a#Lasthxperol", "username": "xbadxss", "name": "C\u1d07\u1d05\u0280\u026a\u1d04 V\u1d0f\u0274 M\u1d07\u1d1b\u1d22\u029f\u1d07\u0280."}, {"verified": false, "id": "923339265156812800", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 623, "tweet_count": 20498, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "lunaklps", "name": "Luna"}, {"verified": false, "id": "58008595", "public_metrics": {"followers_count": 75853, "following_count": 1105, "tweet_count": 457586, "listed_count": 448}, "location": "Mora em Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios-RJ-Brasil", "username": "stanleyburburin", "name": "Stanley Burburinho"}, {"verified": false, "id": "2519146450", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 503, "tweet_count": 174188, "listed_count": 15}, "username": "9dbd6d985fea42b", "name": "ivo marcelino"}, {"verified": false, "id": "1141735121185378304", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 13, "tweet_count": 1132, "listed_count": 0}, "username": "zephyrmask", "name": "alex."}, {"verified": false, "id": "1042340293", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1721, "tweet_count": 30812, "listed_count": 1}, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "username": "mozartmoises1", "name": "Mois\u00e9s Vilalva"}, {"verified": false, "id": "123710016", "public_metrics": {"followers_count": 147517, "following_count": 8267, "tweet_count": 307528, "listed_count": 155}, "location": "Sao Paulo State, Brazil", "username": "rosedbarros", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rose Barros\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1267860349", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 118, "tweet_count": 30599, "listed_count": 0}, "username": "CanaanShekenah", "name": "carlota navarro"}, {"verified": false, "id": "2854154098", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 558, "tweet_count": 14945, "listed_count": 3}, "username": "VidrioOjo", "name": "Ojo de Vidrio"}, {"verified": false, "id": "2534139718", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 809, "tweet_count": 19583, "listed_count": 1}, "location": "adamantina \u2022 sp", "username": "wildcinclairx", "name": "meliisssaaa"}, {"verified": false, "id": "115516255", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 495, "tweet_count": 33345, "listed_count": 1}, "location": "Manaus, Amazonas", "username": "tainasimao", "name": "."}, {"verified": false, "id": "2799230699", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 47, "tweet_count": 443, "listed_count": 0}, "username": "AntonioKalaf", "name": "Antonio"}, {"verified": false, "id": "174818242", "public_metrics": {"followers_count": 857728, "following_count": 528, "tweet_count": 669, "listed_count": 1435}, "location": "Estados Unidos", "username": "leandroruschel", "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1014815928", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1548, "tweet_count": 19909, "listed_count": 7}, "location": "Cormano, Lombardia", "username": "minarompa", "name": "mina"}, {"verified": false, "id": "1045241872866791424", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 195, "tweet_count": 678, "listed_count": 8}, "location": "Rome, Lazio", "username": "ToniBrandi3", "name": "Toni Brandi"}, {"verified": false, "id": "1101511617429340161", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 243, "tweet_count": 25982, "listed_count": 0}, "username": "FreireHeliane", "name": "Heliane Freire"}, {"verified": false, "id": "4857933093", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 607, "tweet_count": 24881, "listed_count": 2}, "location": "\u02d7\u02cf\u02cb ela/dela \u2022 19  \u02ca\u02ce\u02d7", "username": "ZzgiozZ", "name": "\ufe0e\u2620\ufe0e\ufe0e gio \u2620\ufe0e\ufe0e"}, {"verified": false, "id": "2697361167", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 342, "tweet_count": 29057, "listed_count": 1}, "username": "Titiagow", "name": "Ti"}, {"verified": false, "id": "1164729493992419329", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1143, "tweet_count": 7347, "listed_count": 0}, "username": "ParaibaVale", "name": "Amigo Jacar\u00e9 do haitiano..."}, {"verified": true, "id": "74756085", "public_metrics": {"followers_count": 2320643, "following_count": 782, "tweet_count": 35126, "listed_count": 3192}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "BolsonaroSP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "56599191", "public_metrics": {"followers_count": 148867, "following_count": 10693, "tweet_count": 85573, "listed_count": 780}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "RSilvaRomero", "name": "Ricardo Silva Romero"}, {"verified": false, "id": "1023621055687131138", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 220, "tweet_count": 11105, "listed_count": 0}, "location": "Villa Gobernador G\u00e1lvez, Argen", "username": "bogadoagusx", "name": "abu \ud83d\udc2c"}, {"verified": false, "id": "2457100087", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 606, "tweet_count": 52927, "listed_count": 3}, "username": "naibiblanco", "name": "blanquita\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1049643545240440832", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 236, "tweet_count": 16658, "listed_count": 0}, "location": "Na ponte que partiu.", "username": "RDirectum", "name": "End Of Quote - Repeat The Line."}, {"verified": false, "id": "758519817578086400", "public_metrics": {"followers_count": 292938, "following_count": 24, "tweet_count": 15235, "listed_count": 375}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Desesquerdizada", "name": "Caneta | DerrotarLula.com"}, {"verified": true, "id": "94885593", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 923, "tweet_count": 19373, "listed_count": 44}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "pricsp", "name": "Priscila Pacheco"}, {"verified": true, "id": "8627962", "public_metrics": {"followers_count": 13431, "following_count": 3363, "tweet_count": 23570, "listed_count": 297}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "camilorocha", "name": "Camilo Rocha"}, {"verified": false, "id": "799992570034130944", "public_metrics": {"followers_count": 3160, "following_count": 4963, "tweet_count": 20157, "listed_count": 1}, "username": "mav1941", "name": "marcio vieira 13\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "3844813203", "public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 2015, "tweet_count": 82542, "listed_count": 6}, "username": "oi_stalinn", "name": "BolcheVICK\ud83c\udded\ud83c\uddf0"}, {"verified": true, "id": "14594813", "public_metrics": {"followers_count": 8553977, "following_count": 171769, "tweet_count": 612072, "listed_count": 13861}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo"}, {"verified": false, "id": "882742481284214785", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 4408, "tweet_count": 70463, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil.  ", "username": "DinhadeMeloMelo", "name": "Dinha de Melo Melo"}, {"verified": false, "id": "293798912", "public_metrics": {"followers_count": 6527, "following_count": 4895, "tweet_count": 347748, "listed_count": 59}, "location": "{Canidae}", "username": "byungerking", "name": "manuzita t\u00e1 off"}, {"verified": false, "id": "2218531849", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1833, "tweet_count": 23669, "listed_count": 3}, "location": "PBLT-FRBS", "username": "Edinso_Orozco", "name": "EDINSON-OROZCO"}, {"verified": false, "id": "803254219570630656", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 519, "tweet_count": 320216, "listed_count": 17}, "location": "Media Legua, Madrid", "username": "1_pedrodeltoro", "name": "@PedroDeltoro 1"}, {"verified": false, "id": "2963794360", "public_metrics": {"followers_count": 16222, "following_count": 16846, "tweet_count": 93919, "listed_count": 55}, "username": "_Trajano__", "name": "Trajano \ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "885994113614721025", "public_metrics": {"followers_count": 9916, "following_count": 6830, "tweet_count": 242925, "listed_count": 22}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "francildap13", "name": "Francilda Alves Pereira"}, {"verified": false, "id": "1057383865592045574", "public_metrics": {"followers_count": 39515, "following_count": 39295, "tweet_count": 65505, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "FusaroZila", "name": "Zil\u00e1 Fusaro\u2698\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "235321766", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 196, "tweet_count": 3857, "listed_count": 0}, "username": "clementemoreno", "name": "clemente moreno"}, {"verified": false, "id": "311383585", "public_metrics": {"followers_count": 3682, "following_count": 5001, "tweet_count": 111911, "listed_count": 9}, "location": "Salvador", "username": "marciaqcaldas", "name": "M\u00e1rcia Caldas PT \ud83d\udc6d"}, {"verified": false, "id": "87481271", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 519, "tweet_count": 5021, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "magroni", "name": "Luiz Magroni"}, {"verified": false, "id": "1122347280797974528", "public_metrics": {"followers_count": 52396, "following_count": 53969, "tweet_count": 111271, "listed_count": 24}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "AppelLuciano", "name": "Luciano Appel 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "1158884436223692800", "public_metrics": {"followers_count": 8610, "following_count": 7967, "tweet_count": 6665, "listed_count": 6}, "location": "Natal, Brasil", "username": "3Bolsogata", "name": "Laninha Bolsogata 22 \ud83d\udc78\ud83c\udf39\ud83c\udf35"}, {"verified": false, "id": "847759532", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 521, "tweet_count": 24942, "listed_count": 0}, "location": "venezuela", "username": "22Carmenm", "name": "Carmenju"}, {"verified": false, "id": "862971908", "public_metrics": {"followers_count": 19899, "following_count": 20199, "tweet_count": 68607, "listed_count": 7}, "location": "Argentina", "username": "Tincho_2015", "name": "TIncho 2015"}, {"verified": false, "id": "749732725469437953", "public_metrics": {"followers_count": 9351, "following_count": 8700, "tweet_count": 59513, "listed_count": 6}, "location": "San Juan, Argentina", "username": "adlerwappen", "name": "Gustavo Herrmann"}, {"verified": false, "id": "307314292", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 502, "tweet_count": 3634, "listed_count": 0}, "username": "AngelaVelasco1", "name": "Angela Velasco"}, {"verified": false, "id": "4868921344", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 156, "tweet_count": 2747, "listed_count": 13}, "location": "Santiago de Compostela, Spain", "username": "CNPsiquiatria", "name": "CNPsiquiatr\u00eda22"}, {"verified": false, "id": "3418662191", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 821, "tweet_count": 40386, "listed_count": 14}, "location": "hollywood's new mistress", "username": "PINKATOMICS", "name": "camila"}, {"verified": false, "id": "4462288336", "public_metrics": {"followers_count": 2371, "following_count": 1845, "tweet_count": 64582, "listed_count": 17}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "asstudyinpink", "name": "hel"}, {"verified": false, "id": "2875666577", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 4590, "tweet_count": 41955, "listed_count": 8}, "username": "INCAZZATA3", "name": "incazzata"}, {"verified": false, "id": "3155682418", "public_metrics": {"followers_count": 20864, "following_count": 12906, "tweet_count": 127485, "listed_count": 35}, "username": "ChiodiDonatella", "name": "Donatella Chiodi"}, {"verified": false, "id": "71843142", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 295, "tweet_count": 24903, "listed_count": 3}, "location": "Barquisimeto-Venezuela", "username": "brendarev", "name": "Brenda Revilla"}, {"verified": false, "id": "130670999", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 475, "tweet_count": 5584, "listed_count": 3}, "location": "Belo Horizonte Brasil", "username": "tetecoursin", "name": "Coursin Teresa"}, {"verified": false, "id": "51924005", "public_metrics": {"followers_count": 9097, "following_count": 1036, "tweet_count": 32100, "listed_count": 3}, "username": "sandra_lima64", "name": "Sandra Lima"}, {"verified": false, "id": "999500395763380224", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 500, "tweet_count": 215, "listed_count": 0}, "location": "San Crist\u00f3bal de las Casas, Ch", "username": "miguel930510", "name": "Miguel L\u00f3pez"}, {"verified": false, "id": "2900646981", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1225, "tweet_count": 35177, "listed_count": 11}, "username": "MartinGGema", "name": "Gema Martin"}, {"verified": false, "id": "1155452351668318208", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 11, "tweet_count": 418496, "listed_count": 0}, "location": "Japan", "username": "tetsu0724d", "name": "TETSU \u2161"}, {"verified": true, "id": "20013148", "public_metrics": {"followers_count": 1758434, "following_count": 1352, "tweet_count": 164225, "listed_count": 3953}, "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "username": "telecincoes", "name": "Telecinco"}, {"verified": false, "id": "1148115822", "public_metrics": {"followers_count": 10239, "following_count": 6273, "tweet_count": 237244, "listed_count": 50}, "location": "she/her. | enfp-t", "username": "beforesurnise", "name": "b."}, {"verified": false, "id": "884185909368901633", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}, "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "username": "GNGeekNation", "name": "GN"}, {"verified": false, "id": "89443372", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 659, "tweet_count": 7242, "listed_count": 2}, "username": "calinij", "name": "Juan Carlos Calini"}, {"verified": false, "id": "248792704", "public_metrics": {"followers_count": 4459, "following_count": 1243, "tweet_count": 127447, "listed_count": 43}, "username": "CNTAMAULIPAS", "name": "CNTamaulipas"}, {"verified": false, "id": "716974535292141569", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 570, "tweet_count": 58467, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "antonipors2004", "name": "carlos Luis:"}, {"verified": false, "id": "303521189", "public_metrics": {"followers_count": 368877, "following_count": 1370, "tweet_count": 77951, "listed_count": 248}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "AdrianzenEduard", "name": "Eduardo Adrianz\u00e9n"}, {"verified": false, "id": "2224278898", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 2269, "tweet_count": 39217, "listed_count": 5}, "location": "Volta Redonda, Brasil", "username": "silenovet", "name": "Sergio Sileno \ud83d\udcda\ud83d\udd2d\ud83c\udf7b\ud83c\udfb8\ud83d\udd2c\ud83c\udf0e\ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "60356720", "public_metrics": {"followers_count": 3058, "following_count": 4903, "tweet_count": 66485, "listed_count": 8}, "location": "Brasil", "username": "robertaebohn", "name": "Roberta Eloisa B. #ForaLIBERAIS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "2940903730", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 994, "tweet_count": 24205, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "_coutinhx", "name": "Rony em busca do 0-82"}, {"verified": false, "id": "483373015", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 175, "tweet_count": 86965, "listed_count": 7}, "username": "schaylu", "name": "aylu \u2055"}, {"verified": false, "id": "2753703544", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 420, "tweet_count": 2487, "listed_count": 0}, "username": "taty_ProLife", "name": "Sara Betsab\u00e9 \ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "50661623", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 664, "tweet_count": 67648, "listed_count": 22}, "location": "\u00dabeda", "username": "ubedaenlared", "name": "Eugenio Santa B\u00e1rbara \ud83d\udcf7"}, {"verified": false, "id": "916614045591056386", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 610, "tweet_count": 38001, "listed_count": 2}, "location": "Lleida, Catalunya", "username": "xaviwan75", "name": "xaviwan"}, {"verified": true, "id": "8330472", "public_metrics": {"followers_count": 797652, "following_count": 343, "tweet_count": 458639, "listed_count": 5617}, "location": "Barcelona", "username": "324cat", "name": "324.cat"}, {"verified": false, "id": "1107999085645176833", "public_metrics": {"followers_count": 11375, "following_count": 3068, "tweet_count": 5557, "listed_count": 15}, "username": "Daniela66738085", "name": "Daniela"}, {"verified": false, "id": "771232888381550593", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1903, "tweet_count": 7373, "listed_count": 17}, "location": "Genova, Liguria", "username": "mabra01", "name": "Maurizio Braggion"}, {"verified": false, "id": "314372022", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 101, "tweet_count": 8748, "listed_count": 0}, "location": "Chiapas", "username": "Elisdivina", "name": "Eliza Cabrera"}, {"verified": true, "id": "123738178", "public_metrics": {"followers_count": 625467, "following_count": 3118, "tweet_count": 167942, "listed_count": 2589}, "location": "M\u00e9xico", "username": "TapiaFernanda", "name": "Fernanda Tapia\u200f"}, {"verified": false, "id": "52539213", "public_metrics": {"followers_count": 2567, "following_count": 4940, "tweet_count": 131228, "listed_count": 13}, "username": "mjascencao", "name": "Maria Jos\u00e9"}, {"verified": false, "id": "745761593665982464", "public_metrics": {"followers_count": 35757, "following_count": 780, "tweet_count": 92598, "listed_count": 123}, "location": "Brasil", "username": "agoranoticiasbr", "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL"}, {"verified": false, "id": "4814613015", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 164, "tweet_count": 2205, "listed_count": 0}, "username": "bruno_niceas", "name": "Bruno Nic\u00e9as"}, {"verified": false, "id": "1131921753326915586", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 261, "tweet_count": 9116, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "meu_mininu", "name": "meu mininu"}, {"verified": false, "id": "1163961778960764928", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 114, "tweet_count": 3734, "listed_count": 0}, "username": "KyuzoMo", "name": "KyuzoMo"}, {"verified": false, "id": "260355483", "public_metrics": {"followers_count": 5251, "following_count": 3342, "tweet_count": 422325, "listed_count": 0}, "username": "Elixemtor", "name": "Uni\u00f3n para VENCER!"}, {"verified": false, "id": "851163640040488961", "public_metrics": {"followers_count": 2752, "following_count": 1823, "tweet_count": 183944, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GreiMartins", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Grei Martins- X\u00f4 rob\u00f4s!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1075166591753568256", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1275, "tweet_count": 137449, "listed_count": 1}, "username": "Michell69330944", "name": "Michelle"}, {"verified": true, "id": "58065771", "public_metrics": {"followers_count": 221764, "following_count": 5125, "tweet_count": 51432, "listed_count": 1042}, "location": "S\u00e3o Paulo/ SP", "username": "padilhando", "name": "Alexandre Padilha"}, {"verified": false, "id": "353352115", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 392, "tweet_count": 3178, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a ", "username": "dumefa", "name": "dominique jean favre"}, {"verified": false, "id": "830770998714761218", "public_metrics": {"followers_count": 5785, "following_count": 2019, "tweet_count": 68997, "listed_count": 14}, "username": "VemLutarBrasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VEM LUTAR BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "858027822782304257", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 431, "tweet_count": 42100, "listed_count": 8}, "location": "Urarahara shop", "username": "CYB3RKIDD0", "name": "pedro"}, {"verified": false, "id": "482217761", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 358, "tweet_count": 4256, "listed_count": 4}, "location": "Panam\u00e1", "username": "JArandaRios", "name": "JOSE ARANDA"}, {"verified": false, "id": "140819526", "public_metrics": {"followers_count": 3207, "following_count": 566, "tweet_count": 144856, "listed_count": 148}, "location": "Panam\u00e1", "username": "te_lnteresa", "name": "Yohel Amat"}, {"verified": false, "id": "42335005", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 3112, "tweet_count": 63839, "listed_count": 17}, "location": "Brasil", "username": "thiago_starker", "name": "Thi"}, {"verified": false, "id": "1174129629973700608", "public_metrics": {"followers_count": 19133, "following_count": 108, "tweet_count": 8794, "listed_count": 8}, "location": "M\u00e9xico", "username": "NoticiasData", "name": "DataNoticias"}, {"verified": false, "id": "31408772", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1122, "tweet_count": 18989, "listed_count": 0}, "location": "Florida, USA", "username": "gecko790", "name": "Guillermo F"}, {"verified": false, "id": "1073811114809544704", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1383, "tweet_count": 4187, "listed_count": 2}, "location": "Planeta \ud83c\udf0e", "username": "PatronaDelGueto", "name": "La Patrona"}, {"verified": false, "id": "154305001", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 12, "tweet_count": 1470, "listed_count": 1}, "location": "Colombia", "username": "SirJrn", "name": "Julian"}, {"verified": false, "id": "844952176501886976", "public_metrics": {"followers_count": 19436, "following_count": 5836, "tweet_count": 77632, "listed_count": 20}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "BTardeBrasil", "name": "BOA TARDE BRASIL"}, {"verified": false, "id": "864926846", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 510, "tweet_count": 26443, "listed_count": 1}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "moreno0722", "name": "\u043core\u0274o\ud83c\udf0c"}, {"verified": false, "id": "540148926", "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 915, "tweet_count": 91243, "listed_count": 158}, "location": "Seville, Spain", "username": "nerea__004", "name": "Nerea \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "2672164528", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1493, "tweet_count": 10633, "listed_count": 0}, "location": "Para\u00edso do Tocantins, Brasil", "username": "roniboby28", "name": "Roniboby"}, {"verified": false, "id": "858435697119723520", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 115, "tweet_count": 28987, "listed_count": 1}, "username": "ana_nina9", "name": "Carolina \ud83c\udfad"}, {"verified": false, "id": "4156641268", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1516, "tweet_count": 64459, "listed_count": 2}, "username": "Gomes561", "name": "GOMES"}, {"verified": false, "id": "4330163176", "public_metrics": {"followers_count": 30973, "following_count": 1340, "tweet_count": 245761, "listed_count": 165}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "r4chtuita", "name": "rach"}, {"verified": false, "id": "235242457", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 284, "tweet_count": 18760, "listed_count": 2}, "location": "Qro", "username": "Lalozamora8", "name": "Emi \ud83e\udda6"}, {"verified": false, "id": "56596879", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1271, "tweet_count": 3613, "listed_count": 2}, "location": "Roma-Condesa", "username": "piramanuel", "name": "Emmanuel Villa"}, {"verified": false, "id": "79206907", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 2377, "tweet_count": 79332, "listed_count": 35}, "location": "Rio Branco, AC, Brasil", "username": "georgetpinheiro", "name": "George T. Pinheiro"}, {"verified": false, "id": "168836515", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 503, "tweet_count": 11492, "listed_count": 2}, "location": " Argentina", "username": "Evelyn_c95", "name": "\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "408105571", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 232, "tweet_count": 20867, "listed_count": 14}, "location": "USA", "username": "MoMoLLC", "name": "MoMo Entertainment"}, {"verified": false, "id": "4120303007", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 37, "tweet_count": 130819, "listed_count": 90}, "location": "Solidaridad, Quintana Roo", "username": "indigoplaya", "name": "Indigo Playa"}, {"verified": false, "id": "493285850", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 1115, "tweet_count": 82383, "listed_count": 0}, "username": "Oxanna2003", "name": "Oxanna2003"}, {"verified": false, "id": "2849213398", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 462, "tweet_count": 69574, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "omarcio_jr", "name": "plastique lux"}, {"verified": false, "id": "178362805", "public_metrics": {"followers_count": 24937, "following_count": 316, "tweet_count": 246663, "listed_count": 54}, "username": "Videospremium", "name": "Videospremium"}, {"verified": false, "id": "1073607285447016448", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1145, "tweet_count": 85396, "listed_count": 0}, "username": "BrunoRi85823156", "name": "B R"}, {"verified": false, "id": "1064679737556172800", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 636, "tweet_count": 51491, "listed_count": 11}, "username": "uauissoehumuser", "name": "\u0618\u0618London"}, {"verified": false, "id": "1009983244211773441", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 293, "tweet_count": 93693, "listed_count": 19}, "location": "the unknown", "username": "frenchrccstyle", "name": "amy. \u2014"}, {"verified": false, "id": "211489456", "public_metrics": {"followers_count": 15173, "following_count": 10004, "tweet_count": 650187, "listed_count": 126}, "location": "Ara\u00e7atuba-SP-BRASIL", "username": "anisionogueira", "name": "ANISIO LULA NOGUEIRA"}, {"verified": false, "id": "3392337117", "public_metrics": {"followers_count": 3666, "following_count": 3186, "tweet_count": 24139, "listed_count": 8}, "username": "EstrelaMaria2", "name": "Dalva Maria N\u00ea Sant'Anna (Estrela Maria)"}, {"verified": false, "id": "256608523", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1445, "tweet_count": 63256, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "username": "aremi0509", "name": "Tere Vega"}, {"verified": true, "id": "160062203", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "INPRFM", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM"}, {"verified": false, "id": "1011763047218794496", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 469, "tweet_count": 15802, "listed_count": 0}, "username": "Faelseusputoo", "name": "TchucoFael\u26d3\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6"}, {"verified": false, "id": "4553319808", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 511, "tweet_count": 26400, "listed_count": 1}, "username": "mariaeu2015", "name": "Maria Sanchez"}, {"verified": false, "id": "1174975547614433282", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 4874, "tweet_count": 77272, "listed_count": 5}, "username": "francescoburra3", "name": "LUPUS ITALICUS"}, {"verified": false, "id": "135480194", "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 2270, "tweet_count": 120323, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro/ RJ", "username": "Rosangel_Rocha", "name": "Ros\u00e2ngela Rocha"}, {"verified": false, "id": "908234286", "public_metrics": {"followers_count": 14784, "following_count": 11977, "tweet_count": 197614, "listed_count": 20}, "location": "Brasil", "username": "hogwingardium", "name": "\u0274\u1d00"}, {"verified": false, "id": "565636735", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 356, "tweet_count": 21305, "listed_count": 0}, "username": "karkaman19", "name": "Vital Dias"}, {"verified": false, "id": "546610139", "public_metrics": {"followers_count": 8326, "following_count": 4960, "tweet_count": 127484, "listed_count": 34}, "location": "Ivrea, Piemonte", "username": "RosellaLara19", "name": "Rosvita\ud83c\udf39\ud83c\udf36\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc83"}, {"verified": false, "id": "61776333", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 859, "tweet_count": 7121, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "rildofsantos", "name": "Rildo Lula \u2729 13"}, {"verified": false, "id": "17477363", "public_metrics": {"followers_count": 48316, "following_count": 1211, "tweet_count": 135601, "listed_count": 324}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "ocafezinho", "name": "O Cafezinho \u2615\ufe0f\ud83d\uddde"}, {"verified": false, "id": "58237276", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 1683, "tweet_count": 169102, "listed_count": 38}, "location": "BH", "username": "CamilaBH", "name": "T_AMO_DEMOCRACIA"}, {"verified": false, "id": "283238708", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 482, "tweet_count": 137031, "listed_count": 15}, "location": "Barranquilla", "username": "Pere_Hair89", "name": "Pere Kubrick"}, {"verified": false, "id": "912102024", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 136, "tweet_count": 2521, "listed_count": 5}, "location": "It\u00e1lia", "username": "VittorioLodolo", "name": "Vittorio LodoloDoria"}, {"verified": false, "id": "1154474038196080640", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 4970, "tweet_count": 57571, "listed_count": 0}, "username": "Renato62991140", "name": "Renato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "53232912", "public_metrics": {"followers_count": 157382, "following_count": 961, "tweet_count": 5612, "listed_count": 445}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "hoc111", "name": "Heni Ozi Cukier"}, {"verified": false, "id": "546168099", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 80, "tweet_count": 3017, "listed_count": 2}, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "username": "Melatonina5ht_", "name": "Beth"}, {"verified": false, "id": "839978721675210753", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1962, "tweet_count": 7793, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "DanylloHamate", "name": "DAN DAN"}, {"verified": false, "id": "158918718", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1068, "tweet_count": 6285, "listed_count": 3}, "username": "Celestebenin", "name": "Celeste Lula13 Benincasa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "2355304148", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 135, "tweet_count": 74358, "listed_count": 4}, "location": "Mexico", "username": "gbmradio", "name": "Grupo BM Radio"}, {"verified": false, "id": "1135100665", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 229, "tweet_count": 10012, "listed_count": 0}, "username": "CeFons", "name": "Alfonllowere"}, {"verified": false, "id": "1077507737758638080", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 500, "tweet_count": 9606, "listed_count": 0}, "username": "paolo19305101", "name": "Paolo"}, {"verified": true, "id": "45544223", "public_metrics": {"followers_count": 147221, "following_count": 172, "tweet_count": 124456, "listed_count": 1484}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "nortecastilla", "name": "elnortedecastilla.es"}, {"verified": false, "id": "44661512", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1210, "tweet_count": 4032, "listed_count": 2}, "location": "Lima Peru", "username": "felixroj", "name": "Felix Rojas"}, {"verified": false, "id": "66897911", "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 6914, "tweet_count": 102056, "listed_count": 10}, "location": "Brasil", "username": "gizabuso", "name": "Giza Buso"}, {"verified": true, "id": "2880932962", "public_metrics": {"followers_count": 1538576, "following_count": 1294, "tweet_count": 224358, "listed_count": 3394}, "username": "o_antagonista", "name": "O Antagonista"}, {"verified": false, "id": "266341932", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 2221, "tweet_count": 133151, "listed_count": 7}, "username": "corguiche", "name": "gabriel ferreira"}, {"verified": false, "id": "56417682", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 2587, "tweet_count": 18959, "listed_count": 2}, "username": "Pezzinimiguel", "name": "Miguel Pezzini"}, {"verified": false, "id": "3312110265", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 975, "tweet_count": 22525, "listed_count": 2}, "username": "JmintSC2", "name": "Jim Raynor"}, {"verified": false, "id": "2767604051", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 2532, "tweet_count": 174539, "listed_count": 9}, "location": "Brasil", "username": "inarot3f", "name": "antitititititititititititititititititititititititi"}, {"verified": false, "id": "4451614457", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 929, "tweet_count": 91293, "listed_count": 3}, "location": "Seoul, Republic of Korea", "username": "23sailormoon", "name": "\u2728\ud835\udd4b\ud835\udd4e\ud835\udd40\u2102\ud835\udd3c \u2022 Between1&2\u2728"}, {"verified": false, "id": "1092879864582029313", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 166, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "iamcabanass", "name": "i keep being Caba\u00f1as"}, {"verified": false, "id": "3374488600", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 95, "tweet_count": 3212, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "andressachvs", "name": "andressa"}, {"verified": false, "id": "101321852", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 785, "tweet_count": 13483, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "gutofelippe", "name": "PORCONEIRO\ud83d\udc37\ud83e\udd20"}, {"verified": false, "id": "855282803839193090", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1041, "tweet_count": 22722, "listed_count": 2}, "location": "La Costa, Argentina", "username": "soyxeneize81", "name": "Alejandro Hern\u00e1ndez\u270c"}, {"verified": false, "id": "192752617", "public_metrics": {"followers_count": 7540, "following_count": 7568, "tweet_count": 110153, "listed_count": 9}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "aliciavill2002", "name": "Alicia Villagra\u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "502005755", "public_metrics": {"followers_count": 30792, "following_count": 10283, "tweet_count": 451885, "listed_count": 23}, "username": "MarcelodeMarco2", "name": "Marcelo de Marco"}, {"verified": false, "id": "47163004", "public_metrics": {"followers_count": 6635, "following_count": 4648, "tweet_count": 124025, "listed_count": 21}, "username": "auguriba", "name": "auguriba"}, {"verified": false, "id": "296888735", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 295, "tweet_count": 78371, "listed_count": 39}, "location": "Bladehenge", "username": "Red_batX", "name": "Red Bat. Encargos abiertos / Comms open"}, {"verified": false, "id": "2375664412", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 927, "tweet_count": 87985, "listed_count": 21}, "location": "Sevilla", "username": "capolanda", "name": "Capolanda no es sino un pensamiento"}, {"verified": false, "id": "6202662", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 137, "tweet_count": 44793, "listed_count": 41}, "location": "Dios Vagabundo", "username": "Letheraghlet", "name": "\uf8ff David A Campa"}, {"verified": false, "id": "103995348", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 377, "tweet_count": 21571, "listed_count": 7}, "location": "Salvador - Bahia", "username": "SorianoIgor", "name": "Igor Soriano"}, {"verified": false, "id": "1078811012835487744", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1230, "tweet_count": 1967, "listed_count": 3}, "location": "Manizales", "username": "heresiarca_", "name": "\u00bfDylan?"}, {"verified": false, "id": "1863539299", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 452, "tweet_count": 363140, "listed_count": 6}, "username": "Splth32", "name": "Splth32"}, {"verified": false, "id": "1054950053708738561", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 598, "tweet_count": 24669, "listed_count": 0}, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "username": "nanazitinha", "name": "Elysia chlorotica"}, {"verified": false, "id": "2834370604", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 229, "tweet_count": 3816, "listed_count": 0}, "location": "Irati, Brasil", "username": "cella00", "name": "cella \u00e9 um morango aqui do nordeste"}, {"verified": false, "id": "56771504", "public_metrics": {"followers_count": 6307, "following_count": 5141, "tweet_count": 45828, "listed_count": 71}, "location": "Porto Alegre, RS", "username": "AdeliSell", "name": "Adeli Sell"}, {"verified": false, "id": "184974262", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1651, "tweet_count": 23188, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "lucas_cabral00", "name": "Lucas"}, {"verified": false, "id": "981709382130991105", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 865, "tweet_count": 113578, "listed_count": 0}, "username": "Alcfonseca59", "name": "Andr\u00e9 Fonseca"}, {"verified": false, "id": "140187230", "public_metrics": {"followers_count": 5909, "following_count": 5281, "tweet_count": 67408, "listed_count": 24}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "EdwinCobarrubia", "name": "Edwin Cobarrubia"}, {"verified": false, "id": "912809294436995072", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 539, "tweet_count": 2893, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udf0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ", "username": "anahagenoil", "name": "Olivia"}, {"verified": false, "id": "630601960", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 198, "tweet_count": 10717, "listed_count": 0}, "username": "JoaoUzer", "name": "Jo\u00e3o Victor Uzer"}, {"verified": false, "id": "897664886741848066", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1135, "tweet_count": 130863, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "MiiaaC_", "name": "Nara"}, {"verified": false, "id": "471465752", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 296, "tweet_count": 958, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "username": "angelmlugo35", "name": "Angel Lugo"}, {"verified": false, "id": "152864770", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1356, "tweet_count": 113095, "listed_count": 3}, "location": "Santiago, Chile", "username": "rob_i_c", "name": "R_UC"}, {"verified": false, "id": "21238299", "public_metrics": {"followers_count": 99069, "following_count": 9729, "tweet_count": 57281, "listed_count": 945}, "location": "Santiago", "username": "DFMas", "name": "DF MAS"}, {"verified": false, "id": "293259058", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 309, "tweet_count": 19137, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "paulom393", "name": "Paulo"}, {"verified": false, "id": "99532337", "public_metrics": {"followers_count": 24525, "following_count": 13212, "tweet_count": 857459, "listed_count": 241}, "location": "Caracas/ Venezuela", "username": "mariposatuitera", "name": "Karla Ziegler"}, {"verified": false, "id": "2530052556", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "location": "Libro actual: Mayo 2023", "username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1"}, {"verified": false, "id": "891603310041497600", "public_metrics": {"followers_count": 4220, "following_count": 4998, "tweet_count": 792619, "listed_count": 5}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "ViniciusN1kolod", "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5"}, {"verified": false, "id": "859981158347677697", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 263, "tweet_count": 9732, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "umprudencio", "name": "Henri"}, {"verified": false, "id": "54882046", "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 3120, "tweet_count": 495713, "listed_count": 37}, "location": "Brasil", "username": "Dricunha", "name": "adrianacunha"}, {"verified": false, "id": "706473686476394497", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 183, "tweet_count": 41974, "listed_count": 3}, "username": "ziaximyn", "name": "Cinzia \ud83c\udfc6"}, {"verified": false, "id": "1065607688971870209", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 646, "tweet_count": 1480, "listed_count": 2}, "location": "La Palma y Tenerife, Canarias.", "username": "diepsico1996", "name": "Diego Hern\u00e1ndez\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "801621694502862848", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 769, "tweet_count": 57369, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa, Peru", "username": "VillenaRonald", "name": "Ronald"}, {"verified": false, "id": "2205328350", "public_metrics": {"followers_count": 813682, "following_count": 892, "tweet_count": 264141, "listed_count": 1042}, "location": "Lima, Peru", "username": "exitosape", "name": "Exitosa Noticias"}, {"verified": false, "id": "257520947", "public_metrics": {"followers_count": 2916, "following_count": 3000, "tweet_count": 19731, "listed_count": 1}, "username": "Carlosdinizsilv", "name": "Carlos \u24c2\u2618"}, {"verified": false, "id": "52604899", "public_metrics": {"followers_count": 18933, "following_count": 20445, "tweet_count": 233315, "listed_count": 163}, "username": "D4ntcar", "name": "D\u00e9cio Carvalho"}, {"verified": false, "id": "121813636", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 826, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "location": "VENEZUELA", "username": "karaujo28", "name": "Karen Araujo"}, {"verified": false, "id": "2932657372", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1048, "tweet_count": 38823, "listed_count": 3}, "username": "maccspain", "name": "MAC"}, {"verified": false, "id": "224344328", "public_metrics": {"followers_count": 10056, "following_count": 104, "tweet_count": 94764, "listed_count": 66}, "location": "Sorocaba", "username": "jornalcruzeiro", "name": "Jornal Cruzeiro"}, {"verified": false, "id": "2772963950", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 39, "tweet_count": 150158, "listed_count": 0}, "location": "Lombardia, Italia", "username": "moriggi", "name": "LUISA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "490139250", "public_metrics": {"followers_count": 13635, "following_count": 4957, "tweet_count": 152587, "listed_count": 34}, "location": "Italia", "username": "doluccia16", "name": "Doluccia \ud83e\udd8b #credicisempre"}, {"verified": false, "id": "731553006710345728", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 420, "tweet_count": 17866, "listed_count": 1}, "location": "\u30ad\u30c3\u30b9\u30e9\u30f3\u30c9", "username": "saIvatorexo", "name": "\u2202\u03b5\u0e40\u03b1\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "967437384135692288", "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 4997, "tweet_count": 234473, "listed_count": 4}, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "Simonefilo", "name": "Tiamatgeo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "57531053", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1769, "tweet_count": 271234, "listed_count": 14}, "location": "S\u00e3o Paulo-Brasil", "username": "Nelifaria", "name": "Neli Faria"}, {"verified": true, "id": "9179462", "public_metrics": {"followers_count": 69074, "following_count": 3961, "tweet_count": 74511, "listed_count": 301}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "madeleinelacsko", "name": "Madeleine Lacsko"}, {"verified": false, "id": "880648808518078464", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1559, "tweet_count": 4297, "listed_count": 0}, "location": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil", "username": "umchapadoporai", "name": "Emerson Pietro"}, {"verified": false, "id": "2489889890", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 785, "tweet_count": 114658, "listed_count": 15}, "location": "Minas Gerais ", "username": "BrasilLibre", "name": "L.I.M.P.E  BR"}, {"verified": false, "id": "170002148", "public_metrics": {"followers_count": 2703, "following_count": 991, "tweet_count": 21369, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo", "username": "arlonv", "name": "arlon viana"}, {"verified": false, "id": "259841084", "public_metrics": {"followers_count": 8399, "following_count": 1107, "tweet_count": 160285, "listed_count": 15}, "location": "Melbourne - Portland - Atlanta", "username": "IsitHiorHeyNess", "name": "\ud83d\udd78\ufe0fSpooky Nessa\ud83c\udf83\u2661"}, {"verified": true, "id": "145992645", "public_metrics": {"followers_count": 2065896, "following_count": 644, "tweet_count": 379980, "listed_count": 9347}, "username": "A3Noticias", "name": "Antena 3 Noticias"}, {"verified": false, "id": "3787308448", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 370, "tweet_count": 74476, "listed_count": 2}, "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro", "username": "paulofiga1", "name": "PFIGA"}, {"verified": false, "id": "180156013", "public_metrics": {"followers_count": 2848, "following_count": 2449, "tweet_count": 117451, "listed_count": 8}, "location": "zfestival,tnlt,wwat,hmt,pt,hst", "username": "onedemifucked", "name": "bear"}, {"verified": false, "id": "67738358", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 3259, "tweet_count": 33266, "listed_count": 17}, "username": "ulissescarrilho", "name": "Ulisses Carrilho"}, {"verified": false, "id": "2850437519", "public_metrics": {"followers_count": 6295, "following_count": 859, "tweet_count": 2215, "listed_count": 40}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "contaneves", "name": "Rafael Neves"}, {"verified": false, "id": "54204132", "public_metrics": {"followers_count": 68486, "following_count": 2029, "tweet_count": 75559, "listed_count": 170}, "location": "Natal", "username": "Lauritaarruda", "name": "Lauritaarrudac\u00e2mara"}, {"verified": false, "id": "1095797385324834826", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 292, "tweet_count": 21139, "listed_count": 5}, "location": "Jornalismo com personalidade! ", "username": "JornalismoTl", "name": "JornalismoTL"}, {"verified": false, "id": "960179300", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 1256, "tweet_count": 173, "listed_count": 0}, "username": "JofreLlivina", "name": "Jofre Llivina"}, {"verified": false, "id": "1720203932", "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 1644, "tweet_count": 47438, "listed_count": 13}, "location": "Badalona City, Espanya", "username": "logaiterbaetulo", "name": "Lo Gaiter de Baetulo"}, {"verified": false, "id": "1046192422496219137", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 78, "tweet_count": 8379, "listed_count": 0}, "username": "perseeeeeeeidea", "name": "@"}, {"verified": false, "id": "872148812", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 596, "tweet_count": 90737, "listed_count": 0}, "location": "trance", "username": "fadaaaaase", "name": "\u0950 seni"}, {"verified": false, "id": "1072878974274027520", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 748, "tweet_count": 38325, "listed_count": 0}, "username": "sagasaez_angels", "name": "\ud83d\udc9d\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97"}, {"verified": false, "id": "776269374801973248", "public_metrics": {"followers_count": 25269, "following_count": 25586, "tweet_count": 148608, "listed_count": 35}, "location": "Raval Sud, Barcelona", "username": "RavalSud", "name": "Raval Sud \ud83d\udc3e\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2642"}, {"verified": false, "id": "96383439", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 604, "tweet_count": 45750, "listed_count": 54}, "username": "sergiofenizia", "name": "Sergio Fenizia"}, {"verified": false, "id": "3290570284", "public_metrics": {"followers_count": 4123, "following_count": 3310, "tweet_count": 158113, "listed_count": 8}, "location": "Piemonte, Italia", "username": "iolanda_pitti", "name": "Iolanda MARIA"}, {"verified": false, "id": "1160305365189320704", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 2, "tweet_count": 140, "listed_count": 0}, "username": "Claudio95112855", "name": "Claudio"}, {"verified": false, "id": "1436742752", "public_metrics": {"followers_count": 4359, "following_count": 4716, "tweet_count": 354450, "listed_count": 32}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "LulaParaSempre", "name": "Luwiel"}, {"verified": true, "id": "83916401", "public_metrics": {"followers_count": 13302, "following_count": 11552, "tweet_count": 140836, "listed_count": 211}, "location": "Rio Branco - Acre", "username": "sibamachado13", "name": "Sib\u00e1 Machado"}, {"verified": false, "id": "292671378", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 792, "tweet_count": 1727, "listed_count": 0}, "username": "jhurtadox", "name": "jorge hurtado"}, {"verified": false, "id": "129952706", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1648, "tweet_count": 20272, "listed_count": 4}, "location": "Hollywood", "username": "Marti5165", "name": "Cholo serrano."}, {"verified": false, "id": "807209261893873665", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "username": "JFOrvay", "name": "J. F. Orvay"}, {"verified": false, "id": "708776193596760064", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 1376, "tweet_count": 66898, "listed_count": 10}, "location": "San Miguel, Peru", "username": "samba_celeste", "name": "Celeste"}, {"verified": false, "id": "44932117", "public_metrics": {"followers_count": 782758, "following_count": 1993, "tweet_count": 87252, "listed_count": 1451}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Caretas", "name": "Revista Caretas"}, {"verified": false, "id": "1022666486", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 692, "tweet_count": 10952, "listed_count": 1}, "location": " Venezuela", "username": "CamejoLiliana", "name": "liliana camejo"}, {"verified": false, "id": "195558058", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 693, "tweet_count": 109675, "listed_count": 9}, "username": "ys5900", "name": "\u00a5smary"}, {"verified": false, "id": "1265119956", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 2237, "tweet_count": 14178, "listed_count": 2}, "username": "beaberben1987", "name": "Beatriz Berb\u00e9n"}, {"verified": false, "id": "3067949663", "public_metrics": {"followers_count": 15487, "following_count": 16127, "tweet_count": 9219, "listed_count": 22}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "UFP_Granada", "name": "UFP Granada \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "315362719", "public_metrics": {"followers_count": 4003, "following_count": 3714, "tweet_count": 72300, "listed_count": 9}, "location": "26.05.19 - syly tour", "username": "byseokgguk", "name": "ther\u2077 mulher de futuros militares"}, {"verified": false, "id": "1129812906126774272", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 59, "tweet_count": 15360, "listed_count": 0}, "username": "Miriamlovecats", "name": "Miriam"}, {"verified": false, "id": "3165517821", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 104, "tweet_count": 541, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "jrolandoramire1", "name": "Jesus Ramirez"}, {"verified": false, "id": "2249631302", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1345, "tweet_count": 161908, "listed_count": 10}, "location": "Recife, Brasil", "username": "traplev", "name": "traplev"}, {"verified": false, "id": "1159942364372320257", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 83, "tweet_count": 881, "listed_count": 0}, "username": "Flanki11", "name": "Flanki"}, {"verified": false, "id": "1075437086671544325", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 106, "tweet_count": 812, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "vitinhon98", "name": "Victor"}, {"verified": false, "id": "3145923340", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 472, "tweet_count": 87194, "listed_count": 7}, "location": "ela/dela.", "username": "targzryn", "name": "a."}, {"verified": false, "id": "901003845005971457", "public_metrics": {"followers_count": 12637, "following_count": 4404, "tweet_count": 246210, "listed_count": 69}, "username": "Musso___", "name": "Musso \ud83c\udf4a"}, {"verified": false, "id": "1060549335421739008", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 378, "tweet_count": 2364, "listed_count": 0}, "username": "Leonard27935404", "name": "Leonardo\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "934163703624237056", "public_metrics": {"followers_count": 3239, "following_count": 3501, "tweet_count": 93117, "listed_count": 2}, "location": "Vilassar de les Roures", "username": "JosepVillagrasa", "name": "josep.villaCDR\ud83c\udf97Fairy\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded"}, {"verified": false, "id": "1007000801322196993", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 809, "tweet_count": 140083, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "esquerdadeS2", "name": "Marx Bolad\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "746853310225858560", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 446, "tweet_count": 82957, "listed_count": 7}, "username": "gxthamsiren", "name": "rafa"}, {"verified": false, "id": "772897033132896256", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 1850, "tweet_count": 24988, "listed_count": 2}, "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "MarceloGuedesD1", "name": "Marcelo\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "63273343", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1449, "tweet_count": 8110, "listed_count": 0}, "location": "sp,br", "username": "ADEMILTONadv", "name": "Milton"}, {"verified": false, "id": "397289557", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 39, "tweet_count": 43975, "listed_count": 10}, "username": "Umsannin", "name": "Orochimaru"}, {"verified": false, "id": "1176586079190827008", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 394, "tweet_count": 131, "listed_count": 2}, "username": "Narutaku8", "name": "Narutaku8"}, {"verified": false, "id": "238107784", "public_metrics": {"followers_count": 4375, "following_count": 925, "tweet_count": 120622, "listed_count": 46}, "location": "Canoas, Brasil", "username": "pabsarmento", "name": "Pablo Sarmento"}, {"verified": false, "id": "89942881", "public_metrics": {"followers_count": 3468, "following_count": 693, "tweet_count": 5438, "listed_count": 95}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "balaoeditorial", "name": "Bal\u00e3o Editorial"}, {"verified": false, "id": "546125980", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1000, "tweet_count": 135988, "listed_count": 12}, "username": "EoLili2010", "name": "Fique em casa"}, {"verified": false, "id": "1046815501438124032", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 35, "tweet_count": 166, "listed_count": 0}, "username": "AlContraloria", "name": "CONTRALORIA AL DIA"}, {"verified": false, "id": "32512738", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 837, "tweet_count": 12539, "listed_count": 6}, "location": "Recife, Brasil", "username": "pbvermelha", "name": "Aninha Santos"}, {"verified": false, "id": "22603080", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 489, "tweet_count": 13245, "listed_count": 5}, "location": "genova italy", "username": "whitegliss", "name": "michela michela"}, {"verified": false, "id": "3430529800", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1209, "tweet_count": 30266, "listed_count": 12}, "username": "escritoryas", "name": "yasmim"}, {"verified": false, "id": "3001183581", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 5003, "tweet_count": 72902, "listed_count": 0}, "username": "IctvarelaVarela", "name": "Filomeno Varela"}, {"verified": false, "id": "172589127", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 270, "tweet_count": 4157, "listed_count": 4}, "location": "Caracas", "username": "Cesi_Bon", "name": "Elsita Millan"}, {"verified": false, "id": "104788097", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 4997, "tweet_count": 110281, "listed_count": 10}, "location": "Alagoas, Brasil", "username": "hugorochaa13", "name": "Hugo Rocha - Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "767155521010987013", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 314, "tweet_count": 2552, "listed_count": 0}, "username": "Breno_Rafflis", "name": "Breno Rafflis"}, {"verified": false, "id": "3139182329", "public_metrics": {"followers_count": 27968, "following_count": 566, "tweet_count": 16456, "listed_count": 398}, "location": "Recife, Brasil", "username": "godoy_saulo", "name": "Saulo Godoy"}, {"verified": false, "id": "3068868531", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 344, "tweet_count": 43545, "listed_count": 0}, "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "username": "swavvie_", "name": "S\u00e9rgio Ramos"}, {"verified": false, "id": "779454390637912064", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 105, "tweet_count": 4177, "listed_count": 0}, "location": "gaia", "username": "toinz_reich", "name": "toinz cioran"}, {"verified": false, "id": "127535819", "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 1740, "tweet_count": 220972, "listed_count": 38}, "username": "MercedesFraile", "name": "Mercedes Fraile R."}, {"verified": false, "id": "818439949645189121", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 515, "tweet_count": 8387, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "Djon_Kaaue", "name": "Merl\u00edn, o pecado da gula do javali\ud83d\udc17"}, {"verified": false, "id": "3111887297", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 422, "tweet_count": 49023, "listed_count": 2}, "username": "rakeo0", "name": "\u200f\u0618"}, {"verified": false, "id": "773224208688177152", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1766, "tweet_count": 14709, "listed_count": 1}, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "username": "melpqp0210", "name": "Tom \ud83d\ude3d"}, {"verified": false, "id": "716141553534767104", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 661, "tweet_count": 44916, "listed_count": 0}, "location": "013", "username": "vittsouzw", "name": "vitt"}, {"verified": false, "id": "35536616", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1005, "tweet_count": 58461, "listed_count": 37}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "marciabianco", "name": "Dorameira LULAL\u00c1 \ud83e\udd91 13"}, {"verified": false, "id": "100077761", "public_metrics": {"followers_count": 4081, "following_count": 1924, "tweet_count": 154418, "listed_count": 30}, "location": "Capital Nacional do Cal\u00e7ado", "username": "mlklaser", "name": "mlklaser \ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "883368264612663298", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 174, "tweet_count": 12795, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "Batata__Sofi", "name": "Potato 3:"}, {"verified": false, "id": "404203612", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 685, "tweet_count": 17161, "listed_count": 2}, "username": "feargod11mw", "name": "\ud83e\udd88"}, {"verified": false, "id": "131665599", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1345, "tweet_count": 37308, "listed_count": 2}, "location": "\u00dcT: 8.917882,-67.430791", "username": "frailedemetrio", "name": "Demetrio Fraile R"}, {"verified": false, "id": "151900394", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 366, "tweet_count": 8643, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza-CE, Brasil", "username": "fredericobartz", "name": "FREDERICO BARTZ"}, {"verified": false, "id": "1323564206", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 852, "tweet_count": 28425, "listed_count": 0}, "location": "Brasil ", "username": "RosanneDicken", "name": "RO\u2606Dick\u00a3n \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "23138365", "public_metrics": {"followers_count": 97112, "following_count": 771, "tweet_count": 164445, "listed_count": 480}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "eduguim", "name": "Blog da Cidadania"}, {"verified": true, "id": "869612706839580672", "public_metrics": {"followers_count": 24022, "following_count": 79, "tweet_count": 81423, "listed_count": 123}, "location": "Brasil", "username": "PlenoNews", "name": "Pleno.News"}, {"verified": false, "id": "778417362", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 2869, "tweet_count": 25311, "listed_count": 9}, "username": "MonicaSalvadorT", "name": "MonySalvaT"}, {"verified": false, "id": "316585726", "public_metrics": {"followers_count": 4212, "following_count": 979, "tweet_count": 8144, "listed_count": 18}, "username": "sofiajacinta", "name": "Sof\u00eda Garc\u00edaHuidobro"}, {"verified": false, "id": "912015231337078784", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 157, "tweet_count": 108440, "listed_count": 1}, "location": "Garanhuns, Brasil", "username": "patito_carvalho", "name": "Patricio Carvalho"}, {"verified": true, "id": "13653812", "public_metrics": {"followers_count": 290253, "following_count": 369, "tweet_count": 195252, "listed_count": 1015}, "location": "Belo Horizonte", "username": "pablovillaca", "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e"}, {"verified": false, "id": "2283955069", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1925, "tweet_count": 8106, "listed_count": 0}, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "username": "DrMendozaAmaro", "name": "Alejandro Mendoza A"}, {"verified": false, "id": "731575901029273600", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 3172, "tweet_count": 23235, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "laurianoslvra", "name": "Lauriano Silveira"}, {"verified": false, "id": "231448840", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 620, "tweet_count": 41048, "listed_count": 2}, "location": "Manaus-Amazonas", "username": "jailson_jpj", "name": "CHURCH BOY 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91"}, {"verified": false, "id": "1007681849911599104", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 543, "tweet_count": 13159, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brazil", "username": "wenneton", "name": "Marcos Ara\u00fajo"}, {"verified": false, "id": "2912928654", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 5000, "tweet_count": 1328, "listed_count": 1}, "location": "Victoria, Tamaulipas", "username": "drfonzalex", "name": "Alex Fonz"}, {"verified": false, "id": "121616248", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 3874, "tweet_count": 8393, "listed_count": 13}, "location": "Le\u00f3n, Mexico", "username": "edgarehnis", "name": "Edgar MPP"}, {"verified": false, "id": "774453643248488448", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "username": "dinamicamentemx", "name": "Din\u00e1micamente"}, {"verified": false, "id": "37068144", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 992, "tweet_count": 210728, "listed_count": 15}, "location": "Da casa do caralho", "username": "palhacodanfl", "name": "Dona Marocas"}, {"verified": false, "id": "817159508157956096", "public_metrics": {"followers_count": 8942, "following_count": 1244, "tweet_count": 73564, "listed_count": 34}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "nahfreitas42", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd5a\ud835\udd60\u2115\ud835\udd38\u210d\ud835\udd55\ud835\udd60\ud835\udd64"}, {"verified": false, "id": "82751192", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 1897, "tweet_count": 31791, "listed_count": 3}, "location": "Perdido em um litoral da Bahia", "username": "paulovitornit", "name": "Esquerdorama\u262d"}, {"verified": false, "id": "2853430889", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 4887, "tweet_count": 125105, "listed_count": 56}, "username": "bernat_cim", "name": "Cim Bernat"}, {"verified": false, "id": "52872600", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 100, "tweet_count": 12141, "listed_count": 0}, "location": "Nova Vi\u00e7osa, Brasil", "username": "jrmaron", "name": "JOAO RICARDO MARON"}, {"verified": false, "id": "703714924443340800", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 342, "tweet_count": 8902, "listed_count": 0}, "location": "rg", "username": "fplemoss", "name": "fp//"}, {"verified": false, "id": "724590743260676096", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 384, "tweet_count": 10291, "listed_count": 0}, "location": "6RT", "username": "ops_taylor14", "name": "Fernandes\ud83e\udd21"}, {"verified": false, "id": "1020765589", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 647, "tweet_count": 3159, "listed_count": 0}, "username": "juanpi220410", "name": "Juan Pablo Hernandez"}, {"verified": false, "id": "16079937", "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 2752, "tweet_count": 176455, "listed_count": 140}, "location": "Houston, TX", "username": "RasheedsWorld", "name": "Rasheed Abou-Alsamh"}, {"verified": false, "id": "2645106550", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 984, "tweet_count": 449091, "listed_count": 1}, "username": "ChrisCRFla", "name": "Christopher Santos \ud83e\udd19\ud83c\udffe"}, {"verified": false, "id": "28655593", "public_metrics": {"followers_count": 4498, "following_count": 3923, "tweet_count": 74159, "listed_count": 64}, "location": "Rio de Janeiro/Brasil", "username": "toni_crf", "name": "T\u1d0f\u0274\u026a TETRACAMPE\u00c3O \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6"}, {"verified": false, "id": "1100406843342344194", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 88, "tweet_count": 56343, "listed_count": 1}, "location": "Queens Mystic General Store", "username": "xxiujoy", "name": "Ravena"}, {"verified": false, "id": "912682994627903488", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 142, "tweet_count": 7444, "listed_count": 0}, "location": "Wano", "username": "tomasoprimeiro", "name": "Tom\u00e1s"}, {"verified": false, "id": "192219079", "public_metrics": {"followers_count": 7743, "following_count": 611, "tweet_count": 154284, "listed_count": 56}, "username": "noahshuster", "name": "Noah Shuster \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "43213819", "public_metrics": {"followers_count": 2938, "following_count": 4581, "tweet_count": 143526, "listed_count": 55}, "location": "Fortaleza/Cear\u00e1/Brazil", "username": "joeduardoaraujo", "name": "Eduardo Araujo"}, {"verified": false, "id": "3422339291", "public_metrics": {"followers_count": 4462, "following_count": 1895, "tweet_count": 7647, "listed_count": 2}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "platensenpija", "name": "kinkySkinny"}, {"verified": false, "id": "1954731331", "public_metrics": {"followers_count": 9779, "following_count": 2102, "tweet_count": 2395, "listed_count": 8}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "pascapfed", "name": "Que pin que pan"}, {"verified": false, "id": "86615068", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 336, "tweet_count": 93170, "listed_count": 4}, "location": "Argentina ", "username": "DDellArciprete", "name": "\ud83e\udd95"}, {"verified": false, "id": "723346796", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 218, "tweet_count": 8070, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "DaDellArciprete", "name": "udp/ip"}, {"verified": false, "id": "528169447", "public_metrics": {"followers_count": 68899, "following_count": 21900, "tweet_count": 117437, "listed_count": 183}, "username": "el_sumario", "name": "El Sumario"}, {"verified": false, "id": "17075431", "public_metrics": {"followers_count": 11830, "following_count": 12184, "tweet_count": 112504, "listed_count": 35}, "location": "Santa Catarina, BRASIL", "username": "lewa77", "name": "Vera Scherer"}, {"verified": false, "id": "2202186510", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 129, "tweet_count": 2756, "listed_count": 0}, "location": "RJ", "username": "felipepodecrer", "name": "Felipe"}, {"verified": false, "id": "7936132", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 2321, "tweet_count": 21254, "listed_count": 13}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "llmuniz", "name": "llmuniz"}, {"verified": false, "id": "917793716", "public_metrics": {"followers_count": 30464, "following_count": 960, "tweet_count": 75185, "listed_count": 62}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "biazitagomes", "name": "Biazita gomes"}, {"verified": false, "id": "159496770", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 2752, "tweet_count": 62639, "listed_count": 7}, "username": "guihlemre", "name": "Guilherme"}, {"verified": false, "id": "74983228", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1811, "tweet_count": 8994, "listed_count": 1}, "location": "Ipatinga-MG-BR", "username": "lucioten", "name": "L\u00facio Reis"}, {"verified": false, "id": "2353408235", "public_metrics": {"followers_count": 20937, "following_count": 17223, "tweet_count": 165474, "listed_count": 24}, "username": "erikunbroken", "name": "erik"}, {"verified": true, "id": "788794760764985344", "public_metrics": {"followers_count": 431746, "following_count": 1687, "tweet_count": 58192, "listed_count": 969}, "location": "Brasil", "username": "bchartsnet", "name": "BCharts"}, {"verified": false, "id": "27690712", "public_metrics": {"followers_count": 10140, "following_count": 11153, "tweet_count": 303100, "listed_count": 33}, "location": "Brasil, PR, Curitiba.", "username": "wielewski_13", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9Roberto LULA13 Wielewski."}, {"verified": false, "id": "1146620566335643648", "public_metrics": {"followers_count": 10323, "following_count": 10242, "tweet_count": 148683, "listed_count": 1}, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "username": "EnasSilva3", "name": "En\u00e9as Silva"}, {"verified": false, "id": "1008191199642112001", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 314, "tweet_count": 5696, "listed_count": 0}, "location": "Praia Grande, Brasil", "username": "iquedamesss", "name": "fragmentada"}, {"verified": false, "id": "3241359617", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 435, "tweet_count": 40029, "listed_count": 4}, "location": "Ushuaia, Argentina", "username": "Slxepwxlking_", "name": "blodiuwu \ud83e\udd61\ud83e\udd62"}, {"verified": false, "id": "812102669074624512", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 2788, "tweet_count": 227986, "listed_count": 1}, "location": "Reveland\ud83d\udc96\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c e \ud83d\udd70\ufe0f\ud83d\udd26\ud83d\udeb2", "username": "Bona_A_ZonE", "name": "Reve\u0394\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83e\udd16\ud83d\udef9\ud83d\udd70\ufe0f\u2602\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "75786694", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1664, "tweet_count": 70578, "listed_count": 6}, "username": "Gustavo_tc", "name": "Lula-l\u00e1"}, {"verified": false, "id": "97701647", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 146, "tweet_count": 904, "listed_count": 1}, "location": "Rest. El Baj\u00edo M\u00e9xico DF", "username": "GuerisGuera", "name": "Luz Ma Ramirez Degol"}, {"verified": false, "id": "2176953937", "public_metrics": {"followers_count": 4503, "following_count": 47, "tweet_count": 3323, "listed_count": 27}, "username": "elGourmandMX", "name": "Cesar Calderon"}, {"verified": false, "id": "174064342", "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 4062, "tweet_count": 70774, "listed_count": 1}, "location": "Aracaju, Sergipe. Vasca\u00edno ", "username": "telesroberto", "name": "roberto teles \u25e4\u2720\u25e2"}, {"verified": false, "id": "117251057", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 852, "tweet_count": 78281, "listed_count": 12}, "location": "Rio de Janeiro, RJ", "username": "LuisaMaranhao", "name": "Luisa Maranh\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "2154388721", "public_metrics": {"followers_count": 3362, "following_count": 1908, "tweet_count": 44890, "listed_count": 20}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "__mariiar", "name": "\u2728maria\u2728"}, {"verified": false, "id": "1166738878029598721", "public_metrics": {"followers_count": 3121, "following_count": 3516, "tweet_count": 2504, "listed_count": 0}, "username": "Cmatias18", "name": "Cmatias \ud83d\udc31"}, {"verified": false, "id": "2670988922", "public_metrics": {"followers_count": 61297, "following_count": 4251, "tweet_count": 36803, "listed_count": 74}, "location": "Lo que queda de Argentina", "username": "vivaroca2015", "name": "M. Poirot"}, {"verified": false, "id": "881339592", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 518, "tweet_count": 37363, "listed_count": 3}, "location": "10.05.2014", "username": "claravitorassi", "name": "aNNa \ud83d\udcd6"}, {"verified": false, "id": "472145779", "public_metrics": {"followers_count": 2906, "following_count": 2875, "tweet_count": 38045, "listed_count": 7}, "location": "dunder mifflin \u2022 she/her   ", "username": "dearcheron", "name": "Julia \ud83d\udcda Daisy Jones & The Six"}, {"verified": false, "id": "1101901436584185856", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 632, "tweet_count": 6344, "listed_count": 1}, "location": "P\u00f4rto alegre", "username": "60Joaozinho", "name": "Lula livre_paredes tem ouvido_keroLike"}, {"verified": false, "id": "975921874646466560", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 1358, "tweet_count": 5060, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "username": "camposwill54", "name": "Wilfredo Campos"}, {"verified": false, "id": "728321457458139136", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 291, "tweet_count": 140460, "listed_count": 15}, "username": "claudia_abreu22", "name": "Claudia Abreu"}, {"verified": false, "id": "35646448", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 244, "tweet_count": 21486, "listed_count": 6}, "location": "Curitiba - Paran\u00e1 - Brasil", "username": "Flavio_Lima", "name": "Flavio Lima"}, {"verified": false, "id": "383976732", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 397, "tweet_count": 16209, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "username": "Cesar_Trad", "name": "C\u00e9sar Peres De Matos"}, {"verified": false, "id": "118978778", "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 3319, "tweet_count": 310609, "listed_count": 99}, "location": "icebergfinanza.finanza.com", "username": "12qbert", "name": "Alessandro( Basilio di Kronstadt)"}, {"verified": false, "id": "147944115", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 197, "tweet_count": 120390, "listed_count": 7}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "cainapimenta", "name": "Cain\u00e3 Pimenta"}, {"verified": false, "id": "223235915", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 311, "tweet_count": 22435, "listed_count": 5}, "username": "David_Glez_Cast", "name": "David Gonz\u00e1lez Caste"}, {"verified": false, "id": "8844532", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 1980, "tweet_count": 100098, "listed_count": 153}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "the_fricky", "name": "The Fricky!"}, {"verified": false, "id": "41105308", "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 3358, "tweet_count": 357966, "listed_count": 8}, "location": "Colatina, Brasil", "username": "Soh_riso", "name": "Sorriso"}, {"verified": false, "id": "47339900", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 459, "tweet_count": 98085, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "marcelosl64", "name": "Marcelo Lopes"}, {"verified": false, "id": "127517128", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1658, "tweet_count": 12186, "listed_count": 4}, "location": "Curitiba - Bras\u00edlia", "username": "RafaelXavier15", "name": "Rafael Xavier"}, {"verified": false, "id": "276168356", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 957, "tweet_count": 225480, "listed_count": 10}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Edithcastelani", "name": "Edith"}, {"verified": false, "id": "1193780617", "public_metrics": {"followers_count": 7105, "following_count": 2574, "tweet_count": 544232, "listed_count": 211}, "username": "IMoresi", "name": "ILARIA M  \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde8\ud83c\udded"}, {"verified": false, "id": "1053470298463461378", "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 3203, "tweet_count": 198329, "listed_count": 1}, "username": "Aparecida13Cida", "name": "Aparecida\ud83e\udd91\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "1019311180224098305", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 149, "tweet_count": 9628, "listed_count": 0}, "location": "Itamaraju, Bahia/Brasil ", "username": "IzabelAlvesMar1", "name": "Izabel Alves Martins"}, {"verified": false, "id": "328056348", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 306, "tweet_count": 7968, "listed_count": 0}, "location": "Caraguatatuba, Brasil", "username": "NazarMaria", "name": "Maria Nazar\u00e9 Simone"}, {"verified": false, "id": "1040946449310212096", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 737, "tweet_count": 1778, "listed_count": 0}, "location": "Miraflores, Lima", "username": "MarcunuX", "name": "Marco A. Mercado"}, {"verified": true, "id": "53775366", "public_metrics": {"followers_count": 1654051, "following_count": 923, "tweet_count": 40863, "listed_count": 2117}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Cuarto_Poder", "name": "Cuarto Poder"}, {"verified": false, "id": "50653789", "public_metrics": {"followers_count": 52134, "following_count": 51519, "tweet_count": 490185, "listed_count": 76}, "location": "Brasil", "username": "ZeliVanderlei", "name": "ZeliVanderlei"}, {"verified": false, "id": "3367022279", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 50, "tweet_count": 12171, "listed_count": 0}, "username": "Jon_Jones15", "name": "Jo\u00e3o Victor"}, {"verified": false, "id": "806971278091546628", "public_metrics": {"followers_count": 5820, "following_count": 5155, "tweet_count": 197717, "listed_count": 4}, "location": "\ud835\ude2e\ud835\ude36\ud835\ude2d\ud835\ude35\ud835\ude2a\ud835\ude27\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude25\ud835\ude30\ud835\ude2e \u2661", "username": "jumpswidow", "name": "ingrid viu demi\u1d9c\u1d43\u1d50"}, {"verified": false, "id": "1537221842", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 1801, "tweet_count": 146142, "listed_count": 78}, "username": "FerranteViola", "name": "Viola Ferrante\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "779486670404128768", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 641, "tweet_count": 54653, "listed_count": 1}, "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "_offeyes", "name": "raphaela\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "942087952817098752", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 79, "tweet_count": 1576, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "_sxay_", "name": "Yas\u2728"}, {"verified": false, "id": "436645477", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 338, "tweet_count": 9588, "listed_count": 0}, "location": "verdelandia mg", "username": "m_rodrigue", "name": "jo\u00e3o marcos rodrigue"}, {"verified": false, "id": "140522183", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 769, "tweet_count": 122486, "listed_count": 11}, "location": "Brasil", "username": "EtenaLOff", "name": "Etena \uea00\ud83c\udff9"}, {"verified": false, "id": "1044250974746025985", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 347, "tweet_count": 3825, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "JohannMelo_", "name": "Johann Melo"}, {"verified": false, "id": "868493031380484097", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 124, "tweet_count": 6285, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "elourenco13", "name": "Elaine LULA Louren\u00e7o"}, {"verified": false, "id": "125832327", "public_metrics": {"followers_count": 22744, "following_count": 27205, "tweet_count": 193558, "listed_count": 65}, "location": "Global", "username": "_Caphe", "name": "Caphe"}, {"verified": false, "id": "1095624263636320256", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 274, "tweet_count": 5726, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ClaesDedel", "name": "Edmund Dant\u00e9"}, {"verified": false, "id": "1077447323997929473", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 868, "tweet_count": 14153, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\ude04. are \u060c \ud568\uaed8 ~ \ubc29\ud0c4proof \u17f9", "username": "ggukmist_", "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc96\ud835\udc85\ud835\udc82"}, {"verified": false, "id": "394298855", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1757, "tweet_count": 12792, "listed_count": 0}, "location": "REP. DOM.", "username": "tenarescorozala", "name": "DominicanHi"}, {"verified": false, "id": "85382757", "public_metrics": {"followers_count": 5278, "following_count": 291, "tweet_count": 76440, "listed_count": 28}, "location": "oz", "username": "willmummy", "name": "frozen margarita"}, {"verified": false, "id": "737167884", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 2878, "tweet_count": 29667, "listed_count": 10}, "location": "Xalapa, Veracruz, M\u00e9xico", "username": "AXNoticias", "name": "AX Noticias"}, {"verified": false, "id": "1048637486765940737", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 50, "tweet_count": 8056, "listed_count": 0}, "username": "Johnny_Bah", "name": "Johnny Bah"}, {"verified": false, "id": "1022892154644033536", "public_metrics": {"followers_count": 2904, "following_count": 3642, "tweet_count": 204497, "listed_count": 1}, "location": "Georgia, USA", "username": "AndraBrito12", "name": "Andr\u00e9a (Andrea) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf822\ud83d\ude4f\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "195777225", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1191, "tweet_count": 17478, "listed_count": 0}, "location": "\u00c1gua Branca -SP", "username": "ivoroberto__7", "name": "ivo.chichorro"}, {"verified": false, "id": "14781971", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 3095, "tweet_count": 237619, "listed_count": 52}, "location": "Lima-Peru", "username": "vpaulve", "name": "Victor V.E"}, {"verified": false, "id": "87588593", "public_metrics": {"followers_count": 4209, "following_count": 3024, "tweet_count": 283561, "listed_count": 75}, "location": "Per\u00fa", "username": "ArturoReyes_C", "name": "Arturo Reyes"}, {"verified": false, "id": "1090013671177236480", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 186, "tweet_count": 11066, "listed_count": 7}, "username": "BotSueno", "name": "Sue\u00f1oBot"}, {"verified": false, "id": "1525313114", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 27, "tweet_count": 330033, "listed_count": 0}, "username": "pimenta_suzana", "name": "Suzana Pimenta"}, {"verified": false, "id": "133065224", "public_metrics": {"followers_count": 35032, "following_count": 1236, "tweet_count": 196022, "listed_count": 36}, "location": "La Mancha", "username": "lanegrapaz", "name": "Elvia Paz"}, {"verified": false, "id": "1007745722", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 878, "tweet_count": 142779, "listed_count": 2}, "location": "\u2764\ufe0f", "username": "csantamaria67", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd9f \ud835\udd7c\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd8d\ud835\udd9a\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "2831500781", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 132, "tweet_count": 1454, "listed_count": 0}, "username": "VielmaIria", "name": "Iria Vielma"}, {"verified": false, "id": "871147448852508674", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1071, "tweet_count": 137552, "listed_count": 2}, "location": "Franco da Rocha, Brasil", "username": "GilsonS21698261", "name": "Gilson Santos"}, {"verified": false, "id": "2493259808", "public_metrics": {"followers_count": 17035, "following_count": 12962, "tweet_count": 311569, "listed_count": 426}, "location": "O Porri\u00f1o, Espa\u00f1a", "username": "SandraEstevezC", "name": "Sandra Est\u00e9vez"}, {"verified": false, "id": "51489815", "public_metrics": {"followers_count": 4239, "following_count": 4717, "tweet_count": 287550, "listed_count": 10}, "username": "CGuedes1906", "name": "CGuedes \ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi"}, {"verified": false, "id": "1693931534", "public_metrics": {"followers_count": 4674, "following_count": 4624, "tweet_count": 36580, "listed_count": 13}, "location": "Porto Alegre", "username": "jcwmorsch", "name": "Jos\u00e9 Carlos Morsch"}, {"verified": false, "id": "608253492", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16717, "listed_count": 1}, "location": "Carhuamayo, Peru", "username": "21_06_78", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-"}, {"verified": false, "id": "1014248713626234884", "public_metrics": {"followers_count": 8620, "following_count": 2354, "tweet_count": 15494, "listed_count": 41}, "location": "Peru", "username": "NinaSunqu", "name": "Karla Ram\u00edrez Camarena"}, {"verified": false, "id": "1025615345284001792", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1208, "tweet_count": 10811, "listed_count": 0}, "location": "Serra, Brasil", "username": "brenindutra22", "name": "Brenin Dutra"}, {"verified": false, "id": "2801569408", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 429, "tweet_count": 21916, "listed_count": 1}, "location": "Nova carapina 1", "username": "GGomes847", "name": "S. Am\u00e9rica \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udd4b"}, {"verified": false, "id": "1117567348301606914", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 212, "tweet_count": 1575, "listed_count": 0}, "username": "DeusaIasmin", "name": "Deusa Iasmin\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "159459645", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 593, "tweet_count": 99424, "listed_count": 0}, "location": "En la tierra ba\u00f1ada x 2 mares", "username": "Emilynma", "name": "Emilyn M \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5"}, {"verified": false, "id": "994318491816775680", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 12, "tweet_count": 2492, "listed_count": 0}, "location": "the internetes", "username": "carlutasooc", "name": "\ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5d\ud835\udd66\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd64 \ud835\udd60\ud835\udd66\ud835\udd65 \ud835\udd60\ud835\udd57 \ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd69\ud835\udd65"}, {"verified": false, "id": "924316760370810885", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 968, "tweet_count": 1086, "listed_count": 0}, "username": "WagnerSIsa8778", "name": "Wagner Santana"}, {"verified": false, "id": "26603799", "public_metrics": {"followers_count": 40369, "following_count": 445, "tweet_count": 55156, "listed_count": 170}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "falabandana", "name": "Fala Bandana"}, {"verified": true, "id": "31139434", "public_metrics": {"followers_count": 986459, "following_count": 829, "tweet_count": 18998, "listed_count": 2029}, "location": "Curitiba - Brasil", "username": "gleisi", "name": "Gleisi Hoffmann"}, {"verified": false, "id": "803057674770382849", "public_metrics": {"followers_count": 8545, "following_count": 8440, "tweet_count": 283201, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "Pollima36", "name": "Apolo\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37"}, {"verified": false, "id": "176681659", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 830, "tweet_count": 68143, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "betopedagogo", "name": "Humberto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "3383957554", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 223, "tweet_count": 77096, "listed_count": 0}, "location": "021 ", "username": "ChryslaineReiss", "name": "Chrys \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "3305235124", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 927, "tweet_count": 26848, "listed_count": 0}, "username": "m7rc0sp", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc10\ud835\udc14\ud835\udc08\ud835\udc13\ud835\udc0e"}, {"verified": false, "id": "929847565", "public_metrics": {"followers_count": 10265, "following_count": 10426, "tweet_count": 272391, "listed_count": 7}, "location": "Janga Paulista Pernambuco ", "username": "tmariadiego", "name": "T\u00e2nia 13 Lula.\u2764 13 13 13 13 13 13 13 13"}, {"verified": false, "id": "968309245354573824", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 2058, "tweet_count": 19004, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udea9", "username": "robson_carrasco", "name": "LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "477070593", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1299, "tweet_count": 201169, "listed_count": 0}, "location": "Pindamonhangaba-SP ", "username": "DanielFantaC3", "name": "Daniel ''Bori'' Castro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"}, {"verified": false, "id": "135077782", "public_metrics": {"followers_count": 7935, "following_count": 8726, "tweet_count": 94595, "listed_count": 1}, "location": "EUA", "username": "Zaldini", "name": "Zaldini"}, {"verified": false, "id": "1105147668035182592", "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 4837, "tweet_count": 34314, "listed_count": 2}, "username": "AndradeLaedson", "name": "LAEDSON ANDRADE SOU PARAIBA"}, {"verified": false, "id": "1143312320384372744", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 317, "tweet_count": 5783, "listed_count": 0}, "username": "RikardoTLouzada", "name": "RikardoTL"}, {"verified": false, "id": "77254159", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1023, "tweet_count": 9387, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "username": "alfrodriguez14", "name": "Alfredo Rodr\u00edguez"}, {"verified": false, "id": "3296504149", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 501, "tweet_count": 46176, "listed_count": 4}, "location": "Bsb", "username": "maravilha0001", "name": "guidinha \ud83c\udf52"}, {"verified": false, "id": "314282262", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 1262, "tweet_count": 9143, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "RenatoArajo1", "name": "Renato Ara\u00fajo"}, {"verified": false, "id": "111646560", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 5003, "tweet_count": 11162, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "apoyolaboralrh", "name": "Carlos JFS"}, {"verified": false, "id": "53829228", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 363, "tweet_count": 80101, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "CallMeLeninha", "name": "leninha \u300c -\u3145-\u300c"}, {"verified": false, "id": "1085677657059151873", "public_metrics": {"followers_count": 6610, "following_count": 213, "tweet_count": 4523, "listed_count": 8}, "location": "Fran\u00e7a", "username": "soufadosfrs", "name": "+ voiture br\u00fbl\u00e9e"}, {"verified": false, "id": "60361300", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 2705, "tweet_count": 8276, "listed_count": 1}, "username": "caionow", "name": "Caio Teixeira"}, {"verified": false, "id": "869221694", "public_metrics": {"followers_count": 4091, "following_count": 1092, "tweet_count": 141318, "listed_count": 23}, "location": "Venezuela", "username": "dgnb64", "name": "DGNB64"}, {"verified": false, "id": "757974138204065793", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 848, "tweet_count": 98648, "listed_count": 2}, "location": "Belory Hills", "username": "shaiteada", "name": "shai do paraguai"}, {"verified": false, "id": "131197124", "public_metrics": {"followers_count": 13335, "following_count": 10120, "tweet_count": 259840, "listed_count": 65}, "location": "Itaja\u00ed, Santa Catarina", "username": "guidorezende", "name": "Guido Rezende"}, {"verified": false, "id": "304824304", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 198, "tweet_count": 7681, "listed_count": 0}, "username": "monicapvaldez", "name": "Monica Patricia"}, {"verified": false, "id": "1025580083036205058", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102458, "listed_count": 2}, "location": "PERU", "username": "JulioCe59337798", "name": "Julio Cesar"}, {"verified": false, "id": "2924813262", "public_metrics": {"followers_count": 30289, "following_count": 436, "tweet_count": 18359, "listed_count": 29}, "username": "Silente_____", "name": "Silente"}, {"verified": false, "id": "18754676", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 324, "tweet_count": 143135, "listed_count": 25}, "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "AlbertoBouvier", "name": "A. Bouvier"}, {"verified": false, "id": "222260892", "public_metrics": {"followers_count": 3163, "following_count": 2027, "tweet_count": 218461, "listed_count": 41}, "location": "Goi\u00e2nia - Brasil", "username": "luciano_lao", "name": "luciano almeida"}, {"verified": false, "id": "211004224", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 821, "tweet_count": 111551, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1 D.C", "username": "hgarciao0", "name": "heri_aba"}, {"verified": false, "id": "1015603682841448456", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1904, "tweet_count": 6270, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona Catalunya", "username": "Pitusanandres", "name": "Pitu"}, {"verified": true, "id": "13553912", "public_metrics": {"followers_count": 223490, "following_count": 3010, "tweet_count": 117058, "listed_count": 1195}, "location": "Pa\u00efsos Catalans", "username": "jordiborras", "name": "Jordi Borr\u00e0s"}, {"verified": false, "id": "144495787", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 4984, "tweet_count": 9736, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "Layubemar", "name": "Yubely"}, {"verified": false, "id": "2525942769", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 337, "tweet_count": 71704, "listed_count": 0}, "location": "Nicolas Vive \ud83c\udff4", "username": "3jotave3", "name": "J \ud83e\udd8d\ud83e\udd49"}, {"verified": false, "id": "1066254332176285697", "public_metrics": {"followers_count": 196642, "following_count": 484, "tweet_count": 17877, "listed_count": 107}, "location": "konoha", "username": "imgesnaruto", "name": "A M A T E R A S U"}, {"verified": false, "id": "2692694391", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 283, "tweet_count": 16791, "listed_count": 0}, "location": "L\u00eddice/Serop\u00e9dica", "username": "luquetide99", "name": "Chuck Billy"}, {"verified": false, "id": "2484813552", "public_metrics": {"followers_count": 5449, "following_count": 4939, "tweet_count": 390742, "listed_count": 25}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "irl_22", "name": "R\u00ea \ud83c\uddea\ud83c\uddea (o 22 da minha @ \u00e9 meu anivers\u00e1rio)"}, {"verified": false, "id": "2356826352", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 2211, "tweet_count": 72831, "listed_count": 0}, "username": "Gabrielsousa_c", "name": "LULA 13 \u2665\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "579084791", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 731, "tweet_count": 62507, "listed_count": 6}, "location": "PIANETA TERRA", "username": "LAURADEPS", "name": "LauraDeps\ud83d\udc96\ud83d\udc3e\ud83c\udf0d\ud83d\udc1d"}, {"verified": false, "id": "167109810", "public_metrics": {"followers_count": 12673, "following_count": 3418, "tweet_count": 108333, "listed_count": 112}, "location": "Minas Gerais", "username": "durvalangel", "name": "Durval \u00c2ngelo"}, {"verified": false, "id": "225036113", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 479, "tweet_count": 18397, "listed_count": 2}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "EmRojasU", "name": "carpincho an\u00f3nimo\ud83d\udd3a"}, {"verified": false, "id": "1523328445", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 2077, "tweet_count": 41863, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "IchRedo", "name": "Redo\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udded"}, {"verified": false, "id": "1025753004526501889", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 509, "tweet_count": 5440, "listed_count": 0}, "username": "kndalfonso", "name": "knd \ud83c\udf52"}, {"verified": false, "id": "78625006", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 500, "tweet_count": 31181, "listed_count": 0}, "username": "Joanncin", "name": "joan"}, {"verified": false, "id": "2609162259", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 706, "tweet_count": 8073, "listed_count": 2}, "location": "Palmas, Brasil", "username": "30seprodrigues", "name": "Junior Rodrigues"}, {"verified": false, "id": "197523794", "public_metrics": {"followers_count": 11390, "following_count": 847, "tweet_count": 115283, "listed_count": 39}, "location": "Bangu, Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ruanlucas_fla", "name": "Ruan Lucas"}, {"verified": false, "id": "3247204489", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 3516, "tweet_count": 12455, "listed_count": 1}, "username": "DullceLo", "name": "Dulcin\u00e9a #LulaPresidente13 #HaddadGovernador13"}, {"verified": false, "id": "165796419", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 636, "tweet_count": 36609, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "iamchernobog", "name": "\u0427\u0435\u0440\u043d\u043e\u0431\u043e\u0433"}, {"verified": false, "id": "53840540", "public_metrics": {"followers_count": 3939, "following_count": 1192, "tweet_count": 180359, "listed_count": 56}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SP, 013", "username": "rodsfer", "name": "ro"}, {"verified": false, "id": "455870242", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 243, "tweet_count": 2118, "listed_count": 0}, "username": "jvillegasl2002", "name": "jeannette villegas"}, {"verified": false, "id": "1100457081830887431", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 73, "tweet_count": 4913, "listed_count": 0}, "username": "Iraida01303779", "name": "Iraida"}, {"verified": false, "id": "889124738", "public_metrics": {"followers_count": 4927, "following_count": 3868, "tweet_count": 35939, "listed_count": 6}, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya ", "username": "RoserRoserras", "name": "roser ll*ll xe"}, {"verified": false, "id": "503662193", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 241, "tweet_count": 29297, "listed_count": 1}, "username": "AurisqLab", "name": "Stella  Lab."}, {"verified": false, "id": "343820098", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 2297, "tweet_count": 283789, "listed_count": 16}, "location": "\ud835\ude78\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude8e\ud835\ude9d\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude96\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude8d\ud835\ude8a", "username": "bellhara", "name": "Lula Presidente 13"}, {"verified": false, "id": "910670438455545857", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 1108, "tweet_count": 27755, "listed_count": 19}, "username": "dimi1914", "name": "Dimitrius"}, {"verified": false, "id": "783759372044337152", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1385, "tweet_count": 342966, "listed_count": 56}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "ExtraColombia", "name": "Extra Colombia"}, {"verified": false, "id": "569180795", "public_metrics": {"followers_count": 28663, "following_count": 3570, "tweet_count": 617020, "listed_count": 468}, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "username": "HSBnoticias", "name": "HSB Noticias"}, {"verified": false, "id": "122206233", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 372, "tweet_count": 131053, "listed_count": 5}, "username": "MARYAURE", "name": "MERY"}, {"verified": true, "id": "65797233", "public_metrics": {"followers_count": 75352, "following_count": 4493, "tweet_count": 63737, "listed_count": 465}, "location": "Mexico, D. F.", "username": "elconsejomx", "name": "Consejo Ciudadano Mx"}, {"verified": false, "id": "811695457", "public_metrics": {"followers_count": 5275, "following_count": 5804, "tweet_count": 72118, "listed_count": 82}, "location": "Pasaje, Ecuador", "username": "realtonyanthony", "name": "Anthony Nelson Ram\u00f3n Rodr\u00edguez \ud83c\uddea\ud83c\udde8"}, {"verified": true, "id": "154605679", "public_metrics": {"followers_count": 5396259, "following_count": 4648, "tweet_count": 45508, "listed_count": 6760}, "location": "OUT NOW #LetsGetCrazy \ud83d\udc49\ud83c\udffe", "username": "DONOMAR", "name": "DON OMAR aka KONG"}, {"verified": false, "id": "318722369", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 865, "tweet_count": 97841, "listed_count": 8}, "location": "Crato, Brasil", "username": "queenofreaks", "name": "\u2b50Elay \u2b50"}, {"verified": false, "id": "739316346438230016", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1689, "tweet_count": 6697, "listed_count": 0}, "username": "ElRebalsado", "name": "ElRebalsado"}, {"verified": false, "id": "1050018800899432448", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 896, "tweet_count": 12977, "listed_count": 0}, "username": "DelconteVanesa", "name": "Olga promedio"}, {"verified": false, "id": "50613002", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608721, "listed_count": 17}, "location": "Teresina, Brasil", "username": "Saodionisio", "name": "Saint Denis"}, {"verified": false, "id": "89676762", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 1515, "tweet_count": 674401, "listed_count": 82}, "location": "Pinheiros, S\u00e3o Paulo", "username": "jprcampos", "name": "Jo\u00e3o Campos"}, {"verified": false, "id": "1021131107868336129", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 1097, "tweet_count": 74072, "listed_count": 0}, "username": "_deiax", "name": "a\ud83e\udd40"}, {"verified": false, "id": "19786154", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 187, "tweet_count": 37221, "listed_count": 20}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "priscillinhaa", "name": "Pri \ud83d\udcd6"}, {"verified": false, "id": "102678232", "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 4198, "tweet_count": 441880, "listed_count": 61}, "username": "PerukaKatia", "name": "LULAJ\u00c1#\u00c9LULA13"}, {"verified": false, "id": "595090509", "public_metrics": {"followers_count": 3509, "following_count": 3284, "tweet_count": 88540, "listed_count": 11}, "username": "zanuja_cbranco", "name": "zan"}, {"verified": false, "id": "16982294", "public_metrics": {"followers_count": 7851, "following_count": 4905, "tweet_count": 518711, "listed_count": 54}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "bubuzinha", "name": "bubuzinha - Sou da luz, sou da paz, sou do amor."}, {"verified": false, "id": "166567189", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 681, "tweet_count": 99606, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "redsonmello", "name": "@Sheila Maria"}, {"verified": false, "id": "1410935317", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 641, "tweet_count": 55167, "listed_count": 0}, "location": "dragonstone", "username": "saylormidnights", "name": "\u0618"}, {"verified": false, "id": "225857749", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 4190, "tweet_count": 172229, "listed_count": 8}, "location": "Araraquara, SP, Brasil", "username": "Ladisleite", "name": "Ladislau Leite \ud83e\udd85"}, {"verified": false, "id": "134958924", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 1607, "tweet_count": 98330, "listed_count": 3}, "location": "Odontologia - UFS", "username": "flavio_jr94", "name": "just wanna be yours (I Ain't Quite Where I think)"}, {"verified": false, "id": "213102066", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 292, "tweet_count": 4427, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "pavy50", "name": "pablo bonaldy"}, {"verified": false, "id": "2790340588", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 1219, "tweet_count": 6047, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1 - Brasil", "username": "adcardoso1950", "name": "BRASIL !!!"}, {"withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "verified": false, "id": "3092434408", "public_metrics": {"followers_count": 334898, "following_count": 617, "tweet_count": 11989, "listed_count": 588}, "username": "bernardopkuster", "name": ""}, {"verified": false, "id": "145044068", "public_metrics": {"followers_count": 29769, "following_count": 21340, "tweet_count": 149291, "listed_count": 39}, "location": "Maracay, Venezuela", "username": "ungochoenvalenc", "name": "ungochoenmaracay"}, {"verified": false, "id": "58219419", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 578, "tweet_count": 1722, "listed_count": 0}, "username": "rpomper", "name": "Pomper"}], "tweets": [{"text": "a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta foi l\u00e1 e MATOU ELA, e eu ainda tenho que ler que se ela soubesse trocar pneu isso n\u00e3o teria acontecido\n\nAHHHHHH V\u00c3O TOMAR NO CU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177192363585880065"], "created_at": "2019-09-26T12:05:05.000Z", "author_id": "4421287576", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 5, "like_count": 1399, "quote_count": 16}, "id": "1177192363585880065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "text": "vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177677346259849221"], "created_at": "2019-09-27T20:12:14.000Z", "author_id": "1732921063", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 10, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1177677346259849221"}, {"text": "https://t.co/ptow3wAq1z\n\n\"Un neno vegano suicidase tras sufrir o acoso escolar dos seus compa\u00f1eiros que lle tiraban anacos de carne\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177598106839461890"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ptow3wAq1z", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T14:57:22.000Z", "author_id": "2959977087", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177598106839461890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.5114, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/VAASuvzV5V", "expanded_url": "https://twitter.com/Deliriumtremems/status/1177400019541995520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VAASuvzV5V", "media_key": "3_1177400014915682305"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/epMuLTmQMx", "expanded_url": "https://twitter.com/21Cordeliamar/status/1177369635030781953", "display_url": "twitter.com/21Cordeliamar/\u2026"}]}, "text": "Cierto M\u00f3nica, \"No se negocia con el Ladr\u00f3n\".\ud83d\ude09 https://t.co/VAASuvzV5V https://t.co/epMuLTmQMx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177400019541995520"], "created_at": "2019-09-27T01:50:14.000Z", "author_id": "2233502186", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 34, "like_count": 480, "quote_count": 22}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177369635030781953"}], "id": "1177400019541995520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.6516, "type": "Place", "normalized_text": "Torre Eiffel"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/2fggZMDVdd", "expanded_url": "https://twitter.com/dalIaswalker/status/1176994037749944320", "display_url": "twitter.com/dalIaswalker/s\u2026"}]}, "text": "O ano era 2014, e eu literalmente passava todo dia na frente da Torre Eiffel e ficava imaginando eu e meu futuro namorado l\u00e1, fazendo coisinhas fofas de casal, iludida desde sempre n\u00e9 https://t.co/2fggZMDVdd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177398163306668032"], "created_at": "2019-09-27T01:42:51.000Z", "author_id": "1085273829868486656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177398163306668032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9905, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 232, "end": 234, "probability": 0.914, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "text": "Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot n\u00e3o se suicidou, n\u00e3o h\u00e1 provas da corrup\u00e7\u00e3o de Lula e Palocci s\u00f3 fez especular e fofocar sobre ministros do STF. Mas a\u00ed o livro j\u00e1 vendeu e \u00e9 o que importa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177541650568110080"], "created_at": "2019-09-27T11:13:01.000Z", "author_id": "557275788", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 23, "like_count": 451, "quote_count": 14}, "id": "1177541650568110080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4833, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Aloysio Nunes"}, {"start": 191, "end": 204, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Rousseff"}]}, "text": "Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (Aloysio Nunes), de que o golpe foi manipulado pela lava jato para que Dilma Rousseff ca\u00edsse mesmo e estou no aguardo do que possa vir!!! Bom dia a todos!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177546630536531968"], "created_at": "2019-09-27T11:32:49.000Z", "author_id": "54021906", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 20, "like_count": 747, "quote_count": 7}, "id": "1177546630536531968"}, {"text": "@Sepmatador9 Pouts....\u00e9 mesmo \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177676363035230209"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sepmatador9", "id": "1468778298"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:08:19.000Z", "author_id": "3397420780", "in_reply_to_user_id": "1468778298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177675745516240896"}], "id": "1177676363035230209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "text": "Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda del pueblo venezolano que quiere un cambio.\n\nSolo por regodearse es la mierda de tener la raz\u00f3n. Es ser demasiado poquito en la vida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177342353343991808"], "created_at": "2019-09-26T22:01:05.000Z", "author_id": "152090407", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 122, "like_count": 1907, "quote_count": 46}, "id": "1177342353343991808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "Miguelito Turbay"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ahKytB19Lj", "expanded_url": "https://twitter.com/GaboTolosa/status/1177386685090414592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ahKytB19Lj", "media_key": "7_1177386544258326529"}]}, "text": "Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extrema derecha opresora, el \"dem\u00f3crata\" Miguelito Turbay.\n\n\u00bfAhora entienden por qu\u00e9 el voto es importante? \u00bfEntienden por qu\u00e9 vender el voto es un acto suicida? https://t.co/ahKytB19Lj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177386685090414592"], "created_at": "2019-09-27T00:57:15.000Z", "author_id": "973311110123347973", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 4, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "id": "1177386685090414592"}, {"text": "@r4chtuita Concordo com tudo. Imagine ele saindo e sendo muito criticado? Pode surtar! Se ele j\u00e1 tentou suic\u00eddio, se j\u00e1 teve idea\u00e7\u00e3o suicida j\u00e1 se enquadra num grupo de risco. A \u00faltima coisa q precisa \u00e9 de exposi\u00e7\u00e3o. N\u00e3o deveriam nem ter autorizado a entrada dele.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177665274000093186"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "r4chtuita", "id": "4330163176"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:24:15.000Z", "author_id": "836056013178613762", "in_reply_to_user_id": "4330163176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177664494656479233"}], "id": "1177665274000093186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/d8P8WjRh8e", "expanded_url": "http://bit.ly/2mr661r", "display_url": "bit.ly/2mr661r", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/lamentable-se-suicida-ee-uu-pastor-evangelico-conocido-ayuda-los-enfermos-depresion/"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 111, "tag": "27Sep"}, {"start": 112, "end": 122, "tag": "Venezuela"}]}, "text": "\u00a1LAMENTABLE! Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n #27Sep #Venezuela  https://t.co/d8P8WjRh8e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177672256639705089"], "created_at": "2019-09-27T19:52:00.000Z", "author_id": "1409068826", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "id": "1177672256639705089"}, {"text": "@PassarimAzul Por isso que a gente sai revoltado pq lidar com o judici\u00e1rio p\u00f3s faculdade \u00e9 deparar com esse positivismo horrorosoooo", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "edit_history_tweet_ids": ["1177676207346851842"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PassarimAzul", "id": "1135320887987724289"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:07:42.000Z", "author_id": "4675508118", "in_reply_to_user_id": "1135320887987724289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177675428678524934"}], "id": "1177676207346851842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/lPkzJ8ZcJC", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1177459598833278977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lPkzJ8ZcJC", "media_key": "3_1177459592021721089"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/lPkzJ8ZcJC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177459598833278977"], "created_at": "2019-09-27T05:46:59.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "id": "1177459598833278977"}, {"text": "Quem nome daremos a esse doguinho? https://t.co/kMj9dkbOIx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177673390796222464"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/kMj9dkbOIx", "expanded_url": "https://twitter.com/eusigo12/status/1177673390796222464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kMj9dkbOIx", "media_key": "3_1177673385280770049"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:56:31.000Z", "author_id": "286417078", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 13, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "id": "1177673390796222464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.345, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/uGdyCk76py", "expanded_url": "http://bit.ly/2nPsq5m", "display_url": "bit.ly/2nPsq5m", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/temer-diz-que-janot-e-mentiroso-contumaz-e-desmemoriado/?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "text": "\u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer https://t.co/uGdyCk76py", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177641552291618818"], "created_at": "2019-09-27T17:50:00.000Z", "author_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 71, "like_count": 315, "quote_count": 33}, "id": "1177641552291618818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "text": "@izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177614584389230598"], "created_at": "2019-09-27T16:02:50.000Z", "author_id": "24534235", "in_reply_to_user_id": "11436952", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 10, "like_count": 605, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177606182296358912"}], "id": "1177614584389230598"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9236, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.579, "type": "Place", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/X7EmWhhGCh", "expanded_url": "http://www.e24diari.es/texto-diario/mostrar/1538856/pega-tiro-cabeza-presunto-asesino-discoteca-port-olimpic-barcelona", "display_url": "e24diari.es/texto-diario/m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.e24diari.es/texto-diario/mostrar/1538856/pega-tiro-cabeza-presunto-asesino-discoteca-port-olimpic-barcelona"}]}, "text": "El hombre que presuntamente mat\u00f3 a una joven a principios de septiembre en una discoteca del Port Ol\u00edmpic se suicida al verse pillado por los Mossos  https://t.co/X7EmWhhGCh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177663000985112576"], "created_at": "2019-09-27T19:15:14.000Z", "author_id": "841571722444824576", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177663000985112576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.7762, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "text": "O que aconteceria se o cara que deu a facada no Jair estivesse armado?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177648382564683776"], "created_at": "2019-09-27T18:17:08.000Z", "author_id": "1224860006", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 84, "like_count": 3284, "quote_count": 63}, "id": "1177648382564683776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "author_id": "342403919", "in_reply_to_user_id": "342403919", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "id": "1169247047020613632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "text": "@BolsonaroSP Nada, ele levou 4 tiros pelas costas. A pergunta \u00e9: o q aconteceria se o covarde que matou Lennon n\u00e3o tivesse uma arma?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177616942871601155"], "created_at": "2019-09-27T16:12:12.000Z", "author_id": "2332772024", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 651, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588761816907776"}], "id": "1177616942871601155"}, {"text": "@MariaSender Co\u00f1o, pues si que se dan prisa! \ud83e\udd28", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177666455816552449"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MariaSender", "id": "471750106"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:28:57.000Z", "author_id": "1071797604277723142", "in_reply_to_user_id": "471750106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177652500347920384"}], "id": "1177666455816552449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/zcxr5c9YTG", "expanded_url": "https://uol.page.link/WkxBw", "display_url": "uol.page.link/WkxBw", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zcxr5c9YTG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177650710269308928"], "created_at": "2019-09-27T18:26:23.000Z", "author_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 13, "like_count": 88, "quote_count": 5}, "id": "1177650710269308928"}, {"text": "Quando finalmente questo sar\u00e0 il nostro stile di vita risparmieremo sulla bolletta dell' acqua. Ebbene s\u00ec, lo ammetto, avevo sottovalutato la lungimiranza della Sboldrissima. https://t.co/vVdDlJAkhz", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177340306884308992"], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/vVdDlJAkhz", "expanded_url": "https://twitter.com/rog7466/status/1177340306884308992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVdDlJAkhz", "media_key": "7_1177340204702740482"}]}, "created_at": "2019-09-26T21:52:57.000Z", "author_id": "1165521958840283136", "public_metrics": {"retweet_count": 211, "reply_count": 100, "like_count": 323, "quote_count": 46}, "id": "1177340306884308992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/XdWmiSX8Rv", "expanded_url": "https://uol.page.link/bWcuG", "display_url": "uol.page.link/bWcuG", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}]}, "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/XdWmiSX8Rv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177653384561795072"], "created_at": "2019-09-27T18:37:01.000Z", "author_id": "70799317", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "id": "1177653384561795072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177648103769464837"], "created_at": "2019-09-27T18:16:02.000Z", "author_id": "90963197", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 14, "like_count": 87, "quote_count": 8}, "id": "1177648103769464837"}, {"text": "Essa m\u00fasica \u00e9 triste demais, acho que nunca vou aguentar ouvir de novo kkkk https://t.co/CSmOZWbDFf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177672605932933120"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/CSmOZWbDFf", "expanded_url": "https://twitter.com/_OtakusBrasil/status/1176914862972137472", "display_url": "twitter.com/_OtakusBrasil/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:53:24.000Z", "author_id": "3247002228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177672605932933120"}, {"text": "#Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nscappa\ncade\nparte colpo accidentale\nmuore\ngli trovano in tasca 3 coltelli\n\nCensura pro #Immigrants colpisce ancora\n\n#terrorismo https://t.co/Pr807ASLlh", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177631471005306880"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Pr807ASLlh", "expanded_url": "https://twitter.com/sabrimaggioni/status/1177631471005306880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pr807ASLlh", "media_key": "3_1177631456899850240"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 11, "end": 25, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 87, "end": 103, "tag": "DrittoeRovescio"}, {"start": 240, "end": 251, "tag": "Immigrants"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "terrorismo"}]}, "created_at": "2019-09-27T17:09:56.000Z", "author_id": "1063628538", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "id": "1177631471005306880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9452, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 156, "end": 174, "probability": 0.8741, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana Forti Bazza"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "text": "@gilmarmendes O STF j\u00e1 matou milhares de pessoas, nunca se ateve  a isso, leis fracas que beneficiam bandidos e impunidade \u00e9 fator de risco em todo o pa\u00eds, Mariana Forti Bazza , 19 anos,foi assassinada essa semana pelo que o Sr Gilmar chama de liberdade individual e estado de direito.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177619816993230848"], "created_at": "2019-09-27T16:23:38.000Z", "author_id": "1101614617514725377", "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177582131742199808"}], "id": "1177619816993230848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8433, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/wvHLcyNuVG", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dwWQ", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dwWQ"}]}, "text": "\u2018N\u00e3o tenho d\u00favidas de que o ex-presidente Lula \u00e9 corrupto\u2019, afirma Janot https://t.co/wvHLcyNuVG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177389024568328192"], "created_at": "2019-09-27T01:06:32.000Z", "author_id": "17715048", "public_metrics": {"retweet_count": 306, "reply_count": 619, "like_count": 1610, "quote_count": 122}, "id": "1177389024568328192"}, {"text": "@sakaizitu @jormungrr ?", "lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1177670646979010560"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "jormungrr", "id": "191689041"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:45:36.000Z", "author_id": "728727739331645440", "in_reply_to_user_id": "1167117506487758848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177670513747005440"}], "id": "1177670646979010560"}, {"text": "Ning\u00fan esfuerzo de conservar las riendas de las sociedades \u2013y sus recursos\u2013 ha sido tan contraproducente, tan suicida, como el escepticismo ecol\u00f3gico: la negaci\u00f3n del cambio clim\u00e1tico. @RSilvaRomero: https://t.co/61nV1faAwf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177655907091718146"], "entities": {"mentions": [{"start": 185, "end": 198, "username": "RSilvaRomero", "id": "56599191"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/61nV1faAwf", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/opinion/columnistas/ricardo-silva-romero/contramovimiento-columna-de-ricardo-silva-romero-416848", "display_url": "eltiempo.com/opinion/column\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:47:02.000Z", "author_id": "129026855", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1177655907091718146"}, {"text": "@ensustrece \u00a1NOMBRES!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177667424386256897"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:32:48.000Z", "author_id": "235139317", "in_reply_to_user_id": "124843312", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 340, "like_count": 458, "quote_count": 21}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177665236079276032"}], "id": "1177667424386256897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9524, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.5587, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "paulosimoesdini", "id": "33784551"}]}, "text": "@paulosimoesdini Desejo e pensamento? Ele foi armado para a sess\u00e3o do STF e disse que desistiu  por \u201cben\u00e7\u00e3o de Deus\u201d, chamou seu vice e saiu. Voc\u00ea imagina o risco? Um desequilibrado  armado esperando seu alvo falar? E se Gilmar falasse?", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "edit_history_tweet_ids": ["1177508893938683904"], "created_at": "2019-09-27T09:02:52.000Z", "author_id": "89505368", "in_reply_to_user_id": "33784551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177457753305972737"}], "id": "1177508893938683904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "RafaGrandao", "id": "284762984"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "VascodaGama", "id": "28273230"}]}, "text": "@albertorobertow @RafaGrandao @Esp_Interativo @VascodaGama O Flamengo n\u00e3o matou pq quis amig\u00e3o, mas fica dboa, tudo vai se resolver \ud83d\udc4d\ud83c\udffd De forma justa eu espero", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177668961573449728"], "created_at": "2019-09-27T19:38:55.000Z", "author_id": "1009431770830426112", "in_reply_to_user_id": "803223592733442048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177668117734006785"}], "id": "1177668961573449728"}, {"text": "Todos los puentes est\u00e1n enamorados de un suicida.-", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177661934503694336"], "created_at": "2019-09-27T19:10:59.000Z", "author_id": "1069658607405490177", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1177661934503694336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.723, "type": "Person", "normalized_text": "Damian"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EmptyResearcher", "id": "3404095948"}]}, "text": "@EmptyResearcher No subestimes la curiosidad de un hombre con cabestrillo, Damian. \n\n\u2500Afil\u00f3 su sonrisa, esperando que el investigador captase todas sus peque\u00f1as y cuidadas referencias. \n\u00bfEso era todo? Deb\u00eda haber m\u00e1s. Peligroso o no, quer\u00eda comprobarlo. \u2500", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177670128445661184"], "created_at": "2019-09-27T19:43:33.000Z", "author_id": "1167477005098639362", "in_reply_to_user_id": "1167477005098639362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177669308614348800"}], "id": "1177670128445661184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 158, "probability": 0.5666, "type": "Other", "normalized_text": "Akos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ProjectAkZo", "id": "1097471726890483712"}]}, "text": "@ProjectAkZo &lt; quienes han vuelto a tratarme como una persona... y no un objeto de disfrute\" estaba dispuesto a sacrificar lo que fuera, pero sab\u00eda que Akos no lo har\u00eda. Era la clase de persona que dar\u00eda la vida por su misi\u00f3n, sus ideales. Y eso no le &gt;", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177670746962837505"], "created_at": "2019-09-27T19:46:00.000Z", "author_id": "1141735121185378304", "in_reply_to_user_id": "1141735121185378304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177670740377780224"}], "id": "1177670746962837505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7212, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9059, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/66RyM0b1Il", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentiroso-revela-se-um-insano-homicida-suicida-diz-temer-sobre-janot/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentir\u2026"}]}, "text": "'Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida', diz Temer sobre Janot | Agora Not\u00edcias Brasil https://t.co/66RyM0b1Il", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177665273815584770"], "created_at": "2019-09-27T19:24:15.000Z", "author_id": "123710016", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "id": "1177665273815584770"}, {"text": "La Consulta facilita il suicidio!Dobbiamo aiutare chi vuol morire a vivere. Il suicida non \u00e8 padrone di se stesso e spesso \u00e8 la paura dell\u2019agonia a prendere il sopravvento..#NoEutanasia #NoSuicidioAssistito\nLiberiiDiVivereSenzaSoffrireFinoAllaFine", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177581617780576256"], "created_at": "2019-09-27T13:51:50.000Z", "author_id": "1045241872866791424", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1177581617780576256", "entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 185, "tag": "NoEutanasia"}, {"start": 186, "end": 206, "tag": "NoSuicidioAssistito"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/hROVt7bs4a", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1177588761816907776", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "text": "O que aconteceria se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado? https://t.co/hROVt7bs4a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177652617603944455"], "created_at": "2019-09-27T18:33:58.000Z", "author_id": "2697361167", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177588761816907776"}], "id": "1177652617603944455"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "text": "(2/5) O assassinato do John Lennon \u00e9 o pano de fundo para calar os pr\u00f3-leg\u00edtima defesa que ousarem falar contra - quem poderia ser contra essa escultura, ainda mais em tempos de politicamente correto? O que aconteceria se John Lennon estivesse armado?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177588761816907776"], "created_at": "2019-09-27T14:20:14.000Z", "author_id": "74756085", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 2337, "like_count": 1207, "quote_count": 2397}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588756943183873"}], "id": "1177588761816907776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/6AEcJThDJu", "expanded_url": "https://twitter.com/naibiblanco/status/1177657933368320002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AEcJThDJu", "media_key": "3_1177657926653284352"}]}, "text": "No digan que se quieren morir en Instagram porque pasan estas cosas https://t.co/6AEcJThDJu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177657933368320002"], "created_at": "2019-09-27T18:55:05.000Z", "author_id": "2457100087", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1177657933368320002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5883, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.5863, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "O presidente @jairbolsonaro vetou 14 pontos da lei da farra eleitoral aprovada semana passada na C\u00e2mara.\nO prazo era at\u00e9 o dia 11/10, mas Bolsonaro preferiu vetar antes do dia 04. Assim o Congresso poder\u00e1 derrubar os vetos e lei valer\u00e1 nas elei\u00e7\u00f5es de 2020.\n\u00c9 acord\u00e3o que chama?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177660755413352448"], "created_at": "2019-09-27T19:06:18.000Z", "author_id": "758519817578086400", "public_metrics": {"retweet_count": 333, "reply_count": 345, "like_count": 2402, "quote_count": 75}, "id": "1177660755413352448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.5316, "type": "Person", "normalized_text": "Phil Spector"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Ronettes"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.5503, "type": "Person", "normalized_text": "Phil Spector"}, {"start": 213, "end": 223, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/xxICIrlBOR", "expanded_url": "http://mentalfloss.com/article/28392/5-artists-reportedly-held-gunpoint-phil-spector", "display_url": "mentalfloss.com/article/28392/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1555671497653379072/KwIqCE_z?format=jpg&name=orig", "width": 1440, "height": 810}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1555671497653379072/KwIqCE_z?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "5 Artists Reportedly Held at Gunpoint by Phil Spector", "description": "Phil Spector was best known for developing a new production style and murdering Lana Clarkson by gunshot wound. Here are five musical artists he also threatened with a gun.", "unwound_url": "https://www.mentalfloss.com/article/28392/5-artists-reportedly-held-gunpoint-phil-spector"}]}, "text": "E se Phil Spector tivesse um rev\u00f3lver? Ele tinha e quase matou a mulher, Ronnie (ex-Ronettes), que teve fugir de casa com a roupa do corpo. Phil Spector amea\u00e7ou outras pessoas com sua pistola, incluindo o pr\u00f3prio John Lennon. https://t.co/xxICIrlBOR (segue)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177666224345489412"], "created_at": "2019-09-27T19:28:02.000Z", "author_id": "8627962", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1177666224345489412"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qVgA9dlYwv", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/qVgA9dlYwv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177648608088334338"], "created_at": "2019-09-27T18:18:02.000Z", "author_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 21, "like_count": 151, "quote_count": 11}, "id": "1177648608088334338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 208, "probability": 0.8363, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman\nEsquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BaraoFarias", "id": "1070086043901313024"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "semamigo", "id": "258122230"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "Juliana84259162", "id": "1170369951661744129"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "Jufuller1", "id": "1060735374018760704"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "Benedit11805545", "id": "1081027487407194113"}, {"start": 105, "end": 115, "username": "Marco1312", "id": "1196933789089439744"}, {"start": 116, "end": 129, "username": "jaimeathaide", "id": "62404879"}, {"start": 130, "end": 141, "username": "rubarretto", "id": "69162270"}, {"start": 142, "end": 157, "username": "DaniWineBrasil", "id": "1050463331818065925"}, {"start": 158, "end": 171, "username": "fonseca_neta", "id": "1014311835804295168"}, {"start": 172, "end": 183, "username": "mizinhaadv", "id": "1109586371675676675"}, {"start": 239, "end": 251, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "text": "@BaraoFarias @semamigo @Juliana84259162 @Jufuller1 @TIAGOMELO89 @simonepbi @meajunior17 @Benedit11805545 @marco1312 @jaimeathaide @rubarretto @DaniWineBrasil @fonseca_neta @mizinhaadv Eita ! \nAquaman\nEsquadr\u00e3o suicida \nVINGADORES (todos) \n@SraLothbrok \n@Droid162\n@ricominion", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175965344814514176"], "created_at": "2019-09-23T02:49:21.000Z", "author_id": "1158884436223692800", "in_reply_to_user_id": "1070086043901313024", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175928666980802560"}], "id": "1175965344814514176"}, {"text": "No se por que tengo un mal presentimiento y me estoy oliendo que estamos a las puertas de un nuevo velatorio cuasi de Estado y otra vez a caj\u00f3n cerrado.\nBuscando el llanto nacional, el luto de ocasi\u00f3n y un operativo l\u00e1stima a full\nOjal\u00e1 me equivoque.\nLa verdad NUNCA la sabremos !", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177667565470060546"], "created_at": "2019-09-27T19:33:22.000Z", "author_id": "749732725469437953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "id": "1177667565470060546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 150, "probability": 0.7093, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge L\u00f3pez Castroman"}, {"start": 153, "end": 173, "probability": 0.6628, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge L\u00f3pez Castroman"}, {"start": 176, "end": 198, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "Narcis Cardoner \u00c1lvarez"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "Anna Plaza"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.5664, "type": "Other", "normalized_text": "CNP2019"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/wd0Fuqn8OJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Psiq_Bilbao19/status/1177596274645839875/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wd0Fuqn8OJ", "media_key": "3_1177596272775172100"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 221, "tag": "CNP2019"}]}, "text": "SALA 3B \u23f0 17:00 - 17:55\n\ud83d\udc65 TALLER\nComprender para prevenir: el trauma infantil y la conducta suicida en la edad adulta.\nModerador: Jorge L\u00f3pez Castroman.\nJorge L\u00f3pez Castroman.\nNarcis Cardoner \u00c1lvarez.\nAnna Plaza.\n#CNP2019 https://t.co/wd0Fuqn8OJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177596274645839875"], "created_at": "2019-09-27T14:50:05.000Z", "author_id": "4868921344", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177596274645839875"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.3634, "type": "Person", "normalized_text": "wanda"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.7542, "type": "Other", "normalized_text": "mcu"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.5925, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "text": "voc\u00eas: ai o decote da wanda no mcu \u00e9 horrivel odeio a roupa da harley em esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\n\nvoc\u00eas tamb\u00e9m: ai a roupa da can\u00e1rio TEM que ser igual a das hqs ela tem que usar um mai\u00f4 preto enfiado no cu \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177659716660584449"], "created_at": "2019-09-27T19:02:10.000Z", "author_id": "4462288336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1177659716660584449"}, {"text": "#ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore colpisce pi\u00f9 volte al collo la guardia giurata.\nGli ruba la pistola.\nE si suicida.\nIl vigilante, ora all'Umberto I, \u00e8 in gravi condizioni.\nhttps://t.co/qnoVnISMTF", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177270837646413830"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/qnoVnISMTF", "expanded_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/", "display_url": "secoloditalia.it/2019/09/terror\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "ROMA"}, {"start": 59, "end": 69, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-26T17:16:54.000Z", "author_id": "3155682418", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 71, "like_count": 235, "quote_count": 28}, "id": "1177270837646413830"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6517, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/aPzPkE0Zqs", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentiroso-revela-se-um-insano-homicida-suicida-diz-temer-sobre-janot/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentir\u2026"}]}, "text": "\u2018Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida\u2019, diz Temer sobre Janot https://t.co/aPzPkE0Zqs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177665773512331264"], "created_at": "2019-09-27T19:26:15.000Z", "author_id": "51924005", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1177665773512331264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 75, "probability": 0.7301, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico de"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5861, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/bByxYTAfD8", "expanded_url": "http://bit.ly/2me8Y1H", "display_url": "bit.ly/2me8Y1H", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/suicida-ladron-mato-joven-bar-robar-movil_18_2825820016.html"}]}, "text": "El presunto autor de la pu\u00f1alada mortal a una joven en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona se ha quitado la vida cuando iba a ser detenido. Defend\u00eda su inocencia y dec\u00eda que prefer\u00eda morir a pasar 30 a\u00f1os en la c\u00e1rcel, seg\u00fan sus vecinos https://t.co/bByxYTAfD8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177485775832793088"], "created_at": "2019-09-27T07:31:00.000Z", "author_id": "20013148", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "id": "1177485775832793088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.6562, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.6298, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange"}, {"start": 101, "end": 128, "probability": 0.8437, "type": "Other", "normalized_text": "In the Multiverse of Madness"}, {"start": 139, "end": 148, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.8307, "type": "Other", "normalized_text": "Spiderman"}, {"start": 183, "end": 199, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505831698432"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505831653378"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505827520513"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505827520512"}]}, "text": "Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of Madness\u201d\nJunho: \u201cThe Batman\u201d \nJulho: \u201cSpiderman 3\u201d \nAgosto: \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\nQue ven\u00e7a a melhor! https://t.co/kJjWYHe4Pd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177634521807835142"], "created_at": "2019-09-27T17:22:04.000Z", "author_id": "884185909368901633", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 22, "like_count": 170, "quote_count": 23}, "id": "1177634521807835142"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Flores"}]}, "text": "Lourdes Flores diciendo \"el presidente est\u00e1 muy mal aconsejado\" y pontificando es, o un poema a la oligofrenia, o un chiste de loquitos, o un PhD en baba humana. Y de paso, lo penoso de ver que A ELLA (que no representa a nadie) le den pantalla\nBasta, \u00bfno???", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177655344975220738"], "created_at": "2019-09-27T18:44:48.000Z", "author_id": "303521189", "public_metrics": {"retweet_count": 211, "reply_count": 97, "like_count": 1024, "quote_count": 19}, "id": "1177655344975220738"}, {"text": "@AYESCHOCH @Vickypita__ @Vaalce Es s\u00f3lo coincidencia que hayan abortado y despues se suiceden .", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177666103243354112"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "Vickypita__", "id": "893628125694840832"}, {"start": 24, "end": 31, "username": "Vaalce", "id": "1156166568499437570"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:27:33.000Z", "author_id": "2753703544", "in_reply_to_user_id": "483373015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177655686089469953"}], "id": "1177666103243354112"}, {"text": "Se su\u00efcida el presumpte autor de l'apunyalament mortal a una noia de 26 anys al Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo https://t.co/1p5LEkJBjd https://t.co/Ezfr2ecGcO", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1177651618407309312"], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/1p5LEkJBjd", "expanded_url": "http://bit.ly/2nAL7to", "display_url": "bit.ly/2nAL7to", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lanaven-a-detenir/noticia/2950730/"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/Ezfr2ecGcO", "expanded_url": "https://twitter.com/324cat/status/1177651618407309312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ezfr2ecGcO", "media_key": "3_1177487152843653121"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:30:00.000Z", "author_id": "8330472", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "id": "1177651618407309312"}, {"text": "Morire di #burnout: direttrice didattica suicida in #Francia.Ne parla #Franceculture. \n\n@VittorioLodolo https://t.co/xqow1CYLxs", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177631324288540672"], "entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 103, "username": "VittorioLodolo", "id": "912102024"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/xqow1CYLxs", "expanded_url": "https://twitter.com/franceculture/status/1177598877903532032", "display_url": "twitter.com/franceculture/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 18, "tag": "burnout"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Francia"}, {"start": 70, "end": 84, "tag": "Franceculture"}]}, "created_at": "2019-09-27T17:09:21.000Z", "author_id": "771232888381550593", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177598877903532032"}], "id": "1177631324288540672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/DYREzy2x99", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/nino-de-10-anos-se-suicida-en-veracruz/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/nino-d\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/FQTt2Lv9JL", "expanded_url": "https://twitter.com/TapiaFernanda/status/1177406150091911168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQTt2Lv9JL", "media_key": "3_1177406148292612097"}]}, "text": "Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida en Veracruz. \u00a1Al menor le habr\u00eda desagrado la orden de su madre! \u2b07\u2b07\u2b07 https://t.co/DYREzy2x99 https://t.co/FQTt2Lv9JL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177406150091911168"], "created_at": "2019-09-27T02:14:35.000Z", "author_id": "123738178", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "id": "1177406150091911168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6517, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/QEnc4gfZTP", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentiroso-revela-se-um-insano-homicida-suicida-diz-temer-sobre-janot/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentir\u2026"}]}, "text": "\u2018Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida\u2019, diz Temer sobre Janot https://t.co/QEnc4gfZTP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177665375598714881"], "created_at": "2019-09-27T19:24:40.000Z", "author_id": "745761593665982464", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "id": "1177665375598714881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.326, "type": "Person", "normalized_text": "boi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bruno_niceas", "id": "4814613015"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "jlukaf13", "id": "196655519"}]}, "text": "@bruno_niceas @jlukaf13 A \u00e1rea de ocupa\u00e7\u00e3o do boi \u00e9 10x maior do que a de uma galinha ou de porco. E claro... Desmatamento \u00e9 super influenciado por isso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177666130833481728"], "created_at": "2019-09-27T19:27:40.000Z", "author_id": "1131921753326915586", "in_reply_to_user_id": "4814613015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177665147797741568"}], "id": "1177666130833481728"}, {"text": "A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuidados m\u00e9dicos imediatos.Mas reproduzir e dar publicidade ao seu plano assassino-suicida e, mais do q.isso, justific\u00e1-lo,por \u00f3dio a algu\u00e9m,\u00e9 incitar um crime", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177549808220954624"], "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 50, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:45:26.000Z", "author_id": "58065771", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 3, "like_count": 126, "quote_count": 2}, "id": "1177549808220954624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 140, "probability": 0.7508, "type": "Person", "normalized_text": "Rivelino Guti\u00e9rrez"}]}, "text": "Normalmente es suicida y fuente de problemas el recomendar a un t\u00e9cnico de refrigeradoras y lavadoras pero al decirles que Rivelino Guti\u00e9rrez es uno de los pocos honestos y justos al cobrar, me quedo corto. Su celular es el 6644-3119. Me lo agradecer\u00e1n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177651689823838208"], "created_at": "2019-09-27T18:30:17.000Z", "author_id": "140819526", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1177651689823838208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MuzYair", "id": "966760481120800769"}]}, "text": "@MuzYair Que pena creer que cualquiera que est\u00e9 en contra Uribe, es autom\u00e1ticamente pobre, de izquierda, y le pegan en familias en acci\u00f3n. Que pena por su mente tan pobre. A usted como que lo hicieron a nacer a palos que sali\u00f3 muy bruto mijo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177659507956240384"], "created_at": "2019-09-27T19:01:21.000Z", "author_id": "154305001", "in_reply_to_user_id": "966760481120800769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177651191754498050"}], "id": "1177659507956240384"}, {"text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177526327911616512"], "created_at": "2019-09-27T10:12:08.000Z", "author_id": "540148926", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177526327911616512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "text": "sinceramente, Lucas n\u00e3o tem estrutura emocional nenhuma para estar em um confinamento! Ele claramente tem ataques de raiva e n\u00e3o lida bem com opini\u00f5es contr\u00e1rias e cr\u00edticas. Sem contar o fato que j\u00e1 pensou em tirar a pr\u00f3pria vida. Uma pessoa assim precisa de cuidado n\u00e3o exposi\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177664494656479233"], "created_at": "2019-09-27T19:21:10.000Z", "author_id": "4330163176", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 7, "like_count": 331, "quote_count": 8}, "id": "1177664494656479233"}, {"text": "@Lalozamora8 @Vendo_Boletos Es en el lado de la porra, pero la monumental esta abajo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177622767941902336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Lalozamora8", "id": "235242457"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Vendo_Boletos", "id": "1578895026"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:35:21.000Z", "author_id": "56596879", "in_reply_to_user_id": "235242457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177621754870685697"}], "id": "1177622767941902336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.9293, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/T4jn8KQlny", "expanded_url": "https://twitter.com/TvsEspectaculos/status/1177372280760000512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/T4jn8KQlny", "media_key": "13_1177277948438749184"}]}, "text": "El actor @cosio_joaquin participar\u00e1 en la nueva cinta de Hollywood  \"El Escuadr\u00f3n Suicida\". \ud83d\udcfd\ud83c\udfa5\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc47 https://t.co/T4jn8KQlny", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177405952917725184"], "created_at": "2019-09-27T02:13:48.000Z", "author_id": "4120303007", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "id": "1177405952917725184"}, {"text": "@starsmustang PARA ATSUSHI NAKAJIMA TE LEMBRA DE ALGUMA COISA???", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177664245510688770"], "created_at": "2019-09-27T19:20:10.000Z", "author_id": "1009983244211773441", "in_reply_to_user_id": "1064679737556172800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177657543293915141"}], "id": "1177664245510688770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 180, "probability": 0.8289, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/FM75hI8X48", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1177620116571377664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FM75hI8X48", "media_key": "3_1177619984106823680"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 145, "tag": "Mental\u00edzate"}]}, "text": "Que una persona exprese un pensamiento suicida puede generarnos miedo o frustraci\u00f3n,\rpor eso es importante saber qu\u00e9 cosas no hacer\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros \nS\u00edguenos en Instagram: Mentalizarte_inprfm https://t.co/FM75hI8X48", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177620116571377664"], "created_at": "2019-09-27T16:24:49.000Z", "author_id": "160062203", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "id": "1177620116571377664"}, {"text": "uau! ah, e mais uma vez parab\u00e9ns ao @ptbrasil e \u00e0 presidenta @dilmabr por terem indicado 2 vezes este homicida em potencial, golpista 100% e lavajatista desonesto, ao principal cargo do @MPF_PGR. A \"lista tr\u00edplice\" agora est\u00e1 desmoralizada de vez! https://t.co/0lJSCe2IDc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177659626768289793"], "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 45, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "dilmabr", "id": "131574396"}, {"start": 186, "end": 194, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/0lJSCe2IDc", "expanded_url": "https://twitter.com/JotaInfo/status/1177550295842402304", "display_url": "twitter.com/JotaInfo/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:01:49.000Z", "author_id": "17477363", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 21, "like_count": 73, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177550295842402304"}], "id": "1177659626768289793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 21, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Janot Pistoleiro"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9531, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.6558, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.7631, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 205, "end": 207, "probability": 0.9371, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "text": "Sobre Janot Pistoleiro\n\nComo algu\u00e9m entra armado no STF, mesmo sendo PGR, e tem oportunidade de matar um ministro? Espero que n\u00e3o d\u00ea ideias\n\nQuem investe em um pa\u00eds em que o PGR mata um ministro dentro do STF e depois se suicida? N\u00e3o \u00e9 brincadeira, passamos perto do caos completo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177632687932223488"], "created_at": "2019-09-27T17:14:46.000Z", "author_id": "53232912", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 18, "like_count": 177, "quote_count": 3}, "id": "1177632687932223488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.9441, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/L1GgcgdkHd", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida-diz-temer/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/janot-s\u2026", "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida-diz-temer/"}]}, "text": "O ex-presidente aludiu \u00e0 hist\u00f3ria de que Janot entrou armado no STF com a inten\u00e7\u00e3o de matar Gilmar Mendes. https://t.co/L1GgcgdkHd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177652057098129408"], "created_at": "2019-09-27T18:31:44.000Z", "author_id": "2880932962", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 30, "like_count": 56, "quote_count": 4}, "id": "1177652057098129408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.352, "type": "Other", "normalized_text": "Bedoya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JBedoyaDenegri", "id": "1959589412"}]}, "text": "@JBedoyaDenegri Tooodos los Bedoya son unos HDPs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177660833209421830"], "created_at": "2019-09-27T19:06:37.000Z", "author_id": "3312110265", "in_reply_to_user_id": "1959589412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177655405402566656"}], "id": "1177660833209421830"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/kpDmqmGQG7", "expanded_url": "https://twitter.com/eucabanass/status/1177310381963980802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kpDmqmGQG7", "media_key": "16_1177310360409399296"}]}, "text": "Conhe\u00e7o gente que se acha a bala que matou John Lennon, mas t\u00e1 mais para a faca falsa que \u201cquase matou\u201d o Bolsonaro. https://t.co/kpDmqmGQG7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177310381963980802"], "created_at": "2019-09-26T19:54:03.000Z", "author_id": "1092879864582029313", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1177310381963980802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/AsgA5oXtJa", "expanded_url": "https://uol.page.link/f4iU5", "display_url": "uol.page.link/f4iU5", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/09/27/janot-nao-tenho-duvida-de-que-lula-e-corrupto-dilma-nao.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "Janot: \"N\u00e3o tenho d\u00favida de que Lula \u00e9 corrupto. Dilma, n\u00e3o\" https://t.co/AsgA5oXtJa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177566517749321728"], "created_at": "2019-09-27T12:51:50.000Z", "author_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 221, "like_count": 288, "quote_count": 40}, "id": "1177566517749321728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 172, "probability": 0.3483, "type": "Person", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 270, "probability": 0.6666, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "text": "NUNCA MEJOR DESCRIPTO...\n1-\"MUCHA MALA SUERTE\"\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14)...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177639099911606273"], "created_at": "2019-09-27T17:40:15.000Z", "author_id": "192752617", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1177639099911606273"}, {"text": "@Red_batX @mariods86 Espero que en ese avi\u00f3n no fuera ning\u00fan pasajero normal y corriente.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177639183252381697"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Red_batX", "id": "296888735"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "mariods86", "id": "392780661"}]}, "created_at": "2019-09-27T17:40:35.000Z", "author_id": "2375664412", "in_reply_to_user_id": "296888735", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177635514519826439"}], "id": "1177639183252381697"}, {"text": "@nanazitinha Pois eu achei q ia ser uma capoeira q n se acerta ela q voou no meu p\u00e9 :(", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177649824772104193"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nanazitinha", "id": "1054950053708738561"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:22:52.000Z", "author_id": "2834370604", "in_reply_to_user_id": "1054950053708738561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177649464347156486"}], "id": "1177649824772104193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "terra30", "id": "58857414"}]}, "text": "@terra30 E o que aconteceria se o cara que matou John Lennon n\u00e3o estivesse armado? \ud83e\udd14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177614396975173634"], "created_at": "2019-09-27T16:02:05.000Z", "author_id": "630601960", "in_reply_to_user_id": "58857414", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177599417941204995"}], "id": "1177614396975173634"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 167, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Klaus Schmidt-Hebbel"}, {"start": 190, "end": 207, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "FridayForTheFuture"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/YA0rVLv5jP", "expanded_url": "https://bit.ly/2nLnwGw", "display_url": "bit.ly/2nLnwGw"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/Pjbfup8Djh", "expanded_url": "https://twitter.com/revistacapital/status/1177659169366839297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pjbfup8Djh", "media_key": "3_1177591309676220417"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 208, "tag": "FridayForTheFuture"}]}, "text": "\"Hoy es el momento para adoptar pol\u00edticas de protecci\u00f3n del medio ambiente. Postergarlas para el futuro es simplemente suicida\", dice el economista Klaus Schmidt-Hebbel en esta entrevista. #FridayForTheFuture https://t.co/YA0rVLv5jP https://t.co/Pjbfup8Djh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177659169366839297"], "created_at": "2019-09-27T19:00:00.000Z", "author_id": "21238299", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1177659169366839297"}, {"text": "La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que extienden un halo de #pesimismo hacia el modo en el que nos proyectamos al futuro, alimentando una sensaci\u00f3n de #desesperanza que se asocia a la ideaci\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177613236629323777"], "created_at": "2019-09-27T15:57:29.000Z", "author_id": "2530052556", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 3, "like_count": 217, "quote_count": 1}, "id": "1177613236629323777", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "pensamientos"}, {"start": 139, "end": 149, "tag": "pesimismo"}, {"start": 230, "end": 243, "tag": "desesperanza"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar Urviola"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.8372, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednVizcarra"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/DPgHKbLNE0", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/advierten-que-cuestion-de-confianza-por-eleccion-de-miembros-del-tc-es-inco", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/advierten-q\u2026", "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/advierten-que-cuestion-de-confianza-por-eleccion-de-miembros-del-tc-es-inco"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 57, "tag": "Mart\u00ednVizcarra"}, {"start": 142, "end": 155, "tag": "RadioExitosa"}, {"start": 167, "end": 177, "tag": "ExitosaTV"}]}, "text": "\u00d3scar Urviola consider\u00f3 que el presidente #Mart\u00ednVizcarra estar\u00eda entrando en terreno peligroso al \u201cinvadir campos que no le corresponden\u201d.\n\ud83d\udcfb #RadioExitosa: 95.5 FM\n\ud83d\udcfa #ExitosaTV: 6.1 se\u00f1al digital abierta\nhttps://t.co/DPgHKbLNE0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177658130592927745"], "created_at": "2019-09-27T18:55:52.000Z", "author_id": "2205328350", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 19, "like_count": 52, "quote_count": 2}, "id": "1177658130592927745"}, {"text": "I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che l'autore del gesto \u00e8 un migrante.\nSe \u00e8 vero, diranno che aveva problemi psichici. Allora doveva stare in manicomio (in Africa), non in Italia a fare danni.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177348008914165761"], "created_at": "2019-09-26T22:23:34.000Z", "author_id": "490139250", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "id": "1177348008914165761", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "Roma"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7481, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 28, "end": 30, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7941, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.4322, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.7551, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 234, "end": 239, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 262, "end": 270, "probability": 0.3963, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "text": "Mais uma vez Janot venceu o STF\n\nVoc\u00eas acharam que o Supremo tinha acabado com a Lava Jato ontem, embarcaram na histeria dos inteligentinhos?\n\nAh, l\u00e1 vem Janot (que tem porte de arma) dizer que era suicida e planejou matar o ministro Gilmar enquanto comandava a Lava Jato.\n\nGanhou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177566498468048896"], "created_at": "2019-09-27T12:51:46.000Z", "author_id": "9179462", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "id": "1177566498468048896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4249, "type": "Person", "normalized_text": "TEMER"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.593, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 237, "end": 239, "probability": 0.4978, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "text": "Nota do presidente TEMER:\n\n\"O ex PGR Janot, al\u00e9m d mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida suicida. As ocasi\u00f5es em q esteve comigo foram para destratar e desmoralizar os poss\u00edveis integrantes d lista tr\u00edplice p a PGR e p sugerir q nomeasse fora da lista\".", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1177651592792870913"], "created_at": "2019-09-27T18:29:54.000Z", "author_id": "170002148", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1177651592792870913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.6278, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9189, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "text": "V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177456624962691073"], "created_at": "2019-09-27T05:35:10.000Z", "author_id": "145992645", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 34, "like_count": 79, "quote_count": 7}, "id": "1177456624962691073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/kTZKO8X85M", "expanded_url": "https://twitter.com/Rodrigo_Janot/status/1177416295815495680", "display_url": "twitter.com/Rodrigo_Janot/\u2026"}]}, "text": "O bicho incendeia o pa\u00eds falando que quase matou o Gilmar Mendes e comenta futebol como se n\u00e3o tivesse nada acontecendo https://t.co/kTZKO8X85M", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177519376834187264"], "created_at": "2019-09-27T09:44:31.000Z", "author_id": "2850437519", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177416295815495680"}], "id": "1177519376834187264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4435, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 12, "end": 16, "probability": 0.6421, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/9eD9Ob4ggF", "expanded_url": "http://territoriolivre.com/temer-sobre-janot-mentiroso-contumaz-desmemoriado-homicida-suicida/", "display_url": "territoriolivre.com/temer-sobre-ja\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/OOeRExlP3m", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalismoTl/status/1177658620508606465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OOeRExlP3m", "media_key": "3_1177658619032199170"}]}, "text": "Temer sobre Janot:  \"mentiroso contumaz, desmemoriado, homicida-suicida\" - https://t.co/9eD9Ob4ggF https://t.co/OOeRExlP3m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177658620508606465"], "created_at": "2019-09-27T18:57:49.000Z", "author_id": "1095797385324834826", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1177658620508606465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/6VMoHDgXCK", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html"}]}, "text": "El presunto autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado - A tomar por culo, lo pod\u00edas haber hecho antes de asesinar HIJOPUTA https://t.co/6VMoHDgXCK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177483685206953984"], "created_at": "2019-09-27T07:22:41.000Z", "author_id": "1720203932", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "id": "1177483685206953984"}, {"text": "Mata por un m\u00f3vil para acabar suicid\u00e1ndose cuando lo iban a detener.\n\nhttps://t.co/8OJxGwSnyD  via @324cat", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177471023320461317"], "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 106, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/8OJxGwSnyD", "expanded_url": "http://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lestaven-a-punt-de-detenir/noticia/2950730", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:32:22.000Z", "author_id": "776269374801973248", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 12, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "id": "1177471023320461317"}, {"text": "E agora se revelam assassino e suicida... https://t.co/D0grjAcTLr", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "db5d081bba1feffe"}, "edit_history_tweet_ids": ["1177652605134213120"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/D0grjAcTLr", "expanded_url": "https://twitter.com/gleisi/status/1177643399601631235", "display_url": "twitter.com/gleisi/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:33:55.000Z", "author_id": "83916401", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177643399601631235"}], "id": "1177652605134213120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7368, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.7166, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 114, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "text": "Los comunistas quieren impedir que el Congreso elija al TC como ordena el art.201 de la Constituci\u00f3n. Y @saldelsol juega de tonto \u00fatil diciendo que no se debe elegir pese a vencimiento de su mandato. Van al golpe de estado sin duda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177394069028429824"], "created_at": "2019-09-27T01:26:35.000Z", "author_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 911, "reply_count": 1115, "like_count": 2336, "quote_count": 69}, "id": "1177394069028429824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 28, "probability": 0.6747, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Andr\u00e9s Garc\u00eda Belaunde"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 51, "tag": "Vizcarra"}]}, "text": "V\u00edctor Andr\u00e9s Garc\u00eda Belaunde: se\u00f1alo que #Vizcarra est\u00e1 muy mal asesorado\u201d. Esto \u201ces un saludo a la bandera para justificar su fracaso, es una excusa para salir de un callej\u00f3n de salida donde \u00e9l se ha metido sin ayuda de nadie\u201d.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177651081578520582"], "created_at": "2019-09-27T18:27:52.000Z", "author_id": "44932117", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 22, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "id": "1177651081578520582"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177447817297530881"], "created_at": "2019-09-27T05:00:10.000Z", "author_id": "3067949663", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 21, "like_count": 125, "quote_count": 4}, "id": "1177447817297530881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Flanki11", "id": "1159942364372320257"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "GGHHDD", "id": "1903896152"}]}, "text": "@Flanki11 @lelispatricia @gghhdd \u00c9 loucura seguir uma ideologia esquerdista baseada em Marx. A liberdade, o progresso que \u00e9 posto pelos esquerdistas n\u00e3o passa de uma imensa tolice. Todos os problemas familiares que ocorrem com esse povo ignorante s\u00e3o reflexo de uma desobedi\u00eancia desmedida a ordem divina.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654177637568512"], "created_at": "2019-09-27T18:40:10.000Z", "author_id": "1075437086671544325", "in_reply_to_user_id": "1159942364372320257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177639520377933825"}], "id": "1177654177637568512"}, {"text": "@Musso___ Godo......la gente li andr\u00e1a cercare sotto casa", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177656520194117632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:49:28.000Z", "author_id": "1060549335421739008", "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177647713606885376"}], "id": "1177656520194117632"}, {"text": "El presumpte autor de l'apunyalament del Port Ol\u00edmpic s'ha disparat un tret quan l\u2019anaven a detenir https://t.co/1p5LEkJBjd", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1177555988510990337"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/1p5LEkJBjd", "expanded_url": "http://bit.ly/2nAL7to", "display_url": "bit.ly/2nAL7to", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lanaven-a-detenir/noticia/2950730/"}]}, "created_at": "2019-09-27T12:10:00.000Z", "author_id": "8330472", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "id": "1177555988510990337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5274, "type": "Person", "normalized_text": "haku"}]}, "text": "@ShinoReal__ Ele pego o haku pra cuidar .\nNao faz sentido chamar ele dem\u00f4nio kkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177656640432230400"], "created_at": "2019-09-27T18:49:57.000Z", "author_id": "1176586079190827008", "in_reply_to_user_id": "397289557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177655883775582208"}], "id": "1177656640432230400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9038, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thethales", "id": "8404722"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "pabsarmento", "id": "238107784"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "Felipe_Morcelli", "id": "2931935811"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Wxftcqwpg9", "expanded_url": "https://amzn.to/2lD0TU0", "display_url": "amzn.to/2lD0TU0"}]}, "text": "@thethales E, pra fechar, tem livro do @pabsarmento e do @Felipe_Morcelli sobre o Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/Wxftcqwpg9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177610001315241985"], "created_at": "2019-09-27T15:44:37.000Z", "author_id": "89942881", "in_reply_to_user_id": "89942881", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177609724839321602"}], "id": "1177610001315241985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Recife"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.3404, "type": "Other", "normalized_text": "Brun\u00e3o"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/6y0SHz2tBo", "expanded_url": "https://twitter.com/bitencourtbas/status/1177582401779904518", "display_url": "twitter.com/bitencourtbas/\u2026"}]}, "text": "Se vc sentar aqui em Recife perceber\u00e1 q as pessoas falam sobre trai\u00e7\u00e3o alheia, quem t\u00e1 pegando quem (tem produtividade aqui), apartamentos e carros para comprar. \n\nTd no foco Brun\u00e3o. https://t.co/6y0SHz2tBo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177655847587123202"], "created_at": "2019-09-27T18:46:48.000Z", "author_id": "3139182329", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "id": "1177655847587123202"}, {"text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177652672444485632"], "created_at": "2019-09-27T18:34:11.000Z", "author_id": "779454390637912064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177652672444485632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3889, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Nathalia"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.3727, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "text": "Matheus pegou 38 anos por matar a Nathalia e o Matheus, matou 2 pessoas pq n\u00e3o sabia lidar com um t\u00e9rmino. TIROU A VIDA DA MINHA AMIGA E DE UMA CRIAN\u00c7A QUE FOI DEFENDER A IRM\u00c3. E em 38 anos SE ainda ESTIVER VIVO vai poder andar livremente por a\u00ed, nojo desse pa\u00eds sem perp\u00e9tua.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654883794784256"], "created_at": "2019-09-27T18:42:58.000Z", "author_id": "716141553534767104", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 10}, "id": "1177654883794784256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/xuHdsoFhqi", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/lava-jato-manipulou-impeachment-de-dilma-diz-aloysio-nunes-do-psdb.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}]}, "text": "Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.co/xuHdsoFhqi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177541597292060672"], "created_at": "2019-09-27T11:12:49.000Z", "author_id": "100077761", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 5}, "id": "1177541597292060672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6606, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 13, "end": 17, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/z6kFxBBl2G", "expanded_url": "https://blogdacidadania.com.br/2019/09/temer-rebate-janot-um-insano-homicida-suicida/", "display_url": "blogdacidadania.com.br/2019/09/temer-\u2026"}]}, "text": "Temer rebate Janot: \u201cUm insano homicida-suicida\u201d https://t.co/z6kFxBBl2G", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654156535959553"], "created_at": "2019-09-27T18:40:05.000Z", "author_id": "23138365", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1177654156535959553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 144, "probability": 0.9105, "type": "Person", "normalized_text": "Klaus Schmidt Hebbel"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 161, "username": "ClaudiaAlamo", "id": "107280372"}, {"start": 165, "end": 180, "username": "RevistaCapital", "id": "1517992094803054593"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/x7BRwZMW4G", "expanded_url": "https://www.capital.cl/el-valor-de-la-felicidad-segun-klaus-schmidt-hebbel/", "display_url": "capital.cl/el-valor-de-la\u2026"}]}, "text": "\"Es el momento para adoptar pol\u00edticas de protecci\u00f3n del medio ambiente. Postergarlas para el futuro es simplemente suicida\", Klaus Schmidt Hebbel a @ClaudiaAlamo en @revistacapital Una conversaci\u00f3n sobre la importancia de la felicidad.\nhttps://t.co/x7BRwZMW4G", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177591577432264704"], "created_at": "2019-09-27T14:31:25.000Z", "author_id": "316585726", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "id": "1177591577432264704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 177, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "text": "E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"macho\" desse pessoal) e ponderado (afinal, n\u00e3o matou) - Janot autoriza por subtexto o impulso de todo tipo de \"cidad\u00e3o de bem\" contra o j\u00e1 pressionado STF.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177420343826440199"], "created_at": "2019-09-27T03:11:00.000Z", "author_id": "13653812", "in_reply_to_user_id": "13653812", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 9, "like_count": 630, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177419457897074689"}], "id": "1177420343826440199"}, {"text": "Vou nem perder tempo discutindo com um doido desse", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177653363367956480"], "created_at": "2019-09-27T18:36:56.000Z", "author_id": "1007681849911599104", "in_reply_to_user_id": "1007681849911599104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177653266789945346"}], "id": "1177653363367956480"}, {"text": "Si detectas que tu ni\u00f1a, ni\u00f1o o adolescente manifiesta alguno de estos signos y se\u00f1ales asociados a la conducta suicida, cont\u00e1ctanos.\n\nLl\u00e1manos al 800 290 00 24 o escr\u00edbenos en https://t.co/xGMLzUYMzK o env\u00edanos un inbox.\n\nContra el suicidio #YoMeComprometo https://t.co/RL5MCNb7LW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177606321341792256"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/xGMLzUYMzK", "expanded_url": "http://dinamicamente.mx", "display_url": "dinamicamente.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579468585453252609/fxYpSrGl?format=png&name=orig", "width": 359, "height": 165}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579468585453252609/fxYpSrGl?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Home", "description": "\u00a1Af\u00edliate ahora! \u00a1Accede ahora si ya est\u00e1s registrado! \u00bfQuienes Somos? Somos una instituci\u00f3n creada para brindar y promover de modo oportuno servicios accesibles en materia de", "unwound_url": "https://dinamicamente.guanajuato.gob.mx/"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/RL5MCNb7LW", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1177606321341792256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RL5MCNb7LW", "media_key": "3_1177369836470591488"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 257, "tag": "YoMeComprometo"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:30:00.000Z", "author_id": "774453643248488448", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "id": "1177606321341792256"}, {"text": "Mando pra um amigo. \n\"Sonhei que vc morreu. Est\u00e1 bem?\" \nEle me responde: \"T\u00f4 e tbm sonhei contigo mas era safadeza\"\nHAHAHAHAHHAHA intimidade \u00e9 uma bosta.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177655718578667520"], "created_at": "2019-09-27T18:46:17.000Z", "author_id": "817159508157956096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "id": "1177655718578667520"}, {"text": "\u00c9 um an\u00e3o ou eu que t\u00f4 louco?? https://t.co/oGaMMg1z8R", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177653815576801281"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/oGaMMg1z8R", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1177602943975133184", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:38:44.000Z", "author_id": "724590743260676096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177653815576801281"}, {"text": "Quero saber se deram tiro a esmo e se matou alguma crian\u00e7a branca de algum vizinho.\n\nhttps://t.co/ep5NBrwH7K", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1177551417730633729"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ep5NBrwH7K", "expanded_url": "https://glo.bo/2m6cBHf", "display_url": "glo.bo/2m6cBHf"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:51:50.000Z", "author_id": "28655593", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "id": "1177551417730633729"}, {"text": "El estres de los parciales me hizo acordar de cuando mi hna dejo solo a un gatito prematuro y el gato se ahorco.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177650365199736833"], "created_at": "2019-09-27T18:25:01.000Z", "author_id": "723346796", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1177650365199736833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "text": "Janot jogou a p\u00e1 de cal na lava jato.\nVirou um movimento liderado por fan\u00e1ticos de extrema direita com s\u00e9rios dist\u00farbios mentais. \nComo levar a s\u00e9rio um movimento onde o procurador geral da Rep\u00fablica tentou matar um garantidor da constitui\u00e7\u00e3o?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177564615070408706"], "created_at": "2019-09-27T12:44:16.000Z", "author_id": "917793716", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 16, "like_count": 921, "quote_count": 7}, "id": "1177564615070408706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 26, "probability": 0.9694, "type": "Other", "normalized_text": "Call Me By Your Name"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ywnE82IYK8", "expanded_url": "http://bit.ly/2ngULRR", "display_url": "bit.ly/2ngULRR"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/AXZm5pMmPo", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1177654453803061248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AXZm5pMmPo", "media_key": "3_1177654403530141698"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/AXZm5pMmPo", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1177654453803061248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AXZm5pMmPo", "media_key": "3_1177654403530186754"}]}, "text": "Casal \"Call Me By Your Name\" brasileiro oficializa uni\u00e3o e poczinha teen garante a aposentadoria aos 18 anos. https://t.co/ywnE82IYK8 https://t.co/AXZm5pMmPo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654453803061248"], "created_at": "2019-09-27T18:41:16.000Z", "author_id": "788794760764985344", "public_metrics": {"retweet_count": 387, "reply_count": 577, "like_count": 4128, "quote_count": 1066}, "id": "1177654453803061248"}, {"text": "Depresivo ver a las hordas de v\u00e1ndalos mitigar el hedor que despide su odio social, destruyendo todo a su paso, sin control, en la ciudad; mientras @Claudiashein practica una suerte de inadmisible satyagraha. Ser guardia nacional o polic\u00eda, hoy,  es ser suicida mal pagado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177583733337182211"], "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 161, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}]}, "created_at": "2019-09-27T14:00:15.000Z", "author_id": "2176953937", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "id": "1177583733337182211"}, {"text": "@wjl63 No creo que pase por ah\u00ed, pero en poco tiempo lo sabremos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177626332798312454"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "wjl63", "id": "459248344"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:49:31.000Z", "author_id": "2670988922", "in_reply_to_user_id": "459248344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177625530948100096"}], "id": "1177626332798312454"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.6831, "type": "Person", "normalized_text": "Engels"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Flanki11", "id": "1159942364372320257"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "GGHHDD", "id": "1903896152"}]}, "text": "@Flanki11 @lelispatricia @gghhdd Marx foi sustentado pela esposa por 16 anos. Embora estudasse economia, era um completo irrespons\u00e1vel com as finan\u00e7as. Duas de suas tr\u00eas filhas se suicidaram. Traiu a esposa com sua empregada e deu o beb\u00ea (nascido dessa rela\u00e7\u00e3o) para Engels criar. \n\nFonte: Livro Amor e Capital", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177651529848885249"], "created_at": "2019-09-27T18:29:39.000Z", "author_id": "1075437086671544325", "in_reply_to_user_id": "1159942364372320257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177639520377933825"}], "id": "1177651529848885249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5406, "type": "Person", "normalized_text": "Castelinho"}]}, "text": "assim que eu abri as imagens, tava l\u00e1 o famoso Castelinho e a primeira foto era de um \u00e2ngulo EXATAMENTE igual ao do meu sonho, e a casa acabada igual. assim que eu bati o olho, lembrei do sonho todo. da\u00ed fiquei mto assustada pq al\u00e9m disso, ocorreram TR\u00caS ASSASSINATOS na casa (+)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177654650889281536"], "created_at": "2019-09-27T18:42:03.000Z", "author_id": "472145779", "in_reply_to_user_id": "472145779", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177654635189997570"}], "id": "1177654650889281536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4034, "type": "Person", "normalized_text": "Ledesma"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 83, "end": 84, "probability": 0.6837, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Jlao6TfRuT", "expanded_url": "https://canaln.pe/actualidad/ledesma-nos-dijeron-que-si-somos-efectivos-libertad-keiko-no-se-moveria-tc-n389776", "display_url": "canaln.pe/actualidad/led\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/ledesma-nos-dijeron-que-si-somos-efectivos-libertad-keiko-no-se-moveria-tc-n389776"}]}, "text": "Ledesma: Nos dijeron que si somos efectivos con libertad de Keiko no se mover\u00eda el TC\nhttps://t.co/Jlao6TfRuT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177653105065893888"], "created_at": "2019-09-27T18:35:54.000Z", "author_id": "53775366", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 31, "like_count": 245, "quote_count": 14}, "id": "1177653105065893888"}, {"text": "hj ter\u00e1 um monte de indiv\u00edduos de amarelo dispostos a fazer o bem, mas s\u00f3 hj pq ningu\u00e9m se importa de verdade, \u00e9 mais pra aparecer.\nNingu\u00e9m tem pensamento suicida por um dia, n\u00e3o \u00e9 em um dia que v\u00e3o resolver. \n#amarelosempre", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177607909221507072"], "created_at": "2019-09-27T15:36:19.000Z", "author_id": "942087952817098752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1177607909221507072", "entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 224, "tag": "amarelosempre"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Lava-Jato"}, {"start": 186, "end": 188, "probability": 0.811, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/tAQJqlkI9y", "expanded_url": "https://twitter.com/padilhando/status/1177513813983150080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAQJqlkI9y", "media_key": "3_1177513811714035714"}]}, "text": "H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plano assassino-suicida,no dia de uma dura derrota da Lava-Jato no STF,\u00e9 um est\u00edmulo para que algu\u00e9m o fa\u00e7a. https://t.co/tAQJqlkI9y", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177513813983150080"], "created_at": "2019-09-27T09:22:25.000Z", "author_id": "58065771", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 148, "quote_count": 6}, "id": "1177513813983150080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 171, "probability": 0.5584, "type": "Organization", "normalized_text": "M"}]}, "text": "No se puede pedir cuesti\u00f3n de confianza sobre una pol\u00edtica de estado que no existe sino una reforma constitucional y qui\u00e9n lo pide es el Primer Ministro. \u00bfDonde est\u00e1 el P.M.?", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0142981624862aa5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1177650058411565057"], "created_at": "2019-09-27T18:23:48.000Z", "author_id": "87588593", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "id": "1177650058411565057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n"}, {"start": 28, "end": 38, "probability": 0.7642, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez Monteza"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/WLhcOwrHYa", "expanded_url": "https://twitter.com/karlaramirezc_/status/1166404231764611072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WLhcOwrHYa", "media_key": "7_1166403835688103936"}]}, "text": "Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n acept\u00f3 a El Comercio que se reuni\u00f3 en esas fechas con Rodr\u00edguez Monteza, a quien calific\u00f3 solo como un conocido: \u201cHemos hablado cualquier cosa menos de ese tema porque yo no tengo nada que ver\u201d. https://t.co/WLhcOwrHYa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166404231764611072"], "created_at": "2019-08-27T17:36:54.000Z", "author_id": "1014248713626234884", "in_reply_to_user_id": "1014248713626234884", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 20, "like_count": 102, "quote_count": 9}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166398552517595136"}], "id": "1166404231764611072"}, {"text": "Daqui a pouco a menina se suicida por causa de um fdp desse que grava e posta, isso nao pode acontecer nao podemos perder essa sentada com vontade kkkkkkkkkkkk https://t.co/svxeaGNE5d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177652399089029120"], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/svxeaGNE5d", "expanded_url": "https://twitter.com/DuudsRodrigues/status/1177610434561675264", "display_url": "twitter.com/DuudsRodrigues\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:33:06.000Z", "author_id": "2801569408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1177652399089029120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9859, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "Roger"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9795, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.5748, "type": "Organization", "normalized_text": "tricolor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "spfc_7", "id": "1534446130162978816"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "WagnerSIsa8778", "id": "924316760370810885"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "eroliveira_", "id": "2792552630"}]}, "text": "@SPFC_7 @WagnerSIsa8778 @eroliveira_ A diferen\u00e7a do Palmeiras que demitiu o Roger para o S\u00e3o Paulo que contratou Diniz \u00e9 enorme.\nO novo t\u00e9cnico tricolor n\u00e3o tem respaldo em nenhum trabalho que realizou. Tudo se resume a um belo conjunto de ideias nunca bem executadas.\nAdemais, a exce\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode ser a regra.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177651001756721152"], "created_at": "2019-09-27T18:27:33.000Z", "author_id": "26603799", "in_reply_to_user_id": "824131471820681216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177650072349270021"}], "id": "1177651001756721152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.7016, "type": "Place", "normalized_text": "Su\u00ed\u00e7a"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9915, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/qtoccsYJZt", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/09/27/lava-jato-usou-provas-ilegais-do-exterior-para-prender-futuros-delatores.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/09/27/lava-jato-usou-provas-ilegais-do-exterior-para-prender-futuros-delatores.htm"}]}, "text": "Foram \u00e0 Su\u00ed\u00e7a sem mandado, sem nada, procurar contas da fam\u00edlia do Lula q nem era investigado. Sa\u00edram frustrados pq Lula nunca teve conta secreta. A\u00ed tiveram de inventar triplex e o sitio e toda farsa processual p/ tirar Lula de circula\u00e7\u00e3o. Indecentes https://t.co/qtoccsYJZt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177643399601631235"], "created_at": "2019-09-27T17:57:20.000Z", "author_id": "31139434", "public_metrics": {"retweet_count": 1651, "reply_count": 408, "like_count": 5487, "quote_count": 142}, "id": "1177643399601631235"}, {"text": "@UOLNoticias Disse o homem centrado , equilibrado psicologicamente e com pr\u00e9-disposi\u00e7\u00e3o homicida e suicida.\n\nNext", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177572292467073024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-09-27T13:14:47.000Z", "author_id": "968309245354573824", "in_reply_to_user_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177566517749321728"}], "id": "1177572292467073024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.7345, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}, {"start": 133, "end": 146, "probability": 0.8368, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy Ramalho"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.6481, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.7109, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.4649, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.9414, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 279, "end": 282, "probability": 0.9451, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BlogdoSaoPaulo", "id": "27694036"}]}, "text": "@BlogdoSaoPaulo Isso \u00e9 uma bobagem. Nosso DNA tamb\u00e9m \u00e9 ra\u00e7a e futebol pragm\u00e1tico, devido aos uruguaios na nossa hist\u00f3ria e tamb\u00e9m ao Muricy Ramalho. E eu prefiro o futebol estilo Muricy mesmo. DNA do Diniz = fracasso! Igual o SPFC nos \u00faltimos tempos. Diniz tem que saber mais do SPFC...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177652064945610752"], "created_at": "2019-09-27T18:31:46.000Z", "author_id": "477070593", "in_reply_to_user_id": "27694036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177651775278596104"}], "id": "1177652064945610752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.7884, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Suprema Corte"}]}, "text": "Em alguma realidade paralela, o PGR assassinou um Juiz da Suprema Corte e depois se suicidou no plen\u00e1rio. E n\u00f3s achando que est\u00e1vamos na vers\u00e3o mais bizarra de universo paralelo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177393523882110977"], "created_at": "2019-09-27T01:24:25.000Z", "author_id": "1085677657059151873", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "id": "1177393523882110977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Karl Marx"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Engels"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Flanki11", "id": "1159942364372320257"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "GGHHDD", "id": "1903896152"}]}, "text": "@Flanki11 @lelispatricia @gghhdd Karl Marx fala de socialismo, respeito e amor, mas abandonou todos os filhos na m\u00e3o do Engels. Interessante n\u00e9?! Que \u00f3timo exemplo para n\u00f3s!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177558250654449665"], "created_at": "2019-09-27T12:18:59.000Z", "author_id": "1075437086671544325", "in_reply_to_user_id": "1159942364372320257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 51, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177397745142960128"}], "id": "1177558250654449665"}, {"text": "Ho ho ho.... https://t.co/EGdNkjMJv5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177490902270369793"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/EGdNkjMJv5", "expanded_url": "https://twitter.com/voz_populi/status/1177486670335115264", "display_url": "twitter.com/voz_populi/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T07:51:22.000Z", "author_id": "13553912", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 163, "like_count": 1213, "quote_count": 25}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177486670335115264"}], "id": "1177490902270369793"}, {"text": "a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177019082824126468"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:36:31.000Z", "author_id": "1066254332176285697", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 15, "like_count": 2624, "quote_count": 58}, "id": "1177019082824126468"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Ghana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EmRojasU", "id": "225036113"}]}, "text": "@EmRojasU @adoroteDio Los chicos de Ghana seguro quieren vivir esos 25 a\u00f1os. Sin\u00f3 tendr\u00edas suicidios masivos", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01b40b49265b126c"}, "edit_history_tweet_ids": ["1177649300194635778"], "created_at": "2019-09-27T18:20:47.000Z", "author_id": "1523328445", "in_reply_to_user_id": "225036113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177458948749676549"}], "id": "1177649300194635778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "text": "O que aconteceria se Kurt Cobain estivesse armado?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177648210606788609"], "created_at": "2019-09-27T18:16:27.000Z", "author_id": "53840540", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1177648210606788609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 95, "probability": 0.6986, "type": "Other", "normalized_text": "ValorPolicial"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Ms6gLCgBok", "expanded_url": "https://twitter.com/JesusOrtaMtz/status/1177307259136872449", "display_url": "twitter.com/JesusOrtaMtz/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 96, "tag": "ValorPolicial"}, {"start": 175, "end": 192, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 209, "end": 225, "tag": "ChatDeconfianza"}]}, "text": "Bravo a los elementos de la @SSP_CDMX que salvaron a una mujer  \ud83d\udc4f  Reconocemos su #ValorPolicial \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f \u00bfConoces a alguna persona que podr\u00eda estar en riesgo suicida? Llama a la #L\u00edneaDeSeguridad o escr\u00edbenos al #ChatDeconfianza 55 5533-5533 \ud83d\udcf1 Damos primeros auxilios psicol\u00f3gicos \ud83d\ude4c https://t.co/Ms6gLCgBok", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177410820449476609"], "created_at": "2019-09-27T02:33:09.000Z", "author_id": "65797233", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177307259136872449"}], "id": "1177410820449476609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "text": "\u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176524523539243008"], "created_at": "2019-09-24T15:51:19.000Z", "author_id": "154605679", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 21, "like_count": 774, "quote_count": 11}, "id": "1176524523539243008"}, {"text": "678 no me gust\u00f3. Preferir\u00eda no tener que volver a soportar algo as\u00ed. https://t.co/wNTLehYdYs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177612651825946625"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/wNTLehYdYs", "expanded_url": "https://twitter.com/mmlamoyano/status/1177611953235271680", "display_url": "twitter.com/mmlamoyano/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:55:09.000Z", "author_id": "1050018800899432448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 33, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "id": "1177612651825946625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 174, "probability": 0.892, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Almeida"}, {"start": 271, "end": 275, "probability": 0.7373, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "text": "Um comportamento absolutamente parcial, seletivo,se utilizando d uma fun\u00e7\u00e3o importante d poder p\u00fablico brasileiro,[q \u00e9 o] monop\u00f3lio d abrir processos q v\u00e3o diretamente p o STF, utilizado,como arma pol\u00edtica,1 arma q matou muita gente,matou muitas reputa\u00e7\u00f5e. Almeida sobre Janot", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177645222622302209"], "created_at": "2019-09-27T18:04:35.000Z", "author_id": "595090509", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1177645222622302209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6406, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/j5ye55i2PC", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html"}]}, "text": "Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/j5ye55i2PC\nESSE PGR !\nJ\u00c1  TEVE O ENGAVETADOR\nAGORA, APARECEU O ATIRADOR !", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1177647146528579584"], "created_at": "2019-09-27T18:12:14.000Z", "author_id": "166567189", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1177647146528579584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.455, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "text": "@bernardopkuster's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177552877365207040"], "created_at": "2019-09-27T11:57:38.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "author_id": "3092434408", "public_metrics": {"retweet_count": 1299, "reply_count": 964, "like_count": 11326, "quote_count": 206}, "id": "1177552877365207040"}], "places": [{"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Iranduba, Brasil", "id": "0071c8af840dc026"}, {"full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil", "id": "0d0eb7906b10766f"}, {"full_name": "Rio Branco, Brasil", "id": "db5d081bba1feffe"}, {"full_name": "Marlborough, MA", "id": "fbe7a12a76a49216"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"value": "2779514904", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2779514904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2779514904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177659985079128064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177659985079128064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177659985079128064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "912234804", "value": "912234804", "detail": "User has been suspended: [912234804].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177672179950989312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177672179950989312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177672179950989312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "890997824132968448", "value": "890997824132968448", "detail": "User has been suspended: [890997824132968448].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177651408125997058", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177651408125997058", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177651408125997058].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1177191989961547777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177191989961547777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177191989961547777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "803223592733442048", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [803223592733442048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "803223592733442048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177668117734006785", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177668117734006785].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177668117734006785", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177666703251185664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177666703251185664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177666703251185664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "28925084", "value": "28925084", "detail": "User has been suspended: [28925084].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177667587985100800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177667587985100800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177667587985100800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "892702983846330368", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [892702983846330368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "892702983846330368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177658196883836928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177658196883836928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177658196883836928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177654030857904128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177654030857904128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177654030857904128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1000249534105124864", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1000249534105124864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1000249534105124864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177655319952056320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177655319952056320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177655319952056320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177625547192569856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177625547192569856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177625547192569856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4375227629", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4375227629].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4375227629", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177649374404530181", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177649374404530181].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177649374404530181", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177561593695150080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177561593695150080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177561593695150080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177644928710696963", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177644928710696963", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177644928710696963].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1177677976051343360", "oldest_id": "1177649094724071426", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm61b4j9ac3yvir520fzqbm39iyyl"}}