{"data": [{"created_at": "2019-10-02T00:20:17.000Z", "lang": "es", "text": "ola lindo pasar mi tw , alto suicida soy jaja", "edit_history_tweet_ids": ["1179189322978865152"], "id": "1179189322978865152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1576395104"}, {"created_at": "2019-10-02T00:20:12.000Z", "lang": "es", "text": "@jfowks Tambien es hija de Moises Tambini, hermanito del delincuente suicida AG.\nEstos no aprenden.... https://t.co/PnuCFRMJhU", "edit_history_tweet_ids": ["1179189301797625856"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Moises Tambini"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/PnuCFRMJhU", "expanded_url": "https://twitter.com/PatricioY8/status/1179189301797625856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PnuCFRMJhU", "media_key": "3_1179189283170766848"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jfowks", "id": "16505582"}]}, "in_reply_to_user_id": "16505582", "id": "1179189301797625856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "953491034905784320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179012180047478786"}]}, {"created_at": "2019-10-02T00:19:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179189249020743680"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179189249020743680", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188456490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-02T00:19:58.000Z", "lang": "es", "text": "@IniciativaV Ya veo que es como Escuadr\u00f3n Suicida, la peor de DC", "edit_history_tweet_ids": ["1179189242771189762"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6779, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.4954, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IniciativaV", "id": "203753477"}]}, "in_reply_to_user_id": "203753477", "id": "1179189242771189762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723484512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179088800934445056"}]}, {"created_at": "2019-10-02T00:19:27.000Z", "lang": "pt", "text": "O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monstros, assassinos...sua corrup\u00e7\u00e3o matou e ainda mata no Brasil.\n\nNojo dessa gente.", "edit_history_tweet_ids": ["1179189111321530368"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 35, "end": 36, "probability": 0.9831, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9129, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1179189111321530368", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 12, "like_count": 162, "quote_count": 3}, "author_id": "742849520988475396"}, {"created_at": "2019-10-02T00:19:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Ultimamente tenho sentido que vou morrer.\nN\u00e3o d\u00e1 forma suicida da coisa mas uma sensa\u00e7\u00e3o que n\u00e3o tenho mais muito tempo??? O mais estranho \u00e9 que eu sinto um contentamento meio estranho com isso", "edit_history_tweet_ids": ["1179189094947151873"], "id": "1179189094947151873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2611742372"}, {"created_at": "2019-10-02T00:18:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Hum... OK. Tomara que n\u00e3o seja um filme ruim como o primeiro live-action de Esquadr\u00e3o Suicida! \n\nAves de Rapina | Trailer Legendado https://t.co/WoMzjJTzIH", "edit_history_tweet_ids": ["1179188909546377218"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 92, "probability": 0.9249, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 97, "end": 110, "probability": 0.8531, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/WoMzjJTzIH", "expanded_url": "https://youtu.be/PEvCzJulUZI", "display_url": "youtu.be/PEvCzJulUZI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=PEvCzJulUZI&feature=youtu.be"}]}, "id": "1179188909546377218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181413223"}, {"created_at": "2019-10-02T00:18:16.000Z", "lang": "es", "text": "Adivinen quien va a intentar el acto suicida de entrar al inktober en s\u00e9ptimo semestre de una carrera de ciencias de la salud \ud83e\udd29", "edit_history_tweet_ids": ["1179188814239211521"], "id": "1179188814239211521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2321564431"}, {"created_at": "2019-10-02T00:17:54.000Z", "lang": "pt", "text": "incr\u00edvel como esquadr\u00e3o suicida nunca perde a gra\u00e7a", "edit_history_tweet_ids": ["1179188721125605376"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6194, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1179188721125605376", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971542232141574144"}, {"created_at": "2019-10-02T00:17:05.000Z", "lang": "pt", "text": "eu sou viciada em esquadr\u00e3o suicida, eh t\u00e3o ruim q eh bom, nota 3 amo", "edit_history_tweet_ids": ["1179188517408317441"], "id": "1179188517408317441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "760893685936553984"}, {"created_at": "2019-10-02T00:16:49.000Z", "lang": "es", "text": "@braian__vargas @Juuli_GF Escucaracha suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179188451859673090"], "in_reply_to_user_id": "764966749083144192", "id": "1179188451859673090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1511713890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179174752658903040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "braian__vargas", "id": "764966749083144192"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Juuli_GF", "id": "66214364"}]}}, {"created_at": "2019-10-02T00:16:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Rosa Weber como advogada matou um cliente botou ele esperando por 11 anos na quest\u00e3o ele morreu antes que vergonha hein Rosa STF voc\u00eas s\u00f3 defende vagabundo se fosse um b****** voc\u00ea defende rapidinho e Rosa Weber", "edit_history_tweet_ids": ["1179188358435749888"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Weber"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.651, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Weber"}]}, "id": "1179188358435749888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1078352090232225793"}, {"created_at": "2019-10-02T00:15:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179188203636580352"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179188203636580352", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2409752629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-02T00:15:25.000Z", "lang": "es", "text": "Infartante trailer de \"BIRDS OF PREY\" con Margot Robbie (la chica de \"Escuadr\u00f3n Suicida\" y el genio de Ewan McGregor\n\nDice un refr\u00e1n (\u00bf?) \"Si una mina infarta con el pelo para atras, no es recomendable para tu salud conocerla c/el pelo seco\" https://t.co/9gg64gl18x https://t.co/rWw3ul3hSp", "edit_history_tweet_ids": ["1179188096522424320"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.9729, "type": "Other", "normalized_text": "BIRDS OF PREY"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "Ewan McGregor"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/9gg64gl18x", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=vmhti7bDmCQ", "display_url": "youtube.com/watch?v=vmhti7\u2026"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/rWw3ul3hSp", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabriel79484786/status/1179188096522424320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rWw3ul3hSp", "media_key": "3_1179188091891924992"}]}, "id": "1179188096522424320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159819574029758464"}, {"created_at": "2019-10-02T00:15:06.000Z", "lang": "es", "text": "Entrar A Twitter Cuando Estas Mal Es Un Acto Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179188018676224002"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.978, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1179188018676224002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090406287588892672"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:15:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179188008748232705"], "id": "1179188008748232705", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036659825751597057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}]}, {"created_at": "2019-10-02T00:14:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @skaner12: Se suicida una persona x en\u00e9sima vez en el Costanera Center, pero a seremi de salud @OyarceRosa le preocupa mas controlar la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179187985205661698"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.7406, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "skaner12", "id": "68202670"}, {"start": 98, "end": 109, "username": "OyarceRosa", "id": "357948772"}]}, "id": "1179187985205661698", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120205662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179183610471075840"}]}, {"created_at": "2019-10-02T00:13:57.000Z", "lang": "es", "text": "porqu\u00e9 no teme a la muerte el que vive c\u00f3mo un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179187729629896704"], "id": "1179187729629896704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3405087909"}, {"created_at": "2019-10-02T00:13:56.000Z", "lang": "es", "text": "@minasuperadaa En octubre voy a  ver si me voy al final de la vida \nJAJAJAJAJAJ me wa a suicid\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1179187723803869184"], "in_reply_to_user_id": "734825745873285125", "id": "1179187723803869184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "212074733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179166064736903168"}]}, {"created_at": "2019-10-02T00:13:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@Caroliina_an J\u00e1 ta melhor que esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179187720071122944"], "in_reply_to_user_id": "3218494292", "id": "1179187720071122944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1140587972636696581", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179185937085022208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Caroliina_an", "id": "3218494292"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 47, "tag": "ProtocoloAntisuicidioFFCCSS"}, {"start": 49, "end": 77, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DianaHerbello", "id": "857575862958424066"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:13:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DianaHerbello: #ProtocoloAntisuicidioFFCCSS \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nAfectados y familiares tambi\u00e9n deben conocer este tema y te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179187655017410561"], "id": "1179187655017410561", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807488815279538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179111739733884928"}]}, {"created_at": "2019-10-02T00:13:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179187620804513793"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179187620804513793", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139402443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-02T00:13:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@MengaoNegro Pois \u00e9.\nDefendem o moleque que matou e condenam a menina que atirou para se defender.\n\nH\u00e1 algo muito errado onde n\u00e3o est\u00e1 certo.\nTempos sombrios.", "edit_history_tweet_ids": ["1179187618556338176"], "in_reply_to_user_id": "989247270263586817", "id": "1179187618556338176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58213699", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179016518144872448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MengaoNegro", "id": "989247270263586817"}]}}, {"created_at": "2019-10-02T00:13:04.000Z", "lang": "pt", "text": "eu entro na Cave hoje e o cara me mete essa:\n-acho q te conhe\u00e7o de algum lugar\n-n\u00e3o lembro, de onde?\n-seu primo matou meu irm\u00e3o\n\neu n sabia se eu ria ou chorava", "edit_history_tweet_ids": ["1179187507872882689"], "id": "1179187507872882689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2914130019"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:12:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179187423802269697"], "id": "1179187423802269697", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797257949555097600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}]}, {"created_at": "2019-10-02T00:12:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179187406630785024"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179187406630785024", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031733992159158273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}]}, {"created_at": "2019-10-02T00:12:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179187391447408640"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179187391447408640", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590468633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-02T00:12:25.000Z", "lang": "es", "text": "@adriiamador que suicida te pones", "edit_history_tweet_ids": ["1179187341191200772"], "in_reply_to_user_id": "459628468", "id": "1179187341191200772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4849481496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179186786867671040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adriiamador", "id": "459628468"}]}}, {"created_at": "2019-10-02T00:12:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MarieSonna: @clarincom @AlesMiguens Y despu\u00e9s lleg\u00f3 Fern\u00e1ndez. Argentina \u00fanico pa\u00eds que se suicida m\u00e1s de una vez.", "edit_history_tweet_ids": ["1179187317816344576"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MarieSonna", "id": "896348915452215298"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "clarincom", "id": "8105922"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "AlesMiguens", "id": "156054222"}]}, "id": "1179187317816344576", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156054222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179093866164756482"}]}, {"created_at": "2019-10-02T00:12:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @SeisFormaDeAmar: \u2014Aquele Serginho  que vive SAINDO com vc \u00e9 seu namorado? \n\u2014E SE FOR? \u00c9 ALGUM CRIME, POR ACASO?\n\nEu diria pra pegar lev\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179187280000491521"], "id": "1179187280000491521", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778744336649379840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179149652173709313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SeisFormaDeAmar", "id": "894683887057719296"}]}}, {"created_at": "2019-10-02T00:12:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179187267086290944"], "id": "1179187267086290944", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111625929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}}, {"created_at": "2019-10-02T00:11:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179187213554372608"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179187213554372608", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3403398335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-02T00:11:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179187197657993217"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179187197657993217", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3326046591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 138, "tag": "Psiquiatria"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.7106, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.5203, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatria"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/vgcx6VUTun", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751&utm_source=redaccionmedica&utm_medium=email&utm_campaign=boletin", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "UASDFCS", "id": "2392928850"}, {"start": 96, "end": 100, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 101, "end": 108, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 109, "end": 125, "username": "redaccionmedica", "id": "229001251"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:11:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @UASDFCS: La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona\nhttps://t.co/vgcx6VUTun\n.\n.\n@WHO @opsoms @redaccionmedica #Psiquiatria\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179187084713697280"], "id": "1179187084713697280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3103183289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171815542837174274"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "BirdsOfOrey"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.6693, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.7555, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfOrey"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:10:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: David Ayer(Esquadr\u00e3o Suicida) foi creditado como produtor executivo de Aves de Rapina. #BirdsOfOrey #SuicideSquad https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179186926663929859"], "id": "1179186926663929859", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99114044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179102431151570945"}]}, {"created_at": "2019-10-02T00:09:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Raforismos: Si celebraste que sacaran al pobre cieguito triste y ya casi suicida de la c\u00e1rcel, no puedes participar de las burlas de la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179186622048415744"], "id": "1179186622048415744", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177101717294460928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179166078515208193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raforismos", "id": "75927038"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:09:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179186568571035649"], "id": "1179186568571035649", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99114044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}]}, {"created_at": "2019-10-02T00:08:51.000Z", "lang": "es", "text": "@MonicaYaya @noticiAmerica @CCFFAA_PERU Esta fan del cerdo suicida no entiende...", "edit_history_tweet_ids": ["1179186446932086784"], "in_reply_to_user_id": "102803486", "id": "1179186446932086784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41031338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179186182162440192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MonicaYaya", "id": "102803486"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "CCFFAA_PERU", "id": "583946907"}]}}, {"created_at": "2019-10-02T00:08:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @skaner12: Se suicida una persona x en\u00e9sima vez en el Costanera Center, pero a seremi de salud @OyarceRosa le preocupa mas controlar la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179186368926375938"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.7406, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "skaner12", "id": "68202670"}, {"start": 98, "end": 109, "username": "OyarceRosa", "id": "357948772"}]}, "id": "1179186368926375938", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974748478231470086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179183610471075840"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 159, "tag": "PCAs"}, {"start": 160, "end": 169, "tag": "TheGroup"}, {"start": 170, "end": 175, "tag": "CNCO"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 158, "probability": 0.9577, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.9222, "type": "Other", "normalized_text": "TheGroup"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.6961, "type": "Other", "normalized_text": "CNCO"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 186, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:08:24.000Z", "lang": "es", "text": "Ayer, cuando me acoste , no se porque pero me puse a pensar que hubiera pasado si yo no hubiera conocido a los zenciou.\nY no, seria toda una suicida...\n\n #PCAs #TheGroup #CNCO @CNCOmusic", "edit_history_tweet_ids": ["1179186332377210880"], "id": "1179186332377210880", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162472113426448384"}, {"created_at": "2019-10-02T00:08:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179186311380557824"], "id": "1179186311380557824", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050552615044550661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-10-02T00:08:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Raforismos: Si celebraste que sacaran al pobre cieguito triste y ya casi suicida de la c\u00e1rcel, no puedes participar de las burlas de la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179186289142353923"], "id": "1179186289142353923", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3295956454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179166078515208193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raforismos", "id": "75927038"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "BirdsOfOrey"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.6693, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.7555, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfOrey"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:08:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: David Ayer(Esquadr\u00e3o Suicida) foi creditado como produtor executivo de Aves de Rapina. #BirdsOfOrey #SuicideSquad https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179186269525553158"], "id": "1179186269525553158", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868173419006894082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179102431151570945"}]}, {"created_at": "2019-10-02T00:08:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@raquel41349728 O menino tem 12 e a menina que ele matou tinha 9 eu fique arrasada, o mundo t\u00e1 t\u00e3o cruel, o amor das pessoas est\u00e3o se esfriando de uma tal forma que chega assusta. \ud83e\udd7a\ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1179186254103101441"], "in_reply_to_user_id": "1085123436177956866", "id": "1179186254103101441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843979844966846465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179178643131645952"}]}, {"created_at": "2019-10-02T00:08:04.000Z", "lang": "es", "text": "@claudics Como si ella hubiera tenido que hacer cola por un kilo de az\u00facar o un tarro de leche en la nefasta \u00e9poca en que el cobarde suicida nos freg\u00f3. Los afiliados ten\u00edan su \"canasta del pueblo\" fija. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb compa\u00f1eros...", "edit_history_tweet_ids": ["1179186248281460737"], "in_reply_to_user_id": "16252046", "id": "1179186248281460737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767043480409481216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178830112306929665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "claudics", "id": "16252046"}]}}, {"created_at": "2019-10-02T00:08:04.000Z", "lang": "pt", "text": "O que se faz com esse filho da puta de 12 anos que matou uma menina de 9?", "edit_history_tweet_ids": ["1179186247530622977"], "id": "1179186247530622977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "87011385"}, {"created_at": "2019-10-02T00:07:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UniversoDCnauta: Um filme da DC que vai se aproveitar disso vai ser \"O esquadr\u00e3o suicida\".\n\n80% dos personagens devem ser super desconh\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179186095914967040"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6807, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.7502, "type": "Other", "normalized_text": "O esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "id": "1179186095914967040", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1462821571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179107007418290176"}]}, {"created_at": "2019-10-02T00:07:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Gostei do trailer do aves de rapina, mais o medo de ser igual esquadr\u00e3o suicida \u00e9 maior.", "edit_history_tweet_ids": ["1179186089350848512"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5294, "type": "Other", "normalized_text": "aves de"}]}, "id": "1179186089350848512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901780224056188928"}, {"created_at": "2019-10-02T00:07:11.000Z", "lang": "es", "text": "incre\u00edble el hecho de que cada vez que alguien se suicida un aweonao lo usa como broma, acabo de leer que el tipo se quejaba pqe cortaron el uso de las l\u00edneas de el tren y dijo saquenlo con una pala y era.???????. como tengo que explicarte que esa fue una vida que tenia familia", "edit_history_tweet_ids": ["1179186027858149376"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4335, "type": "Other", "normalized_text": "aweonao"}]}, "id": "1179186027858149376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "988189073738223616"}, {"created_at": "2019-10-02T00:07:08.000Z", "lang": "es", "text": "@apranorte Y mientras exista la corrupcion recalcitrante que representa el codenome apra seguiremos peor. Por eso todo el pais los repudia, empezando por el ladron suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179186012809023488"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 87, "probability": 0.4272, "type": "Other", "normalized_text": "codenome apra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416452817", "id": "1179186012809023488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080114538031312896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179157477499293698"}]}, {"created_at": "2019-10-02T00:06:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179185959402967040"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179185959402967040", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1419194168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 170, "tag": "JN"}, {"start": 172, "end": 187, "tag": "JornalNacional"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9328, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.4032, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.3955, "type": "Other", "normalized_text": "JN"}, {"start": 173, "end": 186, "probability": 0.4797, "type": "Other", "normalized_text": "JornalNacional"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:06:42.000Z", "lang": "pt", "text": "\" Todos os ex presidentes do Per\u00fa envolvidos com Odebrecht est\u00e3o presos, s\u00f3 n\u00e3o est\u00e1 Alan Garcia que se suicidou \"   e aqui  ficam idolatrando e pedindo a liberdade \ud83d\ude34 #JN  #JornalNacional", "edit_history_tweet_ids": ["1179185906172882944"], "id": "1179185906172882944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "199152464"}, {"created_at": "2019-10-02T00:06:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anaclaramoniz: o fato dele acreditar que nunca poderia ser feliz de novo mostra uma realizada. mas mostra tamb\u00e9m que tudo bem passar pa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179185734726668288"], "id": "1179185734726668288", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57375518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179147483823448066"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anaclaramoniz", "id": "1153499151134613505"}]}}, {"created_at": "2019-10-02T00:05:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@Sensualx01 e  suicida kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1179185703059677190"], "in_reply_to_user_id": "1023023993517998081", "id": "1179185703059677190", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "920352521771732993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179094224869974016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sensualx01", "id": "1023023993517998081"}]}}, {"created_at": "2019-10-02T00:05:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179185686718685184"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179185686718685184", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2777651445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}]}, {"created_at": "2019-10-02T00:05:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Marcello n\u00e3o est\u00e1 na lista pq se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1179185654518996992"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5092, "type": "Person", "normalized_text": "Marcello"}]}, "id": "1179185654518996992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4840454362"}, {"created_at": "2019-10-02T00:05:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@korranony HAHAHHAHAHAHAH Certeza que era Antonh\u00e3o, se for uma magro alto que fala gritando. Grande figura, ele quase me matou algumas vezes, dentro e fora da empresa, era meu vizinho de rua. Certa vez taquei uma pedra na porta dele e o maluco pegou carreira atras de mim", "edit_history_tweet_ids": ["1179185649502568448"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.835, "type": "Person", "normalized_text": "Antonh\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "korranony", "id": "53515580"}]}, "in_reply_to_user_id": "53515580", "id": "1179185649502568448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61042466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179185071951138822"}]}, {"created_at": "2019-10-02T00:05:38.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cNo aguanto ir al colegio\u201d: Diego, de 11 a\u00f1os, se suicida por acoso escolar https://t.co/Qb9txfMshm", "edit_history_tweet_ids": ["1179185635954974720"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Qb9txfMshm", "expanded_url": "http://diarioecologia.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/", "display_url": "diarioecologia.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "id": "1179185635954974720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201899646"}, {"created_at": "2019-10-02T00:04:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179185368429727745"], "id": "1179185368429727745", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755568049260933120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}}, {"created_at": "2019-10-02T00:04:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Se voc\u00eas se perguntarem como um monop\u00f3lio pode ferrar um aeroporto, \u00e9 s\u00f3 tentar voar de BH saindo de Viracopos. Uma certa empresa matou as companhias pequenas e os pre\u00e7os do v\u00f4os s\u00e3o absurdos. Em 2013 era mais barato que \u00f4nibus, hoje custa 3 ou 4x mais.", "edit_history_tweet_ids": ["1179185309273202690"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.3914, "type": "Place", "normalized_text": "BH"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.3899, "type": "Other", "normalized_text": "Viracopos"}]}, "id": "1179185309273202690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59284803"}, {"created_at": "2019-10-02T00:03:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179185215887028225"], "id": "1179185215887028225", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1363095780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}}, {"created_at": "2019-10-02T00:03:51.000Z", "lang": "pt", "text": "amanda nao esta nesta lista pq se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1179185187747454982"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.414, "type": "Other", "normalized_text": "amanda"}]}, "id": "1179185187747454982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1368143376"}, {"created_at": "2019-10-02T00:03:33.000Z", "lang": "it", "text": "Armando Bartra e o capitalismo suicida https://t.co/MamywM5EE5", "edit_history_tweet_ids": ["1179185113017524224"], "id": "1179185113017524224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64443675", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/MamywM5EE5", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=BrjZHSGd2t0&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=BrjZHS\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-02T00:03:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Acabei de ver o trailer de aves de rapina sem querer e achei foda, espero que n\u00e3o seja o mesmo caso do esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179185094797484032"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.6977, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5627, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}]}, "id": "1179185094797484032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226613941"}, {"created_at": "2019-10-02T00:02:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Millenial_Pobre: C\u00f3mo se llama la enfermedad mental de los pelotudos que culpan a la indolencia social y al capitalismo cada vez que al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179184949473239041"], "id": "1179184949473239041", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817385346870743040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179178370711638023"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Millenial_Pobre", "id": "991733539107373056"}]}}, {"created_at": "2019-10-02T00:02:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179184838089363458"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179184838089363458", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3385440183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-02T00:02:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179184809215774720"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179184809215774720", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2489191922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-02T00:02:08.000Z", "lang": "es", "text": "@kIipjm pacto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179184756518457344"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5776, "type": "Person", "normalized_text": "pacto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "kIipjm", "id": "795333452665159684"}]}, "in_reply_to_user_id": "1098299214772293632", "id": "1179184756518457344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967773857481453568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179181868601761794"}]}, {"created_at": "2019-10-02T00:01:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @eufbento: A @PMERJ se fosse s\u00e9ria e de fato comprometida com a justi\u00e7a e com o \"servir e proteger\", diria quem foi o Policial q matou a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179184686502989825"], "id": "1179184686502989825", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067153342076456971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179167573176393729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eufbento", "id": "3254780841"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}}, {"created_at": "2019-10-02T00:00:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@LetsComenta Ele nao se matou ainda!? https://t.co/k2oamFwSe3", "edit_history_tweet_ids": ["1179184221455302663"], "in_reply_to_user_id": "2805961408", "id": "1179184221455302663", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198997668", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179184043008679936"}], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/k2oamFwSe3", "expanded_url": "https://twitter.com/Igor_Comenta/status/1179184221455302663/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k2oamFwSe3", "media_key": "16_1179184212450185218"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LetsComenta", "id": "2805961408"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "MarGi"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MarGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KrisArii", "id": "2307043772"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:58:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @KrisArii: Aqu\u00ed mi portada para empezar este reto suicida\u00bf\n\nEste a\u00f1o estare usando a mis Oc's de #MarGi como v\u00edctimas para esta traves\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179183928575500288"], "id": "1179183928575500288", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099743801114066945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179148241490911232"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:58:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Suicida sim, caloteira nunca", "edit_history_tweet_ids": ["1179183868517257217"], "in_reply_to_user_id": "1097703936381857793", "id": "1179183868517257217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097703936381857793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179183534063398912"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 208, "tag": "AFazendaa11"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 124, "probability": 0.5488, "type": "Person", "normalized_text": "Tia"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.6882, "type": "Person", "normalized_text": "Hariane"}, {"start": 197, "end": 207, "probability": 0.9634, "type": "Other", "normalized_text": "AFazendaa11"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:58:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Seguinte...\n\nSe algu\u00e9m fica fazendo amea\u00e7as dentro de uma rela\u00e7\u00e3o essa \u00e9 t\u00f3xica e perigosa a outra parte.\n\nAlgu\u00e9m avisa a Tia, irm\u00e3 da Hariane, que, pro bem da Mo\u00e7a, se livre desse man\u00e9 suicida.\n\n#AFazendaa11", "edit_history_tweet_ids": ["1179183821729742848"], "id": "1179183821729742848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "979712364378578945"}, {"created_at": "2019-10-01T23:57:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179183708760428545"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179183708760428545", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3134000151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:57:35.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida una persona x en\u00e9sima vez en el Costanera Center, pero a seremi de salud @OyarceRosa le preocupa mas controlar la venta de cianuro, que la salud mental de las personas", "edit_history_tweet_ids": ["1179183610471075840"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 58, "probability": 0.6653, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 95, "username": "OyarceRosa", "id": "357948772"}]}, "id": "1179183610471075840", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "68202670"}, {"created_at": "2019-10-01T23:57:23.000Z", "lang": "es", "text": "@GeniiScott Jjajajajajaja que comentario m\u00e1s estupido !!! Un suicida trata de buscar un lugar p\u00fablico para no morir solo y olvidado, culpar a un edificio de maldito es lo m\u00e1s tonto que hab\u00eda escuchado hace mucho tiempo ... y todos los d\u00edas hablan los pol\u00edticos !!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1179183558004543490"], "in_reply_to_user_id": "168552867", "id": "1179183558004543490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "536741755", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179135133758177282"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:57:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179183526291349504"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179183526291349504", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98241264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:57:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ClaudiaConje: Meu primo, policial civil aqui de SP lotado no DENARC se suicidou ontem a tarde. obrigada governador Doria, mais uma v\u00edti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179183508100698116"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9005, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5951, "type": "Organization", "normalized_text": "DENARC"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6037, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}]}, "id": "1179183508100698116", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4833133642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172930723822669825"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:56:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@guaxinimdopoe @ChuuyauaNakaha Ent\u00e3o, n\u00e3o sei se eu t\u00f4 certa mas eu n\u00e3o vi a Yosano depois que foi revelado que o Tachihara era irm\u00e3o do cara que se suicidou por '' causa dela '' e queria se vingar, eles estavam sozinhos.....", "edit_history_tweet_ids": ["1179183391318642688"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Yosano"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.6311, "type": "Person", "normalized_text": "Tachihara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "guaxinimdopoe", "id": "1008770816467664896"}]}, "in_reply_to_user_id": "1008770816467664896", "id": "1179183391318642688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "761962157433118720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179183054721572864"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:56:42.000Z", "lang": "pt", "text": "@guigab se o @lulscab descobre q tu matou a chloe \u00e9 rip janta pra ti meu", "edit_history_tweet_ids": ["1179183386616877056"], "in_reply_to_user_id": "103349990", "id": "1179183386616877056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249263936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179182895086342147"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "guigab", "id": "103349990"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:55:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179183120974798848"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179183120974798848", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887014638310875137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:55:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179183103715221505"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "id": "1179183103715221505", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773491971084185600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:55:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@ReiPaiadas Porra, foste mesmo!!! Controla a perereca suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179183051307458561"], "in_reply_to_user_id": "1959235076", "id": "1179183051307458561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "914933724910903297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179182870344192001"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:55:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@leo_marques_96 Eu acho q eles investiram em dar \u00eanfase na Arlequina pq ela foi oq \"deu certo\" em esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179183003681120258"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.7412, "type": "Place", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "in_reply_to_user_id": "968347095370477568", "id": "1179183003681120258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751095304120889344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179180116242583552"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:55:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179182967312154624"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "id": "1179182967312154624", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289912643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:54:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179182948966453251"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179182948966453251", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3420961444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:54:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Um puta ator foda como Will Smith fazendo filmes com hist\u00f3ria ruim como Bright e Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 a representa\u00e7\u00e3o de um peda\u00e7o de diamante metido na merda", "edit_history_tweet_ids": ["1179182943840792576"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Bright"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.8184, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1179182943840792576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2932246061"}, {"created_at": "2019-10-01T23:53:43.000Z", "lang": "es", "text": "Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela https://t.co/6zzaUDCdYC", "edit_history_tweet_ids": ["1179182637015011328"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/6zzaUDCdYC", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/328909-adolescente-suicidio-divulgar-mensajes-homosexual-eeuu", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/328\u2026"}]}, "id": "1179182637015011328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2270718426"}, {"created_at": "2019-10-01T23:53:13.000Z", "lang": "es", "text": "@BeatrizVicalb @patoslu A este traidor lo suicida como a Nisman !!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1179182512536477696"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "patoslu", "id": "273049095"}]}, "in_reply_to_user_id": "1141361449845108737", "id": "1179182512536477696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1169628805432074240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179181570722283521"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:51:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Gostei do trailer de aves de rapina, mas eu tbm gostei do trailer de esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179182133656608769"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7357, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.3121, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.8519, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1179182133656608769", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "194787668"}, {"created_at": "2019-10-01T23:51:22.000Z", "lang": "es", "text": "@malvicupp Hacemos un pacto suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1179182044540260352"], "in_reply_to_user_id": "2358493897", "id": "1179182044540260352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "625785449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179176487238471682"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "malvicupp", "id": "2358493897"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:51:07.000Z", "lang": "es", "text": "@analaclara @marianademza Eso es mas suicida que caerle con una tetona a la casa y pedirle que me deje hecha la catrera y se vaya a lo de la mam\u00e1. Cuando ten\u00eda pelo una vez le us\u00e9 el shampoo y casi hibo divorcio.\nAdem\u00e1s, cremas usas los maracos meteosesuales.", "edit_history_tweet_ids": ["1179181982628093952"], "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 189, "probability": 0.4195, "type": "Organization", "normalized_text": "shampoo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "analaclara", "id": "207267297"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "marianademza", "id": "2409068359"}]}, "in_reply_to_user_id": "207267297", "id": "1179181982628093952", "geo": {"place_id": "00054d3a0a8df14e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "601396883", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179181208359591942"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:51:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Novo artigo O valor da vida e o pensamento suicida https://t.co/lP7TbUCIcT", "edit_history_tweet_ids": ["1179181960112951296"], "id": "1179181960112951296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147638467", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/lP7TbUCIcT", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFJZ1j", "display_url": "dlvr.it/RFJZ1j", "status": 200, "unwound_url": "http://reflexoesecotidiano.blogspot.com/2019/10/o-valor-da-vida-e-o-pensamento-suicida.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:50:38.000Z", "lang": "en", "text": "That little skip Kenny Omega does before bouncing off the ropes to do a tope suicida or a V-Trigger &gt;", "edit_history_tweet_ids": ["1179181860531970054"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Kenny Omega"}]}, "id": "1179181860531970054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3343439135"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Linares"}, {"start": 74, "end": 88, "tag": "Psicolog\u00edaUCM"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.3489, "type": "Place", "normalized_text": "Linares"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.4544, "type": "Organization", "normalized_text": "Psicolog\u00edaUCM"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo M\u00e9ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "facsa_ucm", "id": "1133834077579239424"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:50:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @facsa_ucm: \u26a0\ufe0fAtenci\u00f3n #Linares \u26a0\ufe0f\n\nEste 9 de octubre, el acad\u00e9mico de #Psicolog\u00edaUCM, Pablo M\u00e9ndez, presentar\u00e1n los datos preliminares\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179181823139684352"], "id": "1179181823139684352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156977105084801024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179003277989601280"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:49:50.000Z", "lang": "pt", "text": "ningu\u00e9m:\neu: ok essa \u00e9 uma \u00f3tima oportunidade de jogar de sion suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179181658014134274"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.7453, "type": "Person", "normalized_text": "sion"}]}, "id": "1179181658014134274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2390312714"}, {"created_at": "2019-10-01T23:49:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179181539688620033"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179181539688620033", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2790219699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:48:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Ema + suicida + otaku + sorriso assustador https://t.co/E5fNWm9BRR", "edit_history_tweet_ids": ["1179181435338608643"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4517, "type": "Other", "normalized_text": "Ema"}, {"start": 6, "end": 12, "probability": 0.5394, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5775, "type": "Person", "normalized_text": "otaku"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/E5fNWm9BRR", "expanded_url": "https://twitter.com/shimkoongie/status/1106875819744325632", "display_url": "twitter.com/shimkoongie/st\u2026"}]}, "id": "1179181435338608643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1165223601630523392", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1106875819744325632"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:48:28.000Z", "lang": "es", "text": "@Oakycosagolda \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02 el marido un suicida!!!\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1179181317239508992"], "in_reply_to_user_id": "1153821803493638144", "id": "1179181317239508992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "228203605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179149589208817665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Oakycosagolda", "id": "1153821803493638144"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:48:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@deamelo Viram o trailer da aves de rapina???\n\nEmpolgou igual o primeiro trailer do esquadrao suicida???", "edit_history_tweet_ids": ["1179181274772201472"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.408, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.5367, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "deamelo", "id": "8644932"}]}, "in_reply_to_user_id": "8644932", "id": "1179181274772201472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180541064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179180886329368585"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:47:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179180967363301377"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179180967363301377", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874119200205418497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:46:49.000Z", "lang": "es", "text": "@PaolaCruuz Jajaja siempre suicida nunca insuicida \ud83d\ude02\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1179180899029508098"], "in_reply_to_user_id": "300470081", "id": "1179180899029508098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "252875196", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179180700693602305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PaolaCruuz", "id": "300470081"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "costaneracenter"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.6631, "type": "Other", "normalized_text": "costaneracenter"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.5042, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:46:23.000Z", "lang": "es", "text": "#costaneracenter creo que entiendo porque la gente se suicida en el costanera, es la m\u00e1s grande representaci\u00f3n de la esclavitud del consumismo.Donde esta todo pero no hay nada .Miles de personas , pero vac\u00edas, peor a\u00fan ni se enteran de sus reales carencias . un mundo de ficci\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1179180793412952065"], "id": "1179180793412952065", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56002025"}, {"created_at": "2019-10-01T23:45:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179180658343792642"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179180658343792642", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125204369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:45:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@GustavoGPSJ @BurgerKingBR o meu tamb\u00e9m! t\u00f4 bem tranquilo, tem chance nenhuma de decepcionar e ser uma  bomba tipo um Esquadr\u00e3o Suicida da vida", "edit_history_tweet_ids": ["1179180473366568960"], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 134, "probability": 0.5471, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.5131, "type": "Other", "normalized_text": "vida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GustavoGPSJ", "id": "181617536"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "BurgerKingBR", "id": "312702979"}]}, "in_reply_to_user_id": "181617536", "id": "1179180473366568960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "96596721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179177569784074240"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:45:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179180451430309888"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179180451430309888", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906259932080734208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:44:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Raforismos: Si celebraste que sacaran al pobre cieguito triste y ya casi suicida de la c\u00e1rcel, no puedes participar de las burlas de la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179180403099422720"], "id": "1179180403099422720", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64032321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179166078515208193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raforismos", "id": "75927038"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 200, "tag": "JN"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5275, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 198, "end": 199, "probability": 0.612, "type": "Other", "normalized_text": "JN"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:44:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Os policiais acusados do tiro que matou a menina Agatha se recusaram a participar da reconstitui\u00e7\u00e3o. Um Absurdo, eles deveriam ser obrigados. Afinal quem n\u00e3o deve n\u00e3o teme. \n\nT\u00e3o com medo de qu\u00ea?\n\n#JN", "edit_history_tweet_ids": ["1179180384820572162"], "id": "1179180384820572162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53252268"}, {"created_at": "2019-10-01T23:44:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Lembro quando era crian\u00e7a sempre ouvia \"fulano se matou, ele usava drogas, bebia muito\"\nA depend\u00eancia do alcool tbm est\u00e1 na gen\u00e9tica, assim como a depend\u00eancia qu\u00edmica e a depress\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1179180374951370757"], "id": "1179180374951370757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2897701402"}, {"created_at": "2019-10-01T23:44:24.000Z", "lang": "es", "text": "@_RebeldeIronia Si fuera por eso la gente de clase alta jam\u00e1s se suicidaria y es donde la tasa es mayoritaria, el suicidio comienza con la muerte del alma , cada ser humano por muy mal que est\u00e9 tiene un instinto de supervivencia,  el suicida carece de ello.", "edit_history_tweet_ids": ["1179180292088705025"], "in_reply_to_user_id": "104326717", "id": "1179180292088705025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "196026892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179178672693100544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_RebeldeIronia", "id": "104326717"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:44:18.000Z", "lang": "es", "text": "Sufro una dismenorrea paralizante mensual acompa\u00f1ada de ideaci\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179180265496891395"], "id": "1179180265496891395", "geo": {"place_id": "014c3ff137d87084"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329260250"}, {"created_at": "2019-10-01T23:44:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MexicoYaaj: \"Lo hicieron para humillar y avergonzar completamente a mi hermano\", indic\u00f3.\nhttps://t.co/mOUO1WK8Yd\nSalir del cl\u00f3set es un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179180264649609217"], "id": "1179180264649609217", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44743406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179127227432218624"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/mOUO1WK8Yd", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Se-suicida-luego-de-que-sus-companeros-transmitieran-en-vivo-que-era-gay-20190930-0078.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Se-suici\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:44:07.000Z", "lang": "es", "text": "@RcReflex @JoviNomas Viejo im\u00e1n, entendiste el fondo del tuit? Preg\u00fantate porqu\u00e9 se suicida la gente; para cesantes, los adultos mayores y estudiantes, en un pa\u00eds con un gobierno preocupado de las estad\u00edsticas y no de los problemas reales, esa es la soluci\u00f3n, equivocada, pero quien los ayuda?", "edit_history_tweet_ids": ["1179180221687324673"], "in_reply_to_user_id": "2661900141", "id": "1179180221687324673", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "205244293", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179174635310587905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RcReflex", "id": "2661900141"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:43:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha m\u00e3e vendo o jornal e passou sobre o caso do garoto de 12 anos que matou a menina de 9 . Ai ela disse \u201cisso \u00e9 coisa do diabo que se apossou dele\u201d. Tive que explicar pra ela que n, n era o diabo e sim uma doen\u00e7a chamada psicopatia que talvez no caso dele seja heredit\u00e1ria", "edit_history_tweet_ids": ["1179180134450057217"], "id": "1179180134450057217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096497810466328576"}, {"created_at": "2019-10-01T23:43:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@vminpurpose lado dela depois do esquadr\u00e3o suicida 5- ela tem tudo para ser independente", "edit_history_tweet_ids": ["1179180131388137473"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.6831, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vminpurpose", "id": "917222811613253632"}]}, "in_reply_to_user_id": "929867369308139521", "id": "1179180131388137473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929867369308139521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179180011804385280"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:43:23.000Z", "lang": "es", "text": "@Suicida_Comp Tal cu\u00e1l.", "edit_history_tweet_ids": ["1179180034952761344"], "in_reply_to_user_id": "4581432982", "id": "1179180034952761344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87325530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179176975338033152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:43:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MexicoYaaj: \"Lo hicieron para humillar y avergonzar completamente a mi hermano\", indic\u00f3.\nhttps://t.co/mOUO1WK8Yd\nSalir del cl\u00f3set es un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179180033090342912"], "id": "1179180033090342912", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84185379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179127227432218624"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/mOUO1WK8Yd", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Se-suicida-luego-de-que-sus-companeros-transmitieran-en-vivo-que-era-gay-20190930-0078.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Se-suici\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:43:16.000Z", "lang": "es", "text": "@ChiinaJara Pasa que me conto todas las formas que casi mori y se reia, me entere de una que no sabia, agarre una aguja de tejer de ella me subi a una silla y casi lo meti en el enchufe, re suicida lpm", "edit_history_tweet_ids": ["1179180007664562177"], "in_reply_to_user_id": "2192232387", "id": "1179180007664562177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560157273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179179722833575937"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:43:11.000Z", "lang": "pt", "text": "o cara matou dois loco de moto enquanto tava montado num cavalo no meio de uma avenida vai se foder", "edit_history_tweet_ids": ["1179179986764402688"], "in_reply_to_user_id": "860295729708969984", "id": "1179179986764402688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860295729708969984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179179891020980226"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:42:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Um menino de 12 anos matou outro de 9, amarrou o corpo na \u00e1rvore e ainda levou a pol\u00edcia no local como se n\u00e3o soubesse de nada.\nQue mundo \u00e9 esse, meu pai...", "edit_history_tweet_ids": ["1179179929445027845"], "id": "1179179929445027845", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946439228"}, {"created_at": "2019-10-01T23:42:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina \nDoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1179179836444688384"], "id": "1179179836444688384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042444920127139840"}, {"created_at": "2019-10-01T23:42:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179179785093832705"], "id": "1179179785093832705", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4257702197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:42:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Millenial_Pobre: C\u00f3mo se llama la enfermedad mental de los pelotudos que culpan a la indolencia social y al capitalismo cada vez que al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179179732480544768"], "id": "1179179732480544768", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236660120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179178370711638023"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Millenial_Pobre", "id": "991733539107373056"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:41:31.000Z", "lang": "es", "text": "@GioviGiolitto Al fin chabonnn! Me contaron q se suicida el loquito", "edit_history_tweet_ids": ["1179179568718139392"], "in_reply_to_user_id": "1952378448", "id": "1179179568718139392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752619464361971714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179085506744852481"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:41:00.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u304cRPW\u306b\u5fa9\u5e30\u304b\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u304c\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\nRPW\u306e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u5927\u4f1a\u306b\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678\u304b\u3001\u300cShooter\u300d\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304c\u3042\u308b\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u3044\u60c5\u5831\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179179438887424000"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.4558, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.3533, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.5673, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.2713, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Other", "normalized_text": "Shooter"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.8656, "type": "Place", "normalized_text": "\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1179179438887424000", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1420800427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179160546941140992"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:39:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Mundo t\u00e1 se acabando mesmo, menor de 12 ANOS matou uma MENINA", "edit_history_tweet_ids": ["1179179168891916288"], "id": "1179179168891916288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3087199609"}, {"created_at": "2019-10-01T23:38:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179178916973555712"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179178916973555712", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103085047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:38:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @demonio_angely: @coqui1980 Maldonado es un lugar peligroso ya hace un tiempo un fiscal muri\u00f3 tr\u00e1gicamente solo de un paro card\u00edaco en u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179178848971300865"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.5873, "type": "Place", "normalized_text": "Maldonado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "demonio_angely", "id": "1526073141377867776"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "coqui1980", "id": "196631185"}]}, "id": "1179178848971300865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196631185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179140850187677696"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:38:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafa_sjc1930: Se for COMPROVADO q o jovem de 12 anos matou a menina de 9, ele ir\u00e1 pra Funda\u00e7\u00e3o Casa, ter\u00e1 direito a 5 refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179178743178387457"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 102, "probability": 0.8125, "type": "Place", "normalized_text": "Funda\u00e7\u00e3o Casa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafa_sjc1930", "id": "822102596617904128"}]}, "id": "1179178743178387457", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203706174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179038158060605440"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:37:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EowynHD_pb: Hoy se tiro para morir una persona en la Estaci\u00f3n Los Leones del Metro , ahora otro ser humano se suicida en el ba\u00f1o del Co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179178449799393280"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.4925, "type": "Place", "normalized_text": "Leones del Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EowynHD_pb", "id": "57485050"}]}, "id": "1179178449799393280", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386760746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179134407342514183"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:36:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JornalGGN: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/HGzQbBkvqp https://t.co/Vt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179178422729400320"], "id": "1179178422729400320", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057095179704958976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179087014311923712"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/HGzQbBkvqp", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:36:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@Iaago16 @MUTY080 Que isso criaaaaaaaaa , mlk suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179178394698878976"], "in_reply_to_user_id": "1039833046835445760", "id": "1179178394698878976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968091790170640384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179177146973085696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Iaago16", "id": "1359845616613011463"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "MUTY080", "id": "977181979564281856"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:36:46.000Z", "lang": "es", "text": "C\u00f3mo se llama la enfermedad mental de los pelotudos que culpan a la indolencia social y al capitalismo cada vez que alguien se suicida en el metro o en el Costanera Center?", "edit_history_tweet_ids": ["1179178370711638023"], "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 170, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "id": "1179178370711638023", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "author_id": "991733539107373056"}, {"created_at": "2019-10-01T23:36:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@geidermelo Esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179178348095954944"], "in_reply_to_user_id": "37109429", "id": "1179178348095954944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178553793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179016362678722561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "geidermelo", "id": "37109429"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:36:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179178307201486848"], "id": "1179178307201486848", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884115564851073024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:36:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179178255104008192"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "id": "1179178255104008192", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1543670168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:35:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179178107837829120"], "id": "1179178107837829120", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024038538306887680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:35:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179177994113486848"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179177994113486848", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290053251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:35:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179177935506493440"], "id": "1179177935506493440", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1360273368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:34:37.000Z", "lang": "pt", "text": "meu deus eu to chorando, n\u00e3o sabia que araras e papagaios formavam pares para vida toda e que quando um deles \u00e9 capturado o outro se torna suicida \nok acabou pra mim", "edit_history_tweet_ids": ["1179177829570883590"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.3607, "type": "Person", "normalized_text": "araras"}]}, "id": "1179177829570883590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "847893416"}, {"created_at": "2019-10-01T23:33:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179177556941185029"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179177556941185029", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367441559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:33:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179177474309132288"], "id": "1179177474309132288", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2295892150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:32:39.000Z", "lang": "es", "text": "@camaracemera @honeywell @FPS Cuanto les pago el g.c.b.a para aceptar una resolucion suicida? Se dan cuenta que los indices de incendios van a subir o no les importa? No deberian representarnos.", "edit_history_tweet_ids": ["1179177334622044161"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 49, "probability": 0.4922, "type": "Other", "normalized_text": "g"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "camaracemera", "id": "257564864"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "honeywell", "id": "64764487"}, {"start": 25, "end": 29, "username": "FPS", "id": "15084475"}]}, "in_reply_to_user_id": "257564864", "id": "1179177334622044161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179176732512997379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178327534712360960"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:32:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179177301910708225"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179177301910708225", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932038870493024256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:31:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179176933625647105"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179176933625647105", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407397110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:30:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Filho da amiga da minha m\u00e3e era bem novinho e se matou agora de tarde, realmente a depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira e as pessoas precisam de ajuda \ud83d\ude41", "edit_history_tweet_ids": ["1179176788406292480"], "id": "1179176788406292480", "geo": {"place_id": "91ef4094d14cb6c1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "775029563378237440"}, {"created_at": "2019-10-01T23:30:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Brianmdrss: mano que mundo \u00e9 esse que a gente t\u00e1 vivendo? um mlq de 12 anos, DOZE ANOS matou uma menina de 9 anos, UMA CRIAN\u00c7A MATOU OU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179176765664694273"], "id": "1179176765664694273", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040749463608934401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179158399113744387"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Brianmdrss", "id": "2705800487"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:30:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@nathyscarvalho Acho que ser\u00e1 ao menos divertido, e sem repetir os mesmos erros terr\u00edveis do Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179176691882762242"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 109, "probability": 0.7271, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nathyscarvalho", "id": "58507206"}]}, "in_reply_to_user_id": "58507206", "id": "1179176691882762242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109880136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179172809014161408"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:29:51.000Z", "lang": "pt", "text": "amei o trailer de aves de rapina n\u00e9 pois muito putinha da dc mas porra todo trailer \u00e9 semelhante, esse t\u00e1 a cara do esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179176629970591744"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6362, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4618, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.9225, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "id": "1179176629970591744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2855008227"}, {"created_at": "2019-10-01T23:29:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179176503092875265"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179176503092875265", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118814221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 37, "tag": "plusdede"}, {"start": 38, "end": 47, "tag": "megadede"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.5881, "type": "Other", "normalized_text": "plusdede"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.4422, "type": "Other", "normalized_text": "megadede"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:29:14.000Z", "lang": "es", "text": "Viendo Escuadr\u00f3n suicida en #plusdede #megadede", "edit_history_tweet_ids": ["1179176477260177408"], "id": "1179176477260177408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763007789434343424"}, {"created_at": "2019-10-01T23:28:42.000Z", "lang": "pt", "text": "e eu nem acho que em esquadr\u00e3o suicida fugiram muito disso. sexualizaram a arlequina D+++ e eu tenho muito \u00f3dio disso. mas ela \u00e9 boa e fez uma personagem mentalmente inst\u00e1vel de maneira brilhante, um cristalzinho mesmo \ud83d\udc93", "edit_history_tweet_ids": ["1179176341322768385"], "in_reply_to_user_id": "123701296", "id": "1179176341322768385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123701296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179175700923854850"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:28:28.000Z", "lang": "es", "text": "@jsanchezcristo @patricita5758 Pero lo alcanza a superar la fuga del pobre cieguito, el suicida, el inane, el impoluto! Y todo gracias a unas cortes compradas.", "edit_history_tweet_ids": ["1179176284393496576"], "in_reply_to_user_id": "337783129", "id": "1179176284393496576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "191097692", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179147071770808322"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jsanchezcristo", "id": "337783129"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "patricita5758", "id": "167395703"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:28:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@eunaoseitambem Dia 1\u00b0 de outubro, assim que acabou o setembro amarelo, um aluno de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica da UEL se matou, 0 a\u00e7\u00f5es da faculdade pra cuidar dos alunos que precisam de aux\u00edlio psicol\u00f3gico", "edit_history_tweet_ids": ["1179176237442490368"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 105, "probability": 0.6931, "type": "Other", "normalized_text": "UEL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eunaoseitambem", "id": "1339629011195097088"}]}, "in_reply_to_user_id": "1136021257458245635", "id": "1179176237442490368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1043284148968931328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179138992010346499"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:27:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@joaospuri N\u00e3o sei se fico feliz ou triste por estar no mesmo n\u00edvel de esquadr\u00e3o suicida pra vc", "edit_history_tweet_ids": ["1179176114800996352"], "in_reply_to_user_id": "267493546", "id": "1179176114800996352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1159440968459968513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179174863241699328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "joaospuri", "id": "267493546"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:27:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179176058064703488"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179176058064703488", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23137762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:25:55.000Z", "lang": "pt", "text": "muitos questionando se o menino matou a rayssa sozinho, \npois eu acho que foi...                              n\u00e3o duvido nem um pouco da monstruosidade de uma pessoa independente de ser crian\u00e7a ou n\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1179175639439597568"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "rayssa"}]}, "id": "1179175639439597568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927530567637364736"}, {"created_at": "2019-10-01T23:25:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@DrikaMarinhoOF Voc\u00ea parece ser uma pessoa legal, mas se perdeu no programa, quis fazer tudo de uma vez s\u00f3. N\u00e3o aproveitou bem a chance e queimou todos os cards do jogo em uma semana. Nunca vi um jogo t\u00e3o suicida em Reality show.", "edit_history_tweet_ids": ["1179175504768913408"], "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 227, "probability": 0.8414, "type": "Other", "normalized_text": "Reality show"}]}, "in_reply_to_user_id": "68602813", "id": "1179175504768913408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "269983102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179157955687649280"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:24:58.000Z", "lang": "it", "text": "Juventud suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179175403987992576"], "id": "1179175403987992576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1140004773455892480"}, {"created_at": "2019-10-01T23:24:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179175381439586304"], "id": "1179175381439586304", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102960300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:24:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179175379522727938"], "id": "1179175379522727938", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931922521896767488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:24:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@Sergpaulo1 @RimaDonda @LalaMD2015 essa senten\u00e7a foi da 1\u00aa instancia e se referia sobre a ideniza\u00e7\u00e3o ao reporte que ele matou, n\u00e3o a ele como criminoso, pra um advogado, voce parece desinformado, pra um analfabeto como eu.", "edit_history_tweet_ids": ["1179175197687123973"], "in_reply_to_user_id": "1153970963047952389", "id": "1179175197687123973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133505042915500037", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179172966132862976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sergpaulo1", "id": "1153970963047952389"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "RimaDonda", "id": "1142872688546983936"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "LalaMD2015", "id": "3299879195"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:24:01.000Z", "lang": "pt", "text": "ela ficou cega e quase matou ele com um facao. Resumindo um pouco, ele saiu correndo porque meus irm\u00e3o queria catar ele. Oque me deixou ainda mais abalada \u00e9 que na \u00e9poca eu ia na igreja, quando minha irm\u00e3 foi anunciar que iria se separar e contou a verdade, os \"irm\u00e3os\" da igreja", "edit_history_tweet_ids": ["1179175162312368128"], "in_reply_to_user_id": "743676513782947840", "id": "1179175162312368128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743676513782947840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179174495376027648"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 63, "tag": "Acusaci\u00f3nConstitucional"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 62, "probability": 0.5316, "type": "Other", "normalized_text": "Acusaci\u00f3nConstitucional"}, {"start": 99, "end": 114, "probability": 0.7878, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:24:01.000Z", "lang": "es", "text": "Nuestros honorables preocupados de la  #Acusaci\u00f3nConstitucional mientras la gente se suicida en el Costanera Center. El mundo al rev\u00e9s. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1179175161817440258"], "id": "1179175161817440258", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "87325530"}, {"created_at": "2019-10-01T23:24:01.000Z", "lang": "es", "text": "@spid3rwom4n Suicida, m\u00e1s bien. \ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1179175160814981122"], "in_reply_to_user_id": "885505908", "id": "1179175160814981122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2525346218", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179175054791319552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "spid3rwom4n", "id": "1491598237609959424"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:23:59.000Z", "lang": "ca", "text": "@Se7enAlpha Es el reto suicida.jpg", "edit_history_tweet_ids": ["1179175155177791488"], "in_reply_to_user_id": "583695420", "id": "1179175155177791488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4009433593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179154988951576576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Se7enAlpha", "id": "1559753353223077890"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:23:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@thiagormoreira @Gfv20002 @dimacgarcia @davidmirandario SEUS ATOS FORAM CONDENADOS EM NUREMBERG..... os atos pq ele se matou antes..... affff", "edit_history_tweet_ids": ["1179175139877048326"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.4426, "type": "Person", "normalized_text": "NUREMBERG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "thiagormoreira", "id": "48150842"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Gfv20002", "id": "3022216228"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "dimacgarcia", "id": "835570202289012736"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}, "in_reply_to_user_id": "48150842", "id": "1179175139877048326", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792114754642931713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179174290450767872"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:23:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Depois da frustra\u00e7\u00e3o que foi Esquadr\u00e3o Suicida, me recuso a assistir qualquer coisa ligada \u00e0quela nojeira no cinema https://t.co/dzI0sFCHqZ", "edit_history_tweet_ids": ["1179175136852922369"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9497, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/dzI0sFCHqZ", "expanded_url": "https://twitter.com/jurandirfilho/status/1179168201151827968", "display_url": "twitter.com/jurandirfilho/\u2026"}]}, "id": "1179175136852922369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "38236773", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179168201151827968"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:23:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Brianmdrss: mano que mundo \u00e9 esse que a gente t\u00e1 vivendo? um mlq de 12 anos, DOZE ANOS matou uma menina de 9 anos, UMA CRIAN\u00c7A MATOU OU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179175117542318081"], "id": "1179175117542318081", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098007398311178240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179158399113744387"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Brianmdrss", "id": "2705800487"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:23:50.000Z", "lang": "es", "text": "O sos suicida o viv\u00eds en aire acondicionado, no haces ejercicio ni tampoco trabajas https://t.co/5SZoNXGjs8", "edit_history_tweet_ids": ["1179175117395501056"], "id": "1179175117395501056", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3111104153", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179148720451018753"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/5SZoNXGjs8", "expanded_url": "https://twitter.com/montsemelgar12/status/1179148720451018753", "display_url": "twitter.com/montsemelgar12\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 100, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9474, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:23:40.000Z", "lang": "pt", "text": "espero que n\u00e3o seja como esquadr\u00e3o suicida que o trailer foi maravilhoso e o filme ruim #BirdsOfPrey", "edit_history_tweet_ids": ["1179175072797528064"], "id": "1179175072797528064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039019540779282432"}, {"created_at": "2019-10-01T23:23:14.000Z", "lang": "pt", "text": "E eu que agora to passando mal de nervoso pq um garoto que estudou cmg se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1179174966929084416"], "id": "1179174966929084416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1097958198907158534"}, {"created_at": "2019-10-01T23:22:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@toon_victor Caraca, eu achei que isso era resposta pro meu tweet de esquadrao suicida. Engra\u00e7ado que \u00e9 um di\u00e1logo que serve pros dois.", "edit_history_tweet_ids": ["1179174863241699328"], "in_reply_to_user_id": "1159440968459968513", "id": "1179174863241699328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "267493546", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179173066104082437"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "toon_victor", "id": "1159440968459968513"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:22:23.000Z", "lang": "es", "text": "@Juuli_GF Escucharon suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179174752658903040"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Juuli_GF", "id": "66214364"}]}, "in_reply_to_user_id": "66214364", "id": "1179174752658903040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764966749083144192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179174600837599244"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:21:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@MagnoSilvestre Isso a\u00ed de gostar de esquadr\u00e3o suicida nem existe bicho. Sou dczete pra caralho mas n\u00e3o tem como defender esse filme", "edit_history_tweet_ids": ["1179174600208474113"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6351, "type": "Person", "normalized_text": "dczete"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MagnoSilvestre", "id": "71287179"}]}, "in_reply_to_user_id": "71287179", "id": "1179174600208474113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109462727", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179111317698990090"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:21:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179174587319427072"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1179174587319427072", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013700320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:21:00.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o gosto e nem nunca gostei do Esquadr\u00e3o Suicida ou das Birds of Prey (inclusive os gibis \"cl\u00e1ssicos\"), nunca gostei da Arlequina, nunca vi o primeiro Suicide Squad e nem pretendo....\n\n.......mas gostei bastante do trailer do filme das Aves de Rapina.", "edit_history_tweet_ids": ["1179174402237317121"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6498, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8366, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.3697, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 152, "end": 164, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 237, "end": 250, "probability": 0.589, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "id": "1179174402237317121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14705046"}, {"created_at": "2019-10-01T23:20:14.000Z", "lang": "es", "text": "@DeltaMdelta @Latina_pe @Latina_Noticias Pero qui\u00e9n va a ser el loco suicida que acepte compartir un gabinete con Vicente Zeballos.", "edit_history_tweet_ids": ["1179174212713537547"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 129, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente Zeballos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Latina_pe", "id": "187657372"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}]}, "in_reply_to_user_id": "2979210489", "id": "1179174212713537547", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1703638915", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179173480794906625"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:19:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179174040545742848"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179174040545742848", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551489778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:19:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @yaneken03: Otra persona se suicida en el costanera center y no evacuan y eso que el cianuro es altamente peligroso,lo primero son las v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179174037299314694"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.5801, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7271, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yaneken03", "id": "1059478072427192322"}]}, "id": "1179174037299314694", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140295419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179130672834908161"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:18:59.000Z", "lang": "fr", "text": "@Andreaodr que tweet mas suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179173896412643328"], "in_reply_to_user_id": "828346505115283456", "id": "1179173896412643328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1051237938237853697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178860507522048001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Andreaodr", "id": "828346505115283456"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:18:51.000Z", "lang": "pt", "text": "A\u00ed sim voc\u00eas se importam e entendem que depress\u00e3o, quando n\u00e3o tratada, mata! E seu deboche, sua falta de empatia do caralho s\u00f3 d\u00e3o for\u00e7a ao pensamento/idea\u00e7\u00e3o suicida numa pessoa depressiva.", "edit_history_tweet_ids": ["1179173863269244929"], "in_reply_to_user_id": "262301684", "id": "1179173863269244929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "262301684", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179172982582845440"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:18:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179173836723490817"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179173836723490817", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152746992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:18:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@eunaogabriel Hmmm faz sentido, aposto que dessa vez eles v\u00e3o investir em um roteiro decente ao contr\u00e1rio do esquadr\u00e3o suicida kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1179173802368000000"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "763580015103602688", "id": "1179173802368000000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434351177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179152398943690755"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:18:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179173757245706241"], "id": "1179173757245706241", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175158568993116162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:17:42.000Z", "lang": "pt", "text": "@thiagormoreira @Gfv20002 @dimacgarcia @davidmirandario Pqp..... se matou pq ia ser morto. Seus crimes, de guerra, eram punidos assim. Estude.... n\u00e3o insista em um tema q vc desconhece....", "edit_history_tweet_ids": ["1179173572624994315"], "in_reply_to_user_id": "48150842", "id": "1179173572624994315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792114754642931713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179173162593992705"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "thiagormoreira", "id": "48150842"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Gfv20002", "id": "3022216228"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "dimacgarcia", "id": "835570202289012736"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:17:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Pol\u00edcia apura se bala que matou \u00c1gatha desviou https://t.co/whcfkjfv1h", "edit_history_tweet_ids": ["1179173444581126144"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.6392, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/whcfkjfv1h", "expanded_url": "http://www.msn.com/pt-br/noticias/brasil/pol%C3%ADcia-apura-se-bala-desviou-antes-de-atingir-%C3%A1gatha-pms-n%C3%A3o-participam-de-reconstitui%C3%A7%C3%A3o/ar-AAI7XFY?ocid=ob-tw-ptbr-579", "display_url": "msn.com/pt-br/noticias\u2026"}]}, "id": "1179173444581126144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "40042091"}, {"created_at": "2019-10-01T23:16:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Queira deus que preste!\nO trailer \u00e9 perfeito, assim como era o de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/Ih5sbVSvw9", "edit_history_tweet_ids": ["1179173284153298945"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.8377, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Ih5sbVSvw9", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1179068820104847361", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "id": "1179173284153298945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1730677662", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179068820104847361"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:16:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179173269821444097"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179173269821444097", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376496268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:16:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179173246672998400"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179173246672998400", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017982406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:16:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179173229883199489"], "id": "1179173229883199489", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745294445625675784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:15:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179173073989357568"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179173073989357568", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158835821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9366, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.754, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6408, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:15:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Mds fui ler coment\u00e1rios sobre o trailer de #BirdsOfPrey no facebook e os chatos falando que a DC enganou bem com o trailer de esquadr\u00e3o suicida. Vey 3 trailers que parecem ser de filmes diferentes a proposta do 1 trailer \u00e9 BEM diferente do 2 trailer", "edit_history_tweet_ids": ["1179173040401375238"], "id": "1179173040401375238", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350545334"}, {"created_at": "2019-10-01T23:15:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegog19799: Cada d\u00eda me sorprendo m\u00e1s de la astucia del Chileno.\nComo ya es costumbre el mall costanera center es utilizado como tramp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179173027931738112"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.4143, "type": "Place", "normalized_text": "center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "diegog19799", "id": "3121153973"}]}, "id": "1179173027931738112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77334484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179172953826742272"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:15:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179173022206484480"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179173022206484480", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745294445625675784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:15:14.000Z", "lang": "es", "text": "Cada d\u00eda me sorprendo m\u00e1s de la astucia del Chileno.\nComo ya es costumbre el mall costanera center es utilizado como trampol\u00edn para saltar al vac\u00edo.\nY a  los administradores les cay\u00f3 la teja y  cercaron la pista de aterrizaje para estos deportistas del trampolin suicida buenisimo https://t.co/2DK2kmM55J", "edit_history_tweet_ids": ["1179172953826742272"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.3535, "type": "Place", "normalized_text": "Chileno"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.3734, "type": "Place", "normalized_text": "center"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2DK2kmM55J", "expanded_url": "https://twitter.com/diegog19799/status/1179172953826742272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2DK2kmM55J", "media_key": "3_1179171119997341696"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2DK2kmM55J", "expanded_url": "https://twitter.com/diegog19799/status/1179172953826742272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2DK2kmM55J", "media_key": "3_1179172935225020418"}]}, "id": "1179172953826742272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "3121153973"}, {"created_at": "2019-10-01T23:15:00.000Z", "lang": "fr", "text": "RT @kaiquebrz: @santannacaique lembre sempre do hype de esquadrao suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179172894921953281"], "id": "1179172894921953281", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1692268584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179172735928418307"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "kaiquebrz", "id": "1350528271398670340"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "santannacaique", "id": "1692268584"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:14:49.000Z", "lang": "pt", "text": "com suic\u00eddio em uma rede social, pra depois dizer que avisou as pessoas que importavam e beleza o resto que se foda e quem t\u00e1 especulando que ela se matou n\u00e3o deve falar nada porque ela t\u00e1 certa em fazer isso???????????????", "edit_history_tweet_ids": ["1179172846364442625"], "in_reply_to_user_id": "978441920425979904", "id": "1179172846364442625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978441920425979904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179172593540186113"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:14:43.000Z", "lang": "es", "text": "@Andres_Burgo @Ernestou Quien es el suicida de la campera azul y amarilla?", "edit_history_tweet_ids": ["1179172820410089473"], "in_reply_to_user_id": "443884579", "id": "1179172820410089473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1165249646471655424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179167038582988800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Andres_Burgo", "id": "443884579"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Ernestou", "id": "58612703"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:14:29.000Z", "lang": "es", "text": "D\u00eda negro hoy: un joven se suicida en e Costanera Center y otra persona se lanza al metro...dos vidas perdidas en un solo d\u00eda. Algo hay que hacer con la salud mental en este pa\u00eds \ud83d\ude22 https://t.co/CQUlm3Liot", "edit_history_tweet_ids": ["1179172764487487488"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 55, "probability": 0.9071, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/CQUlm3Liot", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1179152483320504320", "display_url": "twitter.com/Cooperativa/st\u2026"}]}, "id": "1179172764487487488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71362523", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179152483320504320"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:14:22.000Z", "lang": "fr", "text": "@santannacaique lembre sempre do hype de esquadrao suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179172735928418307"], "in_reply_to_user_id": "1692268584", "id": "1179172735928418307", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1884520321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179171433311821824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "santannacaique", "id": "1692268584"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:14:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Amanda_mnc: tirar nota baixa nem \u00e9 t\u00e3o impactante, agr tirar nota baixa numa prova q vc se matou de estudar \u00e9 do caralho, o surto veio", "edit_history_tweet_ids": ["1179172680362348544"], "id": "1179172680362348544", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986933318133403648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179161580472324097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Amanda_mnc", "id": "3642896055"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:14:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179172675870187521"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179172675870187521", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286421924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:14:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BrianMayBadger: Parem de comparar os Beatles! \n\nO John MATOU O STU\nO Paul SE PARECE COM UM BURACO\nO George \u00c9 CORNO\nO Ringo \u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179172673944993798"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9629, "type": "Organization", "normalized_text": "Beatles"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Ringo"}]}, "id": "1179172673944993798", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044920274645331968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178955896950538240"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 53, "tag": "emomood"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7939, "type": "Other", "normalized_text": "emomood"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:13:51.000Z", "lang": "es", "text": "Parezco suicida con mi papercut en la mu\u00f1eca #emomood", "edit_history_tweet_ids": ["1179172602251624448"], "id": "1179172602251624448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112353265"}, {"created_at": "2019-10-01T23:13:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179172591627575302"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179172591627575302", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762867854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:13:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@jurandirfilho Lembra muito esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179172450204049409"], "in_reply_to_user_id": "8703862", "id": "1179172450204049409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4729212681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179168201151827968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:13:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Brianmdrss: mano que mundo \u00e9 esse que a gente t\u00e1 vivendo? um mlq de 12 anos, DOZE ANOS matou uma menina de 9 anos, UMA CRIAN\u00c7A MATOU OU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179172443941998592"], "id": "1179172443941998592", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834584654166503424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179158399113744387"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Brianmdrss", "id": "2705800487"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:12:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179172308868632576"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179172308868632576", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33108851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:12:15.000Z", "lang": "es", "text": "https://t.co/ChBzNw3MiA NEW: [1996-03-03] (Roy Lucier CMLL) Chris Jericho, Mercurio, Piloto Suicida vs Capit\u00e1n Oro, Crazy Boy, S\u00faper Boy", "edit_history_tweet_ids": ["1179172202895118341"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.6145, "type": "Person", "normalized_text": "Roy Lucier"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Jericho"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.3201, "type": "Organization", "normalized_text": "Mercurio"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.7328, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n Oro"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9208, "type": "Other", "normalized_text": "Crazy Boy"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9235, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00faper Boy"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ChBzNw3MiA", "expanded_url": "http://youtu.be/9BuDZr8FE2w?t=01h48m40s", "display_url": "youtu.be/9BuDZr8FE2w?t=\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?t=01h48m40s&v=9BuDZr8FE2w&feature=youtu.be"}]}, "id": "1179172202895118341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568295245"}, {"created_at": "2019-10-01T23:12:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @yaneken03: Otra persona se suicida en el costanera center y no evacuan y eso que el cianuro es altamente peligroso,lo primero son las v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179172171194814465"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.5801, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7271, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yaneken03", "id": "1059478072427192322"}]}, "id": "1179172171194814465", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607474750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179130672834908161"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:11:58.000Z", "lang": "es", "text": "Paso a contarles que Netflix subio escucadron suicida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1179172129209815041"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9644, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1179172129209815041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "764966749083144192"}, {"created_at": "2019-10-01T23:11:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@_bbbangtan @gwencomics + depois de batman vs superman saiu esquadr\u00e3o suicida, n\u00e3o fez sucesso de cr\u00edtica mas fez de bilheteria, a continua\u00e7\u00e3o sai em 2021 \nmulher maravilha 1984 sai em 2020\naves de rapina sai ano que vem tamb\u00e9m\ne tem coringa, que sai amanh\u00e3 e t\u00e1 sendo sucesso de cr\u00edtica", "edit_history_tweet_ids": ["1179172075145220098"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_bbbangtan", "id": "1461670952467456002"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "gwencomics", "id": "813724909335642112"}]}, "in_reply_to_user_id": "970793081472774144", "id": "1179172075145220098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4634851283", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179152576358604801"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:11:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179171951643901952"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179171951643901952", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4730124077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:11:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse trailler de Aves de Rapina t\u00e1 total spinoff de Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179171936770891776"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.3637, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.6693, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1179171936770891776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17625670"}, {"created_at": "2019-10-01T23:10:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179171810203619330"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179171810203619330", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837041188637114368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:10:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179171746282385415"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179171746282385415", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93459559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:10:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179171675033739264"], "id": "1179171675033739264", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235558657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:10:02.000Z", "lang": "es", "text": "@DonPepeBatlleOk Y que quieren que haga...\nSi dice la verdad es un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179171643555532800"], "in_reply_to_user_id": "1096156565508374529", "id": "1179171643555532800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1099723612829949952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179170945107410944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DonPepeBatlleOk", "id": "1394360356114505737"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:09:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179171624140120065"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "id": "1179171624140120065", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378345766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 125, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9374, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.7378, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 70, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:09:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Centraldcnauta: O diretor de 'Esquadr\u00e3o Suicida', @DavidAyerMovies, foi creditado como produtor executivo de #BirdsOfPrey  \ud83d\udc40 https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179171614690287616"], "id": "1179171614690287616", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100178765672603650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179113322312093701"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:09:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Alexvilas10: @pedrosentose A pergunta que fica... Qual partida que o vice far\u00e1 de grande apelo esse ano? Est\u00e3o na s\u00e9rie A? Disputando t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179171492418015233"], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 124, "probability": 0.9208, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie A"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Alexvilas10", "id": "718527897120727041"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "pedrosentose", "id": "29012108"}]}, "id": "1179171492418015233", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59187778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179150331143491585"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:09:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179171432472989696"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179171432472989696", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203286034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:08:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179171354031071237"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179171354031071237", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74458840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:08:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @bittjn: @PluftPlaftZoom @pedrodoria @ThiagoKrause2 Mas o q me surpreende \u00e9 q algu\u00e9m se pretende autor de livros de divulga\u00e7\u00e3o saia corr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179171193875828737"], "id": "1179171193875828737", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175195875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179171157926395906"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "bittjn", "id": "175195875"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "PluftPlaftZoom", "id": "965998745904123904"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ThiagoKrause2", "id": "819369228"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:08:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@PluftPlaftZoom @pedrodoria @ThiagoKrause2 Mas o q me surpreende \u00e9 q algu\u00e9m se pretende autor de livros de divulga\u00e7\u00e3o saia correndo para se meter na roubada de defender um pt de vista indefens\u00e1vel. Tvz seja um af\u00e3 meio suicida de marcar posi\u00e7\u00e3o \"liberal\". \nMas \u00e9 sempre legal ter um debate mns raso por aqui.", "edit_history_tweet_ids": ["1179171157926395906"], "in_reply_to_user_id": "965998745904123904", "id": "1179171157926395906", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "175195875", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179166049020854272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PluftPlaftZoom", "id": "965998745904123904"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "ThiagoKrause2", "id": "819369228"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:07:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179171069955104769"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179171069955104769", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380926280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:07:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179170948576169985"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179170948576169985", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843816243660537857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:06:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179170825037107202"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179170825037107202", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127557387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "martesnopalero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marialadelradio", "id": "1228313292"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:06:25.000Z", "lang": "es", "text": "@Marialadelradio #martesnopalero Mar\u00eda buena tarde. Que tal:\nunhappy birthday the smiths\nSo in love OMD\nLa cuca insecticida al suicida\nV\u00edctimas del Dr cerebro ya tus amigos\nMolotov m\u00e1tate tete\nFobia veneno vil\nKumbia kings e intocable Fuiste mala jajajajaja!", "edit_history_tweet_ids": ["1179170735568424962"], "in_reply_to_user_id": "1228313292", "id": "1179170735568424962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32735402"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:06:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179170716119375872"], "id": "1179170716119375872", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431771186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:06:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179170706065629185"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179170706065629185", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101284984608997376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:06:13.000Z", "lang": "es", "text": "Te aseguro que se suicida jajajajaj https://t.co/KoX6jkVko3", "edit_history_tweet_ids": ["1179170682799874049"], "id": "1179170682799874049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2894179174", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179170247804366848"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/KoX6jkVko3", "expanded_url": "https://twitter.com/AngelMa60595786/status/1179170247804366848", "display_url": "twitter.com/AngelMa6059578\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:06:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Raforismos: Si celebraste que sacaran al pobre cieguito triste y ya casi suicida de la c\u00e1rcel, no puedes participar de las burlas de la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179170672892887041"], "id": "1179170672892887041", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1870391268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179166078515208193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raforismos", "id": "75927038"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:06:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@ComoEuRealmente *lembra do trailer de esquadr\u00e3o suicida com bohemian rapsody e j\u00e1 fica traumatizado*\n\nvou assistir birds of prey SEM EXPECTATIVAS lkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1179170633042812931"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.5607, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rapsody"}, {"start": 116, "end": 128, "probability": 0.9726, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ComoEuRealmente", "id": "374819632"}]}, "in_reply_to_user_id": "374819632", "id": "1179170633042812931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "22262564", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179170217815166976"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:05:56.000Z", "lang": "es", "text": "Morrita suicida, eres perfecta. https://t.co/ZaLlw4SPyR", "edit_history_tweet_ids": ["1179170610296971265"], "id": "1179170610296971265", "geo": {"place_id": "b19e24ce42ccd6aa"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1172931602323783682", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/ZaLlw4SPyR", "expanded_url": "https://twitter.com/elmismodeayerDG/status/1179170610296971265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZaLlw4SPyR", "media_key": "16_1179170602898182144"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:05:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu n\u00e3o acredito que c\u00eas t\u00e3o hypando esquadr\u00e3o suicida de novo. C\u00eas merecem assistir s\u00f3 filme da dc pro resto da vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179170566726717440"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.7236, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "id": "1179170566726717440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "267493546"}, {"created_at": "2019-10-01T23:05:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JrangugNANDEZ: T\u00e9vez x Reynoso? Listo chicos, esto es ins\u00f3lito. Y ustedes unos c\u00f3mplices hijos de puta. Ojal\u00e1 no sea cierto xq es suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179170492005191681"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5651, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e9vez"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7394, "type": "Person", "normalized_text": "Reynoso"}]}, "id": "1179170492005191681", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2842143383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179164710211641346"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:05:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179170489501130752"], "id": "1179170489501130752", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925797810884182018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:04:56.000Z", "lang": "es", "text": "Desde q vi el nuevo tr\u00e1iler de la q le sigue a escuadr\u00f3n suicida y vi q Harley no est\u00e1 m\u00e1s con el joker me dan ganas de llorar hasta morirme, por queeee yo los amabaaaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1179170361864265731"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.4924, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "id": "1179170361864265731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1114605071357108224"}, {"created_at": "2019-10-01T23:04:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179170298232524800"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179170298232524800", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153661554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:04:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179170242368606208"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179170242368606208", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1395889729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:04:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179170160638402561"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179170160638402561", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391048810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:03:42.000Z", "lang": "es", "text": "Lamentablemente no es la primera vez que una persona se suicida, en el costanera center, ingiriendo cianuro. En 2 a\u00f1os parece que nada cambi\u00f3 https://t.co/R5yeLmDrs2", "edit_history_tweet_ids": ["1179170049577377792"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 86, "probability": 0.57, "type": "Other", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.5638, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/R5yeLmDrs2", "expanded_url": "https://www.24horas.cl/nacional/emergencia-quimica-en-el-costanera-center-por-mujer-que-ingirio-cianuro-2515155", "display_url": "24horas.cl/nacional/emerg\u2026"}]}, "id": "1179170049577377792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2500602212"}, {"created_at": "2019-10-01T23:03:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179170012348715014"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179170012348715014", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740396242627334144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 155, "end": 171, "tag": "CostaneraCenter"}, {"start": 172, "end": 181, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 170, "probability": 0.4135, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:03:06.000Z", "lang": "es", "text": "El icono del consumismo y la p\u00e9rdida de identidad como personas ... un lugar de culto para el suicida, que se siente solo en un lugar repleto de gente ... #CostaneraCenter #suicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1179169898435661824"], "id": "1179169898435661824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194902319"}, {"created_at": "2019-10-01T23:03:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179169887626940421"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1179169887626940421", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941871130754846720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:02:55.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cEl mejor ritmo es un ritmo suicida, hoy es un gran dia para morir.\u201d S. Prefontaine https://t.co/0B6lgu2QLK", "edit_history_tweet_ids": ["1179169851698552833"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "S. Prefontaine"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/0B6lgu2QLK", "expanded_url": "https://twitter.com/yerovsafina/status/1179169851698552833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0B6lgu2QLK", "media_key": "3_1179169844283035648"}]}, "id": "1179169851698552833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "847688533"}, {"created_at": "2019-10-01T23:02:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179169848561192960"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179169848561192960", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346634280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:02:38.000Z", "lang": "ja", "text": "\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9 vs \u30ce\u30a2\u306e\u6700\u5f37\u5916\u56fd\u4eba\u5bfe\u6c7a\u304c\u5b9f\u73fe\uff01\uff1f https://t.co/TPQDVVH2SB", "edit_history_tweet_ids": ["1179169780764299264"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.4658, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ce\u30a2"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/TPQDVVH2SB", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12348", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12348"}]}, "id": "1179169780764299264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3271794860"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:02:32.000Z", "lang": "pt", "text": "#BirdsOfPrey e a mesma atriz de esquadr\u00e3o suicida ?", "edit_history_tweet_ids": ["1179169756072558593"], "id": "1179169756072558593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116867392360071173"}, {"created_at": "2019-10-01T23:02:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179169750427013122"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179169750427013122", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136673361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:02:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179169731770748929"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179169731770748929", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64002416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:02:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179169721876455424"], "id": "1179169721876455424", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352729400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:02:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179169697478201344"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "id": "1179169697478201344", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357177705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:02:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179169647419105280"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179169647419105280", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32487024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:01:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179169541458419712"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179169541458419712", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "526976183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:01:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@melhoresdomundo Comentem sobre o trailer de \"Aves da Arlequina\", vamos ser enganados como em Esquadr\u00e3o Suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1179169478367748097"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9529, "type": "Other", "normalized_text": "Aves da Arlequina"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.8901, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "melhoresdomundo", "id": "12881842"}]}, "in_reply_to_user_id": "12881842", "id": "1179169478367748097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82175907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179164942248771585"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:01:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179169447443156992"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179169447443156992", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2252059680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:01:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179169396285198336"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179169396285198336", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93532621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:01:00.000Z", "lang": "es", "text": "Uuuufffff, la reina Harley Queen (Margot mamita Robbie) de nuevo al ataque.\n\nLastima q no va a salir Joker, ojal\u00e1 al final como en escuadr\u00f3n suicida. https://t.co/JplWW6p6Ni", "edit_history_tweet_ids": ["1179169369311662081"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Robbie"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/JplWW6p6Ni", "expanded_url": "https://www.facebook.com/554726869/posts/10157534663591870/", "display_url": "facebook.com/554726869/post\u2026"}]}, "id": "1179169369311662081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "506667290"}, {"created_at": "2019-10-01T23:00:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Raforismos: Si celebraste que sacaran al pobre cieguito triste y ya casi suicida de la c\u00e1rcel, no puedes participar de las burlas de la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179169232501792770"], "id": "1179169232501792770", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869287896066527234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179166078515208193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raforismos", "id": "75927038"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:00:18.000Z", "lang": "es", "text": "@ZorayaDiaz1 No s\u00e9 de qu\u00e9 hablas, pero yo estoy aqu\u00ed evitando contestar y RT xq no soy suicida.\nYo me entiendo.\nQu\u00e9 porquer\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1179169192815267840"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.5193, "type": "Other", "normalized_text": "RT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ZorayaDiaz1", "id": "287314409"}]}, "in_reply_to_user_id": "287314409", "id": "1179169192815267840", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1340810180", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179153743201406976"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:59:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179169040826286081"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179169040826286081", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60457224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:59:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@bvstxs23 @lowzfly @Dinos_Sauro123 @ensaboadokkk @maiconkusterkkk Matou, logo o cara era um merda que se achava Deus", "edit_history_tweet_ids": ["1179168913512452096"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.7958, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 65, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "in_reply_to_user_id": "973819243513958400", "id": "1179168913512452096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1069439498638016518", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179158475131228160"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:59:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179168884026494977"], "id": "1179168884026494977", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431771186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178233833973587968"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:59:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@jurandirfilho vai ser que nem Esquadr\u00e3o Suicida\n\nV\u00e1rias pessoas entregando tudo pra dar uma boa performance e boas tomadas, mas um DDA fodido do roteiro e personagens que n\u00e3o tem nada a ver com o quadrinho e n\u00e3o tem a hist\u00f3ria explicada.", "edit_history_tweet_ids": ["1179168870013251587"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.8591, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.6388, "type": "Other", "normalized_text": "DDA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "in_reply_to_user_id": "8703862", "id": "1179168870013251587", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "105040685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179168201151827968"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:58:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Raforismos: Si celebraste que sacaran al pobre cieguito triste y ya casi suicida de la c\u00e1rcel, no puedes participar de las burlas de la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179168811460767744"], "id": "1179168811460767744", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294915001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179166078515208193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raforismos", "id": "75927038"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:58:20.000Z", "lang": "es", "text": "@machs72 @MrLadrillo Puerta suicida? Es 52?", "edit_history_tweet_ids": ["1179168701129592840"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6384, "type": "Other", "normalized_text": "Puerta"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "MrLadrillo", "id": "1477986447340748804"}]}, "in_reply_to_user_id": "2730708918", "id": "1179168701129592840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114373995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179131576124354560"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:58:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179168683719086080"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "id": "1179168683719086080", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50601093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:57:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179168577263456256"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "id": "1179168577263456256", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635643910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:57:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @nxnfxes: Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179168458556071937"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "id": "1179168458556071937", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2275530169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179075221438877696"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:57:11.000Z", "lang": "es", "text": "Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leones. Pero somos el pa\u00eds m\u00e1s feliz del mundo para qui\u00e9nes nos tienen trabajando por un sueldo que no alcanza para vivir y seguida de una pensi\u00f3n de hambre.", "edit_history_tweet_ids": ["1179168411412238343"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.7699, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.7232, "type": "Place", "normalized_text": "Los leones"}]}, "id": "1179168411412238343", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 17, "like_count": 722, "quote_count": 11}, "author_id": "1006903760487006209"}, {"created_at": "2019-10-01T22:56:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @nxnfxes: Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179168337105952768"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "id": "1179168337105952768", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36213984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179075221438877696"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:56:47.000Z", "lang": "it", "text": "Perch\u00e9 prolungare un'esistenza mediocre se tanto finir\u00e0 comunque nel nulla dopo un sin troppo lungo processo di inutile invecchiamento?\nEcco il motivo razionale del suicidio.\n\n---\n\nMartedi, 1... https://t.co/nx0PAASDYG", "edit_history_tweet_ids": ["1179168310597951489"], "id": "1179168310597951489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28228305", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/nx0PAASDYG", "expanded_url": "https://telenord.it/studente-suicida-poche-ore-prima-non-aveva-superato-un-esame/", "display_url": "telenord.it/studente-suici\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:56:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Fher_Turkita: -\u00bfAcos\u00f3 sexualmente a esa chica?\n- \u00a1a esa chava nadie la quiere!\n-Pero \u00bfacos\u00f3 sexualmente a esa chica?\n-\u00a1esa chava es sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179168274325458944"], "id": "1179168274325458944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3366338123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179110522177777664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fher_Turkita", "id": "332655616"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:55:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179168092913618944"], "id": "1179168092913618944", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394539709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:55:49.000Z", "lang": "pt", "text": "A \u00fanica coisa que prestou de Esquadr\u00e3o suicida foi fucking Margot Robbie como Arlequina. Ela nasceu pra fazer essa personagem. Que trailer foda. Espero que n\u00e3o decepcione como esquadr\u00e3o que tbm tinha um trailer promissor. Destaque pro meu lindo e maravilhoso Ewan McGregor", "edit_history_tweet_ids": ["1179168066510446592"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.7076, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.4765, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 259, "end": 271, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "Ewan McGregor"}]}, "id": "1179168066510446592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082094034296950787"}, {"created_at": "2019-10-01T22:55:42.000Z", "lang": "pt", "text": "@VMalacoski Pelel\u00e9ca suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179168038278619136"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7234, "type": "Person", "normalized_text": "Pelel\u00e9ca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "VMalacoski", "id": "906039962516111360"}]}, "in_reply_to_user_id": "906039962516111360", "id": "1179168038278619136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1698011958", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179167789480890374"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:55:17.000Z", "lang": "es", "text": "2_El bosque suicida de\n Aokigahara. https://t.co/T1dNxD7bFB", "edit_history_tweet_ids": ["1179167932364005377"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.8248, "type": "Place", "normalized_text": "Aokigahara"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/T1dNxD7bFB", "expanded_url": "https://twitter.com/aLPUYeN2MQ9mbfF/status/1179167932364005377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T1dNxD7bFB", "media_key": "3_1179167924206145536"}]}, "in_reply_to_user_id": "1178199583001923585", "id": "1179167932364005377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178199583001923585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179167355546619909"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:54:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @SeisFormaDeAmar: \u2014Aquele Serginho  que vive SAINDO com vc \u00e9 seu namorado? \n\u2014E SE FOR? \u00c9 ALGUM CRIME, POR ACASO?\n\nEu diria pra pegar lev\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179167849832689664"], "id": "1179167849832689664", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029867197588549632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179149652173709313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SeisFormaDeAmar", "id": "894683887057719296"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:54:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@ofamosoyuro Hahauauau normal, mas e ai, e o novo esquadr\u00e3o suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1179167826705358849"], "in_reply_to_user_id": "895012403607470080", "id": "1179167826705358849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413084812", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179167422055686144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ofamosoyuro", "id": "895012403607470080"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "MarGi"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MarGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KrisArii", "id": "2307043772"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:54:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @KrisArii: Aqu\u00ed mi portada para empezar este reto suicida\u00bf\n\nEste a\u00f1o estare usando a mis Oc's de #MarGi como v\u00edctimas para esta traves\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179167775287316480"], "id": "1179167775287316480", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857695917734023170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179148241490911232"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:54:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse filme Aves de Rapina promete ser t\u00e3o bom quanto Esquadr\u00e3o Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179167688867958784"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.7459, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9113, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1179167688867958784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "22430931"}, {"created_at": "2019-10-01T22:53:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCM_online: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/0bdyIbl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179167592516325376"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "id": "1179167592516325376", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940340616000663553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179031220237328386"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 262, "end": 278, "tag": "ACulpa\u00c9DoWitzel"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 145, "probability": 0.5085, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha Felix"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 8, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}, {"start": 224, "end": 237, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:53:51.000Z", "lang": "pt", "text": "A @PMERJ se fosse s\u00e9ria e de fato comprometida com a justi\u00e7a e com o \"servir e proteger\", diria quem foi o Policial q matou a pequena \u00c1gatha Felix. Mas n\u00e3o existe comprometimento da parte desta institui\u00e7\u00e3o assassina, nem do @wilsonwitzel em fazer cumprir a lei.\n#ACulpa\u00c9DoWitzel", "edit_history_tweet_ids": ["1179167573176393729"], "id": "1179167573176393729", "geo": {"place_id": "07d9dcb471481001"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3254780841"}, {"created_at": "2019-10-01T22:53:00.000Z", "lang": "pt", "text": "medo de me animar com birds of prey do jeito que me animei com o trailer de esquadrao suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179167356783865856"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9627, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.6465, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "id": "1179167356783865856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259003037"}, {"created_at": "2019-10-01T22:53:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Raforismos: Si celebraste que sacaran al pobre cieguito triste y ya casi suicida de la c\u00e1rcel, no puedes participar de las burlas de la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179167355609464833"], "id": "1179167355609464833", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78480881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179166078515208193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raforismos", "id": "75927038"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:52:30.000Z", "lang": "pt", "text": "esquadr\u00e3o suicida, infelizmente https://t.co/UkaWnq79JB", "edit_history_tweet_ids": ["1179167230111690753"], "id": "1179167230111690753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768526775123050496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178862893565202432"}], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/UkaWnq79JB", "expanded_url": "https://twitter.com/kstewbey/status/1178862893565202432", "display_url": "twitter.com/kstewbey/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:52:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @libroabierto10: @PacitaGuerra analizando en fr\u00edo, Mechita no es dem\u00f3crata, desde que se uni\u00f3 al suicida cobarde, con eso demostr\u00f3 que e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179167185219899392"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "libroabierto10", "id": "862347688322400256"}]}, "id": "1179167185219899392", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782745085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108837879635970"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:52:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@waldeck_rocha @paulocoelho Pra Deus n\u00e3o importa se o seu pecado matou ou n\u00e3o matou algu\u00e9m... TODOS S\u00c3O CONSIDERADOS PECADORES. Se vc considera algu\u00e9m como VERME, vc vai estar sendo considerado como verme. \u00c9 assim que funciona!\nLeia a b\u00edblia e deixe de seguir ensinamentos de homens que pra nada serve...", "edit_history_tweet_ids": ["1179167182497964033"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6943, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "waldeck_rocha", "id": "74930890"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "paulocoelho", "id": "5520952"}]}, "in_reply_to_user_id": "74930890", "id": "1179167182497964033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4093438276", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179102066524004355"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 75, "tag": "skoob"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9218, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.5216, "type": "Other", "normalized_text": "skoob"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/lvlw5Sxbk0", "expanded_url": "http://migre.me/dPQNB", "display_url": "migre.me/dPQNB", "status": 200, "unwound_url": "http://migre.me/dPQNB"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:52:14.000Z", "lang": "pt", "text": "marcou como desejado \"Esquadr\u00e3o Suicida #03\" https://t.co/lvlw5Sxbk0 #skoob", "edit_history_tweet_ids": ["1179167163455803393"], "id": "1179167163455803393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25174650"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 75, "tag": "skoob"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9255, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "skoob"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/lvlw5Sxbk0", "expanded_url": "http://migre.me/dPQNB", "display_url": "migre.me/dPQNB", "status": 200, "unwound_url": "http://migre.me/dPQNB"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:51:55.000Z", "lang": "pt", "text": "marcou como desejado \"Esquadr\u00e3o Suicida #02\" https://t.co/lvlw5Sxbk0 #skoob", "edit_history_tweet_ids": ["1179167084590358530"], "id": "1179167084590358530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25174650"}, {"created_at": "2019-10-01T22:51:24.000Z", "lang": "es", "text": "Acabo de cruzar las v\u00edas con el tren a 5 metros m\u00edo, en movimiento toda relajada dioooosss q es este instinto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179166955057623040"], "id": "1179166955057623040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033040993610870784"}, {"created_at": "2019-10-01T22:51:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Raforismos: Si celebraste que sacaran al pobre cieguito triste y ya casi suicida de la c\u00e1rcel, no puedes participar de las burlas de la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179166933515718657"], "id": "1179166933515718657", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801229285843472384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179166078515208193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raforismos", "id": "75927038"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 88, "tag": "skoob"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8039, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.6552, "type": "Other", "normalized_text": "Sem Volta"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "skoob"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/lvlw5Sxbk0", "expanded_url": "http://migre.me/dPQNB", "display_url": "migre.me/dPQNB", "status": 200, "unwound_url": "http://migre.me/dPQNB"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:51:16.000Z", "lang": "pt", "text": "marcou como desejado \"Esquadr\u00e3o Suicida. Ponto Sem Volta\" https://t.co/lvlw5Sxbk0 #skoob", "edit_history_tweet_ids": ["1179166921637466112"], "id": "1179166921637466112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25174650"}, {"created_at": "2019-10-01T22:51:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @libroabierto10: @PacitaGuerra analizando en fr\u00edo, Mechita no es dem\u00f3crata, desde que se uni\u00f3 al suicida cobarde, con eso demostr\u00f3 que e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179166869619560448"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "libroabierto10", "id": "862347688322400256"}]}, "id": "1179166869619560448", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37458074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108837879635970"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 75, "tag": "skoob"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9227, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "skoob"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/lvlw5Sxbk0", "expanded_url": "http://migre.me/dPQNB", "display_url": "migre.me/dPQNB", "status": 200, "unwound_url": "http://migre.me/dPQNB"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:50:52.000Z", "lang": "pt", "text": "marcou como desejado \"Esquadr\u00e3o Suicida #01\" https://t.co/lvlw5Sxbk0 #skoob", "edit_history_tweet_ids": ["1179166820256890880"], "id": "1179166820256890880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25174650"}, {"created_at": "2019-10-01T22:50:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Gostei do trailer de Birds of Prey! A Arlequina \u00e9 uma personagem interessante desde o esquadr\u00e3o suicida! Mas, t\u00f4 ansioso pra ver a Can\u00e1rio e a Ca\u00e7adora!!", "edit_history_tweet_ids": ["1179166807103606786"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9447, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.5659, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7337, "type": "Other", "normalized_text": "Can\u00e1rio"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.492, "type": "Other", "normalized_text": "Ca\u00e7adora"}]}, "id": "1179166807103606786", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66450169"}, {"created_at": "2019-10-01T22:50:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179166799042109440"], "id": "1179166799042109440", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2200412632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 90, "tag": "skoob"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.7511, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.5446, "type": "Other", "normalized_text": "Vivendo No Limite"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.5072, "type": "Other", "normalized_text": "skoob"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/lvlw5Sxbk0", "expanded_url": "http://migre.me/dPQNB", "display_url": "migre.me/dPQNB", "status": 200, "unwound_url": "http://migre.me/dPQNB"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:50:34.000Z", "lang": "pt", "text": "marcou como desejado \"Esquadr\u00e3o Suicida: Vivendo No Limite\" https://t.co/lvlw5Sxbk0 #skoob", "edit_history_tweet_ids": ["1179166746487459840"], "id": "1179166746487459840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25174650"}, {"created_at": "2019-10-01T22:50:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179166602236956673"], "id": "1179166602236956673", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762836526178766848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:49:58.000Z", "lang": "es", "text": "Aqu\u00ed nadie se suicida sin jugar antes con Chucky y conmigo", "edit_history_tweet_ids": ["1179166592971747335"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Chucky"}]}, "id": "1179166592971747335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089004049586900992"}, {"created_at": "2019-10-01T22:49:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@TamiNowaki No in\u00edcio do relacionamento deles.\nPois bem:\nEle perdeu o emprego,os amigos, familiares e o jogo na qual empresa que ele trabalhava foi CANCELADO.\nO resultado?\nEle acabou entrando numa depress\u00e3o T\u00c3O PROFUNDA,que infelizmente se sui\u00e7idou.", "edit_history_tweet_ids": ["1179166484800651266"], "in_reply_to_user_id": "1142881704744538112", "id": "1179166484800651266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1142881704744538112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179166446036901890"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TamiNowaki", "id": "2812468433"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:48:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @libroabierto10: @PacitaGuerra analizando en fr\u00edo, Mechita no es dem\u00f3crata, desde que se uni\u00f3 al suicida cobarde, con eso demostr\u00f3 que e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179166217044725761"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "libroabierto10", "id": "862347688322400256"}]}, "id": "1179166217044725761", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767035730082275328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108837879635970"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:48:01.000Z", "lang": "es", "text": "@congresoperu @mariomantilla7 Ahora NUESTRA cuenta del congreso se ha convertido en \"pasqu\u00edn\" de los impresentables ex congresistas de una vaga presa @KeikoFujimori y de un suicida que nos dej\u00f3 su fr\u00edo desprecio? \nQue alguien haga algo...", "edit_history_tweet_ids": ["1179166104041603072"], "in_reply_to_user_id": "78889373", "id": "1179166104041603072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320971441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179165304901062657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "mariomantilla7", "id": "768112125629829120"}, {"start": 150, "end": 164, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:47:55.000Z", "lang": "es", "text": "Si celebraste que sacaran al pobre cieguito triste y ya casi suicida de la c\u00e1rcel, no puedes participar de las burlas de la fuga de Merlano.\n\nEst\u00e1 en el manual de Twitter.", "edit_history_tweet_ids": ["1179166078515208193"], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6241, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.9648, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1179166078515208193", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "75927038"}, {"created_at": "2019-10-01T22:47:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@acabaramosnicks @Cardoso Realmente, s\u00f3 se o leque de piadas que ela soltar for MUITO bom, mas duvido, essa cena dela falando de pizza n\u00e3o teve sentido nem gra\u00e7a nenhuma, ao contr\u00e1rio da cena em q ela conhece a Katana no Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179165909396676608"], "entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 216, "probability": 0.4836, "type": "Person", "normalized_text": "Katana"}, {"start": 221, "end": 237, "probability": 0.6924, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "acabaramosnicks", "id": "3734039116"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "in_reply_to_user_id": "3734039116", "id": "1179165909396676608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035185220155260928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179073387341271049"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:47:03.000Z", "lang": "es", "text": "@ComfyJaco Esa pel\u00edcula la han hecho para las ni\u00f1atas que se fliparon con harley quinn el el escuadr\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179165859870314496"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ComfyJaco", "id": "1172857845987119104"}]}, "in_reply_to_user_id": "1172857845987119104", "id": "1179165859870314496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806943416311422976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179165429673218056"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:47:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BrianMayBadger: Parem de comparar os Beatles! \n\nO John MATOU O STU\nO Paul SE PARECE COM UM BURACO\nO George \u00c9 CORNO\nO Ringo \u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179165854090563584"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9629, "type": "Organization", "normalized_text": "Beatles"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Ringo"}]}, "id": "1179165854090563584", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4128514577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178955896950538240"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:46:56.000Z", "lang": "es", "text": "SIGUEN ACONDICIONANDO LAS MENTES DEL PUEBLO NORTEAMERICANA\nPARA UNA POSIBLE INTERVENCI\u00d3N SUICIDA CONTRA VENEZUELA\nLOS MERCENARIOS QUE EST\u00c1N ENTRENANDO EN COLOMBIA , BRASIL Y GUYANA.. SABEN QUE EL FRENO A SUS PRETENSIONES DE PODEES LA CONSTITUCION RBV , LOS CHAVISTAS SON EL MOTIVO https://t.co/ov2XNzS3TE", "edit_history_tweet_ids": ["1179165831680466945"], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 161, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "COLOMBIA"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "GUYANA"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ov2XNzS3TE", "expanded_url": "https://twitter.com/sumariuminfo/status/1179158697467088896", "display_url": "twitter.com/sumariuminfo/s\u2026"}]}, "id": "1179165831680466945", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139568427", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179158697467088896"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:46:42.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u304cRPW\u306b\u5fa9\u5e30\u304b\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u304c\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\nRPW\u306e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u5927\u4f1a\u306b\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678\u304b\u3001\u300cShooter\u300d\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304c\u3042\u308b\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u3044\u60c5\u5831\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179165773450792961"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.4558, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.3533, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.5673, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.2713, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Other", "normalized_text": "Shooter"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.8656, "type": "Place", "normalized_text": "\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1179165773450792961", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003189291097284608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179160546941140992"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:46:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu q me decepcionei com esquadr\u00e3o suicida e t\u00f4 pronta pra hypar esse agora https://t.co/ERhoLavJB0", "edit_history_tweet_ids": ["1179165748725334017"], "id": "1179165748725334017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133368174127255553", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ERhoLavJB0", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:46:34.000Z", "lang": "es", "text": "hoy mis compas d laburo descubrieron m\u00ed lado suicida jaja creo q los asuste", "edit_history_tweet_ids": ["1179165738806005763"], "id": "1179165738806005763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "202689482"}, {"created_at": "2019-10-01T22:46:30.000Z", "lang": "es", "text": "Ahhhh pero cuando el marica suicida @AlanGarciaPeru agredia, bien gracias. https://t.co/9OmrhHxdtj", "edit_history_tweet_ids": ["1179165722527911936"], "id": "1179165722527911936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "270127865", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179102021586173955"}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/9OmrhHxdtj", "expanded_url": "https://twitter.com/DeltaMdelta/status/1179102021586173955", "display_url": "twitter.com/DeltaMdelta/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 51, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:44:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Tive um peixe que se suicidou por isso...sim\ud83d\ude02 https://t.co/K5NiTnTiwi", "edit_history_tweet_ids": ["1179165306251550721"], "id": "1179165306251550721", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "887489617351651329", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/K5NiTnTiwi", "expanded_url": "https://twitter.com/yaelmaertens/status/1179098281563103233", "display_url": "twitter.com/yaelmaertens/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:44:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179165297854558209"], "id": "1179165297854558209", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1449897661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:44:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse trailer de Aves de Rapina parece a continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida (que foi uma grande bosta), tem at\u00e9 aquele tom colorido de Malha\u00e7\u00e3o. Eu acho que ser\u00e1, outra vez, uma grande bosta.", "edit_history_tweet_ids": ["1179165140903714816"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.8722, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9194, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.7784, "type": "Other", "normalized_text": "Malha\u00e7\u00e3o"}]}, "id": "1179165140903714816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "839231110311723009"}, {"created_at": "2019-10-01T22:43:51.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o sei pra que reconstitui\u00e7\u00e3o se eles n v\u00e3o incriminar esses policias q matou a menina", "edit_history_tweet_ids": ["1179165053548978178"], "id": "1179165053548978178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875588189406101508"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:43:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179164900008038406"], "id": "1179164900008038406", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980215008264155141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "hidalgos\u00edalavida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MAELENAMAYOLGLZ", "id": "818750342"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:42:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MAELENAMAYOLGLZ: #hidalgos\u00edalavida El aborto es la peor de peores SOLUCIONES para la mujer. LA DEJA SOLA, TRISTE, DEPRIMIDA, CON SENTIM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179164781896298496"], "id": "1179164781896298496", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150380718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179065021508259841"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:42:29.000Z", "lang": "es", "text": "T\u00e9vez x Reynoso? Listo chicos, esto es ins\u00f3lito. Y ustedes unos c\u00f3mplices hijos de puta. Ojal\u00e1 no sea cierto xq es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179164710211641346"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6802, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e9vez"}, {"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7811, "type": "Person", "normalized_text": "Reynoso"}]}, "id": "1179164710211641346", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "622171480"}, {"created_at": "2019-10-01T22:42:12.000Z", "lang": "pt", "text": "pensamentoo suicida em 2019 eh tipo me da o cu", "edit_history_tweet_ids": ["1179164637444628480"], "id": "1179164637444628480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3385354695"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.905, "type": "Place", "normalized_text": "La Palma"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.6179, "type": "Place", "normalized_text": "Tar\u00edmbaro"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/pcODbakYUI", "expanded_url": "https://twitter.com/red113michoacan/status/1179164609758089216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pcODbakYUI", "media_key": "7_1179163212870275072"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:42:05.000Z", "lang": "es", "text": "#VIDEO Adolescente se suicida en La Palma, Tar\u00edmbaro https://t.co/pcODbakYUI", "edit_history_tweet_ids": ["1179164609758089216"], "id": "1179164609758089216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2831914140"}, {"created_at": "2019-10-01T22:42:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @SeisFormaDeAmar: \u2014Aquele Serginho  que vive SAINDO com vc \u00e9 seu namorado? \n\u2014E SE FOR? \u00c9 ALGUM CRIME, POR ACASO?\n\nEu diria pra pegar lev\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179164606897500160"], "id": "1179164606897500160", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2353795477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179149652173709313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SeisFormaDeAmar", "id": "894683887057719296"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:41:58.000Z", "lang": "it", "text": "Ragazza suicida a Roma, l\u2019ombra del bullismo. La Procura indaga per\u00a0istigazione https://t.co/3aVu77S4rU", "edit_history_tweet_ids": ["1179164581048066049"], "id": "1179164581048066049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118432292131753984", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/3aVu77S4rU", "expanded_url": "https://notiziedi.it/ragazza-suicida-a-roma-lombra-del-bullismo-la-procura-indaga-per-istigazione/", "display_url": "notiziedi.it/ragazza-suicid\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:41:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179164505768697857"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179164505768697857", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835970741984247815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:41:10.000Z", "lang": "es", "text": "Si alguien en su nota suicida pusiera que lo hizo por ecolog\u00eda, yo lo entender\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1179164378018566144"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.3851, "type": "Organization", "normalized_text": "ecolog\u00eda"}]}, "id": "1179164378018566144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "784417007106007040"}, {"created_at": "2019-10-01T22:39:42.000Z", "lang": "it", "text": "RT @TuttoLibri: p.domanda {font-weight:bold;} p.intertitolo {font-weight:bold;}Cronista del proprio suicidio alla prima pagina del romanzo,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179164008580091909"], "id": "1179164008580091909", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393517939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179153379806908417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TuttoLibri", "id": "556852992"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:39:41.000Z", "lang": "es", "text": "Si un acusado - investigado se suicida ... se detiene todo?\nY seguro queda como un m\u00e1rtir y un santo ...\nJajaja santo no como un El", "edit_history_tweet_ids": ["1179164007913144321"], "id": "1179164007913144321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475475614"}, {"created_at": "2019-10-01T22:39:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @adriancatti: 1\u00ba de octubre de 1946: en el Juicio de N\u00fcremberg (que comenz\u00f3 el 20 de noviembre de 1945), se sentencia a los l\u00edderes del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179163948949618688"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "de N\u00fcremberg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "id": "1179163948949618688", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401504986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178995219439718400"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:39:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EowynHD_pb: Hoy se tiro para morir una persona en la Estaci\u00f3n Los Leones del Metro , ahora otro ser humano se suicida en el ba\u00f1o del Co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179163922907181057"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.4925, "type": "Place", "normalized_text": "Leones del Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EowynHD_pb", "id": "57485050"}]}, "id": "1179163922907181057", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35282187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179134407342514183"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:39:05.000Z", "lang": "es", "text": "@RodrigoMR2016 Empat\u00eda por el pobre suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179163854695288832"], "in_reply_to_user_id": "812208717261373440", "id": "1179163854695288832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "45297054", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179104119593869314"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RodrigoMR2016", "id": "812208717261373440"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:38:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Uma aluna minha hj veio dizer q a Courtney Love matou o Kurt Cobain pq ele n\u00e3o se mataria pq amava muito a filha dele. Meu sangue foi l\u00e1 em cima e voltou e a\u00ed eu me controlei e comentei com ela q as pessoas n\u00e3o aceitam q ele tinha depress\u00e3o.  Cansada desse povo...", "edit_history_tweet_ids": ["1179163776098164737"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "Courtney Love"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "id": "1179163776098164737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9044052"}, {"created_at": "2019-10-01T22:38:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179163751829921792"], "id": "1179163751829921792", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390435035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:38:26.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00c3O VOU ME EMPOLGAR PQ O TRAILER DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA TAMB\u00c9M ERA FODA https://t.co/mHGil5a8tR", "edit_history_tweet_ids": ["1179163690496675840"], "id": "1179163690496675840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3242735476", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179063657839431681"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/mHGil5a8tR", "expanded_url": "https://twitter.com/tfeministp/status/1179063657839431681", "display_url": "twitter.com/tfeministp/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:38:12.000Z", "lang": "es", "text": "@Daniwonder40 Totalmente. Es que para mi lo mejor de Escuadron Suicida fueron ellos dos, tanto Jared como Margot porque hicieron papeles incre\u00edbles y la qu\u00edmica que hab\u00eda entre los personajes, parec\u00edan los verdaderos Joker y Harley.", "edit_history_tweet_ids": ["1179163631738601474"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.8585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.7668, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.7368, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.8368, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Daniwonder40", "id": "954700692144443392"}]}, "in_reply_to_user_id": "954700692144443392", "id": "1179163631738601474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2440403363", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179163026529964032"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:37:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Brianmdrss: mano que mundo \u00e9 esse que a gente t\u00e1 vivendo? um mlq de 12 anos, DOZE ANOS matou uma menina de 9 anos, UMA CRIAN\u00c7A MATOU OU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179163576809984000"], "id": "1179163576809984000", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863414494076297216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179158399113744387"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Brianmdrss", "id": "2705800487"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:37:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179163410505883648"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179163410505883648", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3852668601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "MarGi"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MarGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KrisArii", "id": "2307043772"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:37:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @KrisArii: Aqu\u00ed mi portada para empezar este reto suicida\u00bf\n\nEste a\u00f1o estare usando a mis Oc's de #MarGi como v\u00edctimas para esta traves\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179163380931805187"], "id": "1179163380931805187", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873009532783513600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179148241490911232"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:36:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179163111183523840"], "id": "1179163111183523840", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151489712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:35:55.000Z", "lang": "es", "text": "@pocololo666 Obviamente viene de un proceso previo, nadie se suicida de un d\u00eda para otro, pero muchas veces hay un gatillante del momento q influye en la consumaci\u00f3n del hecho. X eso apelo a tomar + atenci\u00f3n y cuidado a la gente deprimida cuando hay cambios fuertes en el tiempo y luminosidad.", "edit_history_tweet_ids": ["1179163058138238976"], "in_reply_to_user_id": "101344140", "id": "1179163058138238976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "134673144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179161741122510854"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pocololo666", "id": "101344140"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:35:47.000Z", "lang": "es", "text": "@dearlightsx_ Es que cambi\u00f3 tantas veces de director, de plan, de lo que iba a tratar TODO, y ella luch\u00f3 much\u00edsimo por hacerlo. Adem\u00e1s, escuadr\u00f3n suicida fue salvable por jared leto como joker y sobre todo por ella, estuvo soberbia y lo que gener\u00f3 ese personaje y como se sigue hablando...", "edit_history_tweet_ids": ["1179163026529964032"], "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 180, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.8458, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dearlightsx_", "id": "2440403363"}]}, "in_reply_to_user_id": "2440403363", "id": "1179163026529964032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "954700692144443392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179162153871388672"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:35:40.000Z", "lang": "und", "text": "Proverbe :\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femmes !", "edit_history_tweet_ids": ["1179162996301598721"], "id": "1179162996301598721", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1619021240"}, {"created_at": "2019-10-01T22:35:27.000Z", "lang": "es", "text": "La mejor parte de Escuadr\u00f3n Suicida... Junto al fragmento de Black Skinhead de Kanye West! \n\nhttps://t.co/APzfC0dRHK", "edit_history_tweet_ids": ["1179162940114702337"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.5895, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 61, "end": 74, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Black Skinhead"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Kanye West"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/APzfC0dRHK", "expanded_url": "https://youtu.be/UprcpdwuwCg", "display_url": "youtu.be/UprcpdwuwCg"}]}, "id": "1179162940114702337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543465008"}, {"created_at": "2019-10-01T22:35:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179162858984263681"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "id": "1179162858984263681", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113346205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:34:54.000Z", "lang": "es", "text": "JayWheeler es tu apoyo suicida Favorito \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1179162801526509568"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "JayWheeler"}]}, "id": "1179162801526509568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151006461465702400"}, {"created_at": "2019-10-01T22:34:42.000Z", "lang": "it", "text": "raga ma pi\u00f9 avanti vado con il libro e pi\u00f9 la gente muore o si suicida io voglio querelare l\u2019autore ma chi gli ha dato il permesso di scrivere un libro cos\u00ec triste? https://t.co/l56eZ99Rz7", "edit_history_tweet_ids": ["1179162750515400707"], "in_reply_to_user_id": "2657497427", "id": "1179162750515400707", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2657497427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179152796731478016"}], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/l56eZ99Rz7", "expanded_url": "https://twitter.com/CHATH00D/status/1179162750515400707/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l56eZ99Rz7", "media_key": "3_1179162737894658048"}, {"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/l56eZ99Rz7", "expanded_url": "https://twitter.com/CHATH00D/status/1179162750515400707/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l56eZ99Rz7", "media_key": "3_1179162737924038656"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:34:24.000Z", "lang": "es", "text": "Aquaman parece que est\u00e1 bastante potable\nJoker se ve que es toda una revoluci\u00f3n\nBirds of prey tiene BASTANTE buena pinta (se que dije lo mismo de escuadr\u00f3n suicida)\n\nIS THIS WARNER PONI\u00c9NDOSE LAS PILAS???", "edit_history_tweet_ids": ["1179162675605061632"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9308, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of prey"}]}, "id": "1179162675605061632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "991776870"}, {"created_at": "2019-10-01T22:34:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DCEUnlimited: Muy bien por ti, pero y si te digo que Barbara Gordon ser\u00e1 eventualmente la l\u00edder de este grupo ya que Harley se ir\u00e1 con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179162663781326849"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Barbara Gordon"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DCEUNLIMITED", "id": "3289275017"}]}, "id": "1179162663781326849", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961388565849608192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179027925011746817"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:33:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @SeisFormaDeAmar: \u2014Aquele Serginho  que vive SAINDO com vc \u00e9 seu namorado? \n\u2014E SE FOR? \u00c9 ALGUM CRIME, POR ACASO?\n\nEu diria pra pegar lev\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179162538992443393"], "id": "1179162538992443393", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175774876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179149652173709313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SeisFormaDeAmar", "id": "894683887057719296"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:33:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179162527135088640"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179162527135088640", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052317760808787969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:33:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Aves de Rapina ser\u00e1 que supera esquadr\u00e3o suicida, pelo trailer entra na disputa", "edit_history_tweet_ids": ["1179162515860869120"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.616, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "id": "1179162515860869120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4644591400"}, {"created_at": "2019-10-01T22:33:20.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u304cRPW\u306b\u5fa9\u5e30\u304b\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u304c\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\nRPW\u306e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u5927\u4f1a\u306b\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678\u304b\u3001\u300cShooter\u300d\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304c\u3042\u308b\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u3044\u60c5\u5831\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179162409077862400"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.4558, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.3533, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.5673, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.2713, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Other", "normalized_text": "Shooter"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.8656, "type": "Place", "normalized_text": "\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1179162409077862400", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902337290483122177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179160546941140992"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:33:07.000Z", "lang": "pt", "text": "E o medo desse aves de rapina ser um cu como foi esquadr\u00e3o suicida ._. O QUE IMPORTA \u00c9 QUE LAN\u00c7OU O TRAILER E TO ILUDIDO POR UM FILME DE QUALIDADE PRA EMPLACAR DE VEZ!", "edit_history_tweet_ids": ["1179162353004404738"], "id": "1179162353004404738", "geo": {"place_id": "72db166622a36a3d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1067045401436524544"}, {"created_at": "2019-10-01T22:32:19.000Z", "lang": "es", "text": "@Daniwonder40 Margot es maravillosa, ojal\u00e1 que si joe. Es que cuando la vi haciendo de Harley en Escuadron Suicida, bua, me flipo eh.\n\nQue guay q vayan a sacar la peli jo\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1179162153871388672"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5248, "type": "Other", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.5196, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.8277, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Daniwonder40", "id": "954700692144443392"}]}, "in_reply_to_user_id": "954700692144443392", "id": "1179162153871388672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2440403363", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179160891251740672"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:32:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Gente nunca desistam de uma suicida, pf https://t.co/ssh6Pq8XOH", "edit_history_tweet_ids": ["1179162096250036224"], "id": "1179162096250036224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838104292645040133", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ssh6Pq8XOH", "expanded_url": "https://twitter.com/fvscrime/status/1167250233224499201", "display_url": "twitter.com/fvscrime/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:31:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EowynHD_pb: Hoy se tiro para morir una persona en la Estaci\u00f3n Los Leones del Metro , ahora otro ser humano se suicida en el ba\u00f1o del Co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179162052402860032"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.4925, "type": "Place", "normalized_text": "Leones del Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EowynHD_pb", "id": "57485050"}]}, "id": "1179162052402860032", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148927719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179134407342514183"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:31:44.000Z", "lang": "es", "text": "@eldiarioes Lo mismo, se suicida el argentino, y toma algo el mal estado, enviado por estos SANTOS.", "edit_history_tweet_ids": ["1179162004566794242"], "in_reply_to_user_id": "535707261", "id": "1179162004566794242", "geo": {"place_id": "7974acce42d034d5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1593266305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179135899256442880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:31:20.000Z", "lang": "pt", "text": "S\u00f3 o trailer j\u00e1 foi melhor que o filme do esquadr\u00e3o suicida inteiro https://t.co/ft1EUYQUYB", "edit_history_tweet_ids": ["1179161903911886848"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ft1EUYQUYB", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1179070053267976193", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}]}, "id": "1179161903911886848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1833074072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179070053267976193"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:30:31.000Z", "lang": "pt", "text": "wannabe pianista suicida para de ser t\u00e3o depressiva", "edit_history_tweet_ids": ["1179161699548614656"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7639, "type": "Person", "normalized_text": "wannabe pianista"}]}, "in_reply_to_user_id": "547243654", "id": "1179161699548614656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547243654", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179148271308214272"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:30:03.000Z", "lang": "pt", "text": "tirar nota baixa nem \u00e9 t\u00e3o impactante, agr tirar nota baixa numa prova q vc se matou de estudar \u00e9 do caralho, o surto veio", "edit_history_tweet_ids": ["1179161580472324097"], "id": "1179161580472324097", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "3642896055"}, {"created_at": "2019-10-01T22:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "Joven de 16 se suicida al difundirse mensajes expl\u00edcitos con otro chico https://t.co/AMxzDq8tcH https://t.co/vteevTTuIi", "edit_history_tweet_ids": ["1179161569739071488"], "id": "1179161569739071488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808692665432817664", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/AMxzDq8tcH", "expanded_url": "http://notiya.info/eoovk2", "display_url": "notiya.info/eoovk2"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/vteevTTuIi", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasYaLA/status/1179161569739071488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vteevTTuIi", "media_key": "3_1179160588070658049"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:29:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179161456253771777"], "id": "1179161456253771777", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241402574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "EnVideo"}, {"start": 127, "end": 138, "tag": "TwitterOax"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.7968, "type": "Place", "normalized_text": "Xochimilco"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "TwitterOax"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pulsopoliticoax", "id": "4662840476"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:29:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pulsopoliticoax: #EnVideo Mujer de origen extranjero se suicida al interior de un domicilio en el barrio de Xochimilco.\ud83d\udcf9\ud83d\udc47\ud83c\udfff #TwitterOax\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179161346379800578"], "id": "1179161346379800578", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867252019815493632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179104213126844417"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:28:31.000Z", "lang": "pt", "text": "o arco do pain \u00e9 uma das coisas mais emocionantes de todas \n\nprimeiro vc odeia o personagem por ele ter destru\u00eddo konoha \n\ndepois vc ama ele pq n\u00e3o culpa dele por ter esses pensamentos\n\ne depois ele se redime salvando TODAS as pessoas que ele matou no ataque a konoha\n\nesse arco\u2764\ufe0f https://t.co/U3tKRGG1Mt", "edit_history_tweet_ids": ["1179161196773163009"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.4827, "type": "Other", "normalized_text": "pain"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "konoha"}, {"start": 261, "end": 266, "probability": 0.449, "type": "Person", "normalized_text": "konoha"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/U3tKRGG1Mt", "expanded_url": "https://twitter.com/kamiiludido/status/1179161196773163009/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/U3tKRGG1Mt", "media_key": "7_1179160564314071040"}]}, "id": "1179161196773163009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1108661505308921856"}, {"created_at": "2019-10-01T22:27:44.000Z", "lang": "es", "text": "@ManuelC09428462 suicida ent cabrao", "edit_history_tweet_ids": ["1179160999724748800"], "in_reply_to_user_id": "1140981497408528389", "id": "1179160999724748800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932017038024937472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179160838130651141"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ManuelC09428462", "id": "1140981497408528389"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "EnVideo"}, {"start": 127, "end": 138, "tag": "TwitterOax"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.7968, "type": "Place", "normalized_text": "Xochimilco"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "TwitterOax"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pulsopoliticoax", "id": "4662840476"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:27:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pulsopoliticoax: #EnVideo Mujer de origen extranjero se suicida al interior de un domicilio en el barrio de Xochimilco.\ud83d\udcf9\ud83d\udc47\ud83c\udfff #TwitterOax\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179160939272257536"], "id": "1179160939272257536", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971095560458522624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179104213126844417"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:27:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@justifybelief mas vai ser um mini reboot do esquadrao suicida 1\n\no nome do esquadr\u00e3o suicida tinha que ser \n\n+ esquadr\u00e3o + suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179160883194466304"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.58, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.6243, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "3290564533", "id": "1179160883194466304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1140928194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179160717896880134"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:27:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @libroabierto10: @PacitaGuerra analizando en fr\u00edo, Mechita no es dem\u00f3crata, desde que se uni\u00f3 al suicida cobarde, con eso demostr\u00f3 que e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179160866731769856"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "libroabierto10", "id": "862347688322400256"}]}, "id": "1179160866731769856", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610204230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108837879635970"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:26:43.000Z", "lang": "es", "text": "El Viejo Cuco no va camino al suicidio pero si a la vereda de los mareados por la izquierda En Cuba Vzla KNorte Nicaragua y pa\u00edses comunistas la gente No s\u00f3lo se suicida sino que a millones \"los suicidan\". M\u00e1s de 150 millones de muertes provocadas por comunistas en la tierra https://t.co/OQ7QAaKZmw", "edit_history_tweet_ids": ["1179160744862130176"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.3566, "type": "Organization", "normalized_text": "KNorte"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9298, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OQ7QAaKZmw", "expanded_url": "https://twitter.com/elviejodelcuco/status/1166679515747311616", "display_url": "twitter.com/elviejodelcuco\u2026"}]}, "id": "1179160744862130176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "935643042618531841", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166679515747311616"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 154, "tag": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 155, "end": 160, "tag": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.4163, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5842, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.2745, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.4715, "type": "Other", "normalized_text": "Shooter"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.852, "type": "Place", "normalized_text": "\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/IGbsPyd5RW", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12356", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12356", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1561647291832094722/Eg7uh4DW?format=jpg&name=orig", "width": 640, "height": 480}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1561647291832094722/Eg7uh4DW?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u304cRPW\u306b\u5fa9\u5e30\u304b\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u304c\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304b\uff1f | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u56fd\u5185\u5916\u6700\u65b0\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9\u3092\u914d\u4fe1\uff5e", "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12356"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:25:56.000Z", "lang": "ja", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u304cRPW\u306b\u5fa9\u5e30\u304b\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u304c\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\nRPW\u306e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u5927\u4f1a\u306b\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678\u304b\u3001\u300cShooter\u300d\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304c\u3042\u308b\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u3044\u60c5\u5831\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/IGbsPyd5RW\n\n#\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3 #\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a", "edit_history_tweet_ids": ["1179160546941140992"], "id": "1179160546941140992", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-10-01T22:25:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @israelarchibald: cara n\u00e3o queria me enganar igual me enganei com esquadr\u00e3o suicida mas esse trailer de Aves de Rapina e A Fabulosa Eman\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179160546769285120"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 120, "probability": 0.7125, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.6361, "type": "Other", "normalized_text": "A Fabulosa Eman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "israelarchibald", "id": "95687612"}]}, "id": "1179160546769285120", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709813080771993600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179159379536437248"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:25:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @yaneken03: Otra persona se suicida en el costanera center y no evacuan y eso que el cianuro es altamente peligroso,lo primero son las v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179160539680915458"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.5801, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7271, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yaneken03", "id": "1059478072427192322"}]}, "id": "1179160539680915458", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986663294189568000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179130672834908161"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:25:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179160463340445696"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "id": "1179160463340445696", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050912298829787137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:25:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179160366099652608"], "id": "1179160366099652608", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312935378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:25:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179160364090609664"], "id": "1179160364090609664", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313540638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:25:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Gente, um menino de 12 anos matou a coleguinha de 9 anos aqui em SP.  Ele n\u00e3o disse pq fez isso. Ele disse q levou ela pra um parque, brincaram um pouco e depois a matou. Eu t\u00f4 t\u00e3o chocada com isso.  Fico imaginando os pais dessas crian\u00e7as.  Eles eram amigos, moravam na mesma rua", "edit_history_tweet_ids": ["1179160339209953287"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1179160339209953287", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "136824607"}, {"created_at": "2019-10-01T22:24:43.000Z", "lang": "pt", "text": "A m\u00e3e do menino de 12 anos q matou a amiga, assim que ficou sabendo, levou o menino na delegacia.\nSe fosse filho de rico vcs acham q isso teria acontecido??", "edit_history_tweet_ids": ["1179160239540768768"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.4502, "type": "Person", "normalized_text": "rico"}]}, "id": "1179160239540768768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25453271"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "BirdsOfOrey"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.6693, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.7555, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfOrey"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:24:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: David Ayer(Esquadr\u00e3o Suicida) foi creditado como produtor executivo de Aves de Rapina. #BirdsOfOrey #SuicideSquad https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179160193290117120"], "id": "1179160193290117120", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312935378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179102431151570945"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 90, "tag": "CidadeAlerta"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00edssa"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.8206, "type": "Other", "normalized_text": "CidadeAlerta"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:24:25.000Z", "lang": "pt", "text": "A pergunta que n\u00e3o quer falar,por que matou a Ra\u00edssa se ela era amiga dele ?\n#CidadeAlerta", "edit_history_tweet_ids": ["1179160162101272576"], "id": "1179160162101272576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177693527339393025"}, {"created_at": "2019-10-01T22:23:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Um menino se matou hj nos pr\u00e9dios da h\u00edpica e semana retrasada outro menino se matou, ele estudava aqui na Fatec. Eu fico pensando Mano, matutando essas coisas na minha cabe\u00e7a, a\u00ed eu penso na minha prima que tb se suicidou faz 2 anos", "edit_history_tweet_ids": ["1179160012775677960"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.8429, "type": "Organization", "normalized_text": "Fatec"}]}, "id": "1179160012775677960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110247864352075777"}, {"created_at": "2019-10-01T22:22:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Caralho, um dia antes do meu anivers\u00e1rio eu descubro que um amigo de inf\u00e2ncia se matou )))): to muito mal, gente", "edit_history_tweet_ids": ["1179159703693221888"], "id": "1179159703693221888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1319397738"}, {"created_at": "2019-10-01T22:22:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@justifybelief mas po\n\na culpa \u00e9 que o esquadr\u00e3o suicida foi uma merda se n\u00e3o a margot robbie n\u00e3o ia ter que meter uns novo boneco pra fazer o que ia ser o esquadr\u00e3o suicida 2 de vdd", "edit_history_tweet_ids": ["1179159651138641921"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.7429, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.291, "type": "Organization", "normalized_text": "margot"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.42, "type": "Person", "normalized_text": "robbie"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.4889, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "1140928194", "id": "1179159651138641921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1140928194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179159473736355840"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 51, "tag": "LosTresChiflados"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "Cathijos"}, {"start": 137, "end": 143, "tag": "Matou"}, {"start": 144, "end": 150, "tag": "Sim\u00f3n"}, {"start": 151, "end": 156, "tag": "Moro"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.8101, "type": "Place", "normalized_text": "Cathijos"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.7368, "type": "Place", "normalized_text": "Matou"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.3397, "type": "Person", "normalized_text": "Sim\u00f3n"}, {"start": 162, "end": 170, "probability": 0.8995, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 172, "end": 183, "probability": 0.9256, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/ce14lj97uM", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3F5i7vBRd_/?igshid=1d3v2o1cfrbp", "display_url": "instagram.com/p/B3F5i7vBRd_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:22:01.000Z", "lang": "es", "text": "Dios los cria y ellos se juntan \ud83e\udd23 #LosTresChiflados mirando por la ventana del living con este d\u00eda feo de lluvias el anochecer #Cathijos #Matou #Sim\u00f3n #Moro \ud83d\ude0d en Argentina Buenos Aires https://t.co/ce14lj97uM", "edit_history_tweet_ids": ["1179159559505694731"], "id": "1179159559505694731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171154868"}, {"created_at": "2019-10-01T22:21:47.000Z", "lang": "es", "text": "Soy suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179159500655386625"], "id": "1179159500655386625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193822657"}, {"created_at": "2019-10-01T22:21:45.000Z", "lang": "es", "text": "@CapXimeGarcia No vayas a estrellarte suicida, hasta miedo me da viajar en avi\u00f3n, bueno, jamas en Interjet. Bye.", "edit_history_tweet_ids": ["1179159491666948096"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.45, "type": "Place", "normalized_text": "Interjet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CapXimeGarcia", "id": "1088122134642122752"}]}, "in_reply_to_user_id": "975620589355384832", "id": "1179159491666948096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745452740256509952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174331063113584641"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:21:36.000Z", "lang": "es", "text": "@costaneracenter porque cuando alguien se suicida por cianuro ustedes siguen atendiendo ?", "edit_history_tweet_ids": ["1179159457152081920"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7099, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "in_reply_to_user_id": "103082179", "id": "1179159457152081920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113967083287658496"}, {"created_at": "2019-10-01T22:21:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179159438617464839"], "id": "1179159438617464839", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869285563093966849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:21:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@demori @SF_Moro @deltanmd @DanielaLima_ Sujeito, tratava-se do maior e mais perigoso ladr\u00e3o que eles tiveram a coragem de enfrentar! Esse traste n\u00e3o vale o que come! Um genocida, indiretamente matou milhares de Brasileiros nas filas dos hospitais! Quem aplaude esse vigarista? Os que se olham no espelho e v\u00eam o reflexo!", "edit_history_tweet_ids": ["1179159381587496960"], "in_reply_to_user_id": "15675149", "id": "1179159381587496960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1074440888393314310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179096848629407748"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "demori", "id": "15675149"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "DanielaLima_", "id": "67743025"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:21:18.000Z", "lang": "pt", "text": "cara n\u00e3o queria me enganar igual me enganei com esquadr\u00e3o suicida mas esse trailer de Aves de Rapina e A Fabulosa Emancipa\u00e7\u00e3o de Harley Quinn t\u00e1 simplesmente magn\u00edfico? Enterrou o incel do joker pqp. A cena dela dando a dinamite pra menina jogar pela janela PERFEITA DEMAIS", "edit_history_tweet_ids": ["1179159379536437248"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.8322, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.8874, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 103, "end": 124, "probability": 0.524, "type": "Other", "normalized_text": "A Fabulosa Emancipa\u00e7\u00e3o"}, {"start": 129, "end": 140, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.4917, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "id": "1179159379536437248", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "95687612"}, {"created_at": "2019-10-01T22:20:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_Agencia6: Dos polic\u00edas nacionales de Benidorm salvan in extremis y \"en calzoncillos\" a un joven suicida en las aguas de la Playa de Le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179159148845510656"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6944, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8882, "type": "Place", "normalized_text": "Playa de Le"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}]}, "id": "1179159148845510656", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976207230843400193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178302343948967937"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:20:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @andreagomezz23: Necesito que algo bueno ocurra en mi vida para dejar esta mentalidad suicida que cargo", "edit_history_tweet_ids": ["1179159057132859393"], "id": "1179159057132859393", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164554318437068801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178757431540756482"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andreagomezz23", "id": "1114373980775952384"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:19:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @pinzin_16: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o , que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179158967110553600"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pinzin_16", "id": "1154582948039073794"}]}, "id": "1179158967110553600", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2982849171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179024836158480385"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:19:02.000Z", "lang": "es", "text": "@acc_andres Nadie se suicida \"por moda\", tonto hueon", "edit_history_tweet_ids": ["1179158809350230024"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.5733, "type": "Person", "normalized_text": "hueon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "acc_andres", "id": "911947027109564417"}]}, "in_reply_to_user_id": "911947027109564417", "id": "1179158809350230024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "61033385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179154215664574464"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:18:55.000Z", "lang": "es", "text": "@QHaRi Pero, siempre extra\u00f1ar\u00e1 los del suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179158780153663488"], "in_reply_to_user_id": "51612869", "id": "1179158780153663488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18531527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178857317225373702"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "QHaRi", "id": "51612869"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "SP2"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.803, "type": "Other", "normalized_text": "SP2"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:18:52.000Z", "lang": "pt", "text": "#SP2 N\u00e3o sei de quem tenho mais d\u00f3, se deste menino que matou a  menina ou dos pais.", "edit_history_tweet_ids": ["1179158769416249345"], "id": "1179158769416249345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987891813288693761"}, {"created_at": "2019-10-01T22:18:52.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida lanz\u00e1ndose de un \u00e1rbol en San Pedro de Macor\u00eds https://t.co/m3FpV6wMY0 https://t.co/5PFhwurScR", "edit_history_tweet_ids": ["1179158767201636352"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7086, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4897, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/m3FpV6wMY0", "expanded_url": "https://grupordn.com/noticia/un-hombre-se-suicida-lanzandose-de-un-arbol-en-san-pedro-de-macoris/", "display_url": "grupordn.com/noticia/un-hom\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/5PFhwurScR", "expanded_url": "https://twitter.com/grupordn1/status/1179158767201636352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5PFhwurScR", "media_key": "3_1179158765200908289"}]}, "id": "1179158767201636352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014191802486870016"}, {"created_at": "2019-10-01T22:18:21.000Z", "lang": "es", "text": "Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela https://t.co/Os2q78WzsW", "edit_history_tweet_ids": ["1179158636834119680"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/Os2q78WzsW", "expanded_url": "https://actualidad-rt-com.cdn.ampproject.org/v/s/actualidad.rt.com/actualidad/328909-adolescente-suicidio-divulgar-mensajes-homosexual-eeuu/amp?amp_js_v=a2&amp_gsa=1&usqp=mq331AQCKAE%3D#referrer=https%3A%2F%2Fwww.google.com&amp_tf=De%20%251%24s&ampshare=https%3A%2F%2Factualidad.rt.com%2Factualidad%2F328909-adolescente-suicidio-divulgar-mensajes-homosexual-eeuu", "display_url": "actualidad-rt-com.cdn.ampproject.org/v/s/actualidad\u2026"}]}, "id": "1179158636834119680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162180490209583104"}, {"created_at": "2019-10-01T22:18:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@maiconkusterkkk Thanos, pq meio q ele n matou ningu\u00e9m, s\u00f3 mandou pra outro lugar, e tamb\u00e9m mesmo se tivesse matado, ele estaria se preocupando mais com os limites dos nossos recursos do que n\u00f3s mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1179158625845223424"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "in_reply_to_user_id": "3120745861", "id": "1179158625845223424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147287368950566917", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179055320678719490"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 102, "tag": "cadaminuto"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 101, "probability": 0.5824, "type": "Other", "normalized_text": "cadaminuto"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eE0C8XPmTl", "expanded_url": "http://bit.ly/2nBNpJg", "display_url": "bit.ly/2nBNpJg"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:18:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Ele se matou defronte ao bar do av\u00f4, ou quais foram as pol\u00edticas de estado pactuadas no... #cadaminuto https://t.co/eE0C8XPmTl", "edit_history_tweet_ids": ["1179158559667474434"], "id": "1179158559667474434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53182092"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 278, "tag": "CidadeAlerta"}], "annotations": [{"start": 258, "end": 263, "probability": 0.9408, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 266, "end": 277, "probability": 0.4659, "type": "Other", "normalized_text": "CidadeAlerta"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:17:57.000Z", "lang": "pt", "text": "O menino monstro e assassino est\u00e1 sendo amea\u00e7ado !! Valores v\u00e3o se inverter ele vai acabar entrando no programa PROTE\u00c7\u00c3O A TESTEMUNHA v\u00e3o vendooo , matou e vai ter direito a uma nova vida nova identidade em outro Estado olha o desespero de pais e m\u00e3es a\u00ed no Brasil #CidadeAlerta", "edit_history_tweet_ids": ["1179158538289057792"], "id": "1179158538289057792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57425340"}, {"created_at": "2019-10-01T22:17:52.000Z", "lang": "es", "text": "Hago eso y quinn se suicida https://t.co/b9oJ9reuEh", "edit_history_tweet_ids": ["1179158514511601664"], "id": "1179158514511601664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "931948164369838080", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179157252458110976"}], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/b9oJ9reuEh", "expanded_url": "https://twitter.com/chcoticgirlx/status/1179157252458110976", "display_url": "twitter.com/chcoticgirlx/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:17:44.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida lanz\u00e1ndose de un \u00e1rbol en San Pedro de Macor\u00eds https://t.co/S42L1EuQve https://t.co/WykxziYJRd", "edit_history_tweet_ids": ["1179158484002181120"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7086, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4897, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/S42L1EuQve", "expanded_url": "https://orientalsde.com/noticias/un-hombre-se-suicida-lanzandose-de-un-arbol-en-san-pedro-de-macoris/", "display_url": "orientalsde.com/noticias/un-ho\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WykxziYJRd", "expanded_url": "https://twitter.com/orientalsde/status/1179158484002181120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WykxziYJRd", "media_key": "3_1179158482051829761"}]}, "id": "1179158484002181120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798267177799479297"}, {"created_at": "2019-10-01T22:17:24.000Z", "lang": "pt", "text": "mano que mundo \u00e9 esse que a gente t\u00e1 vivendo? um mlq de 12 anos, DOZE ANOS matou uma menina de 9 anos, UMA CRIAN\u00c7A MATOU OUTRA CRIAN\u00c7A, hoje e em dia a gente n\u00e3o pode confiar em ningu\u00e9m mesmo, se uma crian\u00e7a \u00e9 capaz de fazer isso, imagine algu\u00e9m mais velho sei l\u00e1!\ud83d\ude13", "edit_history_tweet_ids": ["1179158399113744387"], "id": "1179158399113744387", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "author_id": "2705800487"}, {"created_at": "2019-10-01T22:15:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Odiei Esquadr\u00e3o Suicida sim mas vou ver Aves de Rapina na estreia sim pq sou gada demais pela Margot Robbie", "edit_history_tweet_ids": ["1179158006883344384"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.9371, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9004, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "id": "1179158006883344384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73434554"}, {"created_at": "2019-10-01T22:15:41.000Z", "lang": "pt", "text": "estudar hist\u00f3ria do Brasil eh mt engra\u00e7ado\nopa golpe\nagora sim fulano foi eleito democraticamente\nmorreu kkkkk\nohh golpe kkkk\nse matou\nvote mim em mim sou lindo", "edit_history_tweet_ids": ["1179157968279003141"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9127, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6201, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}]}, "id": "1179157968279003141", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "744590324669026305"}, {"created_at": "2019-10-01T22:15:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Preciso voltar jogar lol, preciso de mais um man\u00edaco suicida ai pra uns normal game", "edit_history_tweet_ids": ["1179157857960366081"], "id": "1179157857960366081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322938067"}, {"created_at": "2019-10-01T22:15:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @deltapi84: Aten\u00e7\u00e3o para essa Bandeira:\n\"Muda senado\"\nNem tudo que reluz \u00e9 ouro.\n\n1- Um t\u00e1 usando a bandeira do \"sou contra ao Foro priv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179157848682614784"], "id": "1179157848682614784", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529645252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179101156791992321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "deltapi84", "id": "425543511"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:14:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179157693589856256"], "id": "1179157693589856256", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010203633818963969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:14:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@bchartsnet tomara que n\u00e3o seja igual esquadr\u00e3o suicida com o trailer perfeito mas o filme uma merda", "edit_history_tweet_ids": ["1179157648006144000"], "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "id": "1179157648006144000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69359913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179068820104847361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:14:18.000Z", "lang": "es", "text": "Joven de 16 se suicida al difundirse mensajes expl\u00edcitos con otro chico \u2013 Noticias\u00a0Ya https://t.co/NVqD2Z69PW", "edit_history_tweet_ids": ["1179157617354121216"], "id": "1179157617354121216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168338181630173185", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/NVqD2Z69PW", "expanded_url": "https://la4tmx.com/2019/10/01/joven-de-16-se-suicida-al-difundirse-mensajes-explicitos-con-otro-chico-noticias-ya/", "display_url": "la4tmx.com/2019/10/01/jov\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 46, "end": 55, "tag": "Canarias"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "KikaFumero", "id": "349782756"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:14:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @KikaFumero: Nuevo caso de #Feminicidio en #Canarias. Asesina a su expareja y luego se suicida. Mi repulsa m\u00e1s absoluta. Son hijos sanos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179157569648156673"], "id": "1179157569648156673", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376089549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178663058350252033"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:14:01.000Z", "lang": "es", "text": "Si alguien se suicida hoy tambien aviseme asi vamos al infierno juntos y pedimos un solo uber", "edit_history_tweet_ids": ["1179157548391440385"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "id": "1179157548391440385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "188999901"}, {"created_at": "2019-10-01T22:13:51.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida lanz\u00e1ndose de un \u00e1rbol en San Pedro de Macor\u00eds https://t.co/zOs8VnV5br https://t.co/xMoMGbssQu", "edit_history_tweet_ids": ["1179157505617907713"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7086, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4897, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/zOs8VnV5br", "expanded_url": "https://sinrodeord.net/uncategorized/un-hombre-se-suicida-lanzandose-de-un-arbol-en-san-pedro-de-macoris/", "display_url": "sinrodeord.net/uncategorized/\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/xMoMGbssQu", "expanded_url": "https://twitter.com/sinrodeord1/status/1179157505617907713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xMoMGbssQu", "media_key": "3_1179157503806001152"}]}, "id": "1179157505617907713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014195749960155137"}, {"created_at": "2019-10-01T22:13:43.000Z", "lang": "es", "text": "@congresoperu El topo del FM se desnudo de cuerpo entero, a confesi\u00f3n de parte relevo de prueba, le dice a la waripolera del suicida \u00a1Ahora si estamos juntos\u00a1 me imagino q su alegr\u00eda debe ser total ahora tendr\u00e1 la oportunidad compartir con el grupo del q renuncio en el a\u00f1o 2011,q suerte???", "edit_history_tweet_ids": ["1179157473275629569"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.3565, "type": "Other", "normalized_text": "FM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "in_reply_to_user_id": "78889373", "id": "1179157473275629569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288453161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178857340189233152"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:13:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@sanporto_ esse todo mundo chora, quero ver chorar ckm o mafu cantando pela primeira vez ao vivo e lembrando dos momentos com o ex q se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1179157405730521089"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.6407, "type": "Person", "normalized_text": "mafu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sanporto_", "id": "764992090124288000"}]}, "in_reply_to_user_id": "764992090124288000", "id": "1179157405730521089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869218226659635204", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179157152667176961"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:12:56.000Z", "lang": "es", "text": "@FaradayJoshua Pues yo apoyo esta pel\u00edcula Harley desde escuadron suicida su producto se vende bien y la pel\u00edcula aunque le tiren hate la van air a ver y vender\u00e1 bien , y me gusta el tono diferente de esta pel\u00edcula , men of steel no fue muy apoyada y bvs tampoco la mayor\u00eda son hip\u00f3critas", "edit_history_tweet_ids": ["1179157273723015168"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.699, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 142, "end": 144, "probability": 0.5668, "type": "Other", "normalized_text": "air"}, {"start": 217, "end": 228, "probability": 0.9222, "type": "Other", "normalized_text": "men of steel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FaradayJoshua", "id": "938129798181871616"}]}, "in_reply_to_user_id": "938129798181871616", "id": "1179157273723015168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167603457731321857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179128808445808642"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:12:39.000Z", "lang": "it", "text": "Siamo oltre la follia. https://t.co/JENxDwZGI8", "edit_history_tweet_ids": ["1179157202826866688"], "id": "1179157202826866688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "631145284", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/JENxDwZGI8", "expanded_url": "https://www.notizie.it/cronaca/2019/10/01/ragazza-suicida-roma/", "display_url": "notizie.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:11:59.000Z", "lang": "es", "text": "@inigo_ramirez A mi me gust\u00f3 el Joker fe Escuadr\u00f3n Suicida y me hubiera llamado la atenci\u00f3n con ese actor y la hubiera ido a ver. Con este chico no me entusiasma\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1179157036313059329"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6016, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.731, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "inigo_ramirez", "id": "3186792753"}]}, "in_reply_to_user_id": "3186792753", "id": "1179157036313059329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1006962775", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179146977646432257"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:11:40.000Z", "lang": "es", "text": "Quisiera entender por qu\u00e9 la gente se suicida tanto en Chile, la verdad es que los problemas aqu\u00ed son tratables en su mayor\u00eda. Los chilenos son cerrados y no le gusta contar sus problemas, es lo \u00fanico que puedo notar. La ansiedad y depresi\u00f3n es la enfermedad de este siglo. https://t.co/CRBdMPwwqZ", "edit_history_tweet_ids": ["1179156953559371777"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/CRBdMPwwqZ", "expanded_url": "https://twitter.com/sosamchi/status/1179153112512245760", "display_url": "twitter.com/sosamchi/statu\u2026"}]}, "id": "1179156953559371777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142341102", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179153112512245760"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:11:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Sabe \nMe provocar \nDesce \nMe domina \nMe arranha \nE me ganha \nNa manha \nPra me acabar \nMinha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina \ud83c\udfb6", "edit_history_tweet_ids": ["1179156952653410307"], "id": "1179156952653410307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "444660115"}, {"created_at": "2019-10-01T22:11:16.000Z", "lang": "es", "text": "En tono m\u00e1s bufo, dos golfistas se retan a un partido  por la mano de una chica. El perdedor se suicida y reaparece como fantasma que atormenta al vencedor. M\u00e1s c\u00f3mica que terror\u00edfica, su final es imprevisible. https://t.co/E6e6Q51ILB", "edit_history_tweet_ids": ["1179156854305382402"], "in_reply_to_user_id": "1016364243447316482", "id": "1179156854305382402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1016364243447316482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179156845807783943"}], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/E6e6Q51ILB", "expanded_url": "https://twitter.com/SteveKi00989506/status/1179156854305382402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E6e6Q51ILB", "media_key": "3_1179156848445919233"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:10:53.000Z", "lang": "pt", "text": "mano  vai se fude achei uma mina no mine e um esqueleto FILHO DA PUTA ME MATOU CARALHO DAONDE Q SAIU ESSE ARROMBADO DOS INFERKO VAI DE FIDE CARALHO QUE PORRA MANO", "edit_history_tweet_ids": ["1179156757270188034"], "id": "1179156757270188034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862003883949920256"}, {"created_at": "2019-10-01T22:10:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CrazzySwift: Meu Deus @alvespedrobra porque me matou?! \nAssim como o seu personagem existem v\u00e1rios Gugas pelo mundo , e dar a not\u00edcia a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179156723753537537"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Gugas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CrazzySwift", "id": "392914569"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "alvespedrobra", "id": "1141042171698716672"}]}, "id": "1179156723753537537", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178327312678506501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179148096992940032"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:10:17.000Z", "lang": "es", "text": "Dijo anemia! Eso quiere decir q en unos dias se suicida \ud83d\ude02 https://t.co/EHkZpHoEY5", "edit_history_tweet_ids": ["1179156607596281856"], "id": "1179156607596281856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45406742", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179142181732388879"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/EHkZpHoEY5", "expanded_url": "https://twitter.com/hectorbecerrilr/status/1179142181732388879", "display_url": "twitter.com/hectorbecerril\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:09:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @libroabierto10: @PacitaGuerra analizando en fr\u00edo, Mechita no es dem\u00f3crata, desde que se uni\u00f3 al suicida cobarde, con eso demostr\u00f3 que e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179156488591478784"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "libroabierto10", "id": "862347688322400256"}]}, "id": "1179156488591478784", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845080580849094656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108837879635970"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:09:38.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida lanz\u00e1ndose de un \u00e1rbol en San Pedro de Macor\u00eds https://t.co/u9sWwHJuKP https://t.co/twzOX0z8CM", "edit_history_tweet_ids": ["1179156444807077889"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7086, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4897, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/u9sWwHJuKP", "expanded_url": "https://inforientalsde.com/noticias/un-hombre-se-suicida-lanzandose-de-un-arbol-en-san-pedro-de-macoris/", "display_url": "inforientalsde.com/noticias/un-ho\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/twzOX0z8CM", "expanded_url": "https://twitter.com/Inforientalsde2/status/1179156444807077889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/twzOX0z8CM", "media_key": "3_1179156442949017601"}]}, "id": "1179156444807077889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462088549"}, {"created_at": "2019-10-01T22:09:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179156375647215616"], "id": "1179156375647215616", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634128001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:09:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@HotlineGe felizmente n\u00e9\nsuicida dela aqui..", "edit_history_tweet_ids": ["1179156364582703109"], "in_reply_to_user_id": "282812577", "id": "1179156364582703109", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3108021969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179156281946509312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HotlineGe", "id": "282812577"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:09:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179156315849084930"], "id": "1179156315849084930", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293065858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:09:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @libroabierto10: @PacitaGuerra analizando en fr\u00edo, Mechita no es dem\u00f3crata, desde que se uni\u00f3 al suicida cobarde, con eso demostr\u00f3 que e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179156295968067584"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "libroabierto10", "id": "862347688322400256"}]}, "id": "1179156295968067584", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2691099212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108837879635970"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 192, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:08:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 brincando com suicido, que nojo desse macho escroto do caralho #AFazenda11", "edit_history_tweet_ids": ["1179156118376988673"], "id": "1179156118376988673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1177692119751942147"}, {"created_at": "2019-10-01T22:07:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179156012030406656"], "id": "1179156012030406656", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726858607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:07:55.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida lanz\u00e1ndose de un \u00e1rbol en San Pedro de Macor\u00eds https://t.co/yopAtINAdj https://t.co/fCzU8k4fc5", "edit_history_tweet_ids": ["1179156010830880772"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7086, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4897, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/yopAtINAdj", "expanded_url": "https://diariovivirrd.net/noticias/un-hombre-se-suicida-lanzandose-de-un-arbol-en-san-pedro-de-macoris/", "display_url": "diariovivirrd.net/noticias/un-ho\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/fCzU8k4fc5", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariovivirRD/status/1179156010830880772/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fCzU8k4fc5", "media_key": "3_1179156007676760067"}]}, "id": "1179156010830880772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717730425737584641"}, {"created_at": "2019-10-01T22:07:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179155914240249856"], "id": "1179155914240249856", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1968900151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:07:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179155878257274880"], "id": "1179155878257274880", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217509804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:06:46.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida lanz\u00e1ndose de un \u00e1rbol en San Pedro de Macor\u00eds https://t.co/itqTGyd5OM https://t.co/dKLYgi0Iw9", "edit_history_tweet_ids": ["1179155720715079680"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7086, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4897, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/itqTGyd5OM", "expanded_url": "https://infovisionrd.com/noticias/un-hombre-se-suicida-lanzandose-de-un-arbol-en-san-pedro-de-macoris/", "display_url": "infovisionrd.com/noticias/un-ho\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/dKLYgi0Iw9", "expanded_url": "https://twitter.com/InfovisionRD01/status/1179155720715079680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dKLYgi0Iw9", "media_key": "3_1179155718890557441"}]}, "id": "1179155720715079680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4916610966"}, {"created_at": "2019-10-01T22:06:41.000Z", "lang": "es", "text": "Con \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d pasamos semanas ayudando a mi hija de 11 a tener un disfraz de Harley Quin para Halloween que fuera espectacular. No ten\u00eda claro si era adecuado a su edad... pero disfrutamos juntos buscando el maquillaje, la ropa y los detalles.\n\nhttps://t.co/z7DApRrYpL", "edit_history_tweet_ids": ["1179155700712382466"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.69, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.6327, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quin"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.7521, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/z7DApRrYpL", "expanded_url": "https://youtu.be/ogo8AlGVa70", "display_url": "youtu.be/ogo8AlGVa70"}]}, "id": "1179155700712382466", "geo": {"place_id": "dbf989427f114112"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "16361323"}, {"created_at": "2019-10-01T22:06:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Gostei do trailer de Aves de Rapina, mas depois do Esquadr\u00e3o Suicida fiquei com p\u00e9 atras!!", "edit_history_tweet_ids": ["1179155531480604680"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.8443, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8672, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1179155531480604680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "155024493"}, {"created_at": "2019-10-01T22:05:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @pablovillaca: Porque a depress\u00e3o e a idea\u00e7\u00e3o suicida s\u00e3o COMPROVADAMENTE ressaltadas por narrativas que as romantizam. Comparar um depr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179155433547845633"], "id": "1179155433547845633", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90711240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179098681850650626"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:05:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndreQuintaoPT: \"O capitalismo produzia pobreza e riqueza, vivia da mais-valia. Agora vive cada vez mais do lucro, privatiza\u00e7\u00e3o dos rec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179155390099021824"], "id": "1179155390099021824", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30786273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179098907797790725"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreQuintaoPT", "id": "119818761"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:05:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179155327759065088"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "id": "1179155327759065088", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168293054144557057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:05:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@AngelaSchneid @xelelete Peste negra se n\u00e3o me engano , matou muitos no tempo antigo.", "edit_history_tweet_ids": ["1179155299225214977"], "in_reply_to_user_id": "1038158990008573959", "id": "1179155299225214977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "695689310482382849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179023761850470400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AngelaSchneid", "id": "1038158990008573959"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "xelelete", "id": "49995512"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:05:05.000Z", "lang": "ca", "text": "@TostDe Cal tenir en compte la pr\u00f2pia din\u00e0mica hist\u00f2rica,entre suicida i criminal,del savoir faire hisp\u00e0nic.Als s.XVI,XVII van pul-lir-se la fortuna d l'expoli americ\u00e0 guerrejant contra els holandesos sense cap possibilitat de guanyar.I arruinant Castella i 3/4 parts de la pen\u00ednsula...", "edit_history_tweet_ids": ["1179155297543315461"], "in_reply_to_user_id": "740637702", "id": "1179155297543315461", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1948777586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178919947428339712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "TostDe", "id": "740637702"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:04:56.000Z", "lang": "pt", "text": "\"..Aluna se suicida ap\u00f3s se sentir um lixo por n\u00e3o ter ido ao passeio da escola. \n\nCreditos: Roquete Pinto.\ud83e\udd37", "edit_history_tweet_ids": ["1179155260218232838"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 105, "probability": 0.886, "type": "Person", "normalized_text": "Roquete Pinto"}]}, "id": "1179155260218232838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164518217563480070"}, {"created_at": "2019-10-01T22:04:46.000Z", "lang": "es", "text": "Lo pregunto con respeto: Por qu\u00e9 ser\u00e1 una tendencia para la persona que se suicida el Metro o el Costanera Center? Pregunta seria, no respondan weas", "edit_history_tweet_ids": ["1179155219697025024"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.7062, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 97, "end": 112, "probability": 0.6091, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "id": "1179155219697025024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68050092"}, {"created_at": "2019-10-01T22:04:37.000Z", "lang": "pt", "text": "o trailer de birds of prey: esperava coisa pior\n\nmas de novo, n\u00e3o sei como vou conseguir um filme que se baseia tanto na est\u00e9tica/estilo de esquadr\u00e3o suicida\nparece que colocaram os mesmos filtros, a mesma dire\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sei se cai em spinoff ou continua\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1179155182690672640"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9658, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}]}, "id": "1179155182690672640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "197781569"}, {"created_at": "2019-10-01T22:04:10.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida lanz\u00e1ndose de un \u00e1rbol en San Pedro de Macor\u00eds https://t.co/yNZ0vqmUM5", "edit_history_tweet_ids": ["1179155067200528384"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7141, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4756, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/yNZ0vqmUM5", "expanded_url": "https://visionrdn.com/un-hombre-se-suicida-lanzandose-de-un-arbol-en-san-pedro-de-macoris/", "display_url": "visionrdn.com/un-hombre-se-s\u2026"}]}, "id": "1179155067200528384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925741025313853440"}, {"created_at": "2019-10-01T22:04:07.000Z", "lang": "es", "text": "@JorgeDCG @CCFFAA_PERU @EjercitoPeru @naval_peru @fapperu @PoliciaPeru @congresoperu Vienen los codinomes y por favor no sigas el camino del suicida, tu, mulder y quesquen son muy valiosos en Challapalca", "edit_history_tweet_ids": ["1179155056853241857"], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 159, "probability": 0.4244, "type": "Other", "normalized_text": "mulder"}, {"start": 192, "end": 202, "probability": 0.8383, "type": "Place", "normalized_text": "Challapalca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "CCFFAA_PERU", "id": "583946907"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "EjercitoPeru", "id": "540120921"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "naval_peru", "id": "1154236045"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "fapperu", "id": "488605451"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1179155056853241857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64295310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178900680507039744"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:03:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Absolutamente NINGU\u00c9M sabia quem era Harley. Ai veio Esquadr\u00e3o Suicida, as facebookeira ficaram doidas com ArLeKiNaH \ud83e\udd2a e a personagem ficou popular. Agora c\u00eas querem tratar a personagem como se fosse o Batman s\u00f3 pra justificar o que est\u00e3o fazendo com as outras personagens.", "edit_history_tweet_ids": ["1179154949198024704"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.596, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.8563, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.6569, "type": "Other", "normalized_text": "ArLeKiNaH"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.8265, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "id": "1179154949198024704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3027937598"}, {"created_at": "2019-10-01T22:03:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AndreQuintaoPT: \"O capitalismo produzia pobreza e riqueza, vivia da mais-valia. Agora vive cada vez mais do lucro, privatiza\u00e7\u00e3o dos rec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179154931674222593"], "id": "1179154931674222593", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36893793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179098907797790725"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreQuintaoPT", "id": "119818761"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "MarGi"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MarGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KrisArii", "id": "2307043772"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:03:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @KrisArii: Aqu\u00ed mi portada para empezar este reto suicida\u00bf\n\nEste a\u00f1o estare usando a mis Oc's de #MarGi como v\u00edctimas para esta traves\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179154920576098306"], "id": "1179154920576098306", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778732400964620289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179148241490911232"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:03:00.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida tras ser exhibido en redes sociales por ser gay\n\nhttps://t.co/Z4ZHXlBZdR https://t.co/s82mHD93lK", "edit_history_tweet_ids": ["1179154773485842432"], "id": "1179154773485842432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722209144598429696", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Z4ZHXlBZdR", "expanded_url": "https://origen.tv/?p=8208", "display_url": "origen.tv/?p=8208"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/s82mHD93lK", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_origen/status/1179154773485842432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s82mHD93lK", "media_key": "3_1179134735840350208"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:02:37.000Z", "lang": "es", "text": "pipetosa y suicida la nena. https://t.co/XfTzQya9q6", "edit_history_tweet_ids": ["1179154676597612547"], "id": "1179154676597612547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104045270", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179144748260573184"}], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/XfTzQya9q6", "expanded_url": "https://twitter.com/BluRadioCo/status/1179144748260573184", "display_url": "twitter.com/BluRadioCo/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:02:19.000Z", "lang": "es", "text": "Pero  Urviola no suele denunciar nada, no recordamos cuando su pariente (mujer) fue ultrajada por el suicida Garcia y nunca quiso denunciar https://t.co/JQrqdDxVJR", "edit_history_tweet_ids": ["1179154604107407361"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Urviola"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/JQrqdDxVJR", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1178902304914845697", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "id": "1179154604107407361", "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147119275", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178902304914845697"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "MarGi"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MarGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KrisArii", "id": "2307043772"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:02:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @KrisArii: Aqu\u00ed mi portada para empezar este reto suicida\u00bf\n\nEste a\u00f1o estare usando a mis Oc's de #MarGi como v\u00edctimas para esta traves\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179154553192759296"], "id": "1179154553192759296", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904385616674217985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179148241490911232"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:01:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@patriot_brave M\u00e1s a m\u00eddia n\u00e3o \u00e9 contra a Posse de arma? Se for pela lei vigente ela ir\u00e1 para essas casas de recupera\u00e7\u00e3o de menores. Um bandido invadiu uma casa e esfaqueou 2 irm\u00e3os o terceiro o matou na pr\u00f3pria casa e ir\u00e1 responder pelo assassinato! M\u00eddia tem um peso e duas medidas, o melhor!", "edit_history_tweet_ids": ["1179154472221761536"], "in_reply_to_user_id": "1159212886515998722", "id": "1179154472221761536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3179372015", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179063999205445633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "patriot_brave", "id": "1159212886515998722"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:01:30.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida lanz\u00e1ndose de un \u00e1rbol en San Pedro de Macor\u00eds https://t.co/BqdMIcITz3 https://t.co/s1ZT9z6HFi", "edit_history_tweet_ids": ["1179154398380986369"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7086, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4897, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/BqdMIcITz3", "expanded_url": "https://reddenoticias.online/un-hombre-se-suicida-lanzandose-de-un-arbol-en-san-pedro-de-macoris/", "display_url": "reddenoticias.online/un-hombre-se-s\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/s1ZT9z6HFi", "expanded_url": "https://twitter.com/Reddenoticiass/status/1179154398380986369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s1ZT9z6HFi", "media_key": "3_1179154396472598539"}]}, "id": "1179154398380986369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2339530778"}, {"created_at": "2019-10-01T22:01:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ViviAcunaC: Nuevamente una persona se suicida en el Costanera Center, \u00bfcu\u00e1ntas personas m\u00e1s tendr\u00e1n que morir para que el Estado haga a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179154390126665735"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 71, "probability": 0.8116, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ViviAcunaC", "id": "932951105448722432"}]}, "id": "1179154390126665735", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009632275858903040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179147895112638464"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:01:25.000Z", "lang": "es", "text": "@Mauriciomulder Reflexion tardia, cuando pudo hacerlo no dijo nada del suicida, q fue el felon mas grande de la historia y que hizo para frenarla, como siempre de espaldas ante la historia.", "edit_history_tweet_ids": ["1179154375584944128"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1179154375584944128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288453161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179014432925655041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:01:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @yaneken03: Otra persona se suicida en el costanera center y no evacuan y eso que el cianuro es altamente peligroso,lo primero son las v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179154341086859266"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.5801, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7271, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yaneken03", "id": "1059478072427192322"}]}, "id": "1179154341086859266", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209546480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179130672834908161"}]}], "includes": {"users": [{"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "nahuelcah", "verified": false, "name": "Melli", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 525, "tweet_count": 19323, "listed_count": 0}, "id": "1576395104"}, {"location": "Salkantay", "username": "PatricioY8", "verified": false, "name": "Patricio Yupanqui.", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 115, "tweet_count": 7719, "listed_count": 0}, "id": "953491034905784320"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "jfowks", "verified": true, "name": "Jacqueline Fowks", "public_metrics": {"followers_count": 116492, "following_count": 6022, "tweet_count": 73056, "listed_count": 653}, "id": "16505582"}, {"location": "From SCL", "username": "PatroniCarla", "verified": false, "name": "Carla \uc2e0\ud61c\uc120", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1402, "tweet_count": 118011, "listed_count": 15}, "id": "188456490"}, {"location": "Constelaci\u00f3n de Ori\u00f3n \u2b50", "username": "JoviNomas", "verified": false, "name": "HonorYGloria \u2764\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 29401, "following_count": 1671, "tweet_count": 109962, "listed_count": 37}, "id": "1006903760487006209"}, {"username": "FacuLobo23", "verified": false, "name": "Facu", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 312, "tweet_count": 35708, "listed_count": 1}, "id": "723484512"}, {"location": "Argentina", "username": "IniciativaV", "verified": false, "name": "Mundo Vengador | #Andor | #WakandaForever", "public_metrics": {"followers_count": 93499, "following_count": 219, "tweet_count": 75554, "listed_count": 304}, "id": "203753477"}, {"username": "SraLothbrok", "verified": false, "name": "Dama do Escudo", "public_metrics": {"followers_count": 9516, "following_count": 9401, "tweet_count": 56073, "listed_count": 9}, "id": "742849520988475396"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Nascimentodants", "verified": false, "name": "Esquizoterista", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 280, "tweet_count": 2613, "listed_count": 1}, "id": "2611742372"}, {"location": "Brasil", "username": "senhorfantasia", "verified": false, "name": "silas. \ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 299, "tweet_count": 95632, "listed_count": 23}, "id": "181413223"}, {"location": "in Orbit A (she/her)  \u02da\u2027*\u2661\u0962", "username": "lovlycloud", "verified": false, "name": "ab\u2077 \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\ude80 heechuu day! \ud83d\udc30\ud83d\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 682, "tweet_count": 105337, "listed_count": 19}, "id": "2321564431"}, {"location": "rj", "username": "ehdayany", "verified": false, "name": "day", "public_metrics": {"followers_count": 123416, "following_count": 284, "tweet_count": 35269, "listed_count": 17}, "id": "971542232141574144"}, {"username": "helombra", "verified": false, "name": "namorada do castiel", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 112, "tweet_count": 87, "listed_count": 0}, "id": "760893685936553984"}, {"location": "Loma Hermosa City", "username": "SantiGerez_", "verified": false, "name": "san", "public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 785, "tweet_count": 55314, "listed_count": 3}, "id": "1511713890"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "braian__vargas", "verified": false, "name": "Vraian Bargas", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 181, "tweet_count": 14530, "listed_count": 0}, "id": "764966749083144192"}, {"location": " Bahia   Brasil", "username": "HelioCardoso97", "verified": false, "name": "H\u00e9lio Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 6584, "following_count": 7340, "tweet_count": 7798, "listed_count": 0}, "id": "1078352090232225793"}, {"location": "CementerioDeLosLibrosOlvidados", "username": "juacoraz", "verified": false, "name": "jUako", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1784, "tweet_count": 49945, "listed_count": 2}, "id": "2409752629"}, {"username": "gabriel_ozz", "verified": false, "name": "Oz", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 1960, "tweet_count": 13014, "listed_count": 2}, "id": "1159819574029758464"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "BeleenPascual4", "verified": false, "name": "Bel\ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 134, "tweet_count": 3568, "listed_count": 0}, "id": "1090406287588892672"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil ", "username": "SpiceBruno", "verified": false, "name": "Bruno Spice", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 4984, "tweet_count": 31764, "listed_count": 6}, "id": "1036659825751597057"}, {"username": "dcc_brasil", "verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241"}, {"location": "Planeta Tierra", "username": "patisole", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9cPatiSole\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 8530, "following_count": 8354, "tweet_count": 90264, "listed_count": 13}, "id": "120205662"}, {"location": "Donde la KETI", "username": "skaner12", "verified": false, "name": "Gustavo Andres", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 2101, "tweet_count": 46802, "listed_count": 12}, "id": "68202670"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "keva_romero", "verified": false, "name": "Kev", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 276, "tweet_count": 2945, "listed_count": 1}, "id": "3405087909"}, {"location": "Venado Tuerto, Argentina", "username": "Melinathatsit", "verified": false, "name": "\u2664\u2664", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 1161, "tweet_count": 27518, "listed_count": 5}, "id": "212074733"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "username": "Otraforrita__", "verified": false, "name": "Forrisima y?\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 65938, "following_count": 11, "tweet_count": 46072, "listed_count": 73}, "id": "734825745873285125"}, {"location": "Betim MG", "username": "gabrielhxt_", "verified": false, "name": "O \u00faltimo bom rom\u00e2ntico \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 467, "tweet_count": 22676, "listed_count": 0}, "id": "1140587972636696581"}, {"username": "Caroliina_an", "verified": false, "name": "Camale\u00e3o \ud83d\udc9c\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 236, "tweet_count": 17385, "listed_count": 0}, "id": "3218494292"}, {"location": "Lugo, Spain", "username": "IGCLugo", "verified": false, "name": "@IGCLugo", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 502, "tweet_count": 51076, "listed_count": 4}, "id": "807488815279538176"}, {"location": "Vigo, Espa\u00f1a", "username": "DianaHerbello", "verified": false, "name": "Diana Herbello", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 2415, "tweet_count": 80140, "listed_count": 16}, "id": "857575862958424066"}, {"location": "Chile", "username": "RojiZur", "verified": false, "name": "Adrianna Zur", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 753, "tweet_count": 174217, "listed_count": 14}, "id": "139402443"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "RePezMich", "verified": false, "name": "Renata \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 7089, "following_count": 6672, "tweet_count": 48517, "listed_count": 3}, "id": "58213699"}, {"location": "N$A", "username": "vagwlume", "verified": false, "name": "al1c3", "public_metrics": {"followers_count": 5051, "following_count": 1124, "tweet_count": 138258, "listed_count": 11}, "id": "2914130019"}, {"location": "https://twitter.com/HLfavorito", "username": "HLfavorito1", "verified": false, "name": "Favorite Book\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 24906, "following_count": 24622, "tweet_count": 258795, "listed_count": 105}, "id": "797257949555097600"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "id": "845570925634424833"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "borges22056522", "verified": false, "name": "borges \ud83c\udf7c\u2764\ufe0f\ud83c\udf7c\ud83d\udc0e", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 0, "tweet_count": 44310, "listed_count": 0}, "id": "1031733992159158273"}, {"location": "Brasil", "username": "viicioreality", "verified": false, "name": "VOTEM 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 38655, "following_count": 3682, "tweet_count": 192349, "listed_count": 57}, "id": "3687722836"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "sebastian_jeria", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n Jeria", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1246, "tweet_count": 40643, "listed_count": 2}, "id": "590468633"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "paulampartida", "verified": false, "name": "anapawi \ud83e\udeb8", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 201, "tweet_count": 6405, "listed_count": 0}, "id": "4849481496"}, {"location": "mexico", "username": "adriiamador", "verified": false, "name": "Adrian A\u303d\ufe0fador.", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 86, "tweet_count": 2381, "listed_count": 0}, "id": "459628468"}, {"location": "#PROHastaLasMuelas", "username": "AlesMiguens", "verified": false, "name": "#NosPediranVolver \ud83d\udc31\u270b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 18039, "following_count": 3271, "tweet_count": 483140, "listed_count": 71}, "id": "156054222"}, {"username": "MarieSonna", "verified": false, "name": "Marie Sonna", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 275, "tweet_count": 9330, "listed_count": 1}, "id": "896348915452215298"}, {"location": "Jaboat\u00e3o - PE ", "username": "Edu_EstranhoET", "verified": false, "name": "Pedacinho de queijo \ud83e\uddc0\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1356, "tweet_count": 50969, "listed_count": 1}, "id": "778744336649379840"}, {"username": "SeisFormaDeAmar", "verified": false, "name": "#VivaADiferen\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 290, "tweet_count": 1806, "listed_count": 0}, "id": "894683887057719296"}, {"location": "Patria amada Brasil", "username": "denisnaweb", "verified": false, "name": "Denis Lemos\u272f", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 4366, "tweet_count": 45463, "listed_count": 9}, "id": "111625929"}, {"location": "Brasil", "username": "brasildefato", "verified": true, "name": "Brasil de Fato", "public_metrics": {"followers_count": 221319, "following_count": 804, "tweet_count": 106487, "listed_count": 1954}, "id": "64257256"}, {"location": "Wallmapu", "username": "andreaquijon", "verified": false, "name": "#NiUnaMenos\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1742, "tweet_count": 47284, "listed_count": 17}, "id": "3403398335"}, {"location": "Chile", "username": "RepFederalChile", "verified": false, "name": "Rep. Federal Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7645, "following_count": 8282, "tweet_count": 411329, "listed_count": 42}, "id": "3326046591"}, {"location": "Espa\u00f1a.", "username": "ManuduManuel", "verified": false, "name": "Lorenzo Bertomeu", "public_metrics": {"followers_count": 3612, "following_count": 4961, "tweet_count": 113828, "listed_count": 10}, "id": "3103183289"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "UASDFCS", "verified": false, "name": "Facultad de Ciencias de la Salud (UASD)", "public_metrics": {"followers_count": 5896, "following_count": 2680, "tweet_count": 28401, "listed_count": 32}, "id": "2392928850"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "dannysthilld", "verified": false, "name": "D@nny Carmo (Danielly) \ud83d\udd34\u26aa\u26ab \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 8049, "tweet_count": 900714, "listed_count": 7}, "id": "99114044"}, {"username": "Le0B4q", "verified": false, "name": "Leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 284, "tweet_count": 9956, "listed_count": 0}, "id": "1177101717294460928"}, {"location": "Colombia", "username": "Raforismos", "verified": false, "name": "\u042f\u039bF\u039b", "public_metrics": {"followers_count": 9683, "following_count": 8567, "tweet_count": 114281, "listed_count": 10}, "id": "75927038"}, {"location": "Cusco, Peru", "username": "angeldekay", "verified": false, "name": "masama&mitiacao", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 231, "tweet_count": 8624, "listed_count": 1}, "id": "41031338"}, {"location": "Lima _ Per\u00fa", "username": "MonicaYaya", "verified": false, "name": "M\u00f2nica Yaya", "public_metrics": {"followers_count": 55067, "following_count": 994, "tweet_count": 59582, "listed_count": 61}, "id": "102803486"}, {"username": "AliciaRamrezRu1", "verified": false, "name": "Alicia Ram\u00edrez Ruiz ,soy del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1730, "tweet_count": 212830, "listed_count": 0}, "id": "974748478231470086"}, {"location": "5SOS", "username": "joelarkhe", "verified": false, "name": "estrella", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 911, "tweet_count": 84516, "listed_count": 38}, "id": "1162472113426448384"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "MoreRivero9", "verified": false, "name": "\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 356, "tweet_count": 17034, "listed_count": 0}, "id": "1050552615044550661"}, {"location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "username": "Nemo_Gonzalez2", "verified": false, "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 42518, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "id": "3000156695"}, {"username": "merecumbiandofu", "verified": false, "name": "Loranza", "public_metrics": {"followers_count": 22349, "following_count": 2472, "tweet_count": 290915, "listed_count": 10}, "id": "3295956454"}, {"location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "username": "fabricioayress2", "verified": false, "name": "Fabricio Ayres", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1046, "tweet_count": 95953, "listed_count": 0}, "id": "868173419006894082"}, {"location": "Centro, Rio de Janeiro", "username": "___Dornelles", "verified": false, "name": "Isabella", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 129, "tweet_count": 10334, "listed_count": 0}, "id": "843979844966846465"}, {"username": "lpilarvh", "verified": false, "name": "Pilar V\u00e1squez", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 236, "tweet_count": 9712, "listed_count": 0}, "id": "767043480409481216"}, {"location": "Limacondo", "username": "claudics", "verified": false, "name": "claudics", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 785, "tweet_count": 69489, "listed_count": 24}, "id": "16252046"}, {"location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "username": "luli_luciano", "verified": false, "name": "LuliT \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 990, "tweet_count": 15534, "listed_count": 0}, "id": "87011385"}, {"location": "Santa Rita, Brasil", "username": "WilliamsHenriq", "verified": false, "name": "\\W/illiams Targaryen #HouseOfTheDragon", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 358, "tweet_count": 90064, "listed_count": 8}, "id": "1462821571"}, {"location": "Brasil", "username": "UniversoDCnauta", "verified": false, "name": "DC Comics - Universo", "public_metrics": {"followers_count": 223617, "following_count": 279, "tweet_count": 110221, "listed_count": 322}, "id": "2255625498"}, {"location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso, Bras", "username": "Igaum_da_firma", "verified": false, "name": "\u00e9 o igu", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 2883, "tweet_count": 20250, "listed_count": 0}, "id": "901780224056188928"}, {"location": "she/her 21", "username": "KAWAKIZ0NE", "verified": false, "name": "cris", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 650, "tweet_count": 38928, "listed_count": 8}, "id": "988189073738223616"}, {"username": "Gatoneg46606091", "verified": false, "name": "Gatonegro", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 405, "tweet_count": 6511, "listed_count": 0}, "id": "1080114538031312896"}, {"username": "apranorte", "verified": false, "name": "Apra", "public_metrics": {"followers_count": 8141, "following_count": 1896, "tweet_count": 144492, "listed_count": 17}, "id": "2416452817"}, {"location": "santiago ", "username": "alfonsina24345", "verified": false, "name": "Alfonsina", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 336, "tweet_count": 104836, "listed_count": 10}, "id": "1419194168"}, {"username": "TheFarm3", "verified": false, "name": "Gilian Blue", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 122, "tweet_count": 172728, "listed_count": 22}, "id": "199152464"}, {"location": "Goi\u00e2nia", "username": "annadotuiter", "verified": false, "name": "Anna Let\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 799, "tweet_count": 225840, "listed_count": 34}, "id": "57375518"}, {"username": "anaclaramoniz", "verified": true, "name": "ana clara (n\u00e3o a do bbb)", "public_metrics": {"followers_count": 34724, "following_count": 950, "tweet_count": 21410, "listed_count": 32}, "id": "1153499151134613505"}, {"location": "Tr\u00eas Rios, Brasil", "username": "kteixeira13", "verified": false, "name": "Kevin", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 797, "tweet_count": 3337, "listed_count": 0}, "id": "920352521771732993"}, {"location": "web3", "username": "Sensualx01", "verified": false, "name": "blackSansa", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 993, "tweet_count": 283, "listed_count": 9}, "id": "1023023993517998081"}, {"username": "lucas_do_tt", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 2249, "tweet_count": 65501, "listed_count": 0}, "id": "2777651445"}, {"username": "CellKF", "verified": false, "name": "t a p u faz o L", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 74, "tweet_count": 30864, "listed_count": 0}, "id": "4840454362"}, {"username": "girlfromcedoc", "verified": false, "name": "elinha", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 184, "tweet_count": 48409, "listed_count": 0}, "id": "61042466"}, {"location": "Juazeiro-Ba, Brasil", "username": "korranony", "verified": false, "name": "Debinha", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 389, "tweet_count": 59716, "listed_count": 5}, "id": "53515580"}, {"location": "Bogota,Colombia", "username": "johamjerez", "verified": false, "name": "Mercedes Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 496, "tweet_count": 2883, "listed_count": 4}, "id": "201899646"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "username": "Sof1Mendoza", "verified": false, "name": "\u0aa1\uaaae \u183b\u2148 \ud83e\udd1f", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 4551, "tweet_count": 6730, "listed_count": 0}, "id": "755568049260933120"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Melinabarale1", "verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 426, "tweet_count": 561, "listed_count": 0}, "id": "1041805769027604480"}, {"username": "brunusvinicius", "verified": false, "name": "Bruno Vin\u00edcius", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 530, "tweet_count": 11413, "listed_count": 14}, "id": "59284803"}, {"location": "Atacama Desert, Chile", "username": "DickrockG", "verified": false, "name": "DjangoQ", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 4262, "tweet_count": 177913, "listed_count": 16}, "id": "1363095780"}, {"location": "Santiago de Chile", "username": "loreniski", "verified": false, "name": "Loreniski \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 2861, "following_count": 2783, "tweet_count": 163707, "listed_count": 0}, "id": "152395147"}, {"location": "ms", "username": "nirvnaz", "verified": false, "name": "amanda", "public_metrics": {"followers_count": 2450, "following_count": 2423, "tweet_count": 45636, "listed_count": 14}, "id": "1368143376"}, {"location": "- all over the world -", "username": "GlobalHumanity", "verified": false, "name": "Av\u00f4 Z\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 46, "tweet_count": 1009, "listed_count": 0}, "id": "64443675"}, {"username": "romulei", "verified": false, "name": "Romulo Emanuel", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 235, "tweet_count": 54697, "listed_count": 3}, "id": "226613941"}, {"location": "Gran Concepcion Chile", "username": "NavarroGenta", "verified": false, "name": "Renato Navarro Genta", "public_metrics": {"followers_count": 5378, "following_count": 4935, "tweet_count": 131344, "listed_count": 8}, "id": "817385346870743040"}, {"location": "Una capital cosmopolita no muy cara", "username": "Millenial_Pobre", "verified": false, "name": "Millennial sin Wi-Fi", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 120, "tweet_count": 2146, "listed_count": 12}, "id": "991733539107373056"}, {"username": "jbaltrac", "verified": false, "name": "j baltra c", "public_metrics": {"followers_count": 2303, "following_count": 3275, "tweet_count": 87511, "listed_count": 3}, "id": "3385440183"}, {"location": "Providencia, Chile", "username": "ingok27", "verified": false, "name": "Ingo Keller \ud83d\udc9c #NoALaLicitaci\u00f3nDelLitio #NoAlTPP11", "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 2378, "tweet_count": 147891, "listed_count": 8}, "id": "2489191922"}, {"location": "somniarmyaid | txt | enhypen ", "username": "fqiryjm", "verified": false, "name": "\u2022\u1dc4\u025e\u2022\u1dc5", "public_metrics": {"followers_count": 3197, "following_count": 616, "tweet_count": 113529, "listed_count": 31}, "id": "967773857481453568"}, {"location": "Acari, Rio de Janeiro", "username": "luismelo025", "verified": false, "name": "Luis melo 40.777 \ud83d\ude80\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 4114, "tweet_count": 29764, "listed_count": 4}, "id": "1067153342076456971"}, {"location": "CPX do Alem\u00e3o, RJ - Brasil", "username": "eufbento", "verified": true, "name": "BENTO, Fabio | CPX \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3269, "following_count": 913, "tweet_count": 11449, "listed_count": 27}, "id": "3254780841"}, {"location": "Fortaleza", "username": "Igor_Comenta", "verified": false, "name": "IGOR \ud83d\udd25\ud83c\udf29", "public_metrics": {"followers_count": 6112, "following_count": 295, "tweet_count": 116863, "listed_count": 8}, "id": "198997668"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "LetsComenta", "verified": false, "name": "\u2113\u0454\u03c4\u00edci\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 12301, "following_count": 178, "tweet_count": 459540, "listed_count": 22}, "id": "2805961408"}, {"location": "\u2728\u2744\ufe0f", "username": "Roxanne_Corfinn", "verified": false, "name": "\u2604\ufe0fCuenta medio muerta.\u2604\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 511, "tweet_count": 8964, "listed_count": 0}, "id": "1099743801114066945"}, {"location": "Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "KrisArii", "verified": false, "name": "I'm KRIS \ud83c\udf3a\u3010OPEN COMMISSIONS\u3011", "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 230, "tweet_count": 4278, "listed_count": 13}, "id": "2307043772"}, {"username": "TheTillysGirl", "verified": false, "name": "Hellvira", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 890, "tweet_count": 8155, "listed_count": 2}, "id": "1097703936381857793"}, {"username": "KaySsicaBaby", "verified": false, "name": "Habibinho \ud83d\udc7c\ud83c\udffc\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 117, "tweet_count": 6158, "listed_count": 1}, "id": "979712364378578945"}, {"username": "laumel4", "verified": false, "name": "laumel", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 364, "tweet_count": 195823, "listed_count": 0}, "id": "3134000151"}, {"username": "iibarra666", "verified": false, "name": "ivan", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 216, "tweet_count": 7525, "listed_count": 0}, "id": "536741755"}, {"location": "Plut\u00f3n - Planeta enano ", "username": "Geni_Things", "verified": false, "name": "Geni Things \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 365, "tweet_count": 9273, "listed_count": 8}, "id": "168552867"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "azzul2006", "verified": false, "name": "\u270a No + AFP // 38% \ud83d\udd49\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 15945, "following_count": 15776, "tweet_count": 361712, "listed_count": 70}, "id": "98241264"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "username": "geraldosales02", "verified": false, "name": "Geraldo Sales", "public_metrics": {"followers_count": 6935, "following_count": 6861, "tweet_count": 67763, "listed_count": 6}, "id": "4833133642"}, {"location": " S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "username": "ptstadapompeia", "verified": false, "name": "Esquerdopata da Pompeia\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3253, "following_count": 2656, "tweet_count": 14961, "listed_count": 3}, "id": "818132487478083584"}, {"location": "INTP 5w4 \u2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2022 19", "username": "gatodochifuyu", "verified": false, "name": "Lio \ud83d\udcd6; AFTG!", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 3105, "tweet_count": 64284, "listed_count": 12}, "id": "761962157433118720"}, {"username": "guaxinimdopoe", "verified": false, "name": "primo do madara", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1773, "tweet_count": 50075, "listed_count": 19}, "id": "1008770816467664896"}, {"location": "zs", "username": "radajjjj", "verified": false, "name": "leo", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 18, "tweet_count": 57517, "listed_count": 1}, "id": "249263936"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "guigab", "verified": false, "name": "guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 89, "tweet_count": 55237, "listed_count": 19}, "id": "103349990"}, {"location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "username": "VickyVa41482427", "verified": false, "name": "Vicky Vasquez G.", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 998, "tweet_count": 22597, "listed_count": 0}, "id": "887014638310875137"}, {"username": "pacontador", "verified": false, "name": "Patricia Contador", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 226, "tweet_count": 1552, "listed_count": 0}, "id": "773491971084185600"}, {"location": "Am\u00e9rica Latina Zona de Paz ", "username": "FlorenciaLagosN", "verified": false, "name": "Florencia Lagos Neumann", "public_metrics": {"followers_count": 41659, "following_count": 16529, "tweet_count": 77043, "listed_count": 101}, "id": "387725299"}, {"location": "Coimbra, Portugal", "username": "Marianalpscar", "verified": false, "name": "Anairam", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 236, "tweet_count": 15734, "listed_count": 1}, "id": "914933724910903297"}, {"location": "Anfield, Liverpool ", "username": "Paiadas", "verified": false, "name": "Paiadas", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 307, "tweet_count": 67392, "listed_count": 2}, "id": "1959235076"}, {"location": "SP, pode ser RJ", "username": "hellgalg", "verified": false, "name": "The Stallion", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1596, "tweet_count": 16827, "listed_count": 3}, "id": "751095304120889344"}, {"location": "Brasil", "username": "euoleomarques", "verified": false, "name": "Leonardo Marques", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 2867, "tweet_count": 58296, "listed_count": 2}, "id": "968347095370477568"}, {"username": "maritzarojas1", "verified": false, "name": "Maritza Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 1839, "tweet_count": 178556, "listed_count": 3}, "id": "289912643"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "arturocazal", "verified": false, "name": "Arturo Cazal", "public_metrics": {"followers_count": 24492, "following_count": 960, "tweet_count": 75352, "listed_count": 68}, "id": "88179564"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "dandanii19", "verified": false, "name": "Dan \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 266, "tweet_count": 52137, "listed_count": 0}, "id": "3420961444"}, {"username": "JaoEFM", "verified": false, "name": "N\u00fameno", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 29, "tweet_count": 5237, "listed_count": 0}, "id": "2932246061"}, {"location": "un mundo raro", "username": "MartinesPrisci", "verified": false, "name": "prisci martines", "public_metrics": {"followers_count": 2785, "following_count": 3547, "tweet_count": 378467, "listed_count": 82}, "id": "2270718426"}, {"location": "Vivo en la Concha de la Lora", "username": "David31569480", "verified": false, "name": "David Johnny Walker", "public_metrics": {"followers_count": 4237, "following_count": 4262, "tweet_count": 9156, "listed_count": 0}, "id": "1169628805432074240"}, {"location": "BH", "username": "Rodrigomda_", "verified": false, "name": "F\u00e3 clube do Tonim Camar\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1024, "tweet_count": 138595, "listed_count": 23}, "id": "194787668"}, {"location": "Lima, Argentina", "username": "a_015lombardo", "verified": false, "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcbe", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 319, "tweet_count": 8176, "listed_count": 0}, "id": "625785449"}, {"location": "Z\u00e1rate, Argentina.", "username": "malvicupp", "verified": false, "name": "malvina", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 314, "tweet_count": 46124, "listed_count": 0}, "id": "2358493897"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "elangelGmendo", "verified": false, "name": "Hugo Laricchia \ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 13120, "following_count": 2866, "tweet_count": 74385, "listed_count": 43}, "id": "601396883"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "analaclara", "verified": false, "name": "ana clara pronotto \ud83d\udc9a \ud83c\udf35\u2744\ufe0f\ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 1314, "tweet_count": 65392, "listed_count": 23}, "id": "207267297"}, {"location": "Brasil", "username": "wrmpapeis", "verified": false, "name": "WRM Pap\u00e9is e Decor", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1406, "tweet_count": 2481, "listed_count": 3}, "id": "147638467"}, {"location": "the whole world in his hands", "username": "xBurningStomp", "verified": false, "name": "'", "public_metrics": {"followers_count": 3674, "following_count": 1710, "tweet_count": 76277, "listed_count": 62}, "id": "3343439135"}, {"location": "Talca, Chile", "username": "cinpsiucm", "verified": false, "name": "Cinpsi Neurocog UCM", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 202, "tweet_count": 855, "listed_count": 2}, "id": "1156977105084801024"}, {"location": "Chile", "username": "facsa_ucm", "verified": false, "name": "Facultad Cs. de la Salud UCM", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 103, "tweet_count": 2822, "listed_count": 1}, "id": "1133834077579239424"}, {"location": "\ud835\udc94\ud835\udc91\ud835\udc87\ud835\udc84", "username": "akan4gi", "verified": false, "name": "Nakiri", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 471, "tweet_count": 48428, "listed_count": 3}, "id": "2390312714"}, {"username": "santovittiamar", "verified": false, "name": "D", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 455, "tweet_count": 23544, "listed_count": 1}, "id": "2790219699"}, {"location": "Universo N\u00famero 23", "username": "1MBdememoria", "verified": false, "name": "O (escritor) pregui\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 425, "tweet_count": 82219, "listed_count": 0}, "id": "1165223601630523392"}, {"location": " 26, she/her", "username": "shimkoongie", "verified": false, "name": "shim \ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 638, "tweet_count": 225917, "listed_count": 36}, "id": "126907294"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "MareaNocturna20", "verified": false, "name": "SusyMo", "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 3861, "tweet_count": 38072, "listed_count": 2}, "id": "228203605"}, {"location": "Costa Pobre \ud83d\ude02", "username": "Oakycosagolda", "verified": false, "name": "Oaky \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 8105, "following_count": 6258, "tweet_count": 90811, "listed_count": 4}, "id": "1153821803493638144"}, {"location": "Curitiba Brasil", "username": "hiagorecanello", "verified": false, "name": "Hiago Recanello", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 730, "tweet_count": 33160, "listed_count": 7}, "id": "180541064"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "deamelo", "verified": false, "name": "\u274f Dea Melo \u2752 LULA 13! \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 440, "tweet_count": 22405, "listed_count": 28}, "id": "8644932"}, {"username": "Dolores09072598", "verified": false, "name": "Dolores Nunez", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 4874, "tweet_count": 285644, "listed_count": 0}, "id": "874119200205418497"}, {"location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio ", "username": "DiegoGamboa94", "verified": false, "name": "Polo", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 270, "tweet_count": 7379, "listed_count": 0}, "id": "252875196"}, {"username": "PaolaCruuz", "verified": false, "name": "Paola \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 275, "tweet_count": 8539, "listed_count": 0}, "id": "300470081"}, {"location": "En movimiento", "username": "la_joh", "verified": false, "name": "Rileycoyote", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 259, "tweet_count": 1562, "listed_count": 1}, "id": "56002025"}, {"location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "username": "foraneostereo", "verified": false, "name": "Libertad Para los Presos Pol\u00edticos", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 1745, "tweet_count": 219221, "listed_count": 1}, "id": "125204369"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "dudumuniz_", "verified": false, "name": "Edu Muniz \u270d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 21114, "following_count": 18451, "tweet_count": 42087, "listed_count": 23}, "id": "96596721"}, {"username": "GustavoGPSJ", "verified": false, "name": "Gustavo Souza", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 539, "tweet_count": 1365, "listed_count": 1}, "id": "181617536"}, {"username": "SofiaSofa4", "verified": false, "name": "fuera todos los ladrones corruptos .", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 1102, "tweet_count": 428958, "listed_count": 1}, "id": "906259932080734208"}, {"location": "Alemania", "username": "vanelaoji", "verified": false, "name": "Vane de Char", "public_metrics": {"followers_count": 18142, "following_count": 3377, "tweet_count": 130062, "listed_count": 30}, "id": "64032321"}, {"username": "dommarcelo2", "verified": false, "name": "Marcelo Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1035, "tweet_count": 49585, "listed_count": 12}, "id": "53252268"}, {"username": "vusniiic", "verified": false, "name": "...", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 292, "tweet_count": 10654, "listed_count": 0}, "id": "2897701402"}, {"location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "username": "OsaMayorG", "verified": false, "name": "Tamara G.", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1919, "tweet_count": 3254, "listed_count": 0}, "id": "196026892"}, {"location": "Ciudad m\u00e1gica de Buenos Aires.", "username": "Florencia_DL", "verified": false, "name": "Srta. De Lafor\u00e9 \u10e6", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1067, "tweet_count": 12565, "listed_count": 5}, "id": "329260250"}, {"location": "Siempre del lado correcto ", "username": "CaballeroMaicol", "verified": false, "name": "MONITOR HISPANO by Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 4703, "following_count": 1510, "tweet_count": 285188, "listed_count": 90}, "id": "44743406"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "YaajMexico", "verified": true, "name": "Yaaj M\u00e9xico\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 25500, "following_count": 6331, "tweet_count": 47849, "listed_count": 107}, "id": "2714865361"}, {"location": "Providencia, Stgo.", "username": "barayal", "verified": false, "name": "BERNARDO ARAYA LOPEZ", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 989, "tweet_count": 43198, "listed_count": 10}, "id": "205244293"}, {"username": "RcReflex", "verified": false, "name": "#IMAN", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 728, "tweet_count": 12350, "listed_count": 0}, "id": "2661900141"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Fearless13TS1", "verified": false, "name": "FEARLESS13", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 135, "tweet_count": 19675, "listed_count": 0}, "id": "1096497810466328576"}, {"username": "aboutjohnn", "verified": false, "name": "john", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1667, "tweet_count": 87350, "listed_count": 6}, "id": "929867369308139521"}, {"location": "Santiago Metropolitan Region", "username": "nimar0710", "verified": false, "name": "RODRIGO PE\u00d1A SILVA", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 4355, "tweet_count": 39164, "listed_count": 10}, "id": "87325530"}, {"location": "CDMX", "username": "Jorch_Novas", "verified": false, "name": "Jorge Novas", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 1409, "tweet_count": 18819, "listed_count": 7}, "id": "84185379"}, {"username": "LuciiChiani", "verified": false, "name": "\u2113\u03c5chi", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 473, "tweet_count": 35301, "listed_count": 0}, "id": "560157273"}, {"location": "s\u00f3 ai fazendo as coisa ", "username": "anababayaga", "verified": false, "name": "an", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 136, "tweet_count": 12657, "listed_count": 0}, "id": "860295729708969984"}, {"username": "kahelouca", "verified": false, "name": "Campe\u00e3 do Carnaval 2022 \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 182, "tweet_count": 13739, "listed_count": 0}, "id": "2946439228"}, {"username": "juliaaccs", "verified": false, "name": "J\u00daLIA", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 161, "tweet_count": 5800, "listed_count": 0}, "id": "1042444920127139840"}, {"location": "Morteros", "username": "fino870", "verified": false, "name": "Bruno \u2763", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 289, "tweet_count": 16680, "listed_count": 0}, "id": "4257702197"}, {"location": "valdivia", "username": "namegeorge", "verified": false, "name": "namegeorge", "public_metrics": {"followers_count": 20333, "following_count": 22373, "tweet_count": 289831, "listed_count": 55}, "id": "236660120"}, {"username": "SantiagMoreyra", "verified": false, "name": "morey", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 252, "tweet_count": 14155, "listed_count": 0}, "id": "752619464361971714"}, {"username": "ggggiogio", "verified": false, "name": "giola", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 819, "tweet_count": 43640, "listed_count": 1}, "id": "1952378448"}, {"username": "onthewaymiyuki3", "verified": false, "name": "\u307f\u3044", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 30, "tweet_count": 495, "listed_count": 0}, "id": "1420800427"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776"}, {"location": "\ud83d\udccdPlut\u00e3o", "username": "l1majean", "verified": false, "name": "Jean", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 131, "tweet_count": 65437, "listed_count": 2}, "id": "3087199609"}, {"location": "Santiago", "username": "cgorigoitia", "verified": false, "name": "Carlos Gorigoit\u00eda Salas", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1460, "tweet_count": 30100, "listed_count": 1}, "id": "103085047"}, {"username": "coqui1980", "verified": false, "name": "Virginia Rodr\u00edguez - Coqui", "public_metrics": {"followers_count": 6044, "following_count": 3953, "tweet_count": 176899, "listed_count": 19}, "id": "196631185"}, {"username": "melekdemony", "verified": false, "name": "melek", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 1255, "tweet_count": 16418, "listed_count": 1}, "id": "140124061"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LacerdaFutebol", "verified": false, "name": "Wellington Lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 4892, "tweet_count": 64222, "listed_count": 2}, "id": "203706174"}, {"username": "rafa_sjc1930", "verified": false, "name": "Rafael Albuquerque", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 89, "tweet_count": 9851, "listed_count": 0}, "id": "822102596617904128"}, {"location": "Coquimbo, Chile", "username": "leo_flowers100", "verified": false, "name": "LEO JFC !!! \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3868, "following_count": 3834, "tweet_count": 50246, "listed_count": 0}, "id": "386760746"}, {"location": "Chile", "username": "EowynHD_pb", "verified": false, "name": "Ver\u00f3nica", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 3072, "tweet_count": 37309, "listed_count": 9}, "id": "57485050"}, {"location": "Brasil", "username": "Atadeu2", "verified": false, "name": "Atadeu", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 37, "tweet_count": 3411, "listed_count": 0}, "id": "1057095179704958976"}, {"location": "Brasil", "username": "JornalGGN", "verified": false, "name": "JornalGGN", "public_metrics": {"followers_count": 90671, "following_count": 408, "tweet_count": 94438, "listed_count": 547}, "id": "1347385232"}, {"location": "RESTRITA ", "username": "Rcfaixa", "verified": false, "name": "Rc imperador \ud83c\udfb0", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 910, "tweet_count": 9563, "listed_count": 1}, "id": "968091790170640384"}, {"username": "thmp", "verified": false, "name": "Thales M", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 98, "tweet_count": 34168, "listed_count": 22}, "id": "178553793"}, {"location": "Santar\u00e9m, Brasil", "username": "geidermelo", "verified": false, "name": "Geider Melo", "public_metrics": {"followers_count": 6750, "following_count": 941, "tweet_count": 30280, "listed_count": 17}, "id": "37109429"}, {"location": "Mendoza", "username": "milagros5m", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9f", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 650, "tweet_count": 29969, "listed_count": 0}, "id": "884115564851073024"}, {"username": "cuellorat", "verified": false, "name": "ADRIAN JOSE", "public_metrics": {"followers_count": 10069, "following_count": 10729, "tweet_count": 43835, "listed_count": 14}, "id": "1543670168"}, {"location": "Morteros, Cba", "username": "BlanginoRuth", "verified": false, "name": "\u0280\u03c5\u0442\u043d", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 333, "tweet_count": 8557, "listed_count": 0}, "id": "1024038538306887680"}, {"username": "mannedesign", "verified": false, "name": "Ines - del 38%\ud83d\udc08\ud83d\udc3e\ud83d\udc36\ud83c\udf32\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 2544, "tweet_count": 128502, "listed_count": 10}, "id": "3290053251"}, {"location": "Castelo, Belo Horizonte", "username": "TayloorGabriel", "verified": false, "name": "Taylor Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 3843, "following_count": 3957, "tweet_count": 51665, "listed_count": 6}, "id": "1360273368"}, {"location": "Piracicaba, Brasil", "username": "leduarts", "verified": false, "name": "tchica", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 583, "tweet_count": 35911, "listed_count": 2}, "id": "847893416"}, {"username": "_reyescarlos", "verified": false, "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1470, "tweet_count": 153079, "listed_count": 1}, "id": "367441559"}, {"location": "Tegucigalpa, Honduras", "username": "msosa1939", "verified": false, "name": "moonriver", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 476, "tweet_count": 33838, "listed_count": 9}, "id": "2295892150"}, {"location": "Unidad de Cuidados Intensivos", "username": "DrDark_Angel", "verified": false, "name": "Dr Hugo Strange M. D.", "public_metrics": {"followers_count": 47587, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}, "id": "51778399"}, {"username": "Ladyystardustt1", "verified": false, "name": "Ladyystardustt92", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 2, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "id": "1179176732512997379"}, {"location": "REPUBLICA ARGENTINA", "username": "camaracemera", "verified": false, "name": "CEMERA ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 871, "tweet_count": 585, "listed_count": 8}, "id": "257564864"}, {"username": "pope5656", "verified": false, "name": "aricapope@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 3459, "tweet_count": 254511, "listed_count": 2}, "id": "932038870493024256"}, {"username": "margaret_ponce", "verified": false, "name": "margaret ponce", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 66, "tweet_count": 680, "listed_count": 0}, "id": "407397110"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "AdriiiBoff", "verified": false, "name": "Adri Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 222, "tweet_count": 6756, "listed_count": 0}, "id": "775029563378237440"}, {"location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "username": "deusadoveneno", "verified": false, "name": "la loba", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 291, "tweet_count": 17841, "listed_count": 0}, "id": "1040749463608934401"}, {"location": "pvh", "username": "Brianmdrss", "verified": false, "name": "Droga, Eh o Brian", "public_metrics": {"followers_count": 6321, "following_count": 4862, "tweet_count": 17327, "listed_count": 0}, "id": "2705800487"}, {"location": "The same as Carmen Sandiego. ", "username": "brunotheweber", "verified": false, "name": "Bruno Weber (COMISS\u00d5ES ABERTAS)", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 258, "tweet_count": 41041, "listed_count": 11}, "id": "109880136"}, {"location": "Brasil", "username": "nathyscarvalho", "verified": false, "name": "Nathally Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 722, "tweet_count": 37621, "listed_count": 14}, "id": "58507206"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "orafanei", "verified": false, "name": "rafael", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 843, "tweet_count": 52418, "listed_count": 6}, "id": "2855008227"}, {"location": "Santiago", "username": "walter_claus", "verified": false, "name": "Walter Claus", "public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 3855, "tweet_count": 47705, "listed_count": 6}, "id": "118814221"}, {"location": "l'Arbo\u00e7", "username": "pedroleontr", "verified": false, "name": "Elni\u00f1obackwoods", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 217, "tweet_count": 2524, "listed_count": 0}, "id": "763007789434343424"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "isinha_n", "verified": false, "name": "Isa Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 539, "tweet_count": 34494, "listed_count": 3}, "id": "123701296"}, {"location": "Medellin,Colombia", "username": "santiagoecheve", "verified": false, "name": "Santiago Echeverri", "public_metrics": {"followers_count": 7189, "following_count": 2580, "tweet_count": 93346, "listed_count": 13}, "id": "191097692"}, {"username": "jsanchezcristo", "verified": true, "name": "Julio S\u00e1nchez Cristo", "public_metrics": {"followers_count": 1964022, "following_count": 28, "tweet_count": 10004, "listed_count": 1911}, "id": "337783129"}, {"location": " ", "username": "oinatnat", "verified": false, "name": "Chanendler", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 422, "tweet_count": 24897, "listed_count": 0}, "id": "1043284148968931328"}, {"username": "hynana_", "verified": false, "name": "supimpa", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 77, "tweet_count": 3891, "listed_count": 0}, "id": "1136021257458245635"}, {"location": "Campinas, Brasil", "username": "toon_victor", "verified": false, "name": "\u1656\u3007\u14aa\u156e\u01ac\u3007", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 669, "tweet_count": 13464, "listed_count": 1}, "id": "1159440968459968513"}, {"location": "Brazil", "username": "joaospuri", "verified": false, "name": "twitch.tv/joaospuri", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1180, "tweet_count": 4234, "listed_count": 4}, "id": "267493546"}, {"location": "SCL", "username": "Cancino", "verified": false, "name": "Osvaldo Cancino", "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 4706, "tweet_count": 263165, "listed_count": 16}, "id": "23137762"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "A5unaYuuki", "verified": false, "name": "Asuna Yuuki \u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 431, "tweet_count": 4810, "listed_count": 0}, "id": "927530567637364736"}, {"username": "Stranggelove", "verified": false, "name": "F. Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 591, "tweet_count": 160397, "listed_count": 21}, "id": "269983102"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "drikamarinho", "verified": false, "name": "Drika Marinho\ud83e\udd9c\ud83c\udfa5", "public_metrics": {"followers_count": 70005, "following_count": 1534, "tweet_count": 29803, "listed_count": 115}, "id": "68602813"}, {"username": "Jovenromeromlb", "verified": false, "name": "Joven Romero", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 186, "tweet_count": 2803, "listed_count": 0}, "id": "1140004773455892480"}, {"location": "Chile", "username": "candido_res", "verified": false, "name": "\ud83c\udf33C\ud83c\udd70\ufe0fandid\ud83c\udd7e\ufe0f \ud83c\udf33Prudente \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 4912, "tweet_count": 75347, "listed_count": 7}, "id": "102960300"}, {"username": "vanteego", "verified": false, "name": "madu", "public_metrics": {"followers_count": 5208, "following_count": 3024, "tweet_count": 97064, "listed_count": 7}, "id": "931922521896767488"}, {"location": "Marituba-Pa", "username": "juniorx41876431", "verified": false, "name": "junior xavier", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 751, "tweet_count": 15440, "listed_count": 1}, "id": "1133505042915500037"}, {"username": "Neegriitudee", "verified": false, "name": "Negritudee \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 186, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}, "id": "743676513782947840"}, {"username": "Betsiebook", "verified": false, "name": "Bets \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 452, "tweet_count": 107977, "listed_count": 12}, "id": "2525346218"}, {"location": "Argentina", "username": "5pid3rwom4n", "verified": false, "name": "5pid3rwoman", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 387, "tweet_count": 61, "listed_count": 17}, "id": "885505908"}, {"location": "Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "username": "CarlosManuel_DP", "verified": false, "name": "Carlos Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 144, "tweet_count": 1697, "listed_count": 0}, "id": "4009433593"}, {"location": "Mexico", "username": "Ikaros7a_", "verified": false, "name": "Ikaros7a", "public_metrics": {"followers_count": 4774, "following_count": 180, "tweet_count": 17010, "listed_count": 6}, "id": "583695420"}, {"location": "Brasil", "username": "TaisCruzjotalip", "verified": false, "name": "Tathiane DC\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 824, "tweet_count": 48218, "listed_count": 0}, "id": "792114754642931713"}, {"location": "Araruama", "username": "thiagormoreira", "verified": false, "name": "Thiago Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1364, "tweet_count": 5717, "listed_count": 3}, "id": "48150842"}, {"username": "bruno_felix", "verified": false, "name": "\u20bfruno Felix", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 48, "tweet_count": 13941, "listed_count": 11}, "id": "38236773"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "jurandirfilho", "verified": false, "name": "Jurandir Filho", "public_metrics": {"followers_count": 173400, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}, "id": "8703862"}, {"location": "RO", "username": "KetlenCamilee", "verified": false, "name": "kett", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 410, "tweet_count": 10635, "listed_count": 0}, "id": "1098007398311178240"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "belengarcetec", "verified": false, "name": "bel\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 265, "tweet_count": 10087, "listed_count": 0}, "id": "3111104153"}, {"location": "Villarrica, Paraguay", "username": "montsemelgar12", "verified": false, "name": "MM", "public_metrics": {"followers_count": 3955, "following_count": 804, "tweet_count": 53624, "listed_count": 0}, "id": "2713841464"}, {"location": "bel\u00e9m", "username": "rnnanolvr", "verified": false, "name": "rennan", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 192, "tweet_count": 11082, "listed_count": 0}, "id": "1039019540779282432"}, {"location": "Nova Friburgo, Rj", "username": "Cabralldessa", "verified": false, "name": "Andressa\ud83e\udd0d\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 162, "tweet_count": 3425, "listed_count": 0}, "id": "1097958198907158534"}, {"location": "Argentina", "username": "Juuli_GF", "verified": false, "name": "Juli F", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 427, "tweet_count": 36348, "listed_count": 2}, "id": "66214364"}, {"location": "qualquer pronome", "username": "xinogino", "verified": false, "name": "gino.aep", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 696, "tweet_count": 61646, "listed_count": 6}, "id": "109462727"}, {"location": "Rocinha - RJ, Brasil", "username": "MagnoSilvestre", "verified": false, "name": "Magno Silvestre", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 321, "tweet_count": 25252, "listed_count": 1}, "id": "71287179"}, {"username": "maio_nicolas", "verified": false, "name": "Nicolas DM # 14387", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 485, "tweet_count": 23968, "listed_count": 1}, "id": "1013700320"}, {"location": "Washington, DC", "username": "InstitutoCato", "verified": false, "name": "Instituto Cato", "public_metrics": {"followers_count": 58022, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}, "id": "55665976"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "HakTheBear", "verified": false, "name": "\ud83c\udf08Hak D. Bear, the Misunderstood Mastermind\u2297", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 4536, "tweet_count": 125856, "listed_count": 38}, "id": "14705046"}, {"location": "Arequipa ", "username": "VsJosalberto", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Alberto Villalba", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 93, "tweet_count": 14914, "listed_count": 0}, "id": "1703638915"}, {"username": "DeltaMdelta", "verified": true, "name": "Monica Delta", "public_metrics": {"followers_count": 398506, "following_count": 921, "tweet_count": 32014, "listed_count": 500}, "id": "2979210489"}, {"location": "SANTIAGO DE CHILE", "username": "RolettiUlloa", "verified": false, "name": "ROSA L. ULLOA CHAC\u00d3N", "public_metrics": {"followers_count": 3181, "following_count": 4706, "tweet_count": 46229, "listed_count": 1}, "id": "551489778"}, {"username": "LuisAlvarezV", "verified": false, "name": "Luis Alberto \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 881, "tweet_count": 30804, "listed_count": 0}, "id": "140295419"}, {"username": "yaneken03", "verified": false, "name": "Yaneken", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 952, "tweet_count": 2965, "listed_count": 1}, "id": "1059478072427192322"}, {"username": "valeriahg", "verified": false, "name": "Valeria Hermosillo", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 189, "tweet_count": 1478, "listed_count": 0}, "id": "1051237938237853697"}, {"username": "Andreaodr", "verified": false, "name": "andreww\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 265, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "id": "828346505115283456"}, {"username": "gabzitahaha", "verified": false, "name": "Gab \ud83e\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 75, "tweet_count": 5550, "listed_count": 1}, "id": "262301684"}, {"location": "Recoleta  y   San Bernardo, Ch", "username": "zaspiak", "verified": false, "name": "\ud83c\udf33Iv\u00e1n Sergio De Torres\ud83c\udf33Mi otra cta es @Konduktah", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 2144, "tweet_count": 446960, "listed_count": 14}, "id": "152746992"}, {"location": "goiania GO (BR)", "username": "SenhorRaposo_", "verified": false, "name": "cover do Paulo Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 283, "tweet_count": 14497, "listed_count": 1}, "id": "434351177"}, {"location": "Barra Mansa, Brasil", "username": "anaprfv10", "verified": false, "name": "Afrodite\u2665\ufe0f\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 514, "tweet_count": 3421, "listed_count": 0}, "id": "1175158568993116162"}, {"location": "Brasil", "username": "portalMSN", "verified": true, "name": "MSN Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223851, "following_count": 20, "tweet_count": 291177, "listed_count": 1169}, "id": "40042091"}, {"username": "maluvidim", "verified": false, "name": "ELEITOR DO LULA \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 506, "tweet_count": 30771, "listed_count": 0}, "id": "1730677662"}, {"location": "Brasil", "username": "bchartsnet", "verified": true, "name": "BCharts", "public_metrics": {"followers_count": 431511, "following_count": 1687, "tweet_count": 58169, "listed_count": 968}, "id": "788794760764985344"}, {"username": "Greyes_g", "verified": false, "name": "\ud83c\udf33#Orgullosamente del 38% #YoApoyoABoric\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 874, "tweet_count": 13089, "listed_count": 0}, "id": "376496268"}, {"location": "Temuco, Chile", "username": "Alexa_Javiera26", "verified": false, "name": "J\ud83c\udd70\ufe0fviera Alexandra \u262e", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1192, "tweet_count": 26996, "listed_count": 1}, "id": "1017982406"}, {"username": "la_dani_cc", "verified": false, "name": "La dani", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1696, "tweet_count": 20538, "listed_count": 2}, "id": "745294445625675784"}, {"username": "psandovalveloso", "verified": false, "name": "\ud83c\udf33patricio sandoval", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 679, "tweet_count": 48149, "listed_count": 3}, "id": "158835821"}, {"location": "BRASIL \u2020 BH", "username": "OooJunior", "verified": false, "name": "Cl\u00e1udiO", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 248, "tweet_count": 67218, "listed_count": 3}, "id": "350545334"}, {"location": "santiago..... chile", "username": "cristbarbier", "verified": false, "name": "Cristbarbier", "public_metrics": {"followers_count": 6653, "following_count": 6358, "tweet_count": 124848, "listed_count": 39}, "id": "77334484"}, {"location": "Providencia, Chile", "username": "diegog19799", "verified": false, "name": "Diego de la Vega Z", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 350, "tweet_count": 2289, "listed_count": 0}, "id": "3121153973"}, {"username": "santannacaique", "verified": false, "name": "SANTANNA \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 754, "tweet_count": 52170, "listed_count": 3}, "id": "1692268584"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "kaiqbraz", "verified": false, "name": "k i q", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 472, "tweet_count": 5882, "listed_count": 0}, "id": "1884520321"}, {"location": "Caruaru, Brasil", "username": "babysadx1", "verified": false, "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd86 \ud835\udd8a \ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 206, "tweet_count": 9994, "listed_count": 0}, "id": "978441920425979904"}, {"location": "MARTINEZ, BUENOS AIRES", "username": "dbauret", "verified": false, "name": "D1.3GO \ud83c\uddf2\ud83c\udde8 \ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 89, "tweet_count": 832, "listed_count": 0}, "id": "1165249646471655424"}, {"location": "Tombuct\u00fa", "username": "Andres_Burgo", "verified": false, "name": "Andres Burgo", "public_metrics": {"followers_count": 24154, "following_count": 837, "tweet_count": 19603, "listed_count": 162}, "id": "443884579"}, {"username": "luna_rojav", "verified": false, "name": "Vero \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33#Seguimos #AprueboDignidad", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 2100, "tweet_count": 96538, "listed_count": 15}, "id": "71362523"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Cooperativa", "verified": true, "name": "Cooperativa", "public_metrics": {"followers_count": 3397986, "following_count": 653872, "tweet_count": 1371581, "listed_count": 8636}, "id": "7668952"}, {"location": "No seu cora\u00e7\u00e3o", "username": "Carolinda_xoxo", "verified": false, "name": "Carol Brandon", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 306, "tweet_count": 6812, "listed_count": 0}, "id": "986933318133403648"}, {"location": "br-ar", "username": "Amanda_mnc", "verified": false, "name": "amanda", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 465, "tweet_count": 10918, "listed_count": 0}, "id": "3642896055"}, {"location": "Lampa, Region Metropolitana ", "username": "HermanAguirreA", "verified": false, "name": "Herman Aguirre Ayala", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 2074, "tweet_count": 152279, "listed_count": 4}, "id": "286421924"}, {"location": "cama do Luis Gustavo ", "username": "beatleblurz", "verified": false, "name": "\u00c4na", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1242, "tweet_count": 14599, "listed_count": 8}, "id": "1044920274645331968"}, {"username": "bennieandthenix", "verified": false, "name": "mudei de conta", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 831, "tweet_count": 139081, "listed_count": 16}, "id": "1083305848640888833"}, {"location": "Coreana perdida", "username": "kboram__", "verified": false, "name": "Bo.", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 461, "tweet_count": 21579, "listed_count": 0}, "id": "112353265"}, {"location": "Ahora en la regi\u00f3n del Biobio", "username": "jcp_julio", "verified": false, "name": "Julio Cort\u00e9s P.", "public_metrics": {"followers_count": 5800, "following_count": 6318, "tweet_count": 144520, "listed_count": 1}, "id": "762867854"}, {"location": "Lages, Brasil", "username": "Miguel_Kauling", "verified": false, "name": "M I G U E L", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 190, "tweet_count": 15162, "listed_count": 0}, "id": "4729212681"}, {"location": "Brasil", "username": "bebelantoniolli", "verified": false, "name": "bel bel", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 904, "tweet_count": 8007, "listed_count": 0}, "id": "834584654166503424"}, {"location": "Chile.", "username": "Amabu", "verified": false, "name": "Amalia Aburto A.", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 366, "tweet_count": 12215, "listed_count": 2}, "id": "33108851"}, {"location": "the internet", "username": "lucharobot", "verified": false, "name": "????", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 4, "tweet_count": 165274, "listed_count": 7}, "id": "568295245"}, {"username": "rodriguezsaez1", "verified": false, "name": "Carlos Rodr\u00edguez Saez", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 4106, "tweet_count": 183820, "listed_count": 2}, "id": "607474750"}, {"location": "themyscira    p.28", "username": "lanadelvause", "verified": false, "name": "sestra of anarchy", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 202, "tweet_count": 51595, "listed_count": 21}, "id": "4634851283"}, {"location": "Chile", "username": "AaSanFrancisco", "verified": false, "name": "Armin Araya San Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1289, "tweet_count": 47311, "listed_count": 0}, "id": "4730124077"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "LeoShin", "verified": false, "name": "LeoShin", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 253, "tweet_count": 36586, "listed_count": 43}, "id": "17625670"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "gloria_wm", "verified": false, "name": "GLoria\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 447, "tweet_count": 31024, "listed_count": 0}, "id": "837041188637114368"}, {"username": "aljadisa", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro Javier", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1190, "tweet_count": 47648, "listed_count": 1}, "id": "93459559"}, {"username": "sebastiannot", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1013, "tweet_count": 78162, "listed_count": 3}, "id": "235558657"}, {"location": "Uruguay", "username": "Anonimeisbetter", "verified": false, "name": "sin nombre \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b#YoMeVacuno #VotoNO", "public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 3489, "tweet_count": 31628, "listed_count": 1}, "id": "1099723612829949952"}, {"location": "Uruguay", "username": "Reformistas23", "verified": false, "name": "2\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 - Reformistas \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 511, "tweet_count": 226, "listed_count": 5}, "id": "1096156565508374529"}, {"location": "Rancagua", "username": "chroblesfecci", "verified": false, "name": "Christian Robles", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 127, "tweet_count": 6849, "listed_count": 0}, "id": "378345766"}, {"username": "Wesley81409049", "verified": false, "name": "Wesley", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 887, "tweet_count": 14488, "listed_count": 3}, "id": "1100178765672603650"}, {"location": "Multiverso", "username": "DCverso1", "verified": false, "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39795, "following_count": 1067, "tweet_count": 47935, "listed_count": 94}, "id": "1074468328163500033"}, {"location": "Paulo Afonso, Brasil", "username": "fubadabahia", "verified": false, "name": "F\u00e1bio Pereira Fub\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 1058, "tweet_count": 75048, "listed_count": 7}, "id": "59187778"}, {"username": "Alexvilas10", "verified": false, "name": "Alexandre Vilas-B\u00f4as \ud83c\uddf1\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 458, "tweet_count": 11048, "listed_count": 0}, "id": "718527897120727041"}, {"username": "Ellie_Holy", "verified": false, "name": "Ellie Holiday", "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 3120, "tweet_count": 103428, "listed_count": 10}, "id": "203286034"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Seba22stgo", "verified": false, "name": "Sebastian Rosselot-Perez/Cruz Chadwick", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1847, "tweet_count": 98378, "listed_count": 5}, "id": "74458840"}, {"location": "Belo Horizonte MG Brasil", "username": "bittjn", "verified": false, "name": "Bitten#Brizola100\u2764\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 3585, "tweet_count": 44993, "listed_count": 7}, "id": "175195875"}, {"location": "chile valparaiso", "username": "pattytaxista", "verified": false, "name": "p\ud83c\udd70\ufe0ftty", "public_metrics": {"followers_count": 3207, "following_count": 2625, "tweet_count": 282340, "listed_count": 9}, "id": "380926280"}, {"location": "Santiago, Metropolitana de San", "username": "mila96879019", "verified": false, "name": "Mila soy del 38% \ud83d\ude4c\ud83d\udcaa Orgullosa,jamas llorona!", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 373, "tweet_count": 74051, "listed_count": 1}, "id": "843816243660537857"}, {"username": "punKrazio", "verified": false, "name": "pankrasikov", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1647, "tweet_count": 31596, "listed_count": 5}, "id": "127557387"}, {"location": "La ciudad de los palacios.", "username": "EOLVERACARDENAS", "verified": false, "name": "Lalo Olvera", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 833, "tweet_count": 10520, "listed_count": 5}, "id": "32735402"}, {"username": "Marialadelradio", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Letona", "public_metrics": {"followers_count": 62241, "following_count": 571, "tweet_count": 45683, "listed_count": 171}, "id": "1228313292"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "MagdaDJG", "verified": false, "name": "M\u0489a\u0489g\u0489d\u0489a\u0489D\u0489J\u0489G\u0489", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 1471, "tweet_count": 222090, "listed_count": 30}, "id": "431771186"}, {"username": "CiroTagliani", "verified": false, "name": "Ciro Tagliani", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1267, "tweet_count": 24992, "listed_count": 0}, "id": "1101284984608997376"}, {"location": "Tacuarembo ", "username": "MateioMateo97", "verified": false, "name": "Teotiroteo", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 647, "tweet_count": 12223, "listed_count": 0}, "id": "2894179174"}, {"location": "Tacuaremb\u00f3, Uruguay", "username": "AngelMa60595786", "verified": false, "name": "angel", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 401, "tweet_count": 1650, "listed_count": 0}, "id": "1044622752949456898"}, {"username": "vmplopez", "verified": false, "name": "Victor Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1929, "tweet_count": 26026, "listed_count": 12}, "id": "1870391268"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "lucasdlrocha", "verified": false, "name": "Lucas Rocha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 4553, "following_count": 490, "tweet_count": 58488, "listed_count": 57}, "id": "22262564"}, {"username": "ComoEuRealmente", "verified": false, "name": "Fernanda Nia \ud83d\udcd6\u2604\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6826, "following_count": 2170, "tweet_count": 26381, "listed_count": 64}, "id": "374819632"}, {"location": "Apodaca, Nuevo Le\u00f3n", "username": "elmismodeayerDG", "verified": false, "name": "EVANGELION U. 06", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 74, "tweet_count": 467, "listed_count": 0}, "id": "1172931602323783682"}, {"username": "juanni1212", "verified": false, "name": "Juani", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 4965, "tweet_count": 358842, "listed_count": 26}, "id": "2842143383"}, {"location": "Bajo Nu\u00f1ez", "username": "JuaniR96", "verified": false, "name": "Juani", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 461, "tweet_count": 59396, "listed_count": 0}, "id": "622171480"}, {"location": "Ramos, Rio de Janeiro", "username": "MarlonLuiz97", "verified": false, "name": "Marlon Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 2086, "tweet_count": 33620, "listed_count": 1}, "id": "925797810884182018"}, {"username": "Tizyberducci3", "verified": false, "name": "Tiziana\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 69, "tweet_count": 2489, "listed_count": 0}, "id": "1114605071357108224"}, {"location": "Reino Hachemita de Jordania", "username": "quiltroconaifon", "verified": false, "name": "\ud83d\udc48\ud83c\udffb Beto \ud83d\udc36\ud83d\udcf2", "public_metrics": {"followers_count": 5418, "following_count": 3246, "tweet_count": 129102, "listed_count": 20}, "id": "153661554"}, {"location": "os bk s", "username": "H3ct0r4ndr3s", "verified": false, "name": "H\u00e9ctorAn #Apruebo", "public_metrics": {"followers_count": 7280, "following_count": 4506, "tweet_count": 44580, "listed_count": 6}, "id": "1395889729"}, {"location": "santiago chile", "username": "victorleon1917", "verified": false, "name": "Leftrarunahuelmoreno", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 4995, "tweet_count": 39502, "listed_count": 3}, "id": "391048810"}, {"location": "Chile", "username": "__Angeles__9", "verified": false, "name": "\u00c1ngeles \ud83d\udcda\ud83d\udcd6\ud83d\udcdd", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1451, "tweet_count": 68381, "listed_count": 16}, "id": "2500602212"}, {"username": "gbtuitera", "verified": false, "name": "SOMOS LOS GARREROS DE LA FAMOSA GB \ud83c\udfc1\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 410, "tweet_count": 31665, "listed_count": 0}, "id": "740396242627334144"}, {"location": "SCL", "username": "jpsolarim", "verified": false, "name": "Juan Pablo Solari", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1977, "tweet_count": 5853, "listed_count": 2}, "id": "194902319"}, {"username": "libtv_", "verified": false, "name": "Libertad TV", "public_metrics": {"followers_count": 11563, "following_count": 458, "tweet_count": 7961, "listed_count": 69}, "id": "941871130754846720"}, {"location": "GC-FTV\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "yerovsafina", "verified": false, "name": "Yero Quintana\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 134, "tweet_count": 3972, "listed_count": 1}, "id": "847688533"}, {"username": "mejiam_carito", "verified": false, "name": "LazyDaisyM\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3410, "following_count": 5001, "tweet_count": 61619, "listed_count": 3}, "id": "346634280"}, {"location": "\u675c\u738b\u753a\u6d44\u7985\u5bfa1-128", "username": "KAZU_plus_", "verified": false, "name": "\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 672, "tweet_count": 28237, "listed_count": 0}, "id": "3271794860"}, {"username": "novohomemg", "verified": false, "name": "Anyodoes", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 855, "tweet_count": 5744, "listed_count": 0}, "id": "1116867392360071173"}, {"location": "Colo Colo", "username": "karen__kotii", "verified": false, "name": "\ud835\uddaa\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddbe\ud835\uddc7 \ud835\udda1\ud835\uddba\ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddcd\ud835\uddbe\ud835\uddc5\ud835\uddc5\ud835\uddc2", "public_metrics": {"followers_count": 6074, "following_count": 4545, "tweet_count": 157865, "listed_count": 0}, "id": "136673361"}, {"location": "Rancagua", "username": "dosjotaserre", "verified": false, "name": "Julio Jerez", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 1649, "tweet_count": 83661, "listed_count": 2}, "id": "64002416"}, {"location": "TGU", "username": "jgutiz23", "verified": false, "name": "Jorge Guti", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1107, "tweet_count": 21540, "listed_count": 3}, "id": "352729400"}, {"location": "Rep\u00fablica Popular Democr\u00e1tica ", "username": "azulred", "verified": false, "name": "redblue", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 2950, "tweet_count": 22700, "listed_count": 2}, "id": "357177705"}, {"location": "Inconstitucional", "username": "thenathalieb", "verified": false, "name": "Nathalie 38%", "public_metrics": {"followers_count": 13022, "following_count": 10822, "tweet_count": 146225, "listed_count": 17}, "id": "32487024"}, {"location": "chile", "username": "MUOZZAVALA", "verified": false, "name": "JOSE MU\u00d1OZ ZAVALA", "public_metrics": {"followers_count": 4734, "following_count": 4653, "tweet_count": 403850, "listed_count": 29}, "id": "526976183"}, {"username": "vieira_eduardo", "verified": false, "name": "Cachorro de Coque com Cara de Cu", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 477, "tweet_count": 10746, "listed_count": 3}, "id": "82175907"}, {"username": "melhoresdomundo", "verified": false, "name": "Melhores do Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 18677, "following_count": 376, "tweet_count": 17202, "listed_count": 358}, "id": "12881842"}, {"location": "Via L\u00e1ctea, Tierra, Chile", "username": "vladyestay", "verified": false, "name": "Vlad\u2648", "public_metrics": {"followers_count": 3136, "following_count": 5002, "tweet_count": 110953, "listed_count": 2}, "id": "2252059680"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "J_IgnacioR", "verified": false, "name": "J I R", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1125, "tweet_count": 22587, "listed_count": 2}, "id": "93532621"}, {"location": "MEXICO D.F.", "username": "LOUISRAMONETT", "verified": false, "name": "LUIS GONZALEZ", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 856, "tweet_count": 11739, "listed_count": 0}, "id": "506667290"}, {"username": "MATILDE09372560", "verified": false, "name": "MATILDE", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 635, "tweet_count": 178957, "listed_count": 1}, "id": "869287896066527234"}, {"username": "sarmiento_ibell", "verified": false, "name": "ibell sarmiento", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 408, "tweet_count": 230603, "listed_count": 0}, "id": "1340810180"}, {"location": "Panam\u00e1", "username": "ZorayaDiaz1", "verified": false, "name": "\u2728Zoraya\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 8673, "following_count": 1909, "tweet_count": 222898, "listed_count": 17}, "id": "287314409"}, {"username": "YeyaVal", "verified": false, "name": "Micace", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 770, "tweet_count": 5696, "listed_count": 0}, "id": "60457224"}, {"location": "nem aqui, nem l\u00e1", "username": "cachorro_emo", "verified": false, "name": "Lu, \u00e3n?", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 416, "tweet_count": 35060, "listed_count": 0}, "id": "1069439498638016518"}, {"location": "Tokyo-to, Japan", "username": "bvstxs", "verified": false, "name": "\ud835\ude3d\ud835\ude56\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude68", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 116, "tweet_count": 39138, "listed_count": 0}, "id": "973819243513958400"}, {"username": "AndreFalcao666", "verified": false, "name": "Dovahkiin Tenor", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 289, "tweet_count": 16738, "listed_count": 0}, "id": "105040685"}, {"location": "San Juan del Cesar, Colombia", "username": "Ceciliojosecont", "verified": false, "name": "Cecilio Jos\u00e9 Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 3214, "tweet_count": 16234, "listed_count": 3}, "id": "294915001"}, {"location": "planeta tierra", "username": "Echarrasqueado", "verified": false, "name": "EL CHARRASQUEADO", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 724, "tweet_count": 39326, "listed_count": 5}, "id": "114373995"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "FDOCALDERON", "verified": false, "name": "FERNANDO CALDERON CUEVAS.\ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 1047, "tweet_count": 177938, "listed_count": 19}, "id": "50601093"}, {"username": "vurginia52", "verified": false, "name": "angela garcia", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 2762, "tweet_count": 89680, "listed_count": 3}, "id": "635643910"}, {"location": "Via Lactea", "username": "TorundaBorracha", "verified": false, "name": "Mandaloriano Centauri \ud83d\udcab\ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 635, "tweet_count": 14436, "listed_count": 1}, "id": "2275530169"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "FabitinibMD", "verified": false, "name": "DraDeChavorrucos\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 3338, "tweet_count": 34778, "listed_count": 21}, "id": "166759988"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "droncoped", "verified": false, "name": "\ud83d\ude37 \ud83c\udf97\ufe0f Dr. Carlos A. Leal", "public_metrics": {"followers_count": 12016, "following_count": 2036, "tweet_count": 47676, "listed_count": 104}, "id": "36213984"}, {"location": "Cagliari", "username": "galamay", "verified": false, "name": "Alessio Mameli", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 4999, "tweet_count": 79352, "listed_count": 56}, "id": "28228305"}, {"username": "Miguelalgarcia", "verified": false, "name": "Miguel Angel L\u00f3pez G", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 194, "tweet_count": 18306, "listed_count": 5}, "id": "3366338123"}, {"location": "La Ciudad de los Palacios", "username": "Fher_Turkita", "verified": false, "name": "Ay_Fher", "public_metrics": {"followers_count": 9071, "following_count": 513, "tweet_count": 65224, "listed_count": 49}, "id": "332655616"}, {"location": " SPS HN", "username": "Sergiopsosa35", "verified": false, "name": "Sergio P Sosa", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 256, "tweet_count": 14020, "listed_count": 0}, "id": "394539709"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Ya_Ya_Siqueira", "verified": false, "name": "Yasmin- Triplamente vacinada \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 694, "tweet_count": 3519, "listed_count": 0}, "id": "1082094034296950787"}, {"username": "alferrarezi", "verified": false, "name": "Flavia Ferrarezi \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 129, "tweet_count": 22419, "listed_count": 0}, "id": "1698011958"}, {"location": "041", "username": "VMalacoski", "verified": false, "name": "Malacoski", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 154, "tweet_count": 6219, "listed_count": 0}, "id": "906039962516111360"}, {"username": "aLPUYeN2MQ9mbfF", "verified": false, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcf2", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}, "id": "1178199583001923585"}, {"username": "Alinnx_Silva", "verified": false, "name": "alinne.", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 305, "tweet_count": 129572, "listed_count": 0}, "id": "1029867197588549632"}, {"username": "Danntiago", "verified": false, "name": "Danss", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1027, "tweet_count": 16633, "listed_count": 5}, "id": "413084812"}, {"username": "ofamosoyuro", "verified": false, "name": "Yuro - Leia a HQ Causos da Madrugada no fixado!", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 962, "tweet_count": 51639, "listed_count": 6}, "id": "895012403607470080"}, {"username": "yanidraws_", "verified": false, "name": "Yani \ud83c\udf83\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 194, "tweet_count": 46598, "listed_count": 4}, "id": "857695917734023170"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "AndersonBarone", "verified": false, "name": "todo mundo odeia o dersin", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 284, "tweet_count": 18864, "listed_count": 19}, "id": "22430931"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GuimaviG", "verified": false, "name": "Eide G Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2537, "tweet_count": 85631, "listed_count": 2}, "id": "940340616000663553"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "DCM_online", "verified": true, "name": "DCM ONLINE", "public_metrics": {"followers_count": 311645, "following_count": 1175, "tweet_count": 244823, "listed_count": 1312}, "id": "43340387"}, {"location": "por ai", "username": "jaspokan", "verified": false, "name": "jaspin \u03a8", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1088, "tweet_count": 138416, "listed_count": 10}, "id": "259003037"}, {"location": "Malta", "username": "blvckvrmor", "verified": false, "name": "Abuamir \ud83d\udc07", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1374, "tweet_count": 275519, "listed_count": 39}, "id": "78480881"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "dsxperado", "verified": false, "name": "gaia", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 282, "tweet_count": 21963, "listed_count": 3}, "id": "768526775123050496"}, {"location": "aposentada ", "username": "kstewbey", "verified": false, "name": "Tatiane", "public_metrics": {"followers_count": 4672, "following_count": 4763, "tweet_count": 35041, "listed_count": 18}, "id": "1047563651916484608"}, {"location": "Peru", "username": "sanmiguel678", "verified": false, "name": "JPS.Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "id": "2782745085"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "libroabierto10", "verified": false, "name": "libroabiertoperu", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1795, "tweet_count": 25930, "listed_count": 2}, "id": "862347688322400256"}, {"location": "Santos, Brasil", "username": "MarcelSerrado", "verified": false, "name": "Marcos Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 358, "tweet_count": 10684, "listed_count": 0}, "id": "4093438276"}, {"location": "Fortaleza, CE, Brasil", "username": "waldeck_rocha", "verified": false, "name": "Waldeck Rocha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 189, "tweet_count": 2999, "listed_count": 0}, "id": "74930890"}, {"location": "Razorcrest", "username": "imthestargirl", "verified": false, "name": "queen B \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 786, "tweet_count": 90397, "listed_count": 25}, "id": "25174650"}, {"location": "Argentina", "username": "mnferrer_", "verified": false, "name": "Michelle\ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 184, "tweet_count": 5734, "listed_count": 0}, "id": "1033040993610870784"}, {"username": "julipalacioc", "verified": false, "name": "Juliana Palacio", "public_metrics": {"followers_count": 42631, "following_count": 405, "tweet_count": 118772, "listed_count": 60}, "id": "801229285843472384"}, {"location": "Jacksonville, Fl", "username": "Adelale", "verified": false, "name": "Adela Lale", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 399, "tweet_count": 74662, "listed_count": 0}, "id": "37458074"}, {"location": "Bras\u00edlia", "username": "LeGuto182", "verified": false, "name": "Tom DePerto", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 398, "tweet_count": 39870, "listed_count": 23}, "id": "66450169"}, {"location": "Putaendo, Chile", "username": "rodolfoxoliz", "verified": false, "name": "\ud83d\udc09\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Rodolfo Xoliz \ud83c\udf04\ud83c\udf39\ud83c\udf83\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 1679, "tweet_count": 1396533, "listed_count": 78}, "id": "2200412632"}, {"username": "luuiBertolotti", "verified": false, "name": "Lu\ud83e\udec5", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 1106, "tweet_count": 9152, "listed_count": 0}, "id": "762836526178766848"}, {"username": "godfrxygirl", "verified": false, "name": "\ud835\udc41\ud835\udc4e\ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc4e \ud835\udc3a\ud835\udc5c\ud835\udc51\ud835\udc53\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc66.", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 98, "tweet_count": 233, "listed_count": 0}, "id": "1089004049586900992"}, {"username": "tanjiro_ch4n", "verified": false, "name": "rant 2", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 549, "tweet_count": 12831, "listed_count": 0}, "id": "1142881704744538112"}, {"username": "Jorge40099126", "verified": false, "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111628, "listed_count": 3}, "id": "767035730082275328"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "lclavarino", "verified": false, "name": "\u039e Hodler AF \u20bf", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 599, "tweet_count": 4838, "listed_count": 9}, "id": "320971441"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "congresoperu", "verified": true, "name": "Congreso del Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 959873, "following_count": 617, "tweet_count": 83010, "listed_count": 1801}, "id": "78889373"}, {"location": "Palmas, Brasil", "username": "vitotariokkk", "verified": false, "name": "samuel", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 578, "tweet_count": 4555, "listed_count": 1}, "id": "1035185220155260928"}, {"username": "Vindice37", "verified": false, "name": "Vindicel", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 753, "tweet_count": 16793, "listed_count": 1}, "id": "806943416311422976"}, {"username": "chittasungie", "verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1515, "tweet_count": 30320, "listed_count": 6}, "id": "4128514577"}, {"username": "queremospatria", "verified": false, "name": "QUEREMOSPATRIA", "public_metrics": {"followers_count": 3085, "following_count": 3956, "tweet_count": 47418, "listed_count": 8}, "id": "139568427"}, {"location": "Venezuela / Espa\u00f1a", "username": "sumariuminfo", "verified": false, "name": "Sumarium", "public_metrics": {"followers_count": 197064, "following_count": 1977, "tweet_count": 1909429, "listed_count": 1071}, "id": "519706573"}, {"username": "nj4511", "verified": false, "name": "nj45", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1276, "tweet_count": 8710, "listed_count": 3}, "id": "1003189291097284608"}, {"location": "wonderland", "username": "anakirida", "verified": false, "name": "Aninha do RX \u2620", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 397, "tweet_count": 18689, "listed_count": 1}, "id": "1133368174127255553"}, {"username": "birdsofpreywb", "verified": true, "name": "Birds of Prey", "public_metrics": {"followers_count": 61913, "following_count": 11, "tweet_count": 671, "listed_count": 359}, "id": "1029092401262948352"}, {"location": "Barcelona, Spain", "username": "yesigardella", "verified": false, "name": "P\u1d07\u1d18\u1d1c", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 433, "tweet_count": 49397, "listed_count": 3}, "id": "202689482"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "EnriqueArturoRM", "verified": false, "name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69635, "listed_count": 8}, "id": "270127865"}, {"location": "Portim\u00e3o, Portugal", "username": "itstooi", "verified": false, "name": "Telles\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 142, "tweet_count": 1167, "listed_count": 0}, "id": "887489617351651329"}, {"username": "MejiaNarr", "verified": false, "name": "Fco__Javier59 #AprueboSinMiedo \u264f\u262e", "public_metrics": {"followers_count": 2790, "following_count": 2537, "tweet_count": 164225, "listed_count": 25}, "id": "1449897661"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "trodrigues88", "verified": false, "name": "Tiago Rodrigues.", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 237, "tweet_count": 1201, "listed_count": 0}, "id": "839231110311723009"}, {"location": " Rj", "username": "Martinssmiith", "verified": false, "name": "iury", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 151, "tweet_count": 11215, "listed_count": 0}, "id": "875588189406101508"}, {"location": "Mystic falls", "username": "pouxa_carol", "verified": false, "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 1299, "tweet_count": 93718, "listed_count": 1}, "id": "980215008264155141"}, {"location": "Mexico", "username": "juan1405", "verified": false, "name": "\ud83d\udc63Juan Glez", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 449, "tweet_count": 2181, "listed_count": 2}, "id": "150380718"}, {"username": "MAELENAMAYOLGLZ", "verified": false, "name": "MA. ELENA MAYOL GLZ", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 194, "tweet_count": 19023, "listed_count": 0}, "id": "818750342"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "RagoWill", "verified": false, "name": "rago keep going", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1481, "tweet_count": 52316, "listed_count": 1}, "id": "3385354695"}, {"location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "username": "red113michoacan", "verified": false, "name": "Red 113 Michoac\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 7320, "following_count": 593, "tweet_count": 170896, "listed_count": 82}, "id": "2831914140"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "leittecevans", "verified": false, "name": "Ju \u235f \ud83e\udee7\ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 6787, "following_count": 6169, "tweet_count": 323531, "listed_count": 12}, "id": "2353795477"}, {"username": "Notiziedi_it", "verified": false, "name": "Notiziedi", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}, "id": "1118432292131753984"}, {"username": "FrancyaneRodri7", "verified": false, "name": "Sr. a Fran pauriany de sterella \ud83d\udc9e\ud83d\udcab\ud83d\udc37\ud83c\udf2a\ufe0f \ud83d\udc9b\ud83c\udf6b\ud83c\udf35\ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 603, "tweet_count": 15438, "listed_count": 0}, "id": "835970741984247815"}, {"location": "Provenza-Alpes-Costa Azul, Fra", "username": "Magnolia_Wilde", "verified": false, "name": "Recorte de Jam\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 4364, "following_count": 177, "tweet_count": 91161, "listed_count": 16}, "id": "784417007106007040"}, {"location": "Turin Milan Syracuse Rivaligur", "username": "sara_voza", "verified": false, "name": "Sara Ricotta Voza \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 794, "tweet_count": 13309, "listed_count": 12}, "id": "393517939"}, {"username": "TuttoLibri", "verified": true, "name": "TuttoLibri", "public_metrics": {"followers_count": 21756, "following_count": 176, "tweet_count": 5457, "listed_count": 355}, "id": "556852992"}, {"location": "La Paz, Colombia", "username": "MenteAburrida", "verified": false, "name": "ELIJO la Vida y la PAZ SIEMPRE!", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 5003, "tweet_count": 105644, "listed_count": 4}, "id": "475475614"}, {"location": "Lambare-paraguay", "username": "MartinBenitez12", "verified": false, "name": "Martin Benitez", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 690, "tweet_count": 11174, "listed_count": 0}, "id": "401504986"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "adriancatti", "verified": false, "name": "Adri\u00e1n Cattivelli", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 1745, "tweet_count": 44724, "listed_count": 6}, "id": "730809130189983744"}, {"username": "JozzSmith", "verified": false, "name": "Lennelcita", "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 2217, "tweet_count": 31268, "listed_count": 4}, "id": "35282187"}, {"location": "Chile", "username": "leomanq", "verified": false, "name": "\ud83e\ude90 Leo Manque \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 3454, "following_count": 3681, "tweet_count": 36169, "listed_count": 0}, "id": "45297054"}, {"location": "Providencia, Chile", "username": "RodrigoMR2016", "verified": false, "name": "Rodrigo Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 1130, "tweet_count": 49950, "listed_count": 0}, "id": "812208717261373440"}, {"location": "Home.", "username": "isnotspecialk", "verified": false, "name": "Jacy #CIAA | Red is my color", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 517, "tweet_count": 59198, "listed_count": 14}, "id": "9044052"}, {"location": "Santiago de Chile", "username": "ali_vero", "verified": false, "name": "Ver\u00f3nica", "public_metrics": {"followers_count": 3841, "following_count": 3889, "tweet_count": 66914, "listed_count": 4}, "id": "390435035"}, {"username": "AkanthaNobody", "verified": false, "name": "roqueirinha", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1171, "tweet_count": 38919, "listed_count": 2}, "id": "3242735476"}, {"location": "Brazil", "username": "tfeministp", "verified": false, "name": "The Feminist Patronum", "public_metrics": {"followers_count": 24465, "following_count": 721, "tweet_count": 26830, "listed_count": 59}, "id": "1042571329994612736"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "dearlightsx_", "verified": false, "name": "noteinteresa", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 2254, "tweet_count": 146547, "listed_count": 20}, "id": "2440403363"}, {"username": "Daniwonder40", "verified": false, "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 37, "tweet_count": 34863, "listed_count": 4}, "id": "954700692144443392"}, {"location": "Pvhells", "username": "gmarividal", "verified": false, "name": "maria;", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 632, "tweet_count": 27477, "listed_count": 0}, "id": "863414494076297216"}, {"username": "erik_soaares", "verified": false, "name": "\u00c9rik \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 9641, "following_count": 4951, "tweet_count": 103875, "listed_count": 2}, "id": "3852668601"}, {"location": "Brasil", "username": "Polariah", "verified": false, "name": "Polariah", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 159, "tweet_count": 15791, "listed_count": 0}, "id": "873009532783513600"}, {"location": "Chile", "username": "THEADVICERY", "verified": false, "name": "theadvicery", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 1936, "tweet_count": 118628, "listed_count": 4}, "id": "151489712"}, {"location": "\u00d1u\u00f1oa Stgo, aveces Tongoy", "username": "Dane_BS", "verified": false, "name": "Dane Bers\u00f6h \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83d\udc36\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 6600, "following_count": 2161, "tweet_count": 71138, "listed_count": 14}, "id": "134673144"}, {"location": "Coquimbo", "username": "pocololo666", "verified": false, "name": "Dami\u00e1n.", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 4903, "tweet_count": 5143, "listed_count": 0}, "id": "101344140"}, {"location": "Saint-Ouen, France", "username": "petitoursbruunn", "verified": false, "name": "Khaled Tmax \ud83c\uddf9\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 4677, "following_count": 148, "tweet_count": 31954, "listed_count": 30}, "id": "1619021240"}, {"username": "l_rob3r", "verified": false, "name": "Rober PH", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 97, "tweet_count": 3338, "listed_count": 1}, "id": "543465008"}, {"location": "Stgo - Chile", "username": "AnDrEsJ2210", "verified": false, "name": "Andres", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 706, "tweet_count": 10782, "listed_count": 0}, "id": "113346205"}, {"location": "Tallahassee, FL", "username": "differentviewss", "verified": false, "name": "LEGEND317", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 719, "tweet_count": 4966, "listed_count": 3}, "id": "1151006461465702400"}, {"location": "\u2653\ufe0e", "username": "KAGUYAHlME", "verified": false, "name": "rebou", "public_metrics": {"followers_count": 3985, "following_count": 1257, "tweet_count": 64138, "listed_count": 12}, "id": "2657497427"}, {"location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "Pucal_Cuvil", "verified": false, "name": "Puc'al Cu-vil \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 208, "tweet_count": 21428, "listed_count": 1}, "id": "991776870"}, {"location": "mai \ud83e\udd0d", "username": "grantuchis", "verified": false, "name": "rowar", "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 1577, "tweet_count": 124103, "listed_count": 59}, "id": "961388565849608192"}, {"location": "Alabama, USA", "username": "_MANUnlimited", "verified": false, "name": "UNLIMITED\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 18495, "following_count": 471, "tweet_count": 36715, "listed_count": 60}, "id": "1111266167728074752"}, {"location": "DeBary, FL", "username": "o_klinsmann", "verified": false, "name": "Wendell Le\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 14433, "following_count": 4629, "tweet_count": 31146, "listed_count": 4}, "id": "1175774876"}, {"username": "Patrici14760131", "verified": false, "name": "Patricia", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 57, "tweet_count": 2975, "listed_count": 0}, "id": "1052317760808787969"}, {"username": "t4sca", "verified": false, "name": "gabi nightclub(with sonza)", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1094, "tweet_count": 5915, "listed_count": 0}, "id": "4644591400"}, {"location": "\u65e5\u672c", "username": "EqNFtyrSnGHD1jI", "verified": false, "name": "\u660e", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 482, "tweet_count": 76144, "listed_count": 3}, "id": "902337290483122177"}, {"location": "Pato Branco, Brasil", "username": "Brenardinhu", "verified": false, "name": "Pelego r\u00e9cem-aposentado", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 359, "tweet_count": 11419, "listed_count": 0}, "id": "1067045401436524544"}, {"location": "Oceano mais proximo ", "username": "tatalovv", "verified": false, "name": "Tata", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 653, "tweet_count": 24666, "listed_count": 1}, "id": "838104292645040133"}, {"location": "Santiago - L.A", "username": "bastipibesolari", "verified": false, "name": "EQUIPO GRANDE NO DESCIENDE", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1944, "tweet_count": 104453, "listed_count": 3}, "id": "148927719"}, {"username": "fcr501", "verified": false, "name": "FCR", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 276, "tweet_count": 720578, "listed_count": 163}, "id": "1593266305"}, {"username": "eldiarioes", "verified": true, "name": "elDiario.es", "public_metrics": {"followers_count": 1390917, "following_count": 470, "tweet_count": 378240, "listed_count": 13415}, "id": "535707261"}, {"location": "Interior SP", "username": "MollGui", "verified": false, "name": "Guilherme \ud83c\udf93\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 739, "tweet_count": 18862, "listed_count": 2}, "id": "1833074072"}, {"username": "SeriesBrasil", "verified": true, "name": "S\u00e9ries Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1182070, "following_count": 5835, "tweet_count": 14308, "listed_count": 1285}, "id": "293807001"}, {"username": "squidwardfanboy", "verified": false, "name": "gui?", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 371, "tweet_count": 20589, "listed_count": 2}, "id": "547243654"}, {"location": "Los Angeles, CA", "username": "NoticiasYaLA", "verified": false, "name": "Noticias Ya", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 457, "tweet_count": 44620, "listed_count": 7}, "id": "808692665432817664"}, {"location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "username": "Jimmy_JLM", "verified": false, "name": "Jaime Crowe", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 910, "tweet_count": 3710, "listed_count": 0}, "id": "241402574"}, {"username": "MichelleJohari", "verified": false, "name": "Michelle Johari", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 238, "tweet_count": 5991, "listed_count": 0}, "id": "867252019815493632"}, {"location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "username": "pulsopoliticoax", "verified": false, "name": "Pulso Pol\u00edtico de Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 10306, "following_count": 270, "tweet_count": 77924, "listed_count": 37}, "id": "4662840476"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "einoyaa", "verified": false, "name": "breno!! \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 681, "tweet_count": 13674, "listed_count": 4}, "id": "1108661505308921856"}, {"location": "casa do miguel", "username": "vesgonco", "verified": false, "name": "fonsi finsa finzi frenzi foni sonsa carlos", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 291, "tweet_count": 18829, "listed_count": 0}, "id": "932017038024937472"}, {"username": "ManuelC09428462", "verified": false, "name": "Manu_pB", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 264, "tweet_count": 335, "listed_count": 0}, "id": "1140981497408528389"}, {"username": "AlexDiegolosa", "verified": false, "name": "Alex Diego", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 113, "tweet_count": 2787, "listed_count": 0}, "id": "971095560458522624"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "Lucas00Cardoso", "verified": false, "name": "Lucas Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1575, "tweet_count": 171970, "listed_count": 8}, "id": "1140928194"}, {"username": "justifiedbelief", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Saraiva", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 273, "tweet_count": 20995, "listed_count": 1}, "id": "3290564533"}, {"username": "kikepaprika", "verified": false, "name": "El Observador", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 536, "tweet_count": 8546, "listed_count": 0}, "id": "610204230"}, {"username": "Kastor_chileno", "verified": false, "name": "KASTOR chileno -La M\u00fasica del Alma puede ser O\u00edda-", "public_metrics": {"followers_count": 5984, "following_count": 6182, "tweet_count": 157327, "listed_count": 8}, "id": "935643042618531841"}, {"location": "En el nuevo sistema solar.", "username": "elviejodelcuco", "verified": false, "name": "El viejo del cuco.", "public_metrics": {"followers_count": 6309, "following_count": 0, "tweet_count": 5492, "listed_count": 2}, "id": "833861660477620225"}, {"location": "bel\u00e9m ", "username": "loripopss", "verified": false, "name": "loriween \ud83e\udddd\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 845, "tweet_count": 123472, "listed_count": 6}, "id": "709813080771993600"}, {"location": "Bel\u00e9m \u2014 PA", "username": "israelarchibald", "verified": false, "name": "Ananindeua vota #Livia50", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 530, "tweet_count": 122785, "listed_count": 46}, "id": "95687612"}, {"username": "Blancojacquelid", "verified": false, "name": "@saliendoaflote", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 219, "tweet_count": 10520, "listed_count": 0}, "id": "986663294189568000"}, {"username": "bellaerkes", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 561, "tweet_count": 44226, "listed_count": 1}, "id": "1050912298829787137"}, {"location": "Manaus", "username": "hiago_brunno", "verified": false, "name": "Moonchildren \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 2372, "tweet_count": 138210, "listed_count": 3}, "id": "312935378"}, {"location": "Macap\u00e1, Brasil", "username": "ednararrocha", "verified": false, "name": "ed", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 846, "tweet_count": 49204, "listed_count": 0}, "id": "313540638"}, {"username": "danasuee", "verified": false, "name": "thay", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 703, "tweet_count": 44266, "listed_count": 19}, "id": "136824607"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mafedrizzi", "verified": false, "name": "M\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 616, "tweet_count": 64650, "listed_count": 5}, "id": "25453271"}, {"username": "alikisincerona", "verified": false, "name": "\u00c1liki", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 310, "tweet_count": 4246, "listed_count": 0}, "id": "1177693527339393025"}, {"location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "username": "_Duarrda_", "verified": false, "name": "Duda\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 108, "tweet_count": 4612, "listed_count": 0}, "id": "1110247864352075777"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "carolbezerraof", "verified": false, "name": "carolina \u2b50\ufe0f 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 757, "tweet_count": 38734, "listed_count": 3}, "id": "1319397738"}, {"location": "Buenos Aires Argentina", "username": "Fanny_SeipelM", "verified": false, "name": "Fanny Seipel M\u00e1rquez", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1720, "tweet_count": 9156, "listed_count": 0}, "id": "1171154868"}, {"location": "Argentina", "username": "MareDaniele", "verified": false, "name": "Maros", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 243, "tweet_count": 19596, "listed_count": 0}, "id": "193822657"}, {"location": "Toluca, M\u00e9xico", "username": "johisa1979", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 HS", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 88, "tweet_count": 267, "listed_count": 0}, "id": "745452740256509952"}, {"username": "taranLatam", "verified": false, "name": "Tar\u0101n", "public_metrics": {"followers_count": 11715, "following_count": 3, "tweet_count": 11, "listed_count": 8}, "id": "975620589355384832"}, {"username": "CastroAlonso4", "verified": false, "name": "CastroAlonso", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 25, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "id": "1113967083287658496"}, {"location": "Chile", "username": "costaneracenter", "verified": false, "name": "Costanera Center", "public_metrics": {"followers_count": 95474, "following_count": 3420, "tweet_count": 7573, "listed_count": 99}, "id": "103082179"}, {"username": "sofiisentis578", "verified": false, "name": "Sofii\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 507, "tweet_count": 6387, "listed_count": 0}, "id": "869285563093966849"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "fatima_klaus", "verified": false, "name": "Fatima klaus", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 852, "tweet_count": 4822, "listed_count": 0}, "id": "1074440888393314310"}, {"username": "demori", "verified": true, "name": "apoia.se/leandrodemori", "public_metrics": {"followers_count": 386866, "following_count": 5114, "tweet_count": 51729, "listed_count": 1571}, "id": "15675149"}, {"username": "arp_tarifa", "verified": false, "name": "@ARP Tarifa", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 341, "tweet_count": 441, "listed_count": 0}, "id": "976207230843400193"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "_Agencia6", "verified": false, "name": "Agencia6\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 645, "tweet_count": 9748, "listed_count": 5}, "id": "2292491447"}, {"username": "angeliicam22", "verified": false, "name": "AngelicaM", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 233, "tweet_count": 1185, "listed_count": 0}, "id": "1164554318437068801"}, {"location": "Panam\u00e1", "username": "andreagomezz23", "verified": false, "name": "Andrealu\ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 78, "tweet_count": 3411, "listed_count": 0}, "id": "1114373980775952384"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "10luizphillipe", "verified": false, "name": "Luiz Phillipe \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 745, "tweet_count": 14373, "listed_count": 0}, "id": "2982849171"}, {"location": "Paracambi ", "username": "pinzin_16", "verified": false, "name": "JF.Trem Bala\ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1376, "tweet_count": 225, "listed_count": 0}, "id": "1154582948039073794"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "chris_torres86", "verified": false, "name": "Christopher Torres", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 2910, "tweet_count": 34798, "listed_count": 26}, "id": "61033385"}, {"username": "acc_andres", "verified": false, "name": "andr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 31, "tweet_count": 1168, "listed_count": 0}, "id": "911947027109564417"}, {"location": "Ayacucho, Peru", "username": "linoahm", "verified": false, "name": "linoahm", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 384, "tweet_count": 37501, "listed_count": 2}, "id": "18531527"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "QHaRi", "verified": false, "name": "\ud83c\udfeeQ\u029c\u1d00\u0280\u026a \u1d00\u029f\u1d20\u1d00\u0280\u1d00\u1d05\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 18728, "following_count": 1456, "tweet_count": 54502, "listed_count": 30}, "id": "51612869"}, {"location": "Campo Belo, S\u00e3o Paulo SP", "username": "MarcoADionizio", "verified": false, "name": "Marco Dion\u00edzio", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 0, "tweet_count": 1020, "listed_count": 0}, "id": "987891813288693761"}, {"username": "grupordn1", "verified": false, "name": "grupordn", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 45, "tweet_count": 3938, "listed_count": 0}, "id": "1014191802486870016"}, {"username": "Koruco1", "verified": false, "name": "KorucoBein", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 408, "tweet_count": 1115, "listed_count": 0}, "id": "1162180490209583104"}, {"username": "Mateus58513500", "verified": false, "name": "Mateus", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 64, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "id": "1147287368950566917"}, {"location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "username": "maiconkusterk", "verified": false, "name": "Maicon K\u00fcster", "public_metrics": {"followers_count": 1920489, "following_count": 594, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}, "id": "3120745861"}, {"location": "Macei\u00f3, Alagoas, Brasil", "username": "Cadamin", "verified": false, "name": "Cada Minuto AL", "public_metrics": {"followers_count": 28359, "following_count": 5351, "tweet_count": 207533, "listed_count": 139}, "id": "53182092"}, {"location": "\ud83d\udc9e Texas \u2764\ufe0f ", "username": "sabedorialaser", "verified": false, "name": "Hanna Salvatore", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 60, "tweet_count": 12072, "listed_count": 0}, "id": "57425340"}, {"location": "hola quinn. \u2571 #twinfallsq  \u2508\u2500\u2500\u2500 soy un \ud835\udff5\ud835\udff3% \ud835\ude30\ud835\ude25\ud835\ude2a\ud835\ude30 y un \ud835\udfef% robarte el dinero del almuerzo.", "username": "fxckingkxd", "verified": false, "name": "\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude00.", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 35, "tweet_count": 32075, "listed_count": 1}, "id": "931948164369838080"}, {"location": "rudy \ud83e\udd8b jimena ", "username": "chcoticgirlx", "verified": false, "name": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 707, "tweet_count": 74170, "listed_count": 13}, "id": "2543156560"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "orientalsde", "verified": false, "name": "OrientalSDE", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 109, "tweet_count": 6853, "listed_count": 0}, "id": "798267177799479297"}, {"location": "Brasil", "username": "rwenara", "verified": false, "name": "Renata", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 1595, "tweet_count": 17778, "listed_count": 2}, "id": "73434554"}, {"username": "R0DRlGX", "verified": false, "name": "Killua | DX", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 862, "tweet_count": 14487, "listed_count": 1}, "id": "744590324669026305"}, {"username": "thiskywalker", "verified": false, "name": "El Maguito", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 310, "tweet_count": 6110, "listed_count": 0}, "id": "322938067"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rosamariaferr10", "verified": false, "name": "rosa maria ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 5862, "following_count": 6013, "tweet_count": 449330, "listed_count": 26}, "id": "529645252"}, {"location": "Nova Iorque, USA", "username": "deltapi84", "verified": false, "name": "Delta \u03c0 74", "public_metrics": {"followers_count": 16214, "following_count": 12734, "tweet_count": 30639, "listed_count": 6}, "id": "425543511"}, {"location": "Right behind you...", "username": "rdiasdevivar", "verified": false, "name": "\u0420\u043e\u0434\u0440\u0438\u043a. \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0442\u044b \u044d\u0442\u043e \u0447\u0438\u0442\u0430\u0435\u0448\u044c, \u0442\u044b \u0434\u0443\u0440\u0430\u043a", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 2523, "tweet_count": 273871, "listed_count": 14}, "id": "1010203633818963969"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "leighmanifeels", "verified": false, "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 2972, "following_count": 2437, "tweet_count": 33938, "listed_count": 12}, "id": "69359913"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "4tmx3", "verified": false, "name": "4tmx", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2, "tweet_count": 76082, "listed_count": 2}, "id": "1168338181630173185"}, {"username": "maviscloud", "verified": false, "name": "Mavi Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 614, "tweet_count": 4710, "listed_count": 1}, "id": "376089549"}, {"location": "Canarias, Espa\u00f1a", "username": "KikaFumero", "verified": false, "name": "Kika Fumero", "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 2407, "tweet_count": 8615, "listed_count": 46}, "id": "349782756"}, {"location": "Buenos Aires - Argentina", "username": "FrancoGVelardez", "verified": false, "name": "Franquito", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1193, "tweet_count": 58686, "listed_count": 1}, "id": "188999901"}, {"username": "sinrodeord1", "verified": false, "name": "sinrodeord", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 41, "tweet_count": 5357, "listed_count": 0}, "id": "1014195749960155137"}, {"location": "Miraflores, Peru", "username": "alertademo", "verified": false, "name": "Alberto E. Sandoval", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 122, "tweet_count": 4342, "listed_count": 0}, "id": "2288453161"}, {"location": "novo repartimento, par\u00e1", "username": "sadbiagirl", "verified": false, "name": "\ud83d\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 128, "tweet_count": 25690, "listed_count": 2}, "id": "869218226659635204"}, {"location": "Novo Repartimento, Brasil", "username": "sanporto_", "verified": false, "name": "sandellas", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 833, "tweet_count": 28932, "listed_count": 0}, "id": "764992090124288000"}, {"username": "BrianDi45968776", "verified": false, "name": "Brian Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1432, "tweet_count": 9665, "listed_count": 0}, "id": "1167603457731321857"}, {"location": "Oreg\u00f3n", "username": "FaradayJoshua", "verified": false, "name": "Joshua Faraday", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 186, "tweet_count": 5341, "listed_count": 2}, "id": "938129798181871616"}, {"username": "mariannariky", "verified": false, "name": "mary", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 15, "tweet_count": 5319, "listed_count": 0}, "id": "631145284"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "Claudia_GualM", "verified": false, "name": "Claudia GualM", "public_metrics": {"followers_count": 7337, "following_count": 3700, "tweet_count": 15488, "listed_count": 9}, "id": "1006962775"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "inigo_ramirez", "verified": false, "name": "I\u00f1igo Ram\u00edrez Tirado", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 719, "tweet_count": 23850, "listed_count": 0}, "id": "3186792753"}, {"username": "Idiosincrasia_", "verified": false, "name": "Raquel", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 200, "tweet_count": 23909, "listed_count": 2}, "id": "142341102"}, {"location": "Chile", "username": "sosamchi", "verified": false, "name": "Sociedad de Salud Mental Comunitaria de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 693, "tweet_count": 230, "listed_count": 8}, "id": "968653553047867397"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "enroladosnaay", "verified": false, "name": "Naay", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 675, "tweet_count": 52558, "listed_count": 2}, "id": "444660115"}, {"location": "The world...of imagination", "username": "SteveKi00989506", "verified": false, "name": "Steve Kirby \ud83d\udcaf\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1357, "tweet_count": 38251, "listed_count": 19}, "id": "1016364243447316482"}, {"location": "berseker; graduanda em Direito", "username": "kuramazukii", "verified": false, "name": "roro", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 858, "tweet_count": 13784, "listed_count": 3}, "id": "862003883949920256"}, {"location": "Terra do Nunca", "username": "MillyCrf___", "verified": false, "name": "milleninha \ud83c\udd72\ud83c\udd81\ud83c\udd75", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 303, "tweet_count": 8051, "listed_count": 0}, "id": "1178327312678506501"}, {"location": "Inferno", "username": "CrazzySwift", "verified": false, "name": "yuh RED TV \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 2383, "tweet_count": 90541, "listed_count": 5}, "id": "392914569"}, {"location": "South of Heaven", "username": "Heret1c", "verified": false, "name": "Heretic", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 311, "tweet_count": 42997, "listed_count": 24}, "id": "45406742"}, {"location": "Trujillo - la Libertad.", "username": "hectorbecerrilr", "verified": false, "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "public_metrics": {"followers_count": 135416, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "id": "525822471"}, {"location": "Arequipa, Peru", "username": "CesarRicardoMa4", "verified": false, "name": "Cesar Ricardo Macedo", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 2407, "tweet_count": 4528, "listed_count": 0}, "id": "845080580849094656"}, {"location": "SDE", "username": "Inforientalsde2", "verified": false, "name": "Inforientalsde", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 51, "tweet_count": 113990, "listed_count": 1}, "id": "462088549"}, {"username": "mastodontefire", "verified": false, "name": "Pedro Fuentes Fica", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 4992, "tweet_count": 84152, "listed_count": 8}, "id": "634128001"}, {"location": "Cachoeirinha, RS", "username": "howtokoski", "verified": false, "name": "vito", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1410, "tweet_count": 60366, "listed_count": 2}, "id": "3108021969"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "HotlineGe", "verified": false, "name": "Geg\u00ea Unit-02 \ud83d\udd2e\ud83d\udc7b\u2728\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 1197, "tweet_count": 280069, "listed_count": 13}, "id": "282812577"}, {"location": "Las Cuatro Esquinas ", "username": "elmerlot2021", "verified": false, "name": "Negro Jos\u00e9 Veranista", "public_metrics": {"followers_count": 13279, "following_count": 9955, "tweet_count": 151614, "listed_count": 1}, "id": "3293065858"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PazGuerraDelRio", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "id": "2691099212"}, {"username": "harianyteens", "verified": false, "name": "Vivi Guedes \ud83d\udddd\ud83c\udf19\ud83c\udff9\ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 184, "tweet_count": 516, "listed_count": 0}, "id": "1177692119751942147"}, {"location": "Honduras,USA", "username": "El_CHERO1", "verified": false, "name": "EL CHERO", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 498, "tweet_count": 33024, "listed_count": 0}, "id": "726858607"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "DiariovivirRD", "verified": false, "name": "Diario vivir RD", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 97, "tweet_count": 5725, "listed_count": 0}, "id": "717730425737584641"}, {"location": " honduras", "username": "naunventura1", "verified": false, "name": "buhonero", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 217, "tweet_count": 3452, "listed_count": 0}, "id": "1968900151"}, {"username": "PerrosHuachos", "verified": false, "name": "Nacho\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 9241, "following_count": 7345, "tweet_count": 294158, "listed_count": 111}, "id": "217509804"}, {"username": "InfovisionRD01", "verified": false, "name": "InfovisionRD", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 80, "tweet_count": 12942, "listed_count": 1}, "id": "4916610966"}, {"location": "Planet earth", "username": "soyparrilla", "verified": false, "name": "Parrilla (tj.dev)", "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 621, "tweet_count": 22448, "listed_count": 0}, "id": "16361323"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "cesarenock", "verified": false, "name": "C\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 277, "tweet_count": 35752, "listed_count": 2}, "id": "155024493"}, {"location": "Porto Alegre", "username": "gilmardarosa", "verified": false, "name": "Gilmar da Rosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 2045, "tweet_count": 124376, "listed_count": 39}, "id": "90711240"}, {"location": "Belo Horizonte", "username": "pablovillaca", "verified": true, "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e", "public_metrics": {"followers_count": 290222, "following_count": 369, "tweet_count": 195251, "listed_count": 1016}, "id": "13653812"}, {"location": "Curitiba", "username": "bonassoli", "verified": false, "name": "Leonardo Bonassoli", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 2007, "tweet_count": 553295, "listed_count": 52}, "id": "30786273"}, {"location": "Belo Horizonte / Minas Gerais", "username": "AndreQuintaoPT", "verified": true, "name": "Andr\u00e9 Quint\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 6879, "following_count": 1749, "tweet_count": 8649, "listed_count": 116}, "id": "119818761"}, {"username": "GustavoDiazRod2", "verified": false, "name": "\u2606MotoZapiens\u2606\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1582, "tweet_count": 41027, "listed_count": 0}, "id": "1168293054144557057"}, {"location": "Brasil", "username": "caner_sonia", "verified": false, "name": "#fechadocomBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 4256, "tweet_count": 74785, "listed_count": 0}, "id": "695689310482382849"}, {"location": "Brasil", "username": "AngelaSchneid", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Angela Schneider 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 4404, "following_count": 3161, "tweet_count": 33560, "listed_count": 2}, "id": "1038158990008573959"}, {"username": "ferrangonz", "verified": false, "name": "Ferran", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 507, "tweet_count": 12543, "listed_count": 9}, "id": "1948777586"}, {"location": "Rep. Catalunya. A la Frontera", "username": "TostDe", "verified": false, "name": "*\u2716\ufe0fArnau Mir de Tost", "public_metrics": {"followers_count": 10699, "following_count": 10499, "tweet_count": 131409, "listed_count": 53}, "id": "740637702"}, {"username": "Lua0000008", "verified": false, "name": "S\u00f3 t\u00f4 aqui pra reclamar", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 351, "tweet_count": 9314, "listed_count": 0}, "id": "1164518217563480070"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Ptuchini", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Miguel\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4349, "following_count": 3883, "tweet_count": 103741, "listed_count": 16}, "id": "68050092"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Meiwakuna", "verified": false, "name": "morenology", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 660, "tweet_count": 16079, "listed_count": 3}, "id": "197781569"}, {"location": "https://www.youtube.com/channe", "username": "VisionRDN", "verified": false, "name": "VisionRDN", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 54, "tweet_count": 22987, "listed_count": 1}, "id": "925741025313853440"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "btriton", "verified": false, "name": "George Moon", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 933, "tweet_count": 8836, "listed_count": 0}, "id": "64295310"}, {"username": "JorgeDCG", "verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405682, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940"}, {"location": "\u273a \u03c8 ||-// \u262c \u0493\u0336\u1d18\u0336\u1d07\u0336 \u22ac", "username": "voideadpool", "verified": false, "name": "\u30ed\u30a4\u30c9\u30fb\u30d5\u30a9\u30fc\u30b8\u30e3\u30fc \ud83c\udf83 \u03c8", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 552, "tweet_count": 88772, "listed_count": 5}, "id": "3027937598"}, {"location": "Beag\u00e1, Minas Gerais - Brasil", "username": "Baraujo", "verified": false, "name": "Breno de Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 3611, "tweet_count": 17816, "listed_count": 24}, "id": "36893793"}, {"location": "esperando casarme con Yun soo", "username": "LocuraxxD", "verified": false, "name": "Tu maldito rey \ud83e\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 240, "tweet_count": 63328, "listed_count": 0}, "id": "778732400964620289"}, {"location": "Mexico", "username": "grupo_origen", "verified": false, "name": "Grupo Origen", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 256, "tweet_count": 31033, "listed_count": 14}, "id": "722209144598429696"}, {"location": "tu coraz\u00f3n bb", "username": "cvrlosdavid", "verified": false, "name": "Carlos David \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 6847, "following_count": 1260, "tweet_count": 287997, "listed_count": 19}, "id": "104045270"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "BluRadioCo", "verified": true, "name": "BluRadio Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3362176, "following_count": 2210, "tweet_count": 993650, "listed_count": 4648}, "id": "622082899"}, {"location": "Muy lejos de vos", "username": "mupucpro", "verified": false, "name": "R. MURO", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1239, "tweet_count": 65456, "listed_count": 6}, "id": "147119275"}, {"location": "Lima", "username": "ereynaabogado", "verified": false, "name": "Erasmo Reyna", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "id": "1237286593"}, {"location": ".Donde quieras que est\u00e9.", "username": "ElBJMM", "verified": false, "name": "\u22c8\u026e\u029d\u028d\u028d Vol.1", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 3125, "tweet_count": 48128, "listed_count": 3}, "id": "904385616674217985"}, {"location": "Boston, MA", "username": "Teo_Fernan", "verified": false, "name": "T\u00e9o", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 443, "tweet_count": 11218, "listed_count": 0}, "id": "3179372015"}, {"location": "Rep\u00fablica dominicana", "username": "Reddenoticiass", "verified": false, "name": "@Reddenoticias.Online", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 589, "tweet_count": 96070, "listed_count": 21}, "id": "2339530778"}, {"location": "percibiendo im\u00e1genes retro", "username": "frvvnco", "verified": false, "name": "franco \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1695, "tweet_count": 18311, "listed_count": 0}, "id": "1009632275858903040"}, {"location": "Santiago, Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "ViviAcunaC", "verified": false, "name": "Vivi-Ana \ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 396, "tweet_count": 10848, "listed_count": 1}, "id": "932951105448722432"}, {"location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317"}, {"location": "Curic\u00f3", "username": "victorcorreav", "verified": false, "name": "V\u00edctor Correa", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1306, "tweet_count": 50808, "listed_count": 8}, "id": "209546480"}], "tweets": [{"created_at": "2019-10-01T12:36:23.000Z", "lang": "es", "text": "La notaria que anoche fue a Palacio con funcionario de Congreso para entregar documento sin valor legal es M\u00f3nica Tambini, esposa de Beto Kouri, excongresista tr\u00e1nsfuga que recibi\u00f3 coima de Montesinos https://t.co/nV0iaPi20J", "edit_history_tweet_ids": ["1179012180047478786"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.5802, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.6598, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica Tambini"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.5046, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Kouri"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.2613, "type": "Other", "normalized_text": "Montesinos"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/nV0iaPi20J", "expanded_url": "https://twitter.com/alexandergraphy/status/1178885667541147648", "display_url": "twitter.com/alexandergraph\u2026"}]}, "id": "1179012180047478786", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 37, "like_count": 538, "quote_count": 20}, "author_id": "16505582", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178885667541147648"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:57:11.000Z", "lang": "es", "text": "Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leones. Pero somos el pa\u00eds m\u00e1s feliz del mundo para qui\u00e9nes nos tienen trabajando por un sueldo que no alcanza para vivir y seguida de una pensi\u00f3n de hambre.", "edit_history_tweet_ids": ["1179168411412238343"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.7699, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.7232, "type": "Place", "normalized_text": "Los leones"}]}, "id": "1179168411412238343", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 17, "like_count": 722, "quote_count": 11}, "author_id": "1006903760487006209"}, {"created_at": "2019-10-01T17:40:51.000Z", "lang": "es", "text": "Esto es cada vez peor \ud83d\ude33 En vez de llamarse \"Aves de Presa\" \u00bfpor qu\u00e9 no la titularon \"Harley Quinn y sus amigas\"? Y ese Black Mask Kenobi sin m\u00e1scara... \ud83d\ude2c Me hubiese gustado una adaptaci\u00f3n de \"Gotham City Sirens\" con Poison Ivy, Catwoman y Black Canary   https://t.co/nRwD3pCpAE", "edit_history_tweet_ids": ["1179088800934445056"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9504, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.5618, "type": "Other", "normalized_text": "sus"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.7414, "type": "Other", "normalized_text": "Black Mask Kenobi"}, {"start": 192, "end": 209, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham City Sirens"}, {"start": 216, "end": 225, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "Poison Ivy"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.4908, "type": "Person", "normalized_text": "Catwoman"}, {"start": 239, "end": 250, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Black Canary"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/nRwD3pCpAE", "expanded_url": "https://twitter.com/WarnerBrosUK/status/1179063424283660288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nRwD3pCpAE", "media_key": "13_1179039838080684033"}]}, "id": "1179088800934445056", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 31, "like_count": 419, "quote_count": 29}, "author_id": "203753477"}, {"created_at": "2019-10-01T23:22:23.000Z", "lang": "es", "text": "@Juuli_GF Escucharon suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179174752658903040"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Juuli_GF", "id": "66214364"}]}, "in_reply_to_user_id": "66214364", "id": "1179174752658903040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764966749083144192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179174600837599244"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 95, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.8892, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.8005, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "O Coringa"}, {"start": 146, "end": 147, "probability": 0.6429, "type": "Other", "normalized_text": "eu"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/tEXQX7R6n7", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1179088874691350534/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tEXQX7R6n7", "media_key": "7_1179088528413806592"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:41:08.000Z", "lang": "pt", "text": "O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u00favida. \n\n\"O Coringa e eu Rompemos\" https://t.co/tEXQX7R6n7", "edit_history_tweet_ids": ["1179088874691350534"], "id": "1179088874691350534", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 2, "like_count": 387, "quote_count": 11}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-10-01T23:57:35.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida una persona x en\u00e9sima vez en el Costanera Center, pero a seremi de salud @OyarceRosa le preocupa mas controlar la venta de cianuro, que la salud mental de las personas", "edit_history_tweet_ids": ["1179183610471075840"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 58, "probability": 0.6653, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 95, "username": "OyarceRosa", "id": "357948772"}]}, "id": "1179183610471075840", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "68202670"}, {"created_at": "2019-10-01T22:47:52.000Z", "lang": "es", "text": "Pongan en \"octubre voy a \" y dejen que el teclado lo contin\u00fae\n\u201cEn octubre voy a estar de vacaciones\u201d KEEEEE ojal\u00e1 la concha de tu madre", "edit_history_tweet_ids": ["1179166064736903168"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "voy"}]}, "id": "1179166064736903168", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 1167, "like_count": 1943, "quote_count": 5572}, "author_id": "734825745873285125"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 28, "tag": "ProtocoloAntisuicidioFFCCSS"}, {"start": 30, "end": 58, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 215, "end": 218, "probability": 0.6943, "type": "Organization", "normalized_text": "FSME"}, {"start": 221, "end": 242, "probability": 0.4216, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Salud Mental"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.7672, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7jsOuKL6CU", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/gu%C3%ADas-sobre-conducta-suicida/gu%C3%ADas-para-pacientes-y-familiares/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:12:00.000Z", "lang": "es", "text": "#ProtocoloAntisuicidioFFCCSS \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nAfectados y familiares tambi\u00e9n deben conocer este tema y tener unas pautas b\u00e1sicas a seguir. Informarse es vital. \n\nGu\u00eda para PACIENTES y FAMILIARES, v\u00eda FSME (Fundaci\u00f3n Salud Mental Espa\u00f1a): \n\nhttps://t.co/7jsOuKL6CU", "edit_history_tweet_ids": ["1179111739733884928"], "id": "1179111739733884928", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "857575862958424066"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YyxwRyrCKb", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178234079843631104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YyxwRyrCKb", "media_key": "3_1178234075657715712"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:04:29.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/YyxwRyrCKb", "edit_history_tweet_ids": ["1178234079843631104"], "id": "1178234079843631104", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 192, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:27:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 brincando com suicido, que nojo desse macho escroto do caralho #AFazenda11", "edit_history_tweet_ids": ["1179055307080785920"], "id": "1179055307080785920", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 14, "like_count": 457, "quote_count": 10}, "author_id": "3687722836"}, {"created_at": "2019-10-02T00:10:12.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando se acaba el mundo seg\u00fan? \nUrge que llegue", "edit_history_tweet_ids": ["1179186786867671040"], "id": "1179186786867671040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "459628468"}, {"created_at": "2019-10-01T18:00:58.000Z", "lang": "es", "text": "@clarincom @AlesMiguens Y despu\u00e9s lleg\u00f3 Fern\u00e1ndez. Argentina \u00fanico pa\u00eds que se suicida m\u00e1s de una vez.", "edit_history_tweet_ids": ["1179093866164756482"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.8838, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "AlesMiguens", "id": "156054222"}]}, "in_reply_to_user_id": "8105922", "id": "1179093866164756482", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "896348915452215298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178786855988420608"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 225, "tag": "Malha\u00e7\u00e3o"}, {"start": 226, "end": 242, "tag": "TodaFormaDeAmar"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 224, "probability": 0.9569, "type": "Other", "normalized_text": "Malha\u00e7\u00e3o"}, {"start": 227, "end": 241, "probability": 0.8487, "type": "Other", "normalized_text": "TodaFormaDeAmar"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/i3OJutSSmm", "expanded_url": "https://twitter.com/SeisFormaDeAmar/status/1179149652173709313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i3OJutSSmm", "media_key": "3_1179149635576848386"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/i3OJutSSmm", "expanded_url": "https://twitter.com/SeisFormaDeAmar/status/1179149652173709313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i3OJutSSmm", "media_key": "3_1179149644481339397"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:42:39.000Z", "lang": "pt", "text": "\u2014Aquele Serginho  que vive SAINDO com vc \u00e9 seu namorado? \n\u2014E SE FOR? \u00c9 ALGUM CRIME, POR ACASO?\n\nEu diria pra pegar leve pq ele \u00e9 idoso e qualquer coisa ele morre, MAS PQP MATOU COM BONDADE SEM CULPA E SEM ENCOSTAR \ud83d\ude02\n#Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar https://t.co/i3OJutSSmm", "edit_history_tweet_ids": ["1179149652173709313"], "id": "1179149652173709313", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "894683887057719296"}, {"created_at": "2019-10-01T11:25:05.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem, mais caros s\u00e3o. Quanto menos \u00e1gua doce h\u00e1, mais cara \u00e9. Quanto menos comida h\u00e1, mais cara \u00e9. Isso \u00e9 o capitalismo do fim do mundo\u201d. https://t.co/XpwCGmEfrH", "edit_history_tweet_ids": ["1178994239113498631"], "id": "1178994239113498631", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 4}, "author_id": "64257256", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/XpwCGmEfrH", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 125, "tag": "Psiquiatria"}, {"start": 126, "end": 138, "tag": "SaludMental"}, {"start": 139, "end": 143, "tag": "OMS"}, {"start": 144, "end": 148, "tag": "WHO"}, {"start": 149, "end": 158, "tag": "Suicidio"}, {"start": 159, "end": 164, "tag": "UASD"}, {"start": 165, "end": 169, "tag": "FCS"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8339, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.4342, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatria"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.88, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 145, "end": 147, "probability": 0.8645, "type": "Organization", "normalized_text": "WHO"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.8772, "type": "Organization", "normalized_text": "UASD"}, {"start": 166, "end": 168, "probability": 0.8442, "type": "Organization", "normalized_text": "FCS"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/vgcx6VUTun", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751&utm_source=redaccionmedica&utm_medium=email&utm_campaign=boletin", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/mVZCybNhAs", "expanded_url": "https://twitter.com/UASDFCS/status/1171815542837174274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mVZCybNhAs", "media_key": "3_1171815538546397184"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 87, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 88, "end": 95, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "redaccionmedica", "id": "229001251"}]}, "created_at": "2019-09-11T15:59:31.000Z", "lang": "es", "text": "La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona\nhttps://t.co/vgcx6VUTun\n.\n.\n@WHO @opsoms @redaccionmedica #Psiquiatria #SaludMental #OMS #WHO #Suicidio #UASD #FCS \u2695 https://t.co/mVZCybNhAs", "edit_history_tweet_ids": ["1171815542837174274"], "id": "1171815542837174274", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2392928850"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "BirdsOfOrey"}, {"start": 100, "end": 113, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 11, "end": 27, "probability": 0.6831, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.4892, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.2975, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.7134, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfOrey"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.6021, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Gju8MkhJ8y", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1179102431151570945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gju8MkhJ8y", "media_key": "3_1179102410385580032"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:35:00.000Z", "lang": "pt", "text": "David Ayer(Esquadr\u00e3o Suicida) foi creditado como produtor executivo de Aves de Rapina. #BirdsOfOrey #SuicideSquad https://t.co/Gju8MkhJ8y", "edit_history_tweet_ids": ["1179102431151570945"], "id": "1179102431151570945", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-10-01T22:47:55.000Z", "lang": "es", "text": "Si celebraste que sacaran al pobre cieguito triste y ya casi suicida de la c\u00e1rcel, no puedes participar de las burlas de la fuga de Merlano.\n\nEst\u00e1 en el manual de Twitter.", "edit_history_tweet_ids": ["1179166078515208193"], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6241, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.9648, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1179166078515208193", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "75927038"}, {"created_at": "2019-10-02T00:07:48.000Z", "lang": "es", "text": "@noticiAmerica Como debe ser. Que se restituya el orden constitucional. Se llama a la refexi\u00f3n a las FFAA @CCFFAA_PERU", "edit_history_tweet_ids": ["1179186182162440192"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4964, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "CCFFAA_PERU", "id": "583946907"}]}, "in_reply_to_user_id": "65549291", "id": "1179186182162440192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "102803486", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179185852699815942"}]}, {"created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "lang": "es", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44881, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695"}, {"created_at": "2019-10-01T00:32:55.000Z", "lang": "es", "text": "En el gym una t\u00eda aprista diciendo que va a haber revoluci\u00f3n, que hay que acumular alimentos porque no va a haber, que todos los casos judiciales se van a foja cero y que van a tomar las universidades. Las mentiras que est\u00e1n difundiendo. Ya le met\u00ed su estatequieto.", "edit_history_tweet_ids": ["1178830112306929665"], "id": "1178830112306929665", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 11, "like_count": 128, "quote_count": 0}, "author_id": "16252046"}, {"created_at": "2019-10-01T18:53:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Um filme da DC que vai se aproveitar disso vai ser \"O esquadr\u00e3o suicida\".\n\n80% dos personagens devem ser super desconhecidos, personagens bem trash dos quadrinhos.", "edit_history_tweet_ids": ["1179107007418290176"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.6839, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 70, "probability": 0.8768, "type": "Other", "normalized_text": "O esquadr\u00e3o suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "2255625498", "id": "1179107007418290176", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "author_id": "2255625498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179105149320601600"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:13:44.000Z", "lang": "es", "text": "Nuestro pa\u00eds est\u00e1 marcado x gente traicionera incapaz resentidos sociales d los cuales los comunistas se aprovechan a su antojo esto siempre va a suceder! La historia cada cierto tiempo ser\u00e1 m\u00e1s cruel mientras exista el comunismo recalcitrante feroz voraz despu\u00e9s no se lamenten", "edit_history_tweet_ids": ["1179157477499293698"], "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 248, "probability": 0.5775, "type": "Person", "normalized_text": "feroz"}]}, "id": "1179157477499293698", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "2416452817"}, {"created_at": "2019-10-01T21:34:02.000Z", "lang": "pt", "text": "o fato dele acreditar que nunca poderia ser feliz de novo mostra uma realizada. mas mostra tamb\u00e9m que tudo bem passar pano pra quem acredita que isso \u00e9 real.\n\nter uma defici\u00eancia n\u00e3o te faz necessariamente uma pessoa depressiva e que tem vontade de acabar com a pr\u00f3pria vida", "edit_history_tweet_ids": ["1179147483823448066"], "in_reply_to_user_id": "1153499151134613505", "id": "1179147483823448066", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 170, "quote_count": 0}, "author_id": "1153499151134613505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179147017358053376"}]}, {"created_at": "2019-10-02T00:03:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@vivictorias N\u00e3o, um magrinho do jardim primavera", "edit_history_tweet_ids": ["1179185071951138822"], "in_reply_to_user_id": "61042466", "id": "1179185071951138822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53515580", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179183991603249152"}]}, {"created_at": "2019-10-01T16:05:34.000Z", "lang": "es", "text": "La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos la contenci\u00f3n de nuestros seres queridos. \ud83d\udc94\ud83c\udf97 https://t.co/KPAfc4d3AQ", "edit_history_tweet_ids": ["1179064822090125316"], "id": "1179064822090125316", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 102, "quote_count": 2}, "author_id": "1041805769027604480", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/KPAfc4d3AQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Melinabarale1/status/1179064822090125316/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPAfc4d3AQ", "media_key": "3_1179064814896852993"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T21:26:43.000Z", "lang": "es", "text": "Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO un ser humano de suicida en Costanera Center y otro L\u00ednea 1 Los Leones...me da pena y rabia quienes nos gobierban...estoy muy triste\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a", "edit_history_tweet_ids": ["1179145644310761475"], "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 167, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.3414, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00ednea"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.4368, "type": "Place", "normalized_text": "Leones"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 64, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "id": "1179145644310761475", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 11, "like_count": 102, "quote_count": 0}, "author_id": "152395147"}, {"created_at": "2019-10-01T23:36:46.000Z", "lang": "es", "text": "C\u00f3mo se llama la enfermedad mental de los pelotudos que culpan a la indolencia social y al capitalismo cada vez que alguien se suicida en el metro o en el Costanera Center?", "edit_history_tweet_ids": ["1179178370711638023"], "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 170, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "id": "1179178370711638023", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "author_id": "991733539107373056"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 262, "end": 278, "tag": "ACulpa\u00c9DoWitzel"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 145, "probability": 0.5085, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha Felix"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 8, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}, {"start": 224, "end": 237, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:53:51.000Z", "lang": "pt", "text": "A @PMERJ se fosse s\u00e9ria e de fato comprometida com a justi\u00e7a e com o \"servir e proteger\", diria quem foi o Policial q matou a pequena \u00c1gatha Felix. Mas n\u00e3o existe comprometimento da parte desta institui\u00e7\u00e3o assassina, nem do @wilsonwitzel em fazer cumprir a lei.\n#ACulpa\u00c9DoWitzel", "edit_history_tweet_ids": ["1179167573176393729"], "id": "1179167573176393729", "geo": {"place_id": "07d9dcb471481001"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3254780841"}, {"created_at": "2019-10-01T23:59:18.000Z", "lang": "en", "text": "@Igor_Comenta Jogae hater no embuste do outdoor", "edit_history_tweet_ids": ["1179184043008679936"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.487, "type": "Person", "normalized_text": "Jogae"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Igor_Comenta", "id": "198997668"}]}, "in_reply_to_user_id": "198997668", "id": "1179184043008679936", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2805961408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179183902130343937"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 92, "tag": "MarGi"}, {"start": 166, "end": 179, "tag": "Inktober2019"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "MarGi"}, {"start": 167, "end": 178, "probability": 0.7672, "type": "Other", "normalized_text": "Inktober2019"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/JJxqMuwImo", "expanded_url": "https://twitter.com/KrisArii/status/1179148241490911232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JJxqMuwImo", "media_key": "3_1179148170162515974"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:37:02.000Z", "lang": "es", "text": "Aqu\u00ed mi portada para empezar este reto suicida\u00bf\n\nEste a\u00f1o estare usando a mis Oc's de #MarGi como v\u00edctimas para esta traves\u00eda \ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\n\nAhora a ver hasta donde aguanto :']\n#Inktober2019 https://t.co/JJxqMuwImo", "edit_history_tweet_ids": ["1179148241490911232"], "id": "1179148241490911232", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 216, "quote_count": 0}, "author_id": "2307043772"}, {"created_at": "2019-10-01T23:57:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Talvez, se eu n\u00e3o tivesse tanto boleto pra pagar...", "edit_history_tweet_ids": ["1179183534063398912"], "in_reply_to_user_id": "1097703936381857793", "id": "1179183534063398912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097703936381857793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179183456884068353"}]}, {"created_at": "2019-10-01T20:44:57.000Z", "lang": "es", "text": "El Costanera Center est\u00e1 maldito. Fin.", "edit_history_tweet_ids": ["1179135133758177282"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.4922, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "id": "1179135133758177282", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 12, "like_count": 137, "quote_count": 5}, "author_id": "168552867"}, {"created_at": "2019-09-14T17:50:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu primo, policial civil aqui de SP lotado no DENARC se suicidou ontem a tarde. obrigada governador Doria, mais uma v\u00edtima da desvaloriza\u00e7\u00e3o dos funcion\u00e1rios p\u00fablicos, do descaso com os policiais e seus familiares fruto das pol\u00edticas perversas que seu partido e voc\u00ea praticam aqu", "edit_history_tweet_ids": ["1172930723822669825"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6226, "type": "Organization", "normalized_text": "DENARC"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.7251, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}]}, "id": "1172930723822669825", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "818132487478083584"}, {"created_at": "2019-10-01T23:55:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@ChuuyauaNakaha @ramparker_ EXPLICA MESMO COMO ASSIM TO COM MEDO AGR", "edit_history_tweet_ids": ["1179183054721572864"], "in_reply_to_user_id": "1154782007769075719", "id": "1179183054721572864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1008770816467664896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179182897389035520"}]}, {"created_at": "2019-09-30T16:21:53.000Z", "lang": "es", "text": "Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s fue \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1178706541995872256"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 65, "probability": 0.6881, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "id": "1178706541995872256", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 12, "like_count": 152, "quote_count": 17}, "author_id": "387725299"}, {"created_at": "2019-10-01T23:54:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@Marianalpscar Fui muito dram\u00e1tico, dou-vos raz\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1179182870344192001"], "in_reply_to_user_id": "914933724910903297", "id": "1179182870344192001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1959235076", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179182519012528128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Marianalpscar", "id": "914933724910903297"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:43:42.000Z", "lang": "pt", "text": "@hellgalg Bom, \u00e9 que no geral acho muito \"um tiro no escuro\" o foco geral ser todo na Arlequina e jogar as Aves de Rapina pra escanteio. D\u00e1 uma impress\u00e3o de que queriam fazer um filme da Arlequina, mas acharam que ela n\u00e3o seguraria sozinha uma trama de 2 hrs e meia", "edit_history_tweet_ids": ["1179180116242583552"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3741, "type": "Place", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.6461, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 187, "end": 195, "probability": 0.5055, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hellgalg", "id": "751095304120889344"}]}, "in_reply_to_user_id": "751095304120889344", "id": "1179180116242583552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968347095370477568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179179202706395136"}]}, {"created_at": "2019-10-01T14:34:15.000Z", "lang": "es", "text": "Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a xen\u00f3foba anti venezolana. De 1990 a 2017 el 10% de la poblaci\u00f3n del Per\u00fa migr\u00f3 por mejor futuro. Tremendo destino result\u00f3 ser ese pa\u00eds.", "edit_history_tweet_ids": ["1179041841439789056"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8648, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1179041841439789056", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "author_id": "88179564"}, {"created_at": "2019-10-01T23:48:02.000Z", "lang": "es", "text": "@elangelGmendo Le us\u00e1s las cremas a la @marianademza , dec\u00edlo", "edit_history_tweet_ids": ["1179181208359591942"], "in_reply_to_user_id": "601396883", "id": "1179181208359591942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "207267297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179180899767918593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elangelGmendo", "id": "601396883"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "marianademza", "id": "2409068359"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Linares"}, {"start": 59, "end": 73, "tag": "Psicolog\u00edaUCM"}, {"start": 189, "end": 195, "tag": "Maule"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.3559, "type": "Place", "normalized_text": "Linares"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.4365, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00edaUCM"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.864, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo M\u00e9ndez"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.8343, "type": "Place", "normalized_text": "Maule"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/Zhk9xTRWyY", "expanded_url": "https://twitter.com/facsa_ucm/status/1179003277989601280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zhk9xTRWyY", "media_key": "3_1179003275191951360"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:01:00.000Z", "lang": "es", "text": "\u26a0\ufe0fAtenci\u00f3n #Linares \u26a0\ufe0f\n\nEste 9 de octubre, el acad\u00e9mico de #Psicolog\u00edaUCM, Pablo M\u00e9ndez, presentar\u00e1n los datos preliminares sobre el comportamiento suicida de adolescentes de la Regi\u00f3n del #Maule.\n\n\ud83d\udcccEntrada liberada. https://t.co/Zhk9xTRWyY", "edit_history_tweet_ids": ["1179003277989601280"], "id": "1179003277989601280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1133834077579239424"}, {"created_at": "2019-03-16T11:12:14.000Z", "lang": "in", "text": "HUEH https://t.co/Xi6mXgYJrp", "edit_history_tweet_ids": ["1106875819744325632"], "id": "1106875819744325632", "public_metrics": {"retweet_count": 7897, "reply_count": 20796, "like_count": 44826, "quote_count": 147940}, "author_id": "126907294", "entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/Xi6mXgYJrp", "expanded_url": "https://twitter.com/shimkoongie/status/1106875819744325632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xi6mXgYJrp", "media_key": "3_1106875814484705280"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T21:42:24.000Z", "lang": "es", "text": "Chicas!!! Tengan cuidado che\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude08 https://t.co/0XUNYYc7a6", "edit_history_tweet_ids": ["1179149589208817665"], "id": "1179149589208817665", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 44, "like_count": 124, "quote_count": 9}, "author_id": "1153821803493638144", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/0XUNYYc7a6", "expanded_url": "https://twitter.com/Oakycosagolda/status/1179149589208817665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0XUNYYc7a6", "media_key": "3_1179149583928176640"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:46:46.000Z", "lang": "pt", "text": "AAAAAAAAAAHHHHHHHH\n\nAINDA D\u00c1 TEMPO! https://t.co/3YPP4pyeMX", "edit_history_tweet_ids": ["1179180886329368585"], "id": "1179180886329368585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "8644932", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/3YPP4pyeMX", "expanded_url": "https://twitter.com/melhoresdomundo/status/1179164942248771585", "display_url": "twitter.com/melhoresdomund\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:33:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@dudumuniz_ @BurgerKingBR S\u00e1bado eu vou ver! Meu hype t\u00e1 l\u00e1 em cima kkk", "edit_history_tweet_ids": ["1179177569784074240"], "in_reply_to_user_id": "96596721", "id": "1179177569784074240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "181617536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179175609127378945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dudumuniz_", "id": "96596721"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "BurgerKingBR", "id": "312702979"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T20:13:32.000Z", "lang": "es", "text": "\"Lo hicieron para humillar y avergonzar completamente a mi hermano\", indic\u00f3.\nhttps://t.co/mOUO1WK8Yd\nSalir del cl\u00f3set es una decisi\u00f3n personal y nadie tiene el derecho de exponerte de esa forma. Si estas pasando x una situaci\u00f3n igual recuerda que tienes un grupo de apoyo en YAAJ https://t.co/CHiswL4k8L", "edit_history_tweet_ids": ["1179127227432218624"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4134, "type": "Other", "normalized_text": "cl\u00f3set"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "YAAJ"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/mOUO1WK8Yd", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Se-suicida-luego-de-que-sus-companeros-transmitieran-en-vivo-que-era-gay-20190930-0078.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Se-suici\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CHiswL4k8L", "expanded_url": "https://twitter.com/MexicoYaaj/status/1179127227432218624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CHiswL4k8L", "media_key": "3_1179127180623826944"}]}, "id": "1179127227432218624", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "author_id": "2714865361"}, {"created_at": "2019-10-01T23:21:55.000Z", "lang": "es", "text": "@JoviNomas Y que tiene q ver tu reclamo de trabajo con el suicidio de las personas por favor si esto viene pasando hace rato no es de ahora", "edit_history_tweet_ids": ["1179174635310587905"], "in_reply_to_user_id": "1006903760487006209", "id": "1179174635310587905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2661900141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179168411412238343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:43:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@vminpurpose passado e volta tudo... mesmo que o coringa seja meu vil\u00e3o favorito eu acho que a alerquina tem tudo para ser muito mais forte que ele 1- ela \u00e9 mais inteligente que ele 2- formada em psicologia 3- super aberta a coisas novas 4- ela tem pessoas ao+", "edit_history_tweet_ids": ["1179180011804385280"], "in_reply_to_user_id": "929867369308139521", "id": "1179180011804385280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929867369308139521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179179583813365760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vminpurpose", "id": "917222811613253632"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:42:48.000Z", "lang": "pt", "text": "eu AMO john wick vAI TOMA NO CU", "edit_history_tweet_ids": ["1179179891020980226"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.8575, "type": "Person", "normalized_text": "john wick"}]}, "id": "1179179891020980226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "860295729708969984"}, {"created_at": "2019-10-01T17:27:45.000Z", "lang": "es", "text": "Vamooo https://t.co/ecbR4nSGtJ", "edit_history_tweet_ids": ["1179085506744852481"], "id": "1179085506744852481", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1952378448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179074325439229952"}], "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/ecbR4nSGtJ", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixLAT/status/1179074325439229952", "display_url": "twitter.com/NetflixLAT/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 154, "tag": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 155, "end": 160, "tag": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.4163, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5842, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.2745, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.4715, "type": "Other", "normalized_text": "Shooter"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.852, "type": "Place", "normalized_text": "\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/IGbsPyd5RW", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12356", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12356", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1561647291832094722/Eg7uh4DW?format=jpg&name=orig", "width": 640, "height": 480}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1561647291832094722/Eg7uh4DW?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u304cRPW\u306b\u5fa9\u5e30\u304b\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u304c\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304b\uff1f | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u56fd\u5185\u5916\u6700\u65b0\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9\u3092\u914d\u4fe1\uff5e", "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12356"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:25:56.000Z", "lang": "ja", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u304cRPW\u306b\u5fa9\u5e30\u304b\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u304c\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\nRPW\u306e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u5927\u4f1a\u306b\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678\u304b\u3001\u300cShooter\u300d\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304c\u3042\u308b\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u3044\u60c5\u5831\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/IGbsPyd5RW\n\n#\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3 #\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a", "edit_history_tweet_ids": ["1179160546941140992"], "id": "1179160546941140992", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-10-01T21:07:40.000Z", "lang": "es", "text": "@coqui1980 Maldonado es un lugar peligroso ya hace un tiempo un fiscal muri\u00f3 tr\u00e1gicamente solo de un paro card\u00edaco en una piscina solo, ahora un cr se \u201csuicida\u201d quiz\u00e1s no sea un lugar para ir si uno sufre de alguna enfermedad o depresi\u00f3n \ud83d\ude08", "edit_history_tweet_ids": ["1179140850187677696"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.5554, "type": "Place", "normalized_text": "Maldonado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "coqui1980", "id": "196631185"}]}, "in_reply_to_user_id": "196631185", "id": "1179140850187677696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "140124061", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179023595302989831"}]}, {"created_at": "2019-10-01T14:19:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Se for COMPROVADO q o jovem de 12 anos matou a menina de 9, ele ir\u00e1 pra Funda\u00e7\u00e3o Casa, ter\u00e1 direito a 5 refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias, psic\u00f3logo, visitar\u00e1 museus, sua fam\u00edlia receber\u00e1 o Bolsa Fam\u00edlia e sair\u00e1 com a ficha limpa aos 18 anos, custando 10 mil p/m\u00eas ao contribuinte paulista.", "edit_history_tweet_ids": ["1179038158060605440"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 84, "probability": 0.7385, "type": "Place", "normalized_text": "Funda\u00e7\u00e3o Casa"}, {"start": 174, "end": 186, "probability": 0.4895, "type": "Place", "normalized_text": "Bolsa Fam\u00edlia"}]}, "id": "1179038158060605440", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 13, "like_count": 93, "quote_count": 7}, "author_id": "822102596617904128"}, {"created_at": "2019-10-01T20:42:04.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy se tiro para morir una persona en la Estaci\u00f3n Los Leones del Metro , ahora otro ser humano se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center aparentemente por cianuro... Que martes de Octubre mas triste, solo e irreversible para esas personas...", "edit_history_tweet_ids": ["1179134407342514183"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.475, "type": "Place", "normalized_text": "Leones del Metro"}, {"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8328, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "id": "1179134407342514183", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "author_id": "57485050"}, {"created_at": "2019-10-01T17:33:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/HGzQbBkvqp https://t.co/Vt3bHTKLgz", "edit_history_tweet_ids": ["1179087014311923712"], "id": "1179087014311923712", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "author_id": "1347385232", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/HGzQbBkvqp", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Vt3bHTKLgz", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalGGN/status/1179087014311923712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vt3bHTKLgz", "media_key": "3_1179087012588064770"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T12:53:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem s\u00e3o eles?\n(Apenas respostas erradas). https://t.co/wXeFvGBChO", "edit_history_tweet_ids": ["1179016362678722561"], "id": "1179016362678722561", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 176, "like_count": 174, "quote_count": 95}, "author_id": "37109429", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/wXeFvGBChO", "expanded_url": "https://twitter.com/geidermelo/status/1179016362678722561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wXeFvGBChO", "media_key": "3_1179016356278259714"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T14:32:01.000Z", "lang": "es", "text": "Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y no queden como pendejo que no sab\u00eda cruzar una calle.", "edit_history_tweet_ids": ["1179041282225852416"], "id": "1179041282225852416", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 11, "like_count": 184, "quote_count": 10}, "author_id": "51778399"}, {"created_at": "2019-09-29T15:15:51.000Z", "lang": "es", "text": "IMPORTANTE ENCUENTRO INSCRIBITE YA!\nhttps://t.co/SCnFWKWkIl @honeywell @fps", "edit_history_tweet_ids": ["1178327534712360960"], "id": "1178327534712360960", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "257564864", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/SCnFWKWkIl", "expanded_url": "https://bit.ly/2np7L7Z", "display_url": "bit.ly/2np7L7Z", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2np7L7Z"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 70, "username": "honeywell", "id": "64764487"}, {"start": 71, "end": 75, "username": "FPS", "id": "15084475"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:17:24.000Z", "lang": "pt", "text": "mano que mundo \u00e9 esse que a gente t\u00e1 vivendo? um mlq de 12 anos, DOZE ANOS matou uma menina de 9 anos, UMA CRIAN\u00c7A MATOU OUTRA CRIAN\u00c7A, hoje e em dia a gente n\u00e3o pode confiar em ningu\u00e9m mesmo, se uma crian\u00e7a \u00e9 capaz de fazer isso, imagine algu\u00e9m mais velho sei l\u00e1!\ud83d\ude13", "edit_history_tweet_ids": ["1179158399113744387"], "id": "1179158399113744387", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "author_id": "2705800487"}, {"created_at": "2019-10-01T23:14:40.000Z", "lang": "pt", "text": "S\u00f3 se perdendo MUITO no hype do Coringa pra achar que Aves de Rapina ser\u00e1 bom. Cheira MUITO a bomba, e das grandes. https://t.co/gslnUOSG6U", "edit_history_tweet_ids": ["1179172809014161408"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4317, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.7951, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/gslnUOSG6U", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1179067975317352450", "display_url": "twitter.com/rapadura/statu\u2026"}]}, "id": "1179172809014161408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "58507206", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179067975317352450"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:26:09.000Z", "lang": "pt", "text": "vi o trailer de aves de rapina e toda vez que eu vejo a margot robbie em qq filme fico triste em constatar que ela \u00e9 uma atriz maravilhosa que smp recebeu pap\u00e9is em que a \u00fanica fun\u00e7\u00e3o da personagem era ser uma mulher linda (o que ela \u00e9, obvimente, mas merece muito mais que isso)", "edit_history_tweet_ids": ["1179175700923854850"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7019, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6891, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.5156, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}]}, "id": "1179175700923854850", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123701296"}, {"created_at": "2019-10-01T21:32:24.000Z", "lang": "es", "text": "En moto de Rappi se le vuela a las autoridades do\u00f1a A\u00edda Merlano... Acusada y condenada de terribles delitos pol\u00edticos... La realidad supera al cine", "edit_history_tweet_ids": ["1179147071770808322"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5053, "type": "Person", "normalized_text": "Rappi"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.6632, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda Merlano"}]}, "id": "1179147071770808322", "public_metrics": {"retweet_count": 1486, "reply_count": 1091, "like_count": 5771, "quote_count": 229}, "author_id": "337783129"}, {"created_at": "2019-10-01T21:00:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Era em pleno setembro amarelo que meu professor de resist\u00eancia humilhou os alunos como incapazes, burros, inferiores, negou responder d\u00favidas, reclamou que n\u00e3o entend\u00edamos e ria da nossa cara em uma sala de 75 alunos. O meme de \"A faculdade \u00e9 t\u00f3xica\" , \u00e9 real.", "edit_history_tweet_ids": ["1179138992010346499"], "id": "1179138992010346499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136021257458245635"}, {"created_at": "2019-10-01T23:22:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@toon_victor Caraca, eu achei que isso era resposta pro meu tweet de esquadrao suicida. Engra\u00e7ado que \u00e9 um di\u00e1logo que serve pros dois.", "edit_history_tweet_ids": ["1179174863241699328"], "in_reply_to_user_id": "1159440968459968513", "id": "1179174863241699328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "267493546", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179173066104082437"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "toon_victor", "id": "1159440968459968513"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:15:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Vou continuar comentando da fazenda sim at\u00e9 o programa acabar, fa\u00e7o parte do elenco e ainda tenho contrato com a Record. Sa\u00ed na primeira semana de cabe\u00e7a erguida com meu cach\u00ea e ainda vou poder trabalhar aqui fora. Sou grata por ter sido selecionada, nunca imaginei participar \ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1179157955687649280"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7909, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.4933, "type": "Organization", "normalized_text": "Record"}]}, "id": "1179157955687649280", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 162, "like_count": 3204, "quote_count": 21}, "author_id": "68602813"}, {"created_at": "2019-10-01T23:21:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha irm\u00e3 viu ele tentando mandar msg pro meu n\u00famero mas ele ainda estava bloqueado, aquela noite foi a mais longa de toda a minha vida, ela veio chorando perguntando se ele tinha feito algo pra mim e quando eu falei das msg, de quando eu limpei a casa dela e ate da m\u00fasica", "edit_history_tweet_ids": ["1179174495376027648"], "in_reply_to_user_id": "743676513782947840", "id": "1179174495376027648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743676513782947840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179174057532674048"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:03:51.000Z", "lang": "es", "text": "Banda les tengo buenas y malas noticias, las buenas es que hay paro de 48 horas en la facultad, por lo tanto tendr\u00e9 un extra de tiempo para hacer stream, la mala es que tengo un putero de tarea xD as\u00ed que tengo que distribuir bien los tiempos o me la voy a pelar xD.", "edit_history_tweet_ids": ["1179154988951576576"], "id": "1179154988951576576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "583695420"}, {"created_at": "2019-10-01T23:20:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@TaisCruzjotalip @Gfv20002 @dimacgarcia @davidmirandario De qualquer maneira n\u00e3o foi condenado. Desconhe\u00e7o tanto que vou na wikipedia rs", "edit_history_tweet_ids": ["1179174290450767872"], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "wikipedia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TaisCruzjotalip", "id": "792114754642931713"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Gfv20002", "id": "3022216228"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "dimacgarcia", "id": "835570202289012736"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}, "in_reply_to_user_id": "792114754642931713", "id": "1179174290450767872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48150842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179173572624994315"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:56:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Sentiu o cheirinho de filme ruim? \nEu senti FORTE \ud83d\ude16 https://t.co/K5AtNjN7iC", "edit_history_tweet_ids": ["1179168201151827968"], "id": "1179168201151827968", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 110, "like_count": 854, "quote_count": 27}, "author_id": "8703862", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179067975317352450"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/K5AtNjN7iC", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1179067975317352450", "display_url": "twitter.com/rapadura/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T21:38:57.000Z", "lang": "es", "text": "Amo el calorrrr!!!! Vengan de a 10 si quiereeeeen \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1179148720451018753"], "id": "1179148720451018753", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 6}, "author_id": "2713841464"}, {"created_at": "2019-10-01T23:15:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@joaospuri Vai no rodeio?", "edit_history_tweet_ids": ["1179173066104082437"], "in_reply_to_user_id": "267493546", "id": "1179173066104082437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159440968459968513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179172465391656961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "joaospuri", "id": "267493546"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:21:47.000Z", "lang": "es", "text": "@braian__vargas Escucadron JAJAJAJAJA", "edit_history_tweet_ids": ["1179174600837599244"], "in_reply_to_user_id": "764966749083144192", "id": "1179174600837599244", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "66214364", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179172129209815041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "braian__vargas", "id": "764966749083144192"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T10:13:01.000Z", "lang": "es", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "edit_history_tweet_ids": ["1178976099419791361"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "id": "1178976099419791361", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 7}, "author_id": "55665976"}, {"created_at": "2019-10-01T23:17:20.000Z", "lang": "es", "text": "No hay juramentaci\u00f3n de nuevo Gabinete hoy. La cartera de econom\u00eda es clave para tratar de dar tranquilidad a los mercados internos y externos.. Luis Carranza no habr\u00eda aceptado..@Latina_pe @Latina_Noticias", "edit_history_tweet_ids": ["1179173480794906625"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3918, "type": "Organization", "normalized_text": "Gabinete"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Carranza"}], "mentions": [{"start": 179, "end": 189, "username": "Latina_pe", "id": "187657372"}, {"start": 190, "end": 206, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}]}, "id": "1179173480794906625", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 190, "like_count": 585, "quote_count": 31}, "author_id": "2979210489"}, {"created_at": "2019-10-01T20:27:14.000Z", "lang": "es", "text": "Otra persona se suicida en el costanera center y no evacuan y eso que el cianuro es altamente peligroso,lo primero son las ventas muy csm\nhttps://t.co/jaNxTgJPaM", "edit_history_tweet_ids": ["1179130672834908161"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.4992, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.7905, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/jaNxTgJPaM", "expanded_url": "https://www.mega.cl/noticias/nacional/277343-costanera-center-cianuero-emergencia-quimica-suicidio.html", "display_url": "mega.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meganoticias.cl/nacional/277343-costanera-center-cianuero-emergencia-quimica-suicidio.html"}]}, "id": "1179130672834908161", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "1059478072427192322"}, {"created_at": "2019-10-01T02:33:41.000Z", "lang": "es", "text": "si me ven, me atropellan porfa", "edit_history_tweet_ids": ["1178860507522048001"], "id": "1178860507522048001", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828346505115283456"}, {"created_at": "2019-10-01T23:15:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Pq me parece que voc\u00eas s\u00f3 se importam em setembro, ou ent\u00e3o quando ficam sabendo de algum amigo/conhecido est\u00e1 desesperado o suficiente pra tentar ou ent\u00e3o conseguir se matar.", "edit_history_tweet_ids": ["1179172982582845440"], "in_reply_to_user_id": "262301684", "id": "1179172982582845440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "262301684", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179172530453667843"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:16:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@TaisCruzjotalip @Gfv20002 @dimacgarcia @davidmirandario N\u00e3o, isso n\u00e3o \u00e9 condena\u00e7\u00e3o. At\u00e9 pq Hitler de matou", "edit_history_tweet_ids": ["1179173162593992705"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TaisCruzjotalip", "id": "792114754642931713"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Gfv20002", "id": "3022216228"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "dimacgarcia", "id": "835570202289012736"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}, "in_reply_to_user_id": "792114754642931713", "id": "1179173162593992705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48150842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179172266443251713"}]}, {"created_at": "2019-10-01T16:21:27.000Z", "lang": "pt", "text": "\ud83d\udea8I'm Harley FREAKIN Quinn! Alcan\u00e7ando todas as expectativas, trailer oficial de \"Birds of Prey\" \u00e9 revelado e j\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel confirmar que um melhores filmes de super-her\u00f3is em 2020 t\u00e1 vindo. https://t.co/ogCKdV7T6w", "edit_history_tweet_ids": ["1179068820104847361"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6324, "type": "Person", "normalized_text": "Quinn"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9306, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 164, "end": 164, "probability": 0.5804, "type": "Other", "normalized_text": "-"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/ogCKdV7T6w", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ogCKdV7T6w", "media_key": "13_1179057167250276352"}]}, "id": "1179068820104847361", "public_metrics": {"retweet_count": 560, "reply_count": 86, "like_count": 2663, "quote_count": 291}, "author_id": "788794760764985344"}, {"created_at": "2019-10-01T23:15:14.000Z", "lang": "es", "text": "Cada d\u00eda me sorprendo m\u00e1s de la astucia del Chileno.\nComo ya es costumbre el mall costanera center es utilizado como trampol\u00edn para saltar al vac\u00edo.\nY a  los administradores les cay\u00f3 la teja y  cercaron la pista de aterrizaje para estos deportistas del trampolin suicida buenisimo https://t.co/2DK2kmM55J", "edit_history_tweet_ids": ["1179172953826742272"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.3535, "type": "Place", "normalized_text": "Chileno"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.3734, "type": "Place", "normalized_text": "center"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2DK2kmM55J", "expanded_url": "https://twitter.com/diegog19799/status/1179172953826742272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2DK2kmM55J", "media_key": "3_1179171119997341696"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2DK2kmM55J", "expanded_url": "https://twitter.com/diegog19799/status/1179172953826742272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2DK2kmM55J", "media_key": "3_1179172935225020418"}]}, "id": "1179172953826742272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "3121153973"}, {"created_at": "2019-10-01T23:14:22.000Z", "lang": "fr", "text": "@santannacaique lembre sempre do hype de esquadrao suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179172735928418307"], "in_reply_to_user_id": "1692268584", "id": "1179172735928418307", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1884520321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179171433311821824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "santannacaique", "id": "1692268584"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:13:48.000Z", "lang": "pt", "text": "uma menina publicou no story dela como se ela fosse se jogar de um pr\u00e9dio, ELA FILMOU l\u00e1 do alto e co\u00e7ou at\u00e9 contagem regressiva. hoje ela veio dizer que n\u00e3o se jogou e que avisou as pessoas \"importantes\" pra ela que ia fazer essa publica\u00e7\u00e3o ou sei l\u00e1. MANO??????? ela brincou+", "edit_history_tweet_ids": ["1179172593540186113"], "id": "1179172593540186113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "978441920425979904"}, {"created_at": "2019-10-01T22:51:44.000Z", "lang": "es", "text": "Miles de personas por un embudo de  tres metros. https://t.co/HTirRqNV1g", "edit_history_tweet_ids": ["1179167038582988800"], "id": "1179167038582988800", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 14, "like_count": 191, "quote_count": 22}, "author_id": "443884579", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/HTirRqNV1g", "expanded_url": "https://twitter.com/Andres_Burgo/status/1179167038582988800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HTirRqNV1g", "media_key": "3_1179166936816652288"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 93, "tag": "CooperativaConversa"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 71, "probability": 0.6795, "type": "Place", "normalized_text": "Mall Costanera Center"}, {"start": 74, "end": 92, "probability": 0.4477, "type": "Other", "normalized_text": "CooperativaConversa"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/2j1YQUvi9c", "expanded_url": "http://bit.ly/2nzWdPG", "display_url": "bit.ly/2nzWdPG"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/EQVLum1WQh", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1179152483320504320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EQVLum1WQh", "media_key": "3_1179152482242564096"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:53:54.000Z", "lang": "es", "text": "[Actualizaci\u00f3n] Joven se suicid\u00f3 con cianuro en el Mall Costanera Center #CooperativaConversa https://t.co/2j1YQUvi9c https://t.co/EQVLum1WQh", "edit_history_tweet_ids": ["1179152483320504320"], "id": "1179152483320504320", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 21, "like_count": 30, "quote_count": 25}, "author_id": "7668952"}, {"created_at": "2019-10-01T23:09:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Me permiti a assistir esse trailer de Aves de Rapina (j\u00e1 que \u00e9 um filme que n\u00e3o to t\u00e3o empolgado)\n\n...olha, visual legal, potencialmente com uma mensagem importante sobre empoderamento de forma divertida.\n\nmas te falar... senti aquela vibra\u00e7\u00e3o intensa de filme ruim kkkk https://t.co/OUsDshRGXN", "edit_history_tweet_ids": ["1179171433311821824"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 51, "probability": 0.941, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/OUsDshRGXN", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1179067975317352450", "display_url": "twitter.com/rapadura/statu\u2026"}]}, "id": "1179171433311821824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1692268584", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179067975317352450"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:30:03.000Z", "lang": "pt", "text": "tirar nota baixa nem \u00e9 t\u00e3o impactante, agr tirar nota baixa numa prova q vc se matou de estudar \u00e9 do caralho, o surto veio", "edit_history_tweet_ids": ["1179161580472324097"], "id": "1179161580472324097", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "3642896055"}, {"created_at": "2019-10-01T08:52:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Parem de comparar os Beatles! \n\nO John MATOU O STU\nO Paul SE PARECE COM UM BURACO\nO George \u00c9 CORNO\nO Ringo \u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43", "edit_history_tweet_ids": ["1178955896950538240"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9434, "type": "Organization", "normalized_text": "Beatles"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8999, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8125, "type": "Person", "normalized_text": "Ringo"}]}, "id": "1178955896950538240", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "1083305848640888833"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 105, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.7723, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2PMbmmmTLA", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1179113322312093701/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2PMbmmmTLA", "media_key": "3_1179113302577876994"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2PMbmmmTLA", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1179113322312093701/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2PMbmmmTLA", "media_key": "3_1179113311692034048"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 50, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:18:17.000Z", "lang": "pt", "text": "O diretor de 'Esquadr\u00e3o Suicida', @DavidAyerMovies, foi creditado como produtor executivo de #BirdsOfPrey  \ud83d\udc40 https://t.co/2PMbmmmTLA", "edit_history_tweet_ids": ["1179113322312093701"], "id": "1179113322312093701", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "1074468328163500033"}, {"created_at": "2019-10-01T21:45:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@pedrosentose A pergunta que fica... Qual partida que o vice far\u00e1 de grande apelo esse ano? Est\u00e3o na s\u00e9rie A? Disputando t\u00edtulos? \ud83e\udd2f\n\nEles querem sair pela tangente desse contrato SUICIDA que fizeram com a arena... Por pura inveja do Bahia jogar na Arena Esquadr\u00e3o...", "edit_history_tweet_ids": ["1179150331143491585"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9473, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie A"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.6484, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 248, "end": 262, "probability": 0.3813, "type": "Place", "normalized_text": "Arena Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pedrosentose", "id": "29012108"}]}, "in_reply_to_user_id": "29012108", "id": "1179150331143491585", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "718527897120727041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179148719742160896"}]}, {"created_at": "2019-10-01T23:08:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@PluftPlaftZoom @pedrodoria @ThiagoKrause2 Mas o q me surpreende \u00e9 q algu\u00e9m se pretende autor de livros de divulga\u00e7\u00e3o saia correndo para se meter na roubada de defender um pt de vista indefens\u00e1vel. Tvz seja um af\u00e3 meio suicida de marcar posi\u00e7\u00e3o \"liberal\". \nMas \u00e9 sempre legal ter um debate mns raso por aqui.", "edit_history_tweet_ids": ["1179171157926395906"], "in_reply_to_user_id": "965998745904123904", "id": "1179171157926395906", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "175195875", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179166049020854272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PluftPlaftZoom", "id": "965998745904123904"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "ThiagoKrause2", "id": "819369228"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T23:04:29.000Z", "lang": "es", "text": "Si te deprime la lluvia veni y dorm\u00ed conmigo \ud83d\ude0f", "edit_history_tweet_ids": ["1179170247804366848"], "id": "1179170247804366848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1044622752949456898"}, {"created_at": "2019-10-01T22:42:29.000Z", "lang": "es", "text": "T\u00e9vez x Reynoso? Listo chicos, esto es ins\u00f3lito. Y ustedes unos c\u00f3mplices hijos de puta. Ojal\u00e1 no sea cierto xq es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179164710211641346"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6802, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e9vez"}, {"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7811, "type": "Person", "normalized_text": "Reynoso"}]}, "id": "1179164710211641346", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "622171480"}, {"created_at": "2019-10-01T21:58:54.000Z", "lang": "es", "text": "Las cosas que a veces tenemos que leer gracias a los RTs\nAhora resulta era \ud83d\ude07", "edit_history_tweet_ids": ["1179153743201406976"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.5943, "type": "Other", "normalized_text": "RTs"}]}, "id": "1179153743201406976", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "287314409"}, {"created_at": "2019-10-01T22:17:42.000Z", "lang": "pt", "text": "@Luan21052436 @lowzfly @Dinos_Sauro123 @ensaboadokkk @maiconkusterkkk marapaz\nessa galera ai tinha que morrer pro plano dele, o disfarce, a mascara do kira nao caisse", "edit_history_tweet_ids": ["1179158475131228160"], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 154, "probability": 0.6662, "type": "Person", "normalized_text": "kira"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 69, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "in_reply_to_user_id": "1069439498638016518", "id": "1179158475131228160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973819243513958400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179148050557755392"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/uSxt8bjNnX", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178233833973587968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uSxt8bjNnX", "media_key": "3_1178233828445507584"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:03:31.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/uSxt8bjNnX", "edit_history_tweet_ids": ["1178233833973587968"], "id": "1178233833973587968", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-10-01T16:46:53.000Z", "lang": "es", "text": "Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo de alta. Se suicid\u00f3 en la noche. \nRecuerden que depresi\u00f3n severa con intento suicida requiere tratamiento psiqui\u00e1trico, SIEMPRE!", "edit_history_tweet_ids": ["1179075221438877696"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "id": "1179075221438877696", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "166759988"}, {"created_at": "2019-10-01T19:07:09.000Z", "lang": "es", "text": "-\u00bfAcos\u00f3 sexualmente a esa chica?\n- \u00a1a esa chava nadie la quiere!\n-Pero \u00bfacos\u00f3 sexualmente a esa chica?\n-\u00a1esa chava es suicida!\n-si, pero \u00bfhubo acoso sexual de su parte hacia la chica?\n-\u00a1nadie quer\u00eda que la contratara!\n\n... que fuerte es cuando no se pueden dar argumentos s\u00f3lidos", "edit_history_tweet_ids": ["1179110522177777664"], "id": "1179110522177777664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "332655616"}, {"created_at": "2019-10-01T22:54:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@alferrarezi Sapa cega n\u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1179167789480890374"], "in_reply_to_user_id": "1698011958", "id": "1179167789480890374", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906039962516111360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179167674682789888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alferrarezi", "id": "1698011958"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T22:53:00.000Z", "lang": "es", "text": "1_ Zona del silencio (Mexico) https://t.co/M4Ranel5xb", "edit_history_tweet_ids": ["1179167355546619909"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.7016, "type": "Other", "normalized_text": "del"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7736, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/M4Ranel5xb", "expanded_url": "https://twitter.com/aLPUYeN2MQ9mbfF/status/1179167355546619909/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M4Ranel5xb", "media_key": "3_1179167347535437824"}]}, "in_reply_to_user_id": "1178199583001923585", "id": "1179167355546619909", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178199583001923585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179167344565903360"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:53:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@ElSantiagoSan Ahausbausbaksh justo\nEu tento me manter positivo, apesar kkk", "edit_history_tweet_ids": ["1179167422055686144"], "in_reply_to_user_id": "413084812", "id": "1179167422055686144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "895012403607470080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179166593705754624"}]}, {"created_at": "2019-10-01T13:52:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/0bdyIbl4m5", "edit_history_tweet_ids": ["1179031220237328386"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/0bdyIbl4m5", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano-por-tiago-angelo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-su\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano-por-tiago-angelo/"}]}, "id": "1179031220237328386", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "43340387"}, {"created_at": "2019-10-01T02:43:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Qual foi o ultimo filme que vcs assistiram?", "edit_history_tweet_ids": ["1178862893565202432"], "id": "1178862893565202432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 20, "like_count": 6, "quote_count": 4}, "author_id": "1047563651916484608"}, {"created_at": "2019-10-01T19:00:28.000Z", "lang": "es", "text": "@PacitaGuerra analizando en fr\u00edo, Mechita no es dem\u00f3crata, desde que se uni\u00f3 al suicida cobarde, con eso demostr\u00f3 que es una comechada convenida, lo que la mueve es miedo a caer en cana, que chanchullo se le viene? solo ella sabe por eso su p\u00e1nico, sino veamos de quienes se ha rodeado...", "edit_history_tweet_ids": ["1179108837879635970"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8473, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}]}, "in_reply_to_user_id": "2691099212", "id": "1179108837879635970", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "862347688322400256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179107194933043201"}]}, {"created_at": "2019-10-01T18:33:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@Marcosgport @paulocoelho Que Deus o perdoe, pois a doutrina marxista que o Lula prega vai de encontro com os seus ensinamentos. V\u00e1 pregar essa sua doutrina casa do caralho. Para vermes como vc que relativiza milhares de mortes nos hospitais fruto do roubo causado pela quadrilha. Sem falar nos suic\u00eddios.", "edit_history_tweet_ids": ["1179102066524004355"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6796, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Marcosgport", "id": "1406994324676558857"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "paulocoelho", "id": "5520952"}]}, "in_reply_to_user_id": "74930890", "id": "1179102066524004355", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74930890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179100876406960128"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:49:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@TamiNowaki Alec Holowska, era basicamente um produtor(muito bom,ali\u00e1s)de jogos Indie e independentes.\n\nEle namorou Zoe Quinn,uma mentirosa patol\u00f3gica que,al\u00e9m disso,tinha milhares de f\u00e3s e era uma feminista.\nPois bem; 7 anos depois deles terminarem,ela basicamente MENTIU que ele a estuprou+", "edit_history_tweet_ids": ["1179166446036901890"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowska"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe Quinn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TamiNowaki", "id": "2812468433"}]}, "in_reply_to_user_id": "2812468433", "id": "1179166446036901890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1142881704744538112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179162991117373440"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:44:51.000Z", "lang": "es", "text": "Congresista @mariomantilla7: Hay mucha gente que se ha dejado llevar por la presi\u00f3n medi\u00e1tica de la prensa y de grupos extremistas que vendieron una mala imagen del Congreso. https://t.co/bvuHeCGocS", "edit_history_tweet_ids": ["1179165304901062657"], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 172, "probability": 0.7638, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/bvuHeCGocS", "expanded_url": "https://twitter.com/congresoperu/status/1179165304901062657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bvuHeCGocS", "media_key": "3_1179165296147550209"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "mariomantilla7", "id": "768112125629829120"}]}, "id": "1179165304901062657", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 150, "like_count": 137, "quote_count": 6}, "author_id": "78889373"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "NewYork"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "NewYork"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/LqDXbTwbpd", "expanded_url": "https://twitter.com/Betticaa/status/1179156657999421442/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LqDXbTwbpd", "media_key": "7_1179156596473114626"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:18:35.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udcf9 Vuelve aparecer en #NewYork \ud83d\uddfd el cami\u00f3n \ud83d\ude9b con pantalla LED que anunciaba apoyo a Guaid\u00f3 en enero. Esta vez anunciando la crisis humanitaria y los niveles de pobreza que viven la mayor\u00eda de los venezolanos \ud83c\uddfb\ud83c\uddeahttps://t.co/LqDXbTwbpd", "edit_history_tweet_ids": ["1179158697467088896"], "id": "1179158697467088896", "public_metrics": {"retweet_count": 1018, "reply_count": 16, "like_count": 1006, "quote_count": 16}, "author_id": "519706573"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Y08tle7Kdp", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y08tle7Kdp", "media_key": "13_1179057167250276352"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:02:39.000Z", "lang": "en", "text": "Emancipate THIS. #BirdsOfPrey in theaters 2.7.20 https://t.co/Y08tle7Kdp", "edit_history_tweet_ids": ["1179064087566618624"], "id": "1179064087566618624", "public_metrics": {"retweet_count": 42876, "reply_count": 2343, "like_count": 94686, "quote_count": 17535}, "author_id": "1029092401262948352"}, {"created_at": "2019-10-01T18:33:23.000Z", "lang": "es", "text": "Absolutamente. Nada justifica agresiones. El Estado debe garantizar la seguridad de cualquier ciudadano @JulianaOxenford @TubinoCarlos https://t.co/Khb6mvCWpZ", "edit_history_tweet_ids": ["1179102021586173955"], "id": "1179102021586173955", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 352, "like_count": 1004, "quote_count": 25}, "author_id": "2979210489", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/Khb6mvCWpZ", "expanded_url": "https://twitter.com/amandaxbright/status/1179093347186696192", "display_url": "twitter.com/amandaxbright/\u2026"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 120, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 121, "end": 134, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "hidalgos\u00edalavida"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:06:21.000Z", "lang": "es", "text": "#hidalgos\u00edalavida El aborto es la peor de peores SOLUCIONES para la mujer. LA DEJA SOLA, TRISTE, DEPRIMIDA, CON SENTIMIENTO DE VACIO EXISTENCIAL Y X SUPUESTO TENDENCIA SUICIDA. JAM\u00c1S SER\u00c1 FELIZ, SIN DECIR QUE LA POBLACI\u00d3N DECRECE SIGNIFICATIVAMENTE.", "edit_history_tweet_ids": ["1179065021508259841"], "id": "1179065021508259841", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "818750342"}, {"created_at": "2019-10-01T21:57:28.000Z", "lang": "it", "text": "p.domanda {font-weight:bold;} p.intertitolo {font-weight:bold;}Cronista del proprio suicidio alla prima pagina del romanzo, il protagonista David Nowak non indugia sui dettagli splatter ma su quelli d ...\n\n del nuovo Tuttolibri\n https://t.co/N8Umi6kR4L", "edit_history_tweet_ids": ["1179153379806908417"], "id": "1179153379806908417", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "556852992", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/N8Umi6kR4L", "expanded_url": "http://www.lastampa.it/tuttolibri/2018/11/10/news/il-mio-sogno-americano-si-suicida-in-un-motel-1.37521909", "display_url": "lastampa.it/tuttolibri/201\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T11:28:59.000Z", "lang": "es", "text": "1\u00ba de octubre de 1946: en el Juicio de N\u00fcremberg (que comenz\u00f3 el 20 de noviembre de 1945), se sentencia a los l\u00edderes del nazismo por cr\u00edmenes contra la humanidad, doce son condenados a muerte y tres a cadena perpetua. Hermann G\u00f6ring se suicida antes de cumplir la sentencia. https://t.co/YTtoMKlUj0", "edit_history_tweet_ids": ["1178995219439718400"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.3361, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00fcremberg"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.583, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 219, "end": 232, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann G\u00f6ring"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/YTtoMKlUj0", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1178995219439718400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTtoMKlUj0", "media_key": "3_1178995213014110208"}]}, "id": "1178995219439718400", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "730809130189983744"}, {"created_at": "2019-10-01T18:41:43.000Z", "lang": "es", "text": "Bajar del metro y buscar una alternativa no es nada de nada, comparado con lo que llev\u00f3 a una persona m\u00e1s a lanzarse \ud83d\ude1e", "edit_history_tweet_ids": ["1179104119593869314"], "id": "1179104119593869314", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "812208717261373440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 39, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9227, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.2629, "type": "Person", "normalized_text": "Alerquina"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/SpXZSjGxse", "expanded_url": "https://twitter.com/WarnerBrosUK/status/1179063424283660288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SpXZSjGxse", "media_key": "13_1179039838080684033"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:00:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Saiu o primeiro trailer de #BirdsOfPrey!\n\nA emancipa\u00e7\u00e3o fantabulosa de Alerquina acontece em 7 de fevereiro de 2020.\n https://t.co/SpXZSjGxse", "edit_history_tweet_ids": ["1179063657839431681"], "id": "1179063657839431681", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 5, "like_count": 427, "quote_count": 57}, "author_id": "1042571329994612736"}, {"created_at": "2019-10-01T22:35:47.000Z", "lang": "es", "text": "@dearlightsx_ Es que cambi\u00f3 tantas veces de director, de plan, de lo que iba a tratar TODO, y ella luch\u00f3 much\u00edsimo por hacerlo. Adem\u00e1s, escuadr\u00f3n suicida fue salvable por jared leto como joker y sobre todo por ella, estuvo soberbia y lo que gener\u00f3 ese personaje y como se sigue hablando...", "edit_history_tweet_ids": ["1179163026529964032"], "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 180, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.8458, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dearlightsx_", "id": "2440403363"}]}, "in_reply_to_user_id": "2440403363", "id": "1179163026529964032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "954700692144443392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179162153871388672"}]}, {"created_at": "2019-10-01T22:32:19.000Z", "lang": "es", "text": "@Daniwonder40 Margot es maravillosa, ojal\u00e1 que si joe. Es que cuando la vi haciendo de Harley en Escuadron Suicida, bua, me flipo eh.\n\nQue guay q vayan a sacar la peli jo\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1179162153871388672"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5248, "type": "Other", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.5196, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.8277, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Daniwonder40", "id": "954700692144443392"}]}, "in_reply_to_user_id": "954700692144443392", "id": "1179162153871388672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2440403363", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179160891251740672"}]}, {"created_at": "2019-10-01T21:55:08.000Z", "lang": "it", "text": "comunque stavo leggendo un libro e lo stavo sfogliando fino alle ultime pagine e mi \u00e8 caduto l\u2019occhio su una frase a casissimo che pRATICAMENTE MI HA SPOILERATO LA MORTE DEL MIO PERSONAGGIO PREFERITO\n\n@ dio quando mi hai creata perch\u00e9 hai esagerato COS\u00cc TANTO con la sfiga?", "edit_history_tweet_ids": ["1179152796731478016"], "id": "1179152796731478016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2657497427"}, {"created_at": "2019-10-01T13:38:57.000Z", "lang": "es", "text": "Muy bien por ti, pero y si te digo que Barbara Gordon ser\u00e1 eventualmente la l\u00edder de este grupo ya que Harley se ir\u00e1 con el escuadr\u00f3n suicida o las sirenas? \n\nEsta pel\u00edcula tendr\u00e1 continuidad, pero si tu quieres juzgarla por tu purismo comiquero all\u00e1 tu. https://t.co/ghPO9ofZib", "edit_history_tweet_ids": ["1179027925011746817"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Barbara Gordon"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.5936, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ghPO9ofZib", "expanded_url": "https://twitter.com/Cherik_canon/status/1178957500202311680", "display_url": "twitter.com/Cherik_canon/s\u2026"}]}, "id": "1179027925011746817", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "1111266167728074752"}, {"created_at": "2019-10-01T22:27:18.000Z", "lang": "es", "text": "@dearlightsx_ La pobre de margot robbie presion\u00f3 para hacer esta pelicula. Nadie la queria hacer, fue ella que dio por saco a la productora porque ama el personaje y queria hacer la peli. Fue gracias a ella que el director no abandon\u00f3 el proyecto y al final la dirigi\u00f3. Ojal\u00e1 sea buena.", "edit_history_tweet_ids": ["1179160891251740672"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "margot robbie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dearlightsx_", "id": "2440403363"}]}, "in_reply_to_user_id": "2440403363", "id": "1179160891251740672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "954700692144443392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179159685229895680"}]}, {"created_at": "2019-10-01T20:48:00.000Z", "lang": "es", "text": "Rouco Varela se une oficialmente al grupo de cardenales enemigos del papa Francisco https://t.co/2KqXkBNNcS https://t.co/uI0twiluEz", "edit_history_tweet_ids": ["1179135899256442880"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8167, "type": "Person", "normalized_text": "Rouco Varela"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.2702, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/2KqXkBNNcS", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/sociedad/Rouco-Varela-cardenales-enemigos-Francisco_0_947705706.html", "display_url": "eldiario.es/sociedad/Rouco\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/uI0twiluEz", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1179135899256442880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uI0twiluEz", "media_key": "3_1179111649116114944"}]}, "id": "1179135899256442880", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 19, "like_count": 11, "quote_count": 7}, "author_id": "535707261"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8617, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.904, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/rO1WQTECQ9", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rO1WQTECQ9", "media_key": "13_1179057167250276352"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:26:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Trailer oficial de Aves de Rapina.\n\nEstreia dia 6 de fevereiro nos cinemas. #BirdsOfPrey \nhttps://t.co/rO1WQTECQ9", "edit_history_tweet_ids": ["1179070053267976193"], "id": "1179070053267976193", "geo": {"place_id": "8cd72e7876a6c73d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 763, "reply_count": 42, "like_count": 2617, "quote_count": 304}, "author_id": "293807001"}, {"created_at": "2019-10-01T21:37:10.000Z", "lang": "pt", "text": "tou bored asf, quero fazer aquela cena das indiretas ou l\u00e1 qui\u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1179148271308214272"], "id": "1179148271308214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 20, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "547243654"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "EnVideo"}, {"start": 106, "end": 117, "tag": "TwitterOax"}, {"start": 118, "end": 125, "tag": "Oaxaca"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.8535, "type": "Place", "normalized_text": "Xochimilco"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9466, "type": "Other", "normalized_text": "TwitterOax"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9239, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/n3lHvYQVL0", "expanded_url": "https://twitter.com/pulsopoliticoax/status/1179104213126844417/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n3lHvYQVL0", "media_key": "7_1179103633125838850"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:42:05.000Z", "lang": "es", "text": "#EnVideo Mujer de origen extranjero se suicida al interior de un domicilio en el barrio de Xochimilco.\ud83d\udcf9\ud83d\udc47\ud83c\udfff #TwitterOax #Oaxaca https://t.co/n3lHvYQVL0", "edit_history_tweet_ids": ["1179104213126844417"], "id": "1179104213126844417", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4662840476"}, {"created_at": "2019-10-01T22:27:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Vida de merda\nSe podesse suicidava\ud83c\udff4", "edit_history_tweet_ids": ["1179160838130651141"], "id": "1179160838130651141", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1140981497408528389"}, {"created_at": "2019-10-01T22:26:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@Lucas00Cardoso po mas ja vai ter esquadrao 2 alem dessr aves de rapina\nvai ter 2 esquadr\u00e3o 2", "edit_history_tweet_ids": ["1179160717896880134"], "in_reply_to_user_id": "1140928194", "id": "1179160717896880134", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290564533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179159651138641921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Lucas00Cardoso", "id": "1140928194"}]}}, {"created_at": "2019-08-28T11:50:47.000Z", "lang": "es", "text": "Suicidios.\nCostanera Center y Metro de Santiago, dos escenarios donde la gente renuncia a su pesadilla que lleva como vida, en una sociedad donde cada uno se salva como puede. Triste realidad de quienes se cansan de luchar contra un mounstruo llamado libre mercado.", "edit_history_tweet_ids": ["1166679515747311616"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.6222, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.6201, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "id": "1166679515747311616", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 7, "like_count": 126, "quote_count": 1}, "author_id": "833861660477620225"}, {"created_at": "2019-10-01T22:21:18.000Z", "lang": "pt", "text": "cara n\u00e3o queria me enganar igual me enganei com esquadr\u00e3o suicida mas esse trailer de Aves de Rapina e A Fabulosa Emancipa\u00e7\u00e3o de Harley Quinn t\u00e1 simplesmente magn\u00edfico? Enterrou o incel do joker pqp. A cena dela dando a dinamite pra menina jogar pela janela PERFEITA DEMAIS", "edit_history_tweet_ids": ["1179159379536437248"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.8322, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.8874, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 103, "end": 124, "probability": 0.524, "type": "Other", "normalized_text": "A Fabulosa Emancipa\u00e7\u00e3o"}, {"start": 129, "end": 140, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.4917, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "id": "1179159379536437248", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "95687612"}, {"created_at": "2019-10-01T22:21:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@justifybelief contraste 0 \n\nfiltro s\u00e9pia colocado\n\nboa fml mais um filme ae", "edit_history_tweet_ids": ["1179159473736355840"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "contraste 0"}]}, "in_reply_to_user_id": "3290564533", "id": "1179159473736355840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1140928194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179159385639141378"}]}, {"created_at": "2019-10-01T18:12:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Sabem quantas vezes a palavra \u201cLula\u201d foi escrita nos chats da Vaza Jato? Exatas 14.537. Isso sem contar os demais apelidos de Lula, entre eles \u201cnove\u201d, \u201cnine\u201d e \u201cbig mac\u201d. Era ideia fixa de @SF_Moro, @deltanmd e sua turma. (imagem abaixo do Painel da @DanielaLima_) https://t.co/Idh1Sk3a6r", "edit_history_tweet_ids": ["1179096848629407748"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Vaza Jato"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Idh1Sk3a6r", "expanded_url": "https://twitter.com/demori/status/1179096848629407748/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Idh1Sk3a6r", "media_key": "3_1179096841281032197"}], "mentions": [{"start": 189, "end": 197, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 199, "end": 208, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}, {"start": 250, "end": 263, "username": "DanielaLima_", "id": "67743025"}]}, "id": "1179096848629407748", "public_metrics": {"retweet_count": 1160, "reply_count": 221, "like_count": 4347, "quote_count": 186}, "author_id": "15675149"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 162, "tag": "sucesos"}, {"start": 163, "end": 174, "tag": "salvamento"}, {"start": 175, "end": 181, "tag": "playa"}, {"start": 182, "end": 189, "tag": "h\u00e9roes"}, {"start": 190, "end": 199, "tag": "Benidorm"}, {"start": 200, "end": 203, "tag": "UK"}, {"start": 204, "end": 214, "tag": "brit\u00e1nico"}, {"start": 215, "end": 222, "tag": "zodiac"}, {"start": 223, "end": 228, "tag": "samu"}, {"start": 229, "end": 238, "tag": "CruzRoja"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "PoliciaNacional"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8388, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 113, "end": 128, "probability": 0.8024, "type": "Place", "normalized_text": "Playa de Levante"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.8015, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.9531, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.5926, "type": "Place", "normalized_text": "zodiac"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.7655, "type": "Place", "normalized_text": "samu"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9002, "type": "Place", "normalized_text": "CruzRoja"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QaBKbcA3qW", "expanded_url": "https://agencia6.com/index.php/2019/09/29/dos-policias-nacionales-de-benidorm-salvan-in-extremis-y-en-calzoncillos-a-un-joven-suicida-en-las-aguas-de-la-playa-de-levante/", "display_url": "agencia6.com/index.php/2019\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agencia6.com/2019/09/29/dos-policias-nacionales-de-benidorm-salvan-in-extremis-y-en-calzoncillos-a-un-joven-suicida-en-las-aguas-de-la-playa-de-levante/"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 139, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 140, "end": 153, "username": "POLICIALOCAL", "id": "111556126"}]}, "created_at": "2019-09-29T13:35:45.000Z", "lang": "es", "text": "Dos polic\u00edas nacionales de Benidorm salvan in extremis y \"en calzoncillos\" a un joven suicida en las aguas de la Playa de Levante\n\n@policia @POLICIALOCAL #sucesos #salvamento #playa #h\u00e9roes #Benidorm #UK #brit\u00e1nico #zodiac #samu #CruzRoja #PoliciaNacional\n\nhttps://t.co/QaBKbcA3qW", "edit_history_tweet_ids": ["1178302343948967937"], "id": "1178302343948967937", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "author_id": "2292491447"}, {"created_at": "2019-09-30T19:44:06.000Z", "lang": "es", "text": "Necesito que algo bueno ocurra en mi vida para dejar esta mentalidad suicida que cargo", "edit_history_tweet_ids": ["1178757431540756482"], "id": "1178757431540756482", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1114373980775952384"}, {"created_at": "2019-10-01T13:26:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o , que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo ,pega a vis\u00e3o ,cobra mata abra\u00e7ando ,muita atividade pq falsidade vem de quem a gente menos espera... vis\u00e3o pura \ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1179024836158480385"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1179024836158480385", "geo": {"place_id": "78a469013513d6b7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1154582948039073794"}, {"created_at": "2019-10-01T22:00:47.000Z", "lang": "es", "text": "los weones ech\u00e1ndole la culpa o diciendo que el Costanera Center y/o Metro de Santiago est\u00e1n malditos siendo que el problema lo tienen los weones que se matan ah\u00ed por moda.", "edit_history_tweet_ids": ["1179154215664574464"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.4101, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.4068, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.7782, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "id": "1179154215664574464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "911947027109564417"}, {"created_at": "2019-10-01T02:21:01.000Z", "lang": "es", "text": "Mercedes Ar\u00e1oz recibe el beso y abrazo de Becerril, Tubino, etc.\n\nParece sentirse halagada.", "edit_history_tweet_ids": ["1178857317225373702"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}]}, "id": "1178857317225373702", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 21, "like_count": 315, "quote_count": 1}, "author_id": "51612869"}, {"created_at": "2019-10-01T15:27:48.000Z", "lang": "pt", "text": "me falem vil\u00f5es que n\u00e3o fizeram nada de errado", "edit_history_tweet_ids": ["1179055320678719490"], "id": "1179055320678719490", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 3078, "like_count": 6903, "quote_count": 676}, "author_id": "3120745861"}, {"created_at": "2019-10-01T22:12:51.000Z", "lang": "es", "text": "Me voy a tirar cuatro d\u00edas sin ser cari\u00f1osa con andy?? Efectivamente.", "edit_history_tweet_ids": ["1179157252458110976"], "id": "1179157252458110976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "2543156560"}, {"created_at": "2019-10-01T18:29:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Aten\u00e7\u00e3o para essa Bandeira:\n\"Muda senado\"\nNem tudo que reluz \u00e9 ouro.\n\n1- Um t\u00e1 usando a bandeira do \"sou contra ao Foro privilegiado\" a anos sem nunca fazer nada.\n\n2- Tem outro que fala em Lava Toga a d\u00e9cadas e nunca da em nada.\n\n3- Tem ator pornor &amp; Advogada suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179101156791992321"], "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 197, "probability": 0.406, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Toga"}]}, "id": "1179101156791992321", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "425543511"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 30, "end": 39, "tag": "Canarias"}, {"start": 140, "end": 173, "tag": "Coeducaci\u00f3nPermanenteNoRevisable"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}]}, "created_at": "2019-09-30T13:29:06.000Z", "lang": "es", "text": "Nuevo caso de #Feminicidio en #Canarias. Asesina a su expareja y luego se suicida. Mi repulsa m\u00e1s absoluta. Son hijos sanos del patriarcado #Coeducaci\u00f3nPermanenteNoRevisable", "edit_history_tweet_ids": ["1178663058350252033"], "id": "1178663058350252033", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "author_id": "349782756"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 111, "tag": "CongresoRespetaLaConstituci\u00f3n"}, {"start": 112, "end": 135, "tag": "CongresoalBicentenario"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 51, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/5c6D7Tuiwt", "expanded_url": "https://twitter.com/congresoperu/status/1178857340189233152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5c6D7Tuiwt", "media_key": "3_1178857058508181509"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/5c6D7Tuiwt", "expanded_url": "https://twitter.com/congresoperu/status/1178857340189233152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5c6D7Tuiwt", "media_key": "3_1178857150917070848"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/5c6D7Tuiwt", "expanded_url": "https://twitter.com/congresoperu/status/1178857340189233152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5c6D7Tuiwt", "media_key": "3_1178857240046030848"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/5c6D7Tuiwt", "expanded_url": "https://twitter.com/congresoperu/status/1178857340189233152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5c6D7Tuiwt", "media_key": "3_1178857286359556097"}]}, "created_at": "2019-10-01T02:21:06.000Z", "lang": "es", "text": "Presidenta de la Rep\u00fablica, Mercedes Ar\u00e1oz Fern\u00e1ndez, dirige su Mensaje al pa\u00eds.\n#CongresoRespetaLaConstituci\u00f3n\n#CongresoalBicentenario https://t.co/5c6D7Tuiwt", "edit_history_tweet_ids": ["1178857340189233152"], "id": "1178857340189233152", "public_metrics": {"retweet_count": 450, "reply_count": 1266, "like_count": 868, "quote_count": 297}, "author_id": "78889373"}, {"created_at": "2019-10-01T22:12:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@sadbiagirl ai que mentira, eu choro assistindo Marley e eu", "edit_history_tweet_ids": ["1179157152667176961"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5834, "type": "Other", "normalized_text": "Marley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sadbiagirl", "id": "869218226659635204"}]}, "in_reply_to_user_id": "869218226659635204", "id": "1179157152667176961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764992090124288000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179156953039282177"}]}, {"created_at": "2019-10-01T20:19:49.000Z", "lang": "es", "text": "Me veo obligado a comentar este producto infumable. Ver Joker y luego que te salgan con esto, es para llorar. Todos pidiendo una pel\u00edcula de Superman, y me vienen con esto?. Para mi es m\u00e1s grave de lo que parece. La muestra de que en WB tienen monos con platillos en la cabeza. https://t.co/J2X8HZP0zv", "edit_history_tweet_ids": ["1179128808445808642"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 234, "end": 235, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "WB"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/J2X8HZP0zv", "expanded_url": "https://twitter.com/FaradayJoshua/status/1179128808445808642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J2X8HZP0zv", "media_key": "3_1179128782894063616"}]}, "id": "1179128808445808642", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 20, "like_count": 38, "quote_count": 6}, "author_id": "938129798181871616"}, {"created_at": "2019-10-01T21:32:01.000Z", "lang": "es", "text": "Tengo ganas de la pel\u00edcula, pero de verdad que este t\u00edo es imb\u00e9cil y un pesado. https://t.co/DeVoz8ScXO", "edit_history_tweet_ids": ["1179146977646432257"], "id": "1179146977646432257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3186792753", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179039830778494976"}], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/DeVoz8ScXO", "expanded_url": "https://twitter.com/CBR/status/1179039830778494976", "display_url": "twitter.com/CBR/status/117\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T21:56:24.000Z", "lang": "es", "text": "La Salud Mental es un term\u00f3metro de la sociedad que estamos construyendo. Hay que mejorar el acceso y calidad de la atenci\u00f3n, pero por sobretodo debemos preguntarnos que v\u00ednculos estamos generando. Pena por lo ocurrido en costanera center y los leones https://t.co/ForgkDbIKT", "edit_history_tweet_ids": ["1179153112512245760"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6165, "type": "Other", "normalized_text": "Mental"}, {"start": 222, "end": 237, "probability": 0.6179, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/ForgkDbIKT", "expanded_url": "https://twitter.com/sosamchi/status/1179153112512245760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ForgkDbIKT", "media_key": "3_1179153104782139392"}]}, "id": "1179153112512245760", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 10, "like_count": 127, "quote_count": 8}, "author_id": "968653553047867397"}, {"created_at": "2019-10-01T22:11:14.000Z", "lang": "es", "text": "Una fiesta infantil en la que, al jugar al escondite, una adolescente entrar\u00e1 en una habitaci\u00f3n donde encontrar\u00e1 a un ni\u00f1o que no deber\u00eda estar all\u00ed. Una historia que parece un claro precedente o influencia de Al final de la escalera. https://t.co/3xX0akN5Tb", "edit_history_tweet_ids": ["1179156845807783943"], "in_reply_to_user_id": "1016364243447316482", "id": "1179156845807783943", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1016364243447316482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179156838991978499"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/3xX0akN5Tb", "expanded_url": "https://twitter.com/SteveKi00989506/status/1179156845807783943/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3xX0akN5Tb", "media_key": "3_1179156841164619782"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T21:36:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu Deus @alvespedrobra porque me matou?! \nAssim como o seu personagem existem v\u00e1rios Gugas pelo mundo , e dar a not\u00edcia a fam\u00edlia e sempre complicado pra todas as pessoas que passam por isso.\nVendo o Guga eu chorei e n\u00e3o foi pouco.\nObrigado por se entregar com tudo \ud83d\ude2d\ud83d\ude2dTE AMO \u2665\ufe0f https://t.co/s6l4IcgvUw", "edit_history_tweet_ids": ["1179148096992940032"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.4363, "type": "Other", "normalized_text": "Gugas"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Guga"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/s6l4IcgvUw", "expanded_url": "https://twitter.com/CrazzySwift/status/1179148096992940032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s6l4IcgvUw", "media_key": "3_1179148040726286336"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/s6l4IcgvUw", "expanded_url": "https://twitter.com/CrazzySwift/status/1179148096992940032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s6l4IcgvUw", "media_key": "3_1179148058048774150"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/s6l4IcgvUw", "expanded_url": "https://twitter.com/CrazzySwift/status/1179148096992940032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s6l4IcgvUw", "media_key": "3_1179148074805026823"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/s6l4IcgvUw", "expanded_url": "https://twitter.com/CrazzySwift/status/1179148096992940032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s6l4IcgvUw", "media_key": "3_1179148089971662848"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "alvespedrobra", "id": "1141042171698716672"}]}, "id": "1179148096992940032", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "392914569"}, {"created_at": "2019-10-01T21:12:58.000Z", "lang": "es", "text": "Cada d\u00eda que pase el golpista incapaz de Vizcarra,s\u00f3lo lograr\u00e1 el descontento del pueblo,ahora q gobernar\u00e1 s\u00f3lo,hasta recuperar la democracia,\u00bfA qui\u00e9n va a culpar de su ineptitud? Ni\u00f1os muertos,asesinatos,m\u00e1s anemia,m\u00e1s pobreza.Recuerda golpista\u00a1AYER COMENZ\u00d3 TU FIN!", "edit_history_tweet_ids": ["1179142181732388879"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.6744, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "id": "1179142181732388879", "public_metrics": {"retweet_count": 340, "reply_count": 1393, "like_count": 1013, "quote_count": 124}, "author_id": "525822471"}, {"created_at": "2019-10-01T18:20:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Porque a depress\u00e3o e a idea\u00e7\u00e3o suicida s\u00e3o COMPROVADAMENTE ressaltadas por narrativas que as romantizam. Comparar um depressivo a um incel \u00e9 algo absurdo: o primeiro tende a atribuir a si a culpa por tudo e a querer anular-se; o segundo joga no mundo e expressa em \u00f3dio. https://t.co/QyVdoYCFh0", "edit_history_tweet_ids": ["1179098681850650626"], "id": "1179098681850650626", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 180, "quote_count": 0}, "author_id": "13653812", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179094010788491265"}], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/QyVdoYCFh0", "expanded_url": "https://twitter.com/DiegoVQ/status/1179094010788491265", "display_url": "twitter.com/DiegoVQ/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T18:21:00.000Z", "lang": "pt", "text": "\"O capitalismo produzia pobreza e riqueza, vivia da mais-valia. Agora vive cada vez mais do lucro, privatiza\u00e7\u00e3o dos recursos naturais. H\u00e1 uma crise ambiental final, definitiva. Isso \u00e9 o capitalismo do fim do mundo. Ou acaba o capitalismo ou acaba o mundo\".\nhttps://t.co/Gupdm8V56S", "edit_history_tweet_ids": ["1179098907797790725"], "id": "1179098907797790725", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "119818761", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Gupdm8V56S", "expanded_url": "http://bit.ly/2nzJufR", "display_url": "bit.ly/2nzJufR"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T13:22:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Olhem que chique \u00e9 a Fran\u00e7a! Vi isso em Londres tbem!  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/XHq69QtlsG", "edit_history_tweet_ids": ["1179023761850470400"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/XHq69QtlsG", "expanded_url": "https://twitter.com/AngelaSchneid/status/1179023761850470400/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XHq69QtlsG", "media_key": "7_1179023654518169600"}]}, "id": "1179023761850470400", "public_metrics": {"retweet_count": 5110, "reply_count": 2102, "like_count": 23980, "quote_count": 6471}, "author_id": "1038158990008573959"}, {"created_at": "2019-10-01T06:29:53.000Z", "lang": "es", "text": "Con 2 billones de DEUDA cuantos meses podr\u00eda aguantar Espa\u00f1a una ocupaci\u00f3n militar en Catalunya?", "edit_history_tweet_ids": ["1178919947428339712"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5606, "type": "Place", "normalized_text": "DEUDA"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}]}, "id": "1178919947428339712", "public_metrics": {"retweet_count": 252, "reply_count": 70, "like_count": 438, "quote_count": 9}, "author_id": "740637702"}, {"created_at": "2019-10-01T05:13:19.000Z", "lang": "es", "text": "Esta es la prueba que el golpe de Estado de Mart\u00edn Vizcarra, tambi\u00e9n es un golpe militar.\nAl Jefe del @CCFFAA_PERU y los Comandantes Generales de @EjercitoPeru @naval_peru @fapperu @PoliciaPeru no les corresponde imponer al Presidente suspendido por el @congresoperu https://t.co/JwRDb3GpBO", "edit_history_tweet_ids": ["1178900680507039744"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/JwRDb3GpBO", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1178900680507039744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JwRDb3GpBO", "media_key": "3_1178900673083138049"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/JwRDb3GpBO", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1178900680507039744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JwRDb3GpBO", "media_key": "3_1178900673225773056"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 114, "username": "CCFFAA_PERU", "id": "583946907"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "EjercitoPeru", "id": "540120921"}, {"start": 160, "end": 171, "username": "naval_peru", "id": "1154236045"}, {"start": 172, "end": 180, "username": "fapperu", "id": "488605451"}, {"start": 181, "end": 193, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 253, "end": 266, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "id": "1178900680507039744", "public_metrics": {"retweet_count": 705, "reply_count": 2114, "like_count": 1532, "quote_count": 137}, "author_id": "111815940"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.5506, "type": "Other", "normalized_text": "Aida Merlano"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/iBq4eqchVV", "expanded_url": "http://bit.ly/2okSsh2", "display_url": "bit.ly/2okSsh2", "unwound_url": "https://www.bluradio.com/judicial/condenada-exsenadora-aida-merlano-huyo-cuando-ingresaba-a-una-cita-medica-en-bogota"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/1R6q3A1kgk", "expanded_url": "https://twitter.com/BluRadioCo/status/1179144748260573184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1R6q3A1kgk", "media_key": "7_1179144575702704133"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 150, "username": "ricarospina", "id": "142021639"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:23:10.000Z", "lang": "es", "text": "#VIDEO | Desde esta ventana de un centro m\u00e9dico en el norte de Bogot\u00e1 se escap\u00f3 la condenada excongresista Aida Merlano. Los detalles con @ricarospina https://t.co/iBq4eqchVV https://t.co/1R6q3A1kgk", "edit_history_tweet_ids": ["1179144748260573184"], "id": "1179144748260573184", "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 298, "like_count": 516, "quote_count": 162}, "author_id": "622082899"}, {"created_at": "2019-10-01T05:19:47.000Z", "lang": "es", "text": "Ex Presidente del TC, doctor Urbiola, sostiene en @canalN_ que Presidenta @MecheAF debe destituir de sus cargos a los miembros de las FFAA y la PNP por no actuar dentro del marco constitucional. Totalmente de acuerdo!!", "edit_history_tweet_ids": ["1178902304914845697"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7955, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "Urbiola"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7138, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 144, "end": 146, "probability": 0.8355, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 58, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 74, "end": 82, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "id": "1178902304914845697", "public_metrics": {"retweet_count": 285, "reply_count": 35, "like_count": 592, "quote_count": 11}, "author_id": "1237286593"}, {"created_at": "2019-10-01T21:35:40.000Z", "lang": "es", "text": "Nuevamente una persona se suicida en el Costanera Center, \u00bfcu\u00e1ntas personas m\u00e1s tendr\u00e1n que morir para que el Estado haga algo respecto a la salud mental? Es muy evidente que existe un problema psicol\u00f3gico grave en la poblaci\u00f3n chilena y a\u00fan no se discute bien sobre ello.", "edit_history_tweet_ids": ["1179147895112638464"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 55, "probability": 0.7112, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "id": "1179147895112638464", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "932951105448722432"}, {"created_at": "2019-10-01T12:45:20.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfQuieren cerrar el Congreso? Ahora ver\u00e1n lo que es dictadura, sin contrapesos, gobernando por decretos, sin fiscalizaci\u00f3n ni cr\u00edtica. Tarde o temprano terminar\u00e1n pidiendo democracia y c\u00e1rcel para los dictadores", "edit_history_tweet_ids": ["1179014432925655041"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.7466, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "id": "1179014432925655041", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 4022, "like_count": 3647, "quote_count": 309}, "author_id": "235139317"}], "places": [{"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Mendoza, Argentina", "id": "00054d3a0a8df14e"}, {"full_name": "Almirante Brown, Argentina", "id": "014c3ff137d87084"}, {"full_name": "Alvorada, Brasil", "id": "91ef4094d14cb6c1"}, {"full_name": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "b19e24ce42ccd6aa"}, {"full_name": "Panama", "id": "9d8ae4b0fac2036a"}, {"full_name": "Complexo do Alem\u00e3o", "id": "07d9dcb471481001"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Pato Branco, Brasil", "id": "72db166622a36a3d"}, {"full_name": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "id": "7974acce42d034d5"}, {"full_name": "Alcorc\u00f3n, Espa\u00f1a", "id": "dbf989427f114112"}, {"full_name": "Jes\u00fas Maria, Peru", "id": "01af35f5243efca4"}]}, "errors": [{"resource_id": "1179185937085022208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179185937085022208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179185937085022208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "989247270263586817", "value": "989247270263586817", "detail": "User has been suspended: [989247270263586817].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179016518144872448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179016518144872448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179016518144872448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1085123436177956866", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1085123436177956866].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1085123436177956866", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179178643131645952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179178643131645952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179178643131645952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179094224869974016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179094224869974016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179094224869974016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1098299214772293632", "value": "1098299214772293632", "detail": "User has been suspended: [1098299214772293632].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179181868601761794", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179181868601761794", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179181868601761794].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179182895086342147", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179182895086342147", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179182895086342147].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1141361449845108737", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1141361449845108737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141361449845108737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179181570722283521", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179181570722283521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179181570722283521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179176487238471682", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179176487238471682].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179176487238471682", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179180700693602305", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179180700693602305", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179180700693602305].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "104326717", "value": "104326717", "detail": "User has been suspended: [104326717].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179178672693100544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179178672693100544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179178672693100544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4581432982", "value": "4581432982", "detail": "User has been suspended: [4581432982].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179176975338033152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179176975338033152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179176975338033152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2192232387", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2192232387].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2192232387", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179179722833575937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179179722833575937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179179722833575937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1039833046835445760", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1039833046835445760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1039833046835445760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179177146973085696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179177146973085696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179177146973085696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153970963047952389", "value": "1153970963047952389", "detail": "User has been suspended: [1153970963047952389].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179172966132862976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179172966132862976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179172966132862976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179175054791319552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179175054791319552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179175054791319552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179111317698990090", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179111317698990090", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179111317698990090].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "763580015103602688", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [763580015103602688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "763580015103602688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179152398943690755", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179152398943690755].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179152398943690755", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "970793081472774144", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [970793081472774144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "970793081472774144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179152576358604801", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179152576358604801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179152576358604801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179170945107410944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179170945107410944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179170945107410944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "965998745904123904", "value": "965998745904123904", "detail": "User has been suspended: [965998745904123904].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179166049020854272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179166049020854272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179166049020854272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179170217815166976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179170217815166976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179170217815166976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179164942248771585", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179164942248771585].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179164942248771585", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2730708918", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2730708918].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2730708918", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179131576124354560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179131576124354560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179131576124354560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3734039116", "value": "3734039116", "detail": "User has been suspended: [3734039116].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179073387341271049", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179073387341271049", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179073387341271049].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172857845987119104", "value": "1172857845987119104", "detail": "User has been suspended: [1172857845987119104].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179165429673218056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179165429673218056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179165429673218056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179161741122510854", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179161741122510854", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179161741122510854].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174331063113584641", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174331063113584641].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174331063113584641", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179156281946509312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179156281946509312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179156281946509312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1159212886515998722", "value": "1159212886515998722", "detail": "User has been suspended: [1159212886515998722].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179063999205445633", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179063999205445633", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179063999205445633].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1179189322978865152", "oldest_id": "1179154341086859266", "result_count": 462, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm62553symzr0yoaczjp1e56a0dx9"}}