{"data": [{"id": "1171386460106305537", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4556080769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171386460106305537"], "created_at": "2019-09-10T11:34:30.000Z"}, {"id": "1171386424396079104", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "766411014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171386424396079104"], "created_at": "2019-09-10T11:34:21.000Z"}, {"id": "1171386405249064960", "text": "@extracola @AntyPLS @alex2521999 @ninadaliai @NyanKat0 @reformednarsu @salmahorias @emcielar @sxbergirl @MarcLesan @FerraxPLS @_phernxlia @Laia_Martinez99 @sukadiane @flejetoleta @flejejoseos @jennsss_ @nelkissa @putosgoals @inkordium @carlotaahhj @uritejota @softalbie @moncheta @Bezoya_Agua EVENTO EN LA ARENA\n\n@uritejota sobrevive,\n\n@putosgoals hace un pacto suicida con @moncheta_skere, pero la hijaputa me traiciona y me empuja a la niebla pues nada tio pa eso te doy cobijo q te jodan https://t.co/s972RHwjGh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2205008663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171386065053241347"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "AntyPLS", "id": "3437008894"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "alex2521999", "id": "1587213914"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "ninadaliai", "id": "1061886747427176448"}, {"start": 70, "end": 82, "username": "salmahorias", "id": "1051803788523261952"}, {"start": 104, "end": 114, "username": "MarcLesan", "id": "3024173151"}, {"start": 115, "end": 125, "username": "FerraxPLS", "id": "1143010321"}, {"start": 126, "end": 137, "username": "_phernxlia", "id": "3318885538"}, {"start": 138, "end": 154, "username": "Laia_Martinez99", "id": "1971900685"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "flejetoleta", "id": "436650306"}, {"start": 192, "end": 201, "username": "jennsss_", "id": "3145520285"}, {"start": 202, "end": 211, "username": "nelkissa", "id": "1188629835616272384"}, {"start": 212, "end": 223, "username": "putosgoals", "id": "1416047563153760268"}, {"start": 248, "end": 258, "username": "uritejota", "id": "1308144457318006790"}, {"start": 259, "end": 269, "username": "softalbie", "id": "1063499429506879490"}, {"start": 270, "end": 279, "username": "moncheta", "id": "32615405"}, {"start": 313, "end": 323, "username": "uritejota", "id": "1308144457318006790"}, {"start": 336, "end": 347, "username": "putosgoals", "id": "1416047563153760268"}], "urls": [{"start": 491, "end": 514, "url": "https://t.co/s972RHwjGh", "expanded_url": "https://twitter.com/moncheta_skere/status/1171386405249064960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s972RHwjGh", "media_key": "3_1171386400379457537"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171386405249064960"], "in_reply_to_user_id": "2205008663", "created_at": "2019-09-10T11:34:16.000Z"}, {"id": "1171386395170103297", "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2365892436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171386395170103297"], "created_at": "2019-09-10T11:34:14.000Z"}, {"id": "1171386389008650241", "text": "RT @Cesar_Delfin87: Seg\u00fan la OMS, cada 40 seg se suicida una persona en el mundo.\nCifra alarmante cuando tambi\u00e9n de salud mental se trata.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "856152527787642880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171384780962836480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Cesar_Delfin87", "id": "781252506919763968"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8666, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171386389008650241"], "created_at": "2019-09-10T11:34:13.000Z"}, {"id": "1171386348890198016", "text": "RT @serdna975: En el chachi mundo de los unicornios, los leones son herb\u00edvoros: en la realidad, se suicida.\n\nNo nos extra\u00f1e si educando en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "67468117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171355411464806400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "serdna975", "id": "3312910750"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171386348890198016"], "created_at": "2019-09-10T11:34:03.000Z"}, {"id": "1171386347812265984", "text": "RT @antoniocendanf1: https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171169590359076865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171386347812265984"], "created_at": "2019-09-10T11:34:03.000Z"}, {"id": "1171386344259641345", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "455295284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171386344259641345"], "created_at": "2019-09-10T11:34:02.000Z"}, {"id": "1171386279327608835", "text": "Io so che a terra sono rimasti alcuni fazzoletti dopo fragorose soffiate di nasi raffreddati e qualche mozzicone di chi si suicida lentamente col fumo...\ud83d\ude44per il resto tutto ok \ud83d\ude01 \n#montecitorio #suicidio #ForzaNuova #democrazia # https://t.co/ScDmC14nl2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2975394111", "edit_history_tweet_ids": ["1171386279327608835"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/ScDmC14nl2", "expanded_url": "https://twitter.com/Vince7914/status/1171293420247244801", "display_url": "twitter.com/Vince7914/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 192, "tag": "montecitorio"}, {"start": 193, "end": 202, "tag": "suicidio"}, {"start": 203, "end": 214, "tag": "ForzaNuova"}, {"start": 215, "end": 226, "tag": "democrazia"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:33:46.000Z"}, {"id": "1171386272880967681", "text": "40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica - Infobae https://t.co/UP5jiQl3qc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1154503021713383438", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8867, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/UP5jiQl3qc", "expanded_url": "https://www.infobae.com/salud/2019/09/10/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-segun-datos-de-la-oms/", "display_url": "infobae.com/salud/2019/09/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171386272880967681"], "created_at": "2019-09-10T11:33:45.000Z"}, {"id": "1171386252320530438", "text": "@mexicansemurai @fernando100016 @NestorCine @DCEUnlimited El mayor reconocimiento fue el Oscar mejor maquillaje a Escuadr\u00f3n Suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f... Una poronga grande como una casa se llev\u00f3 una estatuilla ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "210203227", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171296723743825920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mexicansemurai", "id": "1440425456889569285"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "NestorCine", "id": "2596690824"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "DCEUNLIMITED", "id": "3289275017"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9628, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.7728, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171386252320530438"], "in_reply_to_user_id": "822829686162006016", "created_at": "2019-09-10T11:33:40.000Z"}, {"id": "1171386249510293504", "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialDePrevenci\u00f3nDelSuicidio ... Es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os \ud83d\ude14\nhttps://t.co/pDljvn1DrD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "399448910", "edit_history_tweet_ids": ["1171386249510293504"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/pDljvn1DrD", "expanded_url": "https://www.infobae.com/salud/2019/09/10/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-segun-datos-de-la-oms/", "display_url": "infobae.com/salud/2019/09/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 44, "tag": "D\u00edaMundialDePrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:33:39.000Z"}, {"id": "1171386227880280070", "text": "RT @radionica: #D\u00edasDeRadio Hoy es un d\u00eda importante para hablar y reconocer la importancia de cuidar la salud mental. \"Pese a los progreso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127547704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383507635060736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radionica", "id": "18730977"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "D\u00edasDeRadio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171386227880280070"], "created_at": "2019-09-10T11:33:34.000Z"}, {"id": "1171386225133084675", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "276623288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171386225133084675"], "created_at": "2019-09-10T11:33:34.000Z"}, {"id": "1171386200399257600", "text": "@albertolarrains Cada 40 seg se suicida una persona en el mundo .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "362745926", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171378572029767680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171386200399257600"], "in_reply_to_user_id": "2265096360", "created_at": "2019-09-10T11:33:28.000Z"}, {"id": "1171386194573348865", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3338555477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171386194573348865"], "created_at": "2019-09-10T11:33:26.000Z"}, {"id": "1171386178148474882", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "65665737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171386178148474882"], "created_at": "2019-09-10T11:33:22.000Z"}, {"id": "1171386086767157249", "text": "MUNDO: Padre envenena a sus tres hijos y luego se suicida | Publimetro Colombia https://t.co/Ja63CuhZod", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1054965560654602240", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Ja63CuhZod", "expanded_url": "https://www.publimetro.co/co/mundo/2019/09/08/padre-envenena-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida.html", "display_url": "publimetro.co/co/mundo/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171386086767157249"], "created_at": "2019-09-10T11:33:01.000Z"}, {"id": "1171386085026488325", "text": "RT @mercedesnavio: \ud83d\udd35Prevenci\u00f3n Suicidio @SaludMadrid \n\u2705Programas Evaluados\n#H12Octubre #HLaPaz\n#HGregorioMara\u00f1on #FJD\n\u2705C\u00f3digo Hospitalario\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3317880381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171075582039396352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mercedesnavio", "id": "276246105"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "H12Octubre"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3363, "type": "Person", "normalized_text": "HLaPaz"}, {"start": 96, "end": 111, "probability": 0.4467, "type": "Other", "normalized_text": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.3578, "type": "Other", "normalized_text": "FJD"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "H12Octubre"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "HLaPaz"}, {"start": 95, "end": 112, "tag": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 113, "end": 117, "tag": "FJD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171386085026488325"], "created_at": "2019-09-10T11:33:00.000Z"}, {"id": "1171386080224075777", "text": "RT @jovanajovi5: Razgovaraj. Nije gotovo i nije uzaludno za \u017eivot se vredi boriti, ma koliko izgledalo kao ni\u0161tavilo sve oko tebe. \n\nBroj S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "416025764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171371717824077824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jovanajovi5", "id": "1120372266"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171386080224075777"], "created_at": "2019-09-10T11:32:59.000Z"}, {"id": "1171386079037009923", "text": "No teme a la muerte el que vive como suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1352090940", "edit_history_tweet_ids": ["1171386079037009923"], "created_at": "2019-09-10T11:32:59.000Z"}, {"id": "1171386058124201985", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1138919798690254853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171386058124201985"], "created_at": "2019-09-10T11:32:54.000Z"}, {"id": "1171385961743339520", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1103735080382537730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385961743339520"], "created_at": "2019-09-10T11:32:31.000Z"}, {"id": "1171385956450144256", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1073547377288601601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385956450144256"], "created_at": "2019-09-10T11:32:29.000Z"}, {"id": "1171385924128821248", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1074287602675650561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385924128821248"], "created_at": "2019-09-10T11:32:22.000Z"}, {"id": "1171385907561291777", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "17631494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385907561291777"], "created_at": "2019-09-10T11:32:18.000Z"}, {"id": "1171385880063414272", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2862737229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385880063414272"], "created_at": "2019-09-10T11:32:11.000Z"}, {"id": "1171385814384828416", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "779192478620614656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385814384828416"], "created_at": "2019-09-10T11:31:56.000Z"}, {"id": "1171385711406342145", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1166156522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385711406342145"], "created_at": "2019-09-10T11:31:31.000Z"}, {"id": "1171385640849760256", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "69047495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385640849760256"], "created_at": "2019-09-10T11:31:14.000Z"}, {"id": "1171385634835107840", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1189307305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385634835107840"], "created_at": "2019-09-10T11:31:13.000Z"}, {"id": "1171385627058888705", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1166156522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385627058888705"], "created_at": "2019-09-10T11:31:11.000Z"}, {"id": "1171385545332801536", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1264078404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385545332801536"], "created_at": "2019-09-10T11:30:51.000Z"}, {"id": "1171385543931977728", "text": "Mientras Espa\u00f1a es ahora refugio del \u00faltimo reducto d grandes inversores d la suicida ganader\u00eda industrial, ocurre esto en Holanda.\n\nEn Holanda... https://t.co/9BxIoemJoO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2693705180", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170894232418168832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.9496, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/9BxIoemJoO", "expanded_url": "https://twitter.com/ValaAfshar/status/1170894232418168832", "display_url": "twitter.com/ValaAfshar/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385543931977728"], "created_at": "2019-09-10T11:30:51.000Z"}, {"id": "1171385541604061184", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1071507891981570048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385541604061184"], "created_at": "2019-09-10T11:30:51.000Z"}, {"id": "1171385533580369920", "text": "O Boban matou um cara ali mas ninguem se feriu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1025823365708304385", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7425, "type": "Person", "normalized_text": "Boban"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385533580369920"], "created_at": "2019-09-10T11:30:49.000Z"}, {"id": "1171385507907026944", "text": "RT @nlopeztrujillo: Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "16722706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171334715728629760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385507907026944"], "created_at": "2019-09-10T11:30:43.000Z"}, {"id": "1171385477003448321", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1025155554107379714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385477003448321"], "created_at": "2019-09-10T11:30:35.000Z"}, {"id": "1171385470032515072", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "259278509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385470032515072"], "created_at": "2019-09-10T11:30:34.000Z"}, {"id": "1171385467977306113", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "329537390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385467977306113"], "created_at": "2019-09-10T11:30:33.000Z"}, {"id": "1171385460159107073", "text": "La conducta #suicida no es valiente ni cobarde, est\u00e1 vinculada a un alt\u00edsimo grado de #sufrimiento de la persona #suicidio #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/0RQ7RFB9Oz", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "964934780", "edit_history_tweet_ids": ["1171385460159107073"], "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/0RQ7RFB9Oz", "expanded_url": "https://twitter.com/saludmentalcyl/status/1171385460159107073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RQ7RFB9Oz", "media_key": "3_1171385457592164353"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 20, "tag": "suicida"}, {"start": 86, "end": 98, "tag": "sufrimiento"}, {"start": 113, "end": 122, "tag": "suicidio"}, {"start": 123, "end": 145, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:30:31.000Z"}, {"id": "1171385366533853186", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1235484391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385366533853186"], "created_at": "2019-09-10T11:30:09.000Z"}, {"id": "1171385328726413314", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "967853530261356544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385328726413314"], "created_at": "2019-09-10T11:30:00.000Z"}, {"id": "1171385314432159744", "text": "RT @Infomedicos: En todo el mundo cada d\u00eda casi 3000 personas ponen fin a su vida; cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1045117028733001728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171277802685046784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Infomedicos", "id": "408625650"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385314432159744"], "created_at": "2019-09-10T11:29:56.000Z"}, {"id": "1171385309482950656", "text": "RT @lfredobocanegra: Seg\u00fan la @opsoms cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, 800.000 personas al a\u00f1o a nivel mundial. En Ibag\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1133855291819405312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171232975880630274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lfredobocanegra", "id": "2720301821"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7829, "type": "Other", "normalized_text": "Ibag"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385309482950656"], "created_at": "2019-09-10T11:29:55.000Z"}, {"id": "1171385306110681089", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\n#suicidio \nhttps://t.co/3ThSGF5Rzx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1052654180878434304", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3ThSGF5Rzx", "expanded_url": "https://www.eldigitalcartagena.info/cada-dos-horas-y-media-se-suicida-una-persona-en-espana/", "display_url": "eldigitalcartagena.info/cada-dos-horas\u2026"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385306110681089"], "created_at": "2019-09-10T11:29:54.000Z"}, {"id": "1171385278013071361", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2175668331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385278013071361"], "created_at": "2019-09-10T11:29:48.000Z"}, {"id": "1171385224443441152", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "297072087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385224443441152"], "created_at": "2019-09-10T11:29:35.000Z"}, {"id": "1171385185851596800", "text": "@felipeneto T\u00e1 com medo coco\nSou contra a ditadura, por\u00e9m se for pra acabar com uma ideologia que matou mais de 1 milh\u00e3o de pessoas pode ter certeza que o caminho \u00e9 sim apoiar a ditadura, sem desenrolo com vcs. Vai falar merda em Cuba, Venezuela ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1108445105411842048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171218732733140997"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 230, "end": 233, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385185851596800"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "created_at": "2019-09-10T11:29:26.000Z"}, {"id": "1171385126363774976", "text": "RT @radionica: #D\u00edasDeRadio Hoy es un d\u00eda importante para hablar y reconocer la importancia de cuidar la salud mental. \"Pese a los progreso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "537940398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383507635060736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radionica", "id": "18730977"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "D\u00edasDeRadio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385126363774976"], "created_at": "2019-09-10T11:29:12.000Z"}, {"id": "1171385112786821121", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2382662035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385112786821121"], "created_at": "2019-09-10T11:29:08.000Z"}, {"id": "1171385094491258880", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4204930949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385094491258880"], "created_at": "2019-09-10T11:29:04.000Z"}, {"id": "1171385058025975809", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2856728651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385058025975809"], "created_at": "2019-09-10T11:28:55.000Z"}, {"id": "1171385045174706176", "text": "RT @CopMadrid: .@FundacionANAR: se\u00f1ales para detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes - Plataforma de Infancia https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3151181548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171350512601567233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.5082, "type": "Other", "normalized_text": "de Infancia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385045174706176"], "created_at": "2019-09-10T11:28:52.000Z"}, {"id": "1171385043027156993", "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "313418085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385043027156993"], "created_at": "2019-09-10T11:28:52.000Z"}, {"id": "1171385041659867138", "text": "RT @apuntnoticies: \ud83d\uddd3\ufe0f Hui \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. #SuicidePrevention \n\nMalgrat el silenci medi\u00e0tic, per a evitar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "381054933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383973441941504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "apuntnoticies", "id": "902871103080718336"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 94, "tag": "SuicidePrevention"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385041659867138"], "created_at": "2019-09-10T11:28:51.000Z"}, {"id": "1171385033036312576", "text": "RT @eluniversocom: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, es decir, 800.000 al a\u00f1o. \u25ba https://t.co/ndOiHDKcXc h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2923102857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171226848753344512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eluniversocom", "id": "8225692"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8282, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ndOiHDKcXc", "expanded_url": "http://ow.ly/8d3q50w3HFz", "display_url": "ow.ly/8d3q50w3HFz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385033036312576"], "created_at": "2019-09-10T11:28:49.000Z"}, {"id": "1171385003105804289", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "553911882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171385003105804289"], "created_at": "2019-09-10T11:28:42.000Z"}, {"id": "1171384894456500225", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2830033735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384894456500225"], "created_at": "2019-09-10T11:28:16.000Z"}, {"id": "1171384885606588416", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/jb1RcaF4qC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "290990720", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/jb1RcaF4qC", "expanded_url": "http://atres.red/iwz503", "display_url": "atres.red/iwz503"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384885606588416"], "created_at": "2019-09-10T11:28:14.000Z"}, {"id": "1171384855143182336", "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1552896498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384855143182336"], "created_at": "2019-09-10T11:28:07.000Z"}, {"id": "1171384823987884032", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "946902708438650880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384823987884032"], "created_at": "2019-09-10T11:27:59.000Z"}, {"id": "1171384798365069312", "text": "@choracuica Gastei meu Google e vi que o guitarrista do Lorca's Grave se suicidou nesse dia\n\nApesar de n\u00e3o achar nem uma refer\u00eancia \u00e0 banda em lugar nenhum", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "48877695", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171380736328384513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "choracuica", "id": "8236782"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.802, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.5893, "type": "Other", "normalized_text": "Lorca's Grave"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384798365069312"], "in_reply_to_user_id": "8236782", "created_at": "2019-09-10T11:27:53.000Z"}, {"id": "1171384795890421761", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "481981355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384795890421761"], "created_at": "2019-09-10T11:27:53.000Z"}, {"id": "1171384780962836480", "text": "Seg\u00fan la OMS, cada 40 seg se suicida una persona en el mundo.\nCifra alarmante cuando tambi\u00e9n de salud mental se trata.\nHoy en el #diamundialprevencionsuicidio #OMS #suicidio \nhttps://t.co/rulDC0syFz", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "781252506919763968", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8322, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.7938, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/rulDC0syFz", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 158, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}, {"start": 159, "end": 163, "tag": "OMS"}, {"start": 164, "end": 173, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384780962836480"], "created_at": "2019-09-10T11:27:49.000Z"}, {"id": "1171384711811350528", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "21001245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384711811350528"], "created_at": "2019-09-10T11:27:33.000Z"}, {"id": "1171384646476664832", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "834831859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384646476664832"], "created_at": "2019-09-10T11:27:17.000Z"}, {"id": "1171384616915259392", "text": "@fornas_pt Rato suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "889536844869849093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171377936928321537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171384616915259392"], "in_reply_to_user_id": "763006356995579905", "created_at": "2019-09-10T11:27:10.000Z"}, {"id": "1171384611458486273", "text": "RT @jovanajovi5: Razgovaraj. Nije gotovo i nije uzaludno za \u017eivot se vredi boriti, ma koliko izgledalo kao ni\u0161tavilo sve oko tebe. \n\nBroj S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "378221683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171371717824077824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jovanajovi5", "id": "1120372266"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384611458486273"], "created_at": "2019-09-10T11:27:09.000Z"}, {"id": "1171384524867022850", "text": "RT @apuntnoticies: \ud83d\uddd3\ufe0f Hui \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. #SuicidePrevention \n\nMalgrat el silenci medi\u00e0tic, per a evitar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "902538231669018626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383973441941504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "apuntnoticies", "id": "902871103080718336"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 94, "tag": "SuicidePrevention"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384524867022850"], "created_at": "2019-09-10T11:26:48.000Z"}, {"id": "1171384507510820864", "text": "#DiaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio #WorldSuicidePreventionDay\u00a0\nLa OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona.\nhttps://t.co/sYUVYNtFaw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "41749172", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.6759, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sYUVYNtFaw", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "DiaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}, {"start": 33, "end": 59, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384507510820864"], "created_at": "2019-09-10T11:26:44.000Z"}, {"id": "1171384505678082048", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "631346524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384505678082048"], "created_at": "2019-09-10T11:26:44.000Z"}, {"id": "1171384470798249984", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1067048294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384470798249984"], "created_at": "2019-09-10T11:26:35.000Z"}, {"id": "1171384461272997888", "text": "RT @radionica: #D\u00edasDeRadio Hoy es un d\u00eda importante para hablar y reconocer la importancia de cuidar la salud mental. \"Pese a los progreso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "964351583092752384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383507635060736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radionica", "id": "18730977"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "D\u00edasDeRadio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384461272997888"], "created_at": "2019-09-10T11:26:33.000Z"}, {"id": "1171384449189236737", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1318048670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384449189236737"], "created_at": "2019-09-10T11:26:30.000Z"}, {"id": "1171384444558745600", "text": "RT @Denis_Sota: #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "920152598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171384030832578560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 35, "tag": "PrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384444558745600"], "created_at": "2019-09-10T11:26:29.000Z"}, {"id": "1171384425579343873", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS | CNN https://t.co/6mcyUd6GbW", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "255682933", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8399, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "CNN"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/6mcyUd6GbW", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384425579343873"], "geo": {"place_id": "e0649871bd10d9cf"}, "created_at": "2019-09-10T11:26:24.000Z"}, {"id": "1171384425025867777", "text": "RT @Square_Mom: No epis\u00f3dio do titio av\u00f4, o \u00fanico epis\u00f3dio n\u00e3o canon de SU, quando o titio aparece pela primeira vez ele saiu de uma ostra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1076320604276563968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171250322070802433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Square_Mom", "id": "4716992901"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "SU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384425025867777"], "created_at": "2019-09-10T11:26:24.000Z"}, {"id": "1171384415399960576", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "470410941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384415399960576"], "created_at": "2019-09-10T11:26:22.000Z"}, {"id": "1171384391685279744", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "457060660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384391685279744"], "created_at": "2019-09-10T11:26:16.000Z"}, {"id": "1171384390439583744", "text": "RT @apuntnoticies: Cada dia una persona se su\u00efcida a la Comunitat Valenciana i 4.500 persones intenten suicidar-se cada any. https://t.co/b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "887627858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383980165386240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "apuntnoticies", "id": "902871103080718336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384390439583744"], "created_at": "2019-09-10T11:26:16.000Z"}, {"id": "1171384354733510657", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "161059894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384354733510657"], "created_at": "2019-09-10T11:26:08.000Z"}, {"id": "1171384216959012864", "text": "RT @nlopeztrujillo: Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "33632381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171334715728629760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384216959012864"], "created_at": "2019-09-10T11:25:35.000Z"}, {"id": "1171384214136270848", "text": "@suicida_mne \u0421\u043a\u0430\u0436\u0443 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0440\u043e\u0441\u0442: 173", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1089207041409929216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171384214136270848"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-10T11:25:34.000Z"}, {"id": "1171384188748075009", "text": "RT @hospitalesAG: En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio, os dejamos la gu\u00eda elaborada por la @saludand para personas con ideac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "314128815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171311089314881536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hospitalesAG", "id": "734686891619028993"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "saludand", "id": "300136823"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5565, "type": "Organization", "normalized_text": "ideac"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384188748075009"], "created_at": "2019-09-10T11:25:28.000Z"}, {"id": "1171384147883040771", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1035554641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384147883040771"], "created_at": "2019-09-10T11:25:18.000Z"}, {"id": "1171384077670342656", "text": "RT @hospsancecilio: En el @hospsancecilio \"trabajamos juntos para prevenir el #suicidio\" con @saludand a trav\u00e9s de los profesionales de enf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "152760974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383236284624896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171384077670342656"], "created_at": "2019-09-10T11:25:02.000Z"}, {"id": "1171384071144054785", "text": "RT @apuntnoticies: \ud83d\uddd3\ufe0f Hui \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. #SuicidePrevention \n\nMalgrat el silenci medi\u00e0tic, per a evitar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "223163153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383973441941504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "apuntnoticies", "id": "902871103080718336"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 94, "tag": "SuicidePrevention"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384071144054785"], "created_at": "2019-09-10T11:25:00.000Z"}, {"id": "1171384038835326976", "text": "RT @hospsancecilio: En el @hospsancecilio \"trabajamos juntos para prevenir el #suicidio\" con @saludand a trav\u00e9s de los profesionales de enf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "300136823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383236284624896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171384038835326976"], "created_at": "2019-09-10T11:24:52.000Z"}, {"id": "1171384030832578560", "text": "#PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos... Hasta q punto, como sociedad, acogemos personas q tienen la intenci\u00f3n de quitarse la vida. https://t.co/IJsLSqJFRf", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "705242384263745536", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 136, "probability": 0.8346, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/IJsLSqJFRf", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1171384030832578560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IJsLSqJFRf", "media_key": "3_1171384023530295296"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "PrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384030832578560"], "created_at": "2019-09-10T11:24:50.000Z"}, {"id": "1171384023110901761", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1105092502602895360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384023110901761"], "created_at": "2019-09-10T11:24:49.000Z"}, {"id": "1171383991775236096", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "92557750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383991775236096"], "created_at": "2019-09-10T11:24:41.000Z"}, {"id": "1171383980165386240", "text": "Cada dia una persona se su\u00efcida a la Comunitat Valenciana i 4.500 persones intenten suicidar-se cada any. https://t.co/bgvYN1p6Nq", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "902871103080718336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171383973441941504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171383980165386240"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/bgvYN1p6Nq", "expanded_url": "https://twitter.com/apuntnoticies/status/1171383980165386240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bgvYN1p6Nq", "media_key": "3_1171383975346102272"}]}, "in_reply_to_user_id": "902871103080718336", "created_at": "2019-09-10T11:24:38.000Z"}, {"id": "1171383973441941504", "text": "\ud83d\uddd3\ufe0f Hui \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. #SuicidePrevention \n\nMalgrat el silenci medi\u00e0tic, per a evitar el contagi a la poblaci\u00f3 (l'anomenat efecte Werther), la taxa de #su\u00efcidi no para d'incrementar-se i les dades s\u00f3n alarmants.\n\nhttps://t.co/J3YPXNsuAw", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "author_id": "902871103080718336", "edit_history_tweet_ids": ["1171383973441941504"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/J3YPXNsuAw", "expanded_url": "http://bit.ly/suicidi", "display_url": "bit.ly/suicidi"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 75, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 185, "end": 193, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:24:37.000Z"}, {"id": "1171383962431868929", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2656637294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383962431868929"], "created_at": "2019-09-10T11:24:34.000Z"}, {"id": "1171383961651765249", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "815486800386998272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383961651765249"], "created_at": "2019-09-10T11:24:34.000Z"}, {"id": "1171383894467383297", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1686948277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383894467383297"], "created_at": "2019-09-10T11:24:18.000Z"}, {"id": "1171383825601126401", "text": "RT @margpuig: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4340922688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171358590810185728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "margpuig", "id": "2921983427"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383825601126401"], "created_at": "2019-09-10T11:24:01.000Z"}, {"id": "1171383805371920384", "text": "RT @RosiGaviria: Fijo se muere ese testigo, se suicida o se ahorca o le da un infarto algo pero se muere.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "276640919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171247642166353920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RosiGaviria", "id": "382157490"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.7531, "type": "Person", "normalized_text": "Fijo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383805371920384"], "created_at": "2019-09-10T11:23:57.000Z"}, {"id": "1171383784719212547", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "911150310902595584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383784719212547"], "created_at": "2019-09-10T11:23:52.000Z"}, {"id": "1171383784337498112", "text": "RT @sanidadgob: Hay un elemento com\u00fan detr\u00e1s de la conducta suicida: una alta proporci\u00f3n de personas que han sobrevivido a un intento de su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "389332697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171345639621439490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383784337498112"], "created_at": "2019-09-10T11:23:52.000Z"}, {"id": "1171383673100341248", "text": "RT @hospsancecilio: En el @hospsancecilio \"trabajamos juntos para prevenir el #suicidio\" con @saludand a trav\u00e9s de los profesionales de enf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "614414020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383236284624896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171383673100341248"], "created_at": "2019-09-10T11:23:25.000Z"}, {"id": "1171383642754572293", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "722937962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383642754572293"], "created_at": "2019-09-10T11:23:18.000Z"}, {"id": "1171383564082044930", "text": "Detenga los pensamientos e intentos suicidas antes de que comiencen. Conozca las se\u00f1ales de advertencia de roesgo suicida. https://t.co/Vr89hx69JL", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "255682933", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171126899780849665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.869, "type": "Person", "normalized_text": "roesgo"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Vr89hx69JL", "expanded_url": "https://twitter.com/CDCgov/status/1171126899780849665", "display_url": "twitter.com/CDCgov/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383564082044930"], "geo": {"place_id": "e0649871bd10d9cf"}, "created_at": "2019-09-10T11:22:59.000Z"}, {"id": "1171383551494955009", "text": "RT @neee_19: me da bronca pq cuando alguien est\u00e1 triste nadie le da bola pero cuando esa persona se suicida se hacen los preocupados/triste\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1607223398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171058291776151552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "neee_19", "id": "970008169517862912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383551494955009"], "created_at": "2019-09-10T11:22:56.000Z"}, {"id": "1171383547036348417", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1084817305006166017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383547036348417"], "created_at": "2019-09-10T11:22:55.000Z"}, {"id": "1171383541927534592", "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L https://t.co/uqvRChznKQ", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "304499003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171162642041507840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/uqvRChznKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1171162642041507840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uqvRChznKQ", "media_key": "3_1171162640330240001"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383541927534592"], "created_at": "2019-09-10T11:22:54.000Z"}, {"id": "1171383532234694657", "text": "RT @infobae: 40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica https://t.co/Un5uAl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2581221678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171381553634533377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.8742, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383532234694657"], "created_at": "2019-09-10T11:22:51.000Z"}, {"id": "1171383507635060736", "text": "#D\u00edasDeRadio Hoy es un d\u00eda importante para hablar y reconocer la importancia de cuidar la salud mental. \"Pese a los progresos, cada 40 segundos alguien se suicida\": @WHO,@OPSOMS_Col\n\n\u00bfConocen a alguien que sufre de depresi\u00f3n y no saben c\u00f3mo ayudarlo? #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/NN2NrLDDOq", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "18730977", "entities": {"mentions": [{"start": 165, "end": 169, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 170, "end": 181, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/NN2NrLDDOq", "expanded_url": "https://twitter.com/radionica/status/1171383507635060736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NN2NrLDDOq", "media_key": "3_1171383499720445957"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "D\u00edasDeRadio"}, {"start": 251, "end": 273, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383507635060736"], "created_at": "2019-09-10T11:22:46.000Z"}, {"id": "1171383466212102150", "text": "#YoCreoEn Dios y en su mejor 'pol\u00edtica de salud mental' para evitar y #SANAR a las personas que intentan suicidarse en el \ud83c\udf0f. Hoy en el #D\u00edaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio, el Magdalena reporta 27 casos en lo corrido del a\u00f1o 2019. \n\nLos hombres se suicida m\u00e1s que las mujeres. \ud83d\ude2a https://t.co/KwEpDOI73d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "607353111", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171374238558818305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 184, "probability": 0.8799, "type": "Place", "normalized_text": "Magdalena"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/KwEpDOI73d", "expanded_url": "https://twitter.com/MabelLaraNews/status/1171374238558818305", "display_url": "twitter.com/MabelLaraNews/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "YoCreoEn"}, {"start": 70, "end": 76, "tag": "SANAR"}, {"start": 135, "end": 171, "tag": "D\u00edaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383466212102150"], "created_at": "2019-09-10T11:22:36.000Z"}, {"id": "1171383386121723904", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "312968064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383386121723904"], "created_at": "2019-09-10T11:22:17.000Z"}, {"id": "1171383322418831360", "text": "RT @S_Schwartzmann: Dato: La Salud Mental en crisis. Una persona se suicida -o lo intenta- cada 40 segundos en el mundo. As\u00ed de terrible. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "453269495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171253879356440578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "S_Schwartzmann", "id": "60291914"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383322418831360"], "created_at": "2019-09-10T11:22:01.000Z"}, {"id": "1171383303032713216", "text": "@sociogolo @enlascalles Cada 5 a\u00f1os alg\u00fan ejecutivo japon\u00e9s renuncia o se suicida porque se descubre que unos 5 a\u00f1os antes la planta nuclear que tuvo a su cargo tuvo un escape radiactivo y lo escondieron.\nAc\u00e1, con la forma en q tiembla y la capacidad de nuestros ejecutivos de asumir responsabilidades...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1152168158", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171368654837080064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "enlascalles", "id": "51829926"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383303032713216"], "in_reply_to_user_id": "956308282716688385", "created_at": "2019-09-10T11:21:57.000Z"}, {"id": "1171383270665281536", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "876506639226064898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383270665281536"], "created_at": "2019-09-10T11:21:49.000Z"}, {"id": "1171383256555687937", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "326159887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383256555687937"], "created_at": "2019-09-10T11:21:46.000Z"}, {"id": "1171383240705355776", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2871057443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383240705355776"], "created_at": "2019-09-10T11:21:42.000Z"}, {"id": "1171383236284624896", "text": "En el @hospsancecilio \"trabajamos juntos para prevenir el #suicidio\" con @saludand a trav\u00e9s de los profesionales de enfermer\u00eda que est\u00e1n implantando la gu\u00eda: \"Valoraci\u00f3n y cuidado de los adultos en riesgo de ideaci\u00f3n y comportamiento suicida\". \n\nInfograf\u00eda v\u00eda @consaludmental https://t.co/h5Zbz0I30G", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "312914921", "entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 82, "username": "saludand", "id": "300136823"}, {"start": 261, "end": 276, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/h5Zbz0I30G", "expanded_url": "https://twitter.com/hospsancecilio/status/1171383236284624896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h5Zbz0I30G", "media_key": "3_1171383230026702853"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 67, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383236284624896"], "created_at": "2019-09-10T11:21:41.000Z"}, {"id": "1171383175324557313", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "484691422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383175324557313"], "created_at": "2019-09-10T11:21:26.000Z"}, {"id": "1171383135461883904", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2746798889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383135461883904"], "created_at": "2019-09-10T11:21:17.000Z"}, {"id": "1171383128054730752", "text": "@thaiselenags \u00a1Aterrador y suicida!.\n\nEs un total de 2121\nhttps://t.co/HUgRZq751K\n\n2476, contando las que explotaron y las que fallaron. https://t.co/SULuoiiQ6c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "257413905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170213880825634816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171383128054730752"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/HUgRZq751K", "expanded_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_nuclear_weapons_tests", "display_url": "en.wikipedia.org/wiki/List_of_n\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/SULuoiiQ6c", "expanded_url": "https://twitter.com/totxana/status/1171383128054730752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SULuoiiQ6c", "media_key": "3_1171383121532596224"}]}, "in_reply_to_user_id": "253771137", "created_at": "2019-09-10T11:21:15.000Z"}, {"id": "1171383122451206145", "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udcc4Consulta el Pla de Prevenci\u00f3 del #Su\u00efcidi i Maneig de la Conducta Su\u00efcida de @GVAsanitat per a informar-te sobre la detecc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "980345825443434496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336044865892352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}, {"start": 94, "end": 105, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "Su\u00efcidi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383122451206145"], "created_at": "2019-09-10T11:21:14.000Z"}, {"id": "1171383073621127168", "text": "RT @psicoemergen_cv: El #suicidio es prevenible.\nAnualmente, cerca de 800.000 personas en el mundo se quitan la vida y muchas m\u00e1s lo intent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "401344658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171382493532041217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "psicoemergen_cv", "id": "1145797310049345539"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383073621127168"], "created_at": "2019-09-10T11:21:02.000Z"}, {"id": "1171383054633525260", "text": "RT @hojaderutamexic: Una persona se suicida cada cuarenta segundos @ONU_es @opsoms @WHO https://t.co/Nnlv2ux98O https://t.co/xrVkYBMd3k", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1024976227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284334269124608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hojaderutamexic", "id": "56091350"}, {"start": 67, "end": 74, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}, {"start": 75, "end": 82, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 83, "end": 87, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Nnlv2ux98O", "expanded_url": "http://ow.ly/V1qP50w3LAP", "display_url": "ow.ly/V1qP50w3LAP"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xrVkYBMd3k", "expanded_url": "https://twitter.com/hojaderutamexic/status/1171284334269124608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xrVkYBMd3k", "media_key": "3_1171284332859863040"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383054633525260"], "created_at": "2019-09-10T11:20:58.000Z"}, {"id": "1171383022035374080", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "866366646071545856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383022035374080"], "created_at": "2019-09-10T11:20:50.000Z"}, {"id": "1171383003911786496", "text": "RT @cesc_castellana: \u201cNo hay futuro sin formaci\u00f3n\u201d La \u00e9lite de la sociedad , los ganadores, no est\u00e1n interesados. Una actitud suicida https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1569869754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171370950270619649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cesc_castellana", "id": "706168980445257728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383003911786496"], "created_at": "2019-09-10T11:20:46.000Z"}, {"id": "1171382999696453633", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1095984513207975936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171382999696453633"], "created_at": "2019-09-10T11:20:45.000Z"}, {"id": "1171382958776836097", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "340345343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171382958776836097"], "created_at": "2019-09-10T11:20:35.000Z"}, {"id": "1171382948270157824", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "343558634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171382948270157824"], "created_at": "2019-09-10T11:20:32.000Z"}, {"id": "1171382763787870210", "text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "462000035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171382763787870210"], "created_at": "2019-09-10T11:19:48.000Z"}, {"id": "1171382739662233600", "text": "RT @Infomedicos: En todo el mundo cada d\u00eda casi 3000 personas ponen fin a su vida; cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "117205930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171277802685046784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Infomedicos", "id": "408625650"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171382739662233600"], "created_at": "2019-09-10T11:19:43.000Z"}, {"id": "1171382738722709504", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845662107899191296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171382738722709504"], "created_at": "2019-09-10T11:19:42.000Z"}, {"id": "1171382694305046529", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1016018645049323520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171382694305046529"], "created_at": "2019-09-10T11:19:32.000Z"}, {"id": "1171382662109507585", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "751749419117252608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171382662109507585"], "created_at": "2019-09-10T11:19:24.000Z"}, {"id": "1171382649732116480", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "133003460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171382649732116480"], "created_at": "2019-09-10T11:19:21.000Z"}, {"id": "1171382619528925185", "text": "RT @pomeraymusic: En el estado se suicida una persona cada dos horas. Acaso hay indicativo m\u00e1s claro de que vivimos en un sistema fallido?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "806677594477314052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171377228048998400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pomeraymusic", "id": "4210835777"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171382619528925185"], "created_at": "2019-09-10T11:19:14.000Z"}, {"id": "1171382605092216833", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "438587715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171382605092216833"], "created_at": "2019-09-10T11:19:10.000Z"}, {"id": "1171382568501088256", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "14772464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171382568501088256"], "created_at": "2019-09-10T11:19:02.000Z"}, {"id": "1171382551467974661", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1024458975230795776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171382551467974661"], "created_at": "2019-09-10T11:18:58.000Z"}, {"id": "1171382493532041217", "text": "El #suicidio es prevenible.\nAnualmente, cerca de 800.000 personas en el mundo se quitan la vida y muchas m\u00e1s lo intentan.\nNuestra asociaci\u00f3n est\u00e1 comprometida con la prevenci\u00f3n, intervenci\u00f3n y postvenci\u00f3n de la conducta suicida.\n#DiaMundialPrevencionDelSuicidio https://t.co/TWKkwFWh3e", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1145797310049345539", "edit_history_tweet_ids": ["1171382493532041217"], "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/TWKkwFWh3e", "expanded_url": "https://twitter.com/psicoemergen_cv/status/1171382493532041217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TWKkwFWh3e", "media_key": "3_1171382488134049792"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 229, "end": 261, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:18:44.000Z"}, {"id": "1171382317971058689", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "215374028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171382317971058689"], "created_at": "2019-09-10T11:18:02.000Z"}, {"id": "1171382303295193088", "text": "RT @CilaSouza12: @iaemartins07 Passei pela mesma coisa, meu pai foi pra cima da minha m\u00e3e e eu me meti e ele me enforcou e veio bater em n\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1145709121548759040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171319406787518469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "iaemartins07", "id": "1145709121548759040"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171382303295193088"], "created_at": "2019-09-10T11:17:58.000Z"}, {"id": "1171382272643280899", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "325609128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171382272643280899"], "created_at": "2019-09-10T11:17:51.000Z"}, {"id": "1171382211083476993", "text": "Hoje \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo. A @WHO divulgou ontem dados sobre o tema: https://t.co/ChmjBAwz2y #SetembroAmarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "48444132", "entities": {"mentions": [{"start": 101, "end": 105, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 32, "probability": 0.7503, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o"}, {"start": 166, "end": 180, "probability": 0.7238, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/ChmjBAwz2y", "expanded_url": "https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,mundo-tem-um-suicidio-a-cada-40-segundos-diz-organizacao-mundial-da-saude,70003002803", "display_url": "saude.estadao.com.br/noticias/geral\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://saude.estadao.com.br/noticias/geral,mundo-tem-um-suicidio-a-cada-40-segundos-diz-organizacao-mundial-da-saude,70003002803"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 181, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171382211083476993"], "created_at": "2019-09-10T11:17:37.000Z"}, {"id": "1171382127272898560", "text": "mi profe d etica y deontolog\u00eda profesional es roja anarquista grafitera suicida feminista se mete de to y hace referencias a la constituci\u00f3n https://t.co/o5djbTwSQ2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "4266363249", "edit_history_tweet_ids": ["1171382127272898560"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/o5djbTwSQ2", "expanded_url": "https://twitter.com/dan1fdezs/status/1171382127272898560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o5djbTwSQ2", "media_key": "3_1171382120603955201"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:17:17.000Z"}, {"id": "1171382121979666432", "text": "RT @sanidadgob: Hay un elemento com\u00fan detr\u00e1s de la conducta suicida: una alta proporci\u00f3n de personas que han sobrevivido a un intento de su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "811987431096483840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171345639621439490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171382121979666432"], "created_at": "2019-09-10T11:17:15.000Z"}, {"id": "1171382110587953153", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1265111168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171382110587953153"], "created_at": "2019-09-10T11:17:13.000Z"}, {"id": "1171382096750960642", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, alerta la OMS https://t.co/TuoTb3GOZC v\u00eda @elcomercio_peru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1225813044", "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 111, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.842, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/TuoTb3GOZC", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/tecnologia/ciencias/persona-suicida-40-segundos-mundo-alerta-oms-mexico-colombia-argentina-noticia-674112", "display_url": "elcomercio.pe/tecnologia/cie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171382096750960642"], "geo": {"place_id": "01ee3b752f31d5cd"}, "created_at": "2019-09-10T11:17:09.000Z"}, {"id": "1171382070645547009", "text": "ME DIZ se vc conhecesse um cara h\u00e1 duas semanas,e vc come\u00e7a-se a namorar com ele,a\u00ed um belo dia na escola ele te fala que MATOU UMA PESSOA,Oq vc faria?PEGARIA A ARMA DO CRIME E ESCONDERIA?PQ FOI ISSO QUE A PUTA DA CAETANA FEZ,super compreensivo,pq todo mundo merece uma 2\u00ba chance", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1168705764174835712", "edit_history_tweet_ids": ["1171382070645547009"], "created_at": "2019-09-10T11:17:03.000Z"}, {"id": "1171382056334573568", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1082098984930430978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171382056334573568"], "created_at": "2019-09-10T11:17:00.000Z"}, {"id": "1171382055042764806", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "893382520489877505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171382055042764806"], "created_at": "2019-09-10T11:16:59.000Z"}, {"id": "1171382044166893568", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2293046755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171382044166893568"], "created_at": "2019-09-10T11:16:57.000Z"}, {"id": "1171382021438021632", "text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1159358087263903749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171382021438021632"], "created_at": "2019-09-10T11:16:51.000Z"}, {"id": "1171381964198297600", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1621299510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381964198297600"], "created_at": "2019-09-10T11:16:38.000Z"}, {"id": "1171381946007588864", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "169538019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381946007588864"], "created_at": "2019-09-10T11:16:33.000Z"}, {"id": "1171381919726088192", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2400725869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381919726088192"], "created_at": "2019-09-10T11:16:27.000Z"}, {"id": "1171381911849230336", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "323733271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381911849230336"], "created_at": "2019-09-10T11:16:25.000Z"}, {"id": "1171381864709443586", "text": "Cuatro mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida, v\u00eda @Newtral @nlopeztrujillo \n\nTel\u00e9fonos de ayuda gratuitos:\nMenores de edad: @FundacionANAR 900 20 20 10\nAdultos: @Tel_Esperanza 717 003 717\n\n#diamundialprevencionsuicidio #DiaPrevencionSuicidio \n\nhttps://t.co/Y0413NaVFj", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "103279107", "entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 71, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}, {"start": 137, "end": 151, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}, {"start": 174, "end": 188, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Y0413NaVFj", "expanded_url": "https://www.newtral.es/explainer/mitos-y-falsas-creencias-sobre-la-conducta-suicida/", "display_url": "newtral.es/explainer/mito\u2026"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 231, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}, {"start": 232, "end": 254, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381864709443586"], "created_at": "2019-09-10T11:16:14.000Z"}, {"id": "1171381800859590657", "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2897722963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171381800859590657"], "created_at": "2019-09-10T11:15:59.000Z"}, {"id": "1171381782106656768", "text": "Mujer se suicida lanz\u00e1ndose del s\u00e9ptimo piso\nhttps://t.co/4bivUbCa1v https://t.co/7akHBZLLVU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "412403075", "edit_history_tweet_ids": ["1171381782106656768"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/4bivUbCa1v", "expanded_url": "https://www.xeu.mx/nota.cfm?id=1055841", "display_url": "xeu.mx/nota.cfm?id=10\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/7akHBZLLVU", "expanded_url": "https://twitter.com/fantasmaver/status/1171381782106656768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7akHBZLLVU", "media_key": "3_1171381777560035328"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:15:54.000Z"}, {"id": "1171381719339081735", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "563094648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381719339081735"], "created_at": "2019-09-10T11:15:39.000Z"}, {"id": "1171381719179714560", "text": "eu acho que ele realmente se suicidou nem conhe\u00e7o mas to triste demais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1036191194383085568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171381577873596416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171381719179714560"], "in_reply_to_user_id": "1036191194383085568", "created_at": "2019-09-10T11:15:39.000Z"}, {"id": "1171381696878563328", "text": "se tem duas ra\u00e7as que eu n gosto eh sulista e estadunidense   bacurau matou foi pouco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "324042667", "edit_history_tweet_ids": ["1171381696878563328"], "created_at": "2019-09-10T11:15:34.000Z"}, {"id": "1171381649835286528", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "35082548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381649835286528"], "created_at": "2019-09-10T11:15:23.000Z"}, {"id": "1171381634366660608", "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "86130652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381634366660608"], "created_at": "2019-09-10T11:15:19.000Z"}, {"id": "1171381604469661696", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "152473137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381604469661696"], "created_at": "2019-09-10T11:15:12.000Z"}, {"id": "1171381587918893062", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "975014785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381587918893062"], "created_at": "2019-09-10T11:15:08.000Z"}, {"id": "1171381553634533377", "text": "40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica https://t.co/Un5uAlWePW", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "69416519", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.918, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Un5uAlWePW", "expanded_url": "https://ibae.am/309fipr", "display_url": "ibae.am/309fipr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381553634533377"], "created_at": "2019-09-10T11:15:00.000Z"}, {"id": "1171381470973353984", "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1144347966016299009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171381470973353984"], "created_at": "2019-09-10T11:14:40.000Z"}, {"id": "1171381453160112130", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "961535504515764225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381453160112130"], "created_at": "2019-09-10T11:14:36.000Z"}, {"id": "1171381448466718720", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "827165017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381448466718720"], "created_at": "2019-09-10T11:14:35.000Z"}, {"id": "1171381448294719490", "text": "RT @S_Schwartzmann: Dato: La Salud Mental en crisis. Una persona se suicida -o lo intenta- cada 40 segundos en el mundo. As\u00ed de terrible. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "36998827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171253879356440578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "S_Schwartzmann", "id": "60291914"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381448294719490"], "created_at": "2019-09-10T11:14:35.000Z"}, {"id": "1171381424164937728", "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "86846500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381424164937728"], "created_at": "2019-09-10T11:14:29.000Z"}, {"id": "1171381352433893376", "text": "Muchos de los s\u00edntomas de quienes tienen ideaci\u00f3n suicida coinciden con los s\u00edntomas de la depresi\u00f3n. Lo dif\u00edcil de estas situaciones es que todos podemos llegar a vivirlas por rupturas, traumas o experiencias varias, pero solo unas cuantas personas acaban ideando el suicidio.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "431638699", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171381351150432257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171381352433893376"], "in_reply_to_user_id": "431638699", "created_at": "2019-09-10T11:14:12.000Z"}, {"id": "1171381351150432257", "text": "Quer\u00eda hacer un peque\u00f1o inciso tambi\u00e9n sobre las se\u00f1ales para detectar posibles comportamientos suicidas, ya que se dice que  la mejor manera de enfrentarse a una persona con posible ideaci\u00f3n suicida es pregunt\u00e1ndole directamente sobre ello.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "431638699", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171381345924386816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171381351150432257"], "in_reply_to_user_id": "431638699", "created_at": "2019-09-10T11:14:11.000Z"}, {"id": "1171381299585662976", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "819211287808839680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381299585662976"], "created_at": "2019-09-10T11:13:59.000Z"}, {"id": "1171381294804217856", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1495550400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381294804217856"], "created_at": "2019-09-10T11:13:58.000Z"}, {"id": "1171381255449075712", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1013669318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381255449075712"], "created_at": "2019-09-10T11:13:49.000Z"}, {"id": "1171381154882183169", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1104700787605811200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381154882183169"], "created_at": "2019-09-10T11:13:25.000Z"}, {"id": "1171381132799205376", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "278451944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381132799205376"], "created_at": "2019-09-10T11:13:19.000Z"}, {"id": "1171381073768587265", "text": "RT @Gacela1980: Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2666141578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171374460424851456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381073768587265"], "created_at": "2019-09-10T11:13:05.000Z"}, {"id": "1171381043200483328", "text": "RT @pblnns: A cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo. \n\nO suic\u00eddio pode ser prevenido.\n\nHoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1130227897577418754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171357586572173313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "pblnns", "id": "41726309"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381043200483328"], "created_at": "2019-09-10T11:12:58.000Z"}, {"id": "1171381010698854400", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3369019175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381010698854400"], "created_at": "2019-09-10T11:12:50.000Z"}, {"id": "1171380977979056134", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1086392964937584642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171380977979056134"], "created_at": "2019-09-10T11:12:43.000Z"}, {"id": "1171380974904590336", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1074273272005578752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171380974904590336"], "created_at": "2019-09-10T11:12:42.000Z"}, {"id": "1171380921418866689", "text": "RT @S_Schwartzmann: Dato: La Salud Mental en crisis. Una persona se suicida -o lo intenta- cada 40 segundos en el mundo. As\u00ed de terrible. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "69821800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171253879356440578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "S_Schwartzmann", "id": "60291914"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171380921418866689"], "created_at": "2019-09-10T11:12:29.000Z"}, {"id": "1171380920496074753", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1268433235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171380920496074753"], "created_at": "2019-09-10T11:12:29.000Z"}, {"id": "1171380826933800960", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "974250841300459521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171380826933800960"], "created_at": "2019-09-10T11:12:07.000Z"}, {"id": "1171380702849507329", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1377305486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171380702849507329"], "created_at": "2019-09-10T11:11:37.000Z"}, {"id": "1171380645014179841", "text": "@jornalextra Desnecess\u00e1rio fazer um filme de uma criatura que articulou e matou seus pr\u00f3prios pais.Mostrem a realidade do nosso planeta se acabando. E uns merda querendo saber de tem vida em outros planetas. Se  investirem toda essa grana aqui. Nosso planeta estava salvo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "111393149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171377920540999682"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171380645014179841"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "in_reply_to_user_id": "24802340", "created_at": "2019-09-10T11:11:23.000Z"}, {"id": "1171380629071695872", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1081306669873881089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171380629071695872"], "created_at": "2019-09-10T11:11:19.000Z"}, {"id": "1171380578085683200", "text": "RT @supgalicia: Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "91976483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171342399186059264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "10Sept"}, {"start": 31, "end": 60, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171380578085683200"], "created_at": "2019-09-10T11:11:07.000Z"}, {"id": "1171380542320848896", "text": "D\u00cdA INTERNACIONAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO\nLa OMS alerta que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Se requiere que se incorporen de forma sostenida programas nacionales de salud y formaci\u00f3n estrategias de eficacia probada para la prevenci\u00f3n del suicidio. https://t.co/KgwPeEVIpu", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2378958972", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.8268, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/KgwPeEVIpu", "expanded_url": "https://twitter.com/FundacionFemeba/status/1171380542320848896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KgwPeEVIpu", "media_key": "3_1171380540454424577"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171380542320848896"], "created_at": "2019-09-10T11:10:59.000Z"}, {"id": "1171380464021581825", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "213866267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171380464021581825"], "created_at": "2019-09-10T11:10:40.000Z"}, {"id": "1171380456782204933", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "314190961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171380456782204933"], "created_at": "2019-09-10T11:10:38.000Z"}, {"id": "1171380434778906624", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1026908287231508481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171380434778906624"], "created_at": "2019-09-10T11:10:33.000Z"}, {"id": "1171380409055219712", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3340066366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171380409055219712"], "created_at": "2019-09-10T11:10:27.000Z"}, {"id": "1171380359126237184", "text": "RT @nlopeztrujillo: Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "103279107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171334715728629760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171380359126237184"], "created_at": "2019-09-10T11:10:15.000Z"}, {"id": "1171380335952695296", "text": "@bellatores @artsariana @CarlosBolsonaro Kkkkkkkkk m\"inha galera\". Primeiro que n\u00e3o \u00e9 e segundo que pego visto o suicida conhece os irm\u00e3os kkkkkkk. Presen\u00e7a paterna pra ter um filho como voc\u00ea s\u00f3 se for no ponto de travestis mesmo. T\u00edpico de cat\u00f3licos...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1148381985951420416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171182401269174272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bellatores", "id": "1038205785568931841"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "artsariana", "id": "2895909729"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171380335952695296"], "in_reply_to_user_id": "1038205785568931841", "created_at": "2019-09-10T11:10:09.000Z"}, {"id": "1171380311005040641", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3092035217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171380311005040641"], "created_at": "2019-09-10T11:10:03.000Z"}, {"id": "1171380295167283200", "text": "#FelizMartes #Acu\u00f1a \u2600\ufe0f Hoy en portada: Se suicida una oficial de Aduanas \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc80 \ud83d\udc49 https://t.co/72Nt3D45kq https://t.co/aTpYUC0Ivd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "18461620", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.3364, "type": "Organization", "normalized_text": "Aduanas"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/72Nt3D45kq", "expanded_url": "http://bit.ly/2kE7fC1", "display_url": "bit.ly/2kE7fC1"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/aTpYUC0Ivd", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoZocalo/status/1171380295167283200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aTpYUC0Ivd", "media_key": "3_1171368253001744385"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "FelizMartes"}, {"start": 13, "end": 19, "tag": "Acu\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171380295167283200"], "created_at": "2019-09-10T11:10:00.000Z"}, {"id": "1171380183183560704", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "278430545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171380183183560704"], "created_at": "2019-09-10T11:09:33.000Z"}, {"id": "1171380169568935936", "text": "En una biblioteca encontrar\u00e1s emociones que te har\u00e1n olvidar y nunca te encontrar\u00e1s solo. Si necesitas ayuda, b\u00fascanos, @UmBiblioteca\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/6Woog32vDc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1168848970266873856", "entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 133, "username": "UmBiblioteca", "id": "1168848970266873856"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 188, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/6Woog32vDc", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171380169568935936"], "created_at": "2019-09-10T11:09:30.000Z"}, {"id": "1171380119849656320", "text": "#WorldSuicidePreventionDay  Porque la gente se suicida? \nLa mayor\u00eda de los casos es por que la sociedad que es tan clasista y no puede soportar que una persona sea diferente. Debemos aprender que no todos somos iguales. Debe haber equidad, tolerancia y respeto!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1168961273872224257", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 25, "probability": 0.7496, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171380119849656320"], "created_at": "2019-09-10T11:09:18.000Z"}, {"id": "1171380096214740992", "text": "@LoTsFan_ Geniecillo -murmur\u00f3 el general sin apartar la vista de los guardias-, si esta misi\u00f3n no fuera suicida no me habr\u00edan enviado desde Asgard para llevarla a cabo. \n\nCuando las espadas no sirven, Rosie, usa tu cerebro. Por eso han enviado a alguien como yo.\n\n&gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3421079409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171223747103264769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LoTsFan_", "id": "1719835112"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.3234, "type": "Person", "normalized_text": "Asgard"}, {"start": 201, "end": 205, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Rosie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171380096214740992"], "in_reply_to_user_id": "1719835112", "created_at": "2019-09-10T11:09:12.000Z"}, {"id": "1171380066359697410", "text": "@yorelisaco #10Sep \"Ambas actitudes son malas y deben prender la alarma \ud83d\udea8 El que usa el suicidio como una especie de \"chantaje\" y el que llega a la etapa que llamamos ideaci\u00f3n suicida: planifica formas de morir e incluso redacta cartas de despedida o explicaci\u00f3n\"\n\n@yorelisaco #Psicolog\u00eda https://t.co/K5YyWBzba5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "843841119335124992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171378324389736448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yorelisaco", "id": "358222823"}, {"start": 265, "end": 276, "username": "yorelisaco", "id": "358222823"}], "annotations": [{"start": 278, "end": 287, "probability": 0.5208, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}], "urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/K5YyWBzba5", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyArepita/status/1171380066359697410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K5YyWBzba5", "media_key": "3_1171380055626452992"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 18, "tag": "10Sep"}, {"start": 277, "end": 288, "tag": "Psicolog\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171380066359697410"], "in_reply_to_user_id": "843841119335124992", "created_at": "2019-09-10T11:09:05.000Z"}, {"id": "1171380058419879937", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3910066539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171380058419879937"], "created_at": "2019-09-10T11:09:03.000Z"}, {"id": "1171379984872759296", "text": "RT @maduradascom: \u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #Venezuela #9S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2434401928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171217726045601792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 135, "tag": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171379984872759296"], "created_at": "2019-09-10T11:08:46.000Z"}, {"id": "1171379927054192640", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1087121103800156173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171379927054192640"], "created_at": "2019-09-10T11:08:32.000Z"}, {"id": "1171379921547079681", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1171378008755757057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171379921547079681"], "created_at": "2019-09-10T11:08:31.000Z"}, {"id": "1171379825409449991", "text": "40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica https://t.co/ansHLvt0Bk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1726908750", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.918, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ansHLvt0Bk", "expanded_url": "https://ift.tt/2LIUpMm", "display_url": "ift.tt/2LIUpMm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171379825409449991"], "created_at": "2019-09-10T11:08:08.000Z"}, {"id": "1171379799484502017", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1248174037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171379799484502017"], "created_at": "2019-09-10T11:08:02.000Z"}, {"id": "1171379775027449857", "text": "RT @webIterCriminis: D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO.\n\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nLas v\u00edctimas d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "699506406467203072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171332523235958785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "webIterCriminis", "id": "4375736541"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171379775027449857"], "created_at": "2019-09-10T11:07:56.000Z"}, {"id": "1171379692122726400", "text": "@paulxl Es que me ha recordado al chiste de \u00bfc\u00f3mo se suicida un argentino? Saltando de su propio ego.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "434865288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171357558042431488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "paulxl", "id": "17648282"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171379692122726400"], "in_reply_to_user_id": "17648282", "created_at": "2019-09-10T11:07:36.000Z"}, {"id": "1171379663010193409", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "874429759949856768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171379663010193409"], "created_at": "2019-09-10T11:07:29.000Z"}, {"id": "1171379637273997313", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "427257144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171379637273997313"], "created_at": "2019-09-10T11:07:23.000Z"}, {"id": "1171379569489788928", "text": "RT @sanidadgob: La Estrategia de #SaludMental prev\u00e9 desarrollar una red de atenci\u00f3n telef\u00f3nica coordinada para mejorar el abordaje a la per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2790963304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171349997226512384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 45, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171379569489788928"], "created_at": "2019-09-10T11:07:07.000Z"}, {"id": "1171379485234606080", "text": "Cambios repentinos nas emoci\u00f3ns poden ser \ud83d\udea8 signos de alerta dunha ideaci\u00f3n suicida: Verbalizaci\u00f3ns negativas sobre si mesmo, s\u00faa vida ou futuro, de desexo de \u201cdesaparecer\u201d ou deixar de vivir e fonda tristura", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "263251918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171379483942772738"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171379485234606080"], "in_reply_to_user_id": "263251918", "created_at": "2019-09-10T11:06:47.000Z"}, {"id": "1171379473356378117", "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1077257187364388865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171379473356378117"], "created_at": "2019-09-10T11:06:44.000Z"}, {"id": "1171379468029632512", "text": "@mariosalch @Sarita_Wrong @isaksegura @c_herranz @Miotroyo2parte @Ortega_Smith Pero para eso ya est\u00e1 la Seguridad Social o los psic\u00f3logos y en la mayor\u00eda de los casos el suicida no ha recibido ning\u00fan tipo de tratamiento porque no ha querido hablar sobre sus problemas con nadie. Por eso es que se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "366248228", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171378276293632001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "Sarita_Wrong", "id": "1496461166"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "isaksegura", "id": "407974975"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "c_herranz", "id": "1129387554187485184"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "Miotroyo2parte", "id": "3091560148"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "Ortega_Smith", "id": "1118941682"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 119, "probability": 0.4977, "type": "Organization", "normalized_text": "Seguridad Social"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171379468029632512"], "in_reply_to_user_id": "1857823652", "created_at": "2019-09-10T11:06:43.000Z"}, {"id": "1171379417605652480", "text": "RT @Gacela1980: Para entender el comportamiento suicida cuando no se da enfermedad q amenace la vida o sea debilitante es preciso observar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "979046727083798528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171376653022519296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171379417605652480"], "created_at": "2019-09-10T11:06:30.000Z"}, {"id": "1171379378980294663", "text": "Acabei de saber que uma antiga amiga minha l\u00e1 de ga\u00facha se suicidou, mano \ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2927541976", "edit_history_tweet_ids": ["1171379378980294663"], "created_at": "2019-09-10T11:06:21.000Z"}, {"id": "1171379342129188866", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1034969694816616450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171379342129188866"], "created_at": "2019-09-10T11:06:12.000Z"}, {"id": "1171379269941022720", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "47965983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171379269941022720"], "created_at": "2019-09-10T11:05:55.000Z"}, {"id": "1171379248361291777", "text": "RT @venezuelalandia: Esta bien hablar del suicidio para crear conciencia. \n\nCerca de 800.000 personas, una cada cuarenta segundos\nse suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "44716033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171378701029781504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "venezuelalandia", "id": "952090802"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171379248361291777"], "created_at": "2019-09-10T11:05:50.000Z"}, {"id": "1171379198260367361", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "301494163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171379198260367361"], "created_at": "2019-09-10T11:05:38.000Z"}, {"id": "1171379180463955969", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1159941669128671232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171379180463955969"], "created_at": "2019-09-10T11:05:34.000Z"}, {"id": "1171379175594299394", "text": "RT @Gacela1980: Para entender el comportamiento suicida cuando no se da enfermedad q amenace la vida o sea debilitante es preciso observar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "301630220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171376653022519296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171379175594299394"], "created_at": "2019-09-10T11:05:33.000Z"}, {"id": "1171379174449340417", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2347022296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171379174449340417"], "created_at": "2019-09-10T11:05:33.000Z"}, {"id": "1171379109290815488", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "828716535845904385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171379109290815488"], "created_at": "2019-09-10T11:05:17.000Z"}, {"id": "1171379108250435584", "text": "Depresi\u00f3n y conducta suicida | Comunidad de Madrid https://t.co/cEC3SiV2j3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "215746407", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.4961, "type": "Organization", "normalized_text": "Comunidad"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.364, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cEC3SiV2j3", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171379108250435584"], "created_at": "2019-09-10T11:05:17.000Z"}, {"id": "1171379066039091200", "text": "RT @nlopeztrujillo: Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2389078194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171334715728629760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171379066039091200"], "created_at": "2019-09-10T11:05:07.000Z"}, {"id": "1171379061551173633", "text": "@mariosalch @isaksegura @c_herranz @Miotroyo2parte @Ortega_Smith Entonces si la situaci\u00f3n por la que se suicida esa persona es porque tiene depresi\u00f3n, condenamos a la Seguridad Social por no haberlo previsto? No entiendo como \u201cse puede condenar\u201d una situaci\u00f3n. Adem\u00e1s cuando alguien quiere acabar con su vida, no lo suele comunicar abiertamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "366248228", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171377402502701056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "isaksegura", "id": "407974975"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "c_herranz", "id": "1129387554187485184"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "Miotroyo2parte", "id": "3091560148"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "Ortega_Smith", "id": "1118941682"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 182, "probability": 0.5287, "type": "Organization", "normalized_text": "Social"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171379061551173633"], "in_reply_to_user_id": "1857823652", "created_at": "2019-09-10T11:05:06.000Z"}, {"id": "1171378930605056001", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1068247859059982337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378930605056001"], "created_at": "2019-09-10T11:04:34.000Z"}, {"id": "1171378930043015170", "text": "@ClubeDoRemo Agora?  Depois que foi eliminado e n\u00e3o faz merda nenhuma .. v\u00ea se voc\u00eas aprende depois dessa merda de vacilo.. pow.. cara matou o time o ano inteiro ..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "179007943", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169613920925114369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ClubeDoRemo", "id": "300259518"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378930043015170"], "in_reply_to_user_id": "300259518", "created_at": "2019-09-10T11:04:34.000Z"}, {"id": "1171378896991850496", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "986996563313651712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378896991850496"], "created_at": "2019-09-10T11:04:26.000Z"}, {"id": "1171378810006228995", "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1116139506858713089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171378810006228995"], "created_at": "2019-09-10T11:04:06.000Z"}, {"id": "1171378773817798656", "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1143723444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171378773817798656"], "created_at": "2019-09-10T11:03:57.000Z"}, {"id": "1171378712450912256", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2415718154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378712450912256"], "created_at": "2019-09-10T11:03:42.000Z"}, {"id": "1171378701029781504", "text": "Esta bien hablar del suicidio para crear conciencia. \n\nCerca de 800.000 personas, una cada cuarenta segundos\nse suicida  cada a\u00f1o en el mundo, seg\u00fan  OMS \n\n#suicidio \n#diamundialprevencionsuicidio https://t.co/UBXWp3Kb86", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "952090802", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 152, "probability": 0.7375, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/UBXWp3Kb86", "expanded_url": "https://twitter.com/venezuelalandia/status/1171378701029781504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UBXWp3Kb86", "media_key": "3_1171378690808254464"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 165, "tag": "suicidio"}, {"start": 167, "end": 196, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378701029781504"], "created_at": "2019-09-10T11:03:40.000Z"}, {"id": "1171378698748071938", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1147071430766604289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378698748071938"], "created_at": "2019-09-10T11:03:39.000Z"}, {"id": "1171378663432118272", "text": "RT @nlopeztrujillo: @Newtral @srtagalicia Al final de ambos textos, hay una URL con las indicaciones de la OMS para medios de comunicaci\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1633425966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171335999101788160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 109, "probability": 0.7596, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378663432118272"], "created_at": "2019-09-10T11:03:31.000Z"}, {"id": "1171378569890738177", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "786168990435414016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378569890738177"], "created_at": "2019-09-10T11:03:08.000Z"}, {"id": "1171378514785898498", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "436931665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378514785898498"], "created_at": "2019-09-10T11:02:55.000Z"}, {"id": "1171378504484737025", "text": "RT @luisotobajas: La @WHO alerta de que cada 40 segundos se suicida una persona.  https://t.co/jFCrIwwXhc", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "885852394260746240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171131875504640003"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisotobajas", "id": "211808465"}, {"start": 21, "end": 25, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/jFCrIwwXhc", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378504484737025"], "created_at": "2019-09-10T11:02:53.000Z"}, {"id": "1171378418128216065", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "757460887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378418128216065"], "created_at": "2019-09-10T11:02:32.000Z"}, {"id": "1171378416693780480", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1090654542398668801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378416693780480"], "created_at": "2019-09-10T11:02:32.000Z"}, {"id": "1171378399216054274", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "960521518764777473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378399216054274"], "created_at": "2019-09-10T11:02:28.000Z"}, {"id": "1171378398675030016", "text": "RT @CopMadrid: .@FundacionANAR: se\u00f1ales para detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes - Plataforma de Infancia https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1148375546423853057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171350512601567233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.5082, "type": "Other", "normalized_text": "de Infancia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378398675030016"], "created_at": "2019-09-10T11:02:28.000Z"}, {"id": "1171378392928792577", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "852903936675770373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378392928792577"], "created_at": "2019-09-10T11:02:26.000Z"}, {"id": "1171378323894820865", "text": "RT @yngridygh: \u00a1Prevenir el suicidio con frecuencia es posible!Para prevenir la conducta suicida. Podemos  concienciarse sobre el tema, for\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "103122491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171377873632071680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yngridygh", "id": "457769946"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378323894820865"], "created_at": "2019-09-10T11:02:10.000Z"}, {"id": "1171378305318215680", "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1070836572357050368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378305318215680"], "created_at": "2019-09-10T11:02:05.000Z"}, {"id": "1171378291686674432", "text": "M\u00e1s comentada 24h: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/dcXm6CvFQJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "435255223", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/dcXm6CvFQJ", "expanded_url": "http://www.meneame.net/m/cultura/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana", "display_url": "meneame.net/m/cultura/cada\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378291686674432"], "created_at": "2019-09-10T11:02:02.000Z"}, {"id": "1171378223365705728", "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "722837108486971392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171378223365705728"], "created_at": "2019-09-10T11:01:46.000Z"}, {"id": "1171378132290547713", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "995930594637963265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378132290547713"], "created_at": "2019-09-10T11:01:24.000Z"}, {"id": "1171378119284051969", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2873861073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378119284051969"], "created_at": "2019-09-10T11:01:21.000Z"}, {"id": "1171378104645951488", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "282468087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378104645951488"], "created_at": "2019-09-10T11:01:17.000Z"}, {"id": "1171378063441059841", "text": "#SuicideSquad Squad, portada de Ivan Reis, con la que probablemente sea la formaci\u00f3n de la pel\u00edcula de James Gunn, para el nuevo c\u00f3mic del Escuadr\u00f3n Suicida de Tom Taylor y Bruno Redondo \nhttps://t.co/BzmMEgsOVO https://t.co/y9He1iA7ME", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "53356944", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.7118, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad Squad"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Ivan Reis"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.4805, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 173, "end": 185, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Redondo"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/BzmMEgsOVO", "expanded_url": "https://1936visiones.blogspot.com/2019/09/suicide-squad-portada-de-ivan-reis-con.html", "display_url": "1936visiones.blogspot.com/2019/09/suicid\u2026"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/y9He1iA7ME", "expanded_url": "https://twitter.com/prodigy_man/status/1171378063441059841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y9He1iA7ME", "media_key": "3_1171378058043023363"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378063441059841"], "created_at": "2019-09-10T11:01:08.000Z"}, {"id": "1171378024706641920", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "710206805008322560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378024706641920"], "created_at": "2019-09-10T11:00:58.000Z"}, {"id": "1171378015374381056", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2440686168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378015374381056"], "created_at": "2019-09-10T11:00:56.000Z"}, {"id": "1171377990040805378", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4912843775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377990040805378"], "created_at": "2019-09-10T11:00:50.000Z"}, {"id": "1171377873632071680", "text": "\u00a1Prevenir el suicidio con frecuencia es posible!Para prevenir la conducta suicida. Podemos  concienciarse sobre el tema, formarnos  sobre las causas del suicidio y sus se\u00f1ales de alerta, mostrar compasi\u00f3n y cuidado a quienes se encuentran en peligro en nuestra comunidad. #10Sep https://t.co/5xp5tf5u5i", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "457769946", "entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 277, "probability": 0.7402, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/5xp5tf5u5i", "expanded_url": "https://twitter.com/yngridygh/status/1171377873632071680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5xp5tf5u5i", "media_key": "3_1171377868682739712"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 278, "tag": "10Sep"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377873632071680"], "created_at": "2019-09-10T11:00:22.000Z"}, {"id": "1171377849292525568", "text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1650593778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377849292525568"], "created_at": "2019-09-10T11:00:17.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1171377846599766016", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "349074458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377846599766016"], "created_at": "2019-09-10T11:00:16.000Z"}, {"id": "1171377839196839937", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "980867432620478464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377839196839937"], "created_at": "2019-09-10T11:00:14.000Z"}, {"id": "1171377826311868416", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3064069618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377826311868416"], "created_at": "2019-09-10T11:00:11.000Z"}, {"id": "1171377818057564160", "text": "RT @jemahuja: La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/LZjl5K35DY", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1078310892981366785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284391756279809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.7801, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/LZjl5K35DY", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377818057564160"], "created_at": "2019-09-10T11:00:09.000Z"}, {"id": "1171377781097283586", "text": "#FelizMartes #PiedrasNegras \u2600\ufe0f Hoy en portada: Se suicida una oficial de Aduanas \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc80 \ud83d\udc49 https://t.co/eB21vST0np https://t.co/t7slJM6d7z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "18461620", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7645, "type": "Place", "normalized_text": "PiedrasNegras"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.4488, "type": "Organization", "normalized_text": "Aduanas"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/eB21vST0np", "expanded_url": "http://bit.ly/2lEu6xz", "display_url": "bit.ly/2lEu6xz"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/t7slJM6d7z", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoZocalo/status/1171377781097283586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7slJM6d7z", "media_key": "3_1171368111003582464"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "FelizMartes"}, {"start": 13, "end": 27, "tag": "PiedrasNegras"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377781097283586"], "created_at": "2019-09-10T11:00:00.000Z"}, {"id": "1171377711257927680", "text": "@folha \u00c9 mesmo, @CFOAB? Por que voc\u00eas n\u00e3o fizeram nada pra barrar o fascismo que se mostrou com for\u00e7a em 2013, derrubou a Presidenta Dilma, matou Marielle, prendeu #Lula, matou Teori Zavascki e s\u00f3 aumentou a partir da elei\u00e7\u00e3o fraudada do #bolsonazi e dos demais eleitos pelo PSL? \ud83d\udd95\ud83c\udffe\ud83e\udd2c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "150071900", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171246172750712832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 137, "probability": 0.5172, "type": "Person", "normalized_text": "Presidenta Dilma"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.9903, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 177, "end": 190, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}, {"start": 239, "end": 247, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonazi"}, {"start": 275, "end": 277, "probability": 0.9822, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 169, "tag": "Lula"}, {"start": 238, "end": 248, "tag": "bolsonazi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377711257927680"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-09-10T10:59:44.000Z"}, {"id": "1171377678949244929", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3254614679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377678949244929"], "created_at": "2019-09-10T10:59:36.000Z"}, {"id": "1171377599530131456", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2807199250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377599530131456"], "created_at": "2019-09-10T10:59:17.000Z"}, {"id": "1171377537106305024", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "420544393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377537106305024"], "created_at": "2019-09-10T10:59:02.000Z"}, {"id": "1171377529342627840", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1008405231925891072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377529342627840"], "created_at": "2019-09-10T10:59:00.000Z"}, {"id": "1171377470349725696", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3129185795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377470349725696"], "created_at": "2019-09-10T10:58:46.000Z"}, {"id": "1171377450057682944", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2359508945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377450057682944"], "created_at": "2019-09-10T10:58:41.000Z"}, {"id": "1171377434345857024", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "448994757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377434345857024"], "created_at": "2019-09-10T10:58:38.000Z"}, {"id": "1171377387298349057", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "751495399010172929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377387298349057"], "created_at": "2019-09-10T10:58:26.000Z"}, {"id": "1171377367895433216", "text": "RT @SJDbarcelona_ca: En el #DiaMundialPrevenci\u00f3delSu\u00efcidi compartim l'entrevista amb Francisco Villar, coordinador de la Unitat de Conducta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1036908561664761857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171326018474446849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SJDbarcelona_ca", "id": "752555081833275393"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 57, "tag": "DiaMundialPrevenci\u00f3delSu\u00efcidi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377367895433216"], "created_at": "2019-09-10T10:58:22.000Z"}, {"id": "1171377367371194368", "text": "40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica https://t.co/CYhqgUfAmy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "150936807", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.918, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/CYhqgUfAmy", "expanded_url": "https://www.infobae.com/salud/2019/09/10/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-segun-datos-de-la-oms/", "display_url": "infobae.com/salud/2019/09/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377367371194368"], "created_at": "2019-09-10T10:58:22.000Z"}, {"id": "1171377326208294913", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "907297833358958593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377326208294913"], "created_at": "2019-09-10T10:58:12.000Z"}, {"id": "1171377318448783361", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "583805022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377318448783361"], "created_at": "2019-09-10T10:58:10.000Z"}, {"id": "1171377232494960640", "text": "quindi non sai perch\u00e9 l'ha fatto? \nnon pensi sia egoista chi lo fa? \u2014 No.\nE bisogna smetterla di stigmatizzare ancora il suicidio come gesto egoista.\nFa male quando leggo che chi si suicida \u00e8 un codardo, egoista, vigliacco, debole\u2026 https://t.co/AvzYkEy3rf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "407097141", "edit_history_tweet_ids": ["1171377232494960640"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/AvzYkEy3rf", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Weirdvause/post/981521857?t=1568113069", "display_url": "curiouscat.me/Weirdvause/pos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://curiouscat.live/Weirdvause/post/981521857?t=1568113069"}]}, "created_at": "2019-09-10T10:57:50.000Z"}, {"id": "1171377228048998400", "text": "En el estado se suicida una persona cada dos horas. Acaso hay indicativo m\u00e1s claro de que vivimos en un sistema fallido?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4210835777", "edit_history_tweet_ids": ["1171377228048998400"], "created_at": "2019-09-10T10:57:48.000Z"}, {"id": "1171377224701874177", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2768097777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377224701874177"], "created_at": "2019-09-10T10:57:48.000Z"}, {"id": "1171377206985199616", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "934586906834292736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377206985199616"], "created_at": "2019-09-10T10:57:43.000Z"}, {"id": "1171377205479428097", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "451428362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377205479428097"], "created_at": "2019-09-10T10:57:43.000Z"}, {"id": "1171377170981064704", "text": "RT @GuiaSalud: Algunas preguntas (y respuestas) sobre el #suicidio #DiaMundialSuicidio Info para pacientes, familiares y profesionales http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "849220554926284802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171302424042250240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GuiaSalud", "id": "102051912"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}, {"start": 67, "end": 86, "tag": "DiaMundialSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377170981064704"], "created_at": "2019-09-10T10:57:35.000Z"}, {"id": "1171377079608385536", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "342146970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377079608385536"], "created_at": "2019-09-10T10:57:13.000Z"}, {"id": "1171377026135183360", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "549594484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377026135183360"], "created_at": "2019-09-10T10:57:00.000Z"}, {"id": "1171377000658997249", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "63268590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377000658997249"], "created_at": "2019-09-10T10:56:54.000Z"}, {"id": "1171376984024391680", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "746983260635467776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171376984024391680"], "created_at": "2019-09-10T10:56:50.000Z"}, {"id": "1171376926554054657", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "964063892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171376926554054657"], "created_at": "2019-09-10T10:56:37.000Z"}, {"id": "1171376919859908608", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "918423859749183489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171376919859908608"], "created_at": "2019-09-10T10:56:35.000Z"}, {"id": "1171376861718487045", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1062446398224957444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171376861718487045"], "created_at": "2019-09-10T10:56:21.000Z"}, {"id": "1171376860476915712", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "633898770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171376860476915712"], "created_at": "2019-09-10T10:56:21.000Z"}, {"id": "1171376783666700289", "text": "@DCoronell @elespectador Si, tienen que cuidarlo, depronto se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "220876432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171275800617918470"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171376783666700289"], "in_reply_to_user_id": "174492304", "created_at": "2019-09-10T10:56:03.000Z"}, {"id": "1171376653022519296", "text": "Para entender el comportamiento suicida cuando no se da enfermedad q amenace la vida o sea debilitante es preciso observar el contexto social en q viven las personas y que les resulta insoportable\nCuanto +juzgada e infravalorada se siente la gente, +tentador se vuelve el suicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "116832572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171375918343958528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171376653022519296"], "in_reply_to_user_id": "116832572", "created_at": "2019-09-10T10:55:31.000Z"}, {"id": "1171376582918909952", "text": "Buena lectura, para empezar, s\u00ed pero es algo. Creo que si hemos vivido es raro que no conozcamos si no alg\u00fan caso, a alg\u00fan familiar o amigo \u00edntimo de uno. Y hablar de suicidio en la adolescencia  es a\u00fan m\u00e1s dif\u00edcil  Cada 2.5 horas se suicida una https://t.co/qj1DyuVeOr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "266170753", "edit_history_tweet_ids": ["1171376582918909952"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/qj1DyuVeOr", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T10:55:15.000Z"}, {"id": "1171376426496528384", "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "441976824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171376426496528384"], "created_at": "2019-09-10T10:54:37.000Z"}, {"id": "1171376403742437377", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "196559956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171376403742437377"], "created_at": "2019-09-10T10:54:32.000Z"}, {"id": "1171376365771399168", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1112295052401917954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171376365771399168"], "created_at": "2019-09-10T10:54:23.000Z"}, {"id": "1171376284615806977", "text": "RT @OrtegaPsicologi: Gu\u00eda para familiares supervivientes de una persona suicida.\ny duelo posterior #posvenci\u00f3n\n\nhttps://t.co/yN9v1xOOmn\n\n\ud83d\udcccB\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "941445954472955904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171180593347997696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OrtegaPsicologi", "id": "3421074941"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/yN9v1xOOmn", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/sites/default/files/doc/sanidad/asis/guia_familiares_duelo_por_suicidio.pdf", "display_url": "comunidad.madrid/sites/default/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 110, "tag": "posvenci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171376284615806977"], "created_at": "2019-09-10T10:54:04.000Z"}, {"id": "1171376191858708486", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "241562605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171376191858708486"], "created_at": "2019-09-10T10:53:41.000Z"}, {"id": "1171376159570968576", "text": "Busca ayuda tambi\u00e9n cuando est\u00e9s estable. Busca ayuda donde puedan entender todo lo que durante la crisis suicida has vivido. A veces es tan traum\u00e1tico que esas mismas experiencias son empujones para las siguientes, o como m\u00ednimo demasiado dolor y desconexi\u00f3n a\u00f1adida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "886314635124781057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171376157901709312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171376159570968576"], "in_reply_to_user_id": "886314635124781057", "created_at": "2019-09-10T10:53:34.000Z"}, {"id": "1171376145327112193", "text": "Depress\u00e3o, esquizofrenia e o uso de drogas il\u00edcitas s\u00e3o os principais males identificados pelos m\u00e9dicos em um potencial suicida. Problemas que poderiam ser tratados e evitados em 90% dos casos, segundo a Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psiquiatria. #BUSQUEAJUDA #SetembroAmarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "133725078", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171376144043655168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 224, "probability": 0.5767, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileira"}, {"start": 256, "end": 270, "probability": 0.6782, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 254, "tag": "BUSQUEAJUDA"}, {"start": 255, "end": 271, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171376145327112193"], "in_reply_to_user_id": "133725078", "created_at": "2019-09-10T10:53:30.000Z"}, {"id": "1171376142718296064", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "311039053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171376142718296064"], "created_at": "2019-09-10T10:53:30.000Z"}, {"id": "1171376139371200513", "text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo. Al\u00e9m de ser a segunda causa de morte mais comum entre jovens de 15 a 29 anos, 79% dos casos de suic\u00eddio se concentram em pa\u00edses de baixa e m\u00e9dia renda. #BUSQUEAJUDA #SetembroAmarelo https://t.co/xJ4oaz6DGa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "133725078", "entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 232, "probability": 0.611, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/xJ4oaz6DGa", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalohoje/status/1171376139371200513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xJ4oaz6DGa", "media_key": "16_1171376126700261376"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 216, "tag": "BUSQUEAJUDA"}, {"start": 217, "end": 233, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171376139371200513"], "created_at": "2019-09-10T10:53:29.000Z"}, {"id": "1171376046144462848", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "558125523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171376046144462848"], "created_at": "2019-09-10T10:53:07.000Z"}, {"id": "1171376015618248706", "text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1131913589877596161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171376015618248706"], "created_at": "2019-09-10T10:52:59.000Z"}, {"id": "1171376004515926016", "text": "um menino do col\u00e9gio militar se suicidou ontem e tem uma foto no insta dele com \"estude+\" como se fosse uma morda\u00e7a, e no fundo, no meio de numeros e formulas matem\u00e1ticas \"cpm\", \"cursinho hoje!\" \"notas\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2900890784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171375947079147521"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7637, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171376004515926016"], "in_reply_to_user_id": "2900890784", "created_at": "2019-09-10T10:52:57.000Z"}, {"id": "1171375997863780352", "text": "RT @lopezdoriga: Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7FEenKB2qB htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2505467054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171205392807784448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375997863780352"], "created_at": "2019-09-10T10:52:55.000Z"}, {"id": "1171375987583520769", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "894562152656384000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375987583520769"], "created_at": "2019-09-10T10:52:53.000Z"}, {"id": "1171375980637773824", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1114294742739767298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375980637773824"], "created_at": "2019-09-10T10:52:51.000Z"}, {"id": "1171375880431706113", "text": "@suicida_mne 19 \u043b\u0435\u0442 \u0440\u043e\u0441\u0442 164", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "2980726129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171375880431706113"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-10T10:52:27.000Z"}, {"id": "1171375852266893312", "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy conmemoramos el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio, una tragedia que constituye un importante problema de #salud p\u00fab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3846121810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171348025161256961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 73, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 129, "end": 135, "tag": "salud"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375852266893312"], "created_at": "2019-09-10T10:52:20.000Z"}, {"id": "1171375840103473153", "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "518719829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375840103473153"], "created_at": "2019-09-10T10:52:18.000Z"}, {"id": "1171375829567332352", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida. #diamundialprevencionsuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "59953455", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 69, "probability": 0.4922, "type": "Other", "normalized_text": "diamundialprevencionsuicidio"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 70, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375829567332352"], "created_at": "2019-09-10T10:52:15.000Z"}, {"id": "1171375814073561090", "text": "RT @margpuig: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1136752140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171358590810185728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "margpuig", "id": "2921983427"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375814073561090"], "created_at": "2019-09-10T10:52:11.000Z"}, {"id": "1171375789381697542", "text": "RT margpuig: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio. La primera causa de muerte no natural en este pa\u00eds y seguimos sin un Plan estatal espec\u00edfico. Gobierno urgent\u2026 https://t.co/IcG1yIRNR1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2724607076", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.4237, "type": "Other", "normalized_text": "margpuig"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/IcG1yIRNR1", "expanded_url": "https://twitter.com/margpuig/status/1171358590810185728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcG1yIRNR1", "media_key": "3_1171358582396411904"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 143, "tag": "DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375789381697542"], "created_at": "2019-09-10T10:52:05.000Z"}, {"id": "1171375717315203072", "text": "RT @diario24horas: \ud83d\udd35 Los m\u00e9todos m\u00e1s comunes de #suicidio son el ahorcamiento, el envenenamiento y los disparos https://t.co/pxoS6UQq3r", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2762129482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171374004143304707"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/pxoS6UQq3r", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/09/una\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 57, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375717315203072"], "created_at": "2019-09-10T10:51:48.000Z"}, {"id": "1171375711539597313", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "572510128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375711539597313"], "created_at": "2019-09-10T10:51:47.000Z"}, {"id": "1171375705311125506", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "67495488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375705311125506"], "created_at": "2019-09-10T10:51:45.000Z"}, {"id": "1171375701272014848", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1546656542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375701272014848"], "created_at": "2019-09-10T10:51:44.000Z"}, {"id": "1171375699527176192", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "87390350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375699527176192"], "created_at": "2019-09-10T10:51:44.000Z"}, {"id": "1171375622393872385", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1094056817297186821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375622393872385"], "created_at": "2019-09-10T10:51:26.000Z"}, {"id": "1171375618400968705", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1170255475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375618400968705"], "created_at": "2019-09-10T10:51:25.000Z"}, {"id": "1171375589716107264", "text": "RT @amontejoraez: Escuchemos siempre a los que pasan por un mal momento. Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "358408469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171326420657811456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "amontejoraez", "id": "373293760"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375589716107264"], "created_at": "2019-09-10T10:51:18.000Z"}, {"id": "1171375579670700038", "text": "A gente naturalmente se choca com os absurdos desumanos ditos por Jair e seus asseclas, mas a maior trag\u00e9dia \u00e9 sua pauta econ\u00f4mica - inatac\u00e1vel pela imprensa, que n\u00e3o tem pena em esculachar sua pauta \"moral\". O pa\u00eds t\u00e1 indo pro buraco e ningu\u00e9m questiona esse liberalismo suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "260858575", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375579670700038"], "created_at": "2019-09-10T10:51:15.000Z"}, {"id": "1171375553108172800", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3121200611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375553108172800"], "created_at": "2019-09-10T10:51:09.000Z"}, {"id": "1171375530865807362", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3333731423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375530865807362"], "created_at": "2019-09-10T10:51:04.000Z"}, {"id": "1171375453262815232", "text": "RT @jaluengolatorre: Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "832910285824458752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171298423628292098"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaluengolatorre", "id": "2213832768"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375453262815232"], "created_at": "2019-09-10T10:50:45.000Z"}, {"id": "1171375424485634048", "text": "meu celular \u00e9 completamente louco e suicida o doido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "793813057935925252", "edit_history_tweet_ids": ["1171375424485634048"], "created_at": "2019-09-10T10:50:38.000Z"}, {"id": "1171375403723833352", "text": "RT @margpuig: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "723207746112249856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171358590810185728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "margpuig", "id": "2921983427"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375403723833352"], "created_at": "2019-09-10T10:50:34.000Z"}, {"id": "1171375342692503552", "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2408709730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171375342692503552"], "created_at": "2019-09-10T10:50:19.000Z"}, {"id": "1171375238808031232", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "187545689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375238808031232"], "created_at": "2019-09-10T10:49:54.000Z"}, {"id": "1171375199268364290", "text": "Nadie quiere morir,  quien se suicida busca dejar de sufrir. \n\u00bfPara cu\u00e1ndo una ayuda real?\nMenos campa\u00f1as y m\u00e1s presupuesto para salud mental. \n\n#suicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1120111800626896896", "edit_history_tweet_ids": ["1171375199268364290"], "created_at": "2019-09-10T10:49:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 154, "tag": "suicidio"}]}}, {"id": "1171375189856346112", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "728332074235596801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375189856346112"], "created_at": "2019-09-10T10:49:43.000Z"}, {"id": "1171375118381137921", "text": "Se o Guzman n\u00e3o descobre que foi o Polo que matou a Marina deixo de ver a s\u00e9rie", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "929761304071598080", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.7318, "type": "Person", "normalized_text": "Guzman"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.6832, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.7356, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375118381137921"], "created_at": "2019-09-10T10:49:25.000Z"}, {"id": "1171375070159261696", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "245813205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375070159261696"], "created_at": "2019-09-10T10:49:14.000Z"}, {"id": "1171375025150222336", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "945069785779527682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375025150222336"], "created_at": "2019-09-10T10:49:03.000Z"}, {"id": "1171375022868443136", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "408159198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375022868443136"], "created_at": "2019-09-10T10:49:03.000Z"}, {"id": "1171374989095899136", "text": "RT @_esther_sanz: El drama que existe entorno al suicidio solo lo conocemos los que hemos tenido casos cercanos. \nEl mayor enemigo del suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1367920520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171337205626888192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171374989095899136"], "created_at": "2019-09-10T10:48:55.000Z"}, {"id": "1171374970045378561", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "362988572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374970045378561"], "created_at": "2019-09-10T10:48:50.000Z"}, {"id": "1171374920955248640", "text": "RT @CNNEE: Entre 2010 y 2016, la tasa global de suicidios disminuy\u00f3 en un 9,8%, dijo la OMS. La \u00fanica regi\u00f3n que experiment\u00f3 un aumento fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1148386906952077312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171350124985049088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.8248, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374920955248640"], "created_at": "2019-09-10T10:48:38.000Z"}, {"id": "1171374919374004224", "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "953750866456141824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171374919374004224"], "created_at": "2019-09-10T10:48:38.000Z"}, {"id": "1171374913103511557", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "488786609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374913103511557"], "created_at": "2019-09-10T10:48:37.000Z"}, {"id": "1171374763056480259", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "58320687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374763056480259"], "created_at": "2019-09-10T10:48:01.000Z"}, {"id": "1171374732400353280", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "188600124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374732400353280"], "created_at": "2019-09-10T10:47:53.000Z"}, {"id": "1171374713513349120", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1184131274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374713513349120"], "created_at": "2019-09-10T10:47:49.000Z"}, {"id": "1171374706018213888", "text": "RT @srtagalicia: - Hace falta informaci\u00f3n mainstream sobre qu\u00e9 es el suicidio de verdad, sin romantizarlo y sobre c\u00f3mo ayudar a alguien sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "987582715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171352438105923585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374706018213888"], "created_at": "2019-09-10T10:47:47.000Z"}, {"id": "1171374689773654016", "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3393739094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171374689773654016"], "created_at": "2019-09-10T10:47:43.000Z"}, {"id": "1171374603991543809", "text": "RT @diario24horas: \ud83d\udd35 Los m\u00e9todos m\u00e1s comunes de #suicidio son el ahorcamiento, el envenenamiento y los disparos https://t.co/pxoS6UQq3r", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2952325090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171374004143304707"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/pxoS6UQq3r", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/09/una\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 57, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374603991543809"], "created_at": "2019-09-10T10:47:23.000Z"}, {"id": "1171374578268102656", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZIBJJZzVCH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "248455640", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ZIBJJZzVCH", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374578268102656"], "created_at": "2019-09-10T10:47:17.000Z"}, {"id": "1171374544067497984", "text": "RT @diario24horas: \ud83d\udd35 Los m\u00e9todos m\u00e1s comunes de #suicidio son el ahorcamiento, el envenenamiento y los disparos https://t.co/pxoS6UQq3r", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "117110502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171374004143304707"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/pxoS6UQq3r", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/09/una\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 57, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374544067497984"], "created_at": "2019-09-10T10:47:09.000Z"}, {"id": "1171374529760944135", "text": "C\u00f3mo nosotros los profes podemos detectar a un posible suicida? @patriciavenegas @paulibarrales @sonarfm #sonarinformativo // ojal\u00e1 a prueba de... much\u00edsimas gracias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "129689642", "entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 80, "username": "patriciavenegas", "id": "60722831"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "paulibarrales", "id": "302696790"}, {"start": 96, "end": 104, "username": "sonarfm", "id": "22491013"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 121, "probability": 0.5568, "type": "Other", "normalized_text": "sonarinformativo"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 122, "tag": "sonarinformativo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374529760944135"], "geo": {"place_id": "0005b7263270d37f"}, "created_at": "2019-09-10T10:47:05.000Z"}, {"id": "1171374477936123906", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "921273558696955904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374477936123906"], "created_at": "2019-09-10T10:46:53.000Z"}, {"id": "1171374422856491008", "text": "RT @CopMadrid: Comunicado de la OMS - \"Cada 40 segundos se suicida una persona\"\n\nAlgunos pa\u00edses han progresado en la prevenci\u00f3n del #Suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "914586761581547522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171361217648222209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8175, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3683, "type": "Organization", "normalized_text": "Suicid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374422856491008"], "created_at": "2019-09-10T10:46:40.000Z"}, {"id": "1171374358784348160", "text": "Tengo esa tendencia suicida a cumplir a\u00f1os...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2410057074", "edit_history_tweet_ids": ["1171374358784348160"], "created_at": "2019-09-10T10:46:24.000Z"}, {"id": "1171374335862480898", "text": "RT @sanidadgob: Hay un elemento com\u00fan detr\u00e1s de la conducta suicida: una alta proporci\u00f3n de personas que han sobrevivido a un intento de su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "914979745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171345639621439490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374335862480898"], "created_at": "2019-09-10T10:46:19.000Z"}, {"id": "1171374333056430080", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "419441695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374333056430080"], "created_at": "2019-09-10T10:46:18.000Z"}, {"id": "1171374332750323712", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "250838769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374332750323712"], "created_at": "2019-09-10T10:46:18.000Z"}, {"id": "1171374317436833792", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "814686318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374317436833792"], "created_at": "2019-09-10T10:46:15.000Z"}, {"id": "1171374306296848384", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1090352449343373312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374306296848384"], "created_at": "2019-09-10T10:46:12.000Z"}, {"id": "1171374223056617474", "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "98379585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374223056617474"], "created_at": "2019-09-10T10:45:52.000Z"}, {"id": "1171374181751173122", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1052777214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374181751173122"], "created_at": "2019-09-10T10:45:42.000Z"}, {"id": "1171374178957701125", "text": "@drinistal E quem atropela o outro vagabundo? Pq se mata, vira assassino, independente de quem matou. N\u00e3o foi legitima defesa. O \u00f3dio contra crime n\u00e3o pode te fazer ser um criminoso. Brasileiro t\u00e1 indo nessa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "215647085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171373915282784257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "drinistal", "id": "151291854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374178957701125"], "in_reply_to_user_id": "151291854", "created_at": "2019-09-10T10:45:42.000Z"}, {"id": "1171374159651381248", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1110713692319043586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374159651381248"], "created_at": "2019-09-10T10:45:37.000Z"}, {"id": "1171374141867515904", "text": "RT @casaconchas: @BMCadiz @Yordibiblioteca @yolandavalmar @BiblioMontijo @BiblioCazalla @traspunte @_miguelvelasco \u00bfQueda muy forzado recor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "486893116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171338876960591872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "casaconchas", "id": "310307576"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "BMCadiz", "id": "854006860072058881"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "Yordibiblioteca", "id": "792777641698942977"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "yolandavalmar", "id": "243239974"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "BiblioMontijo", "id": "1077310394"}, {"start": 73, "end": 87, "username": "BiblioCazalla", "id": "788642250133741568"}, {"start": 88, "end": 98, "username": "traspunte", "id": "1224737004"}, {"start": 99, "end": 114, "username": "_miguelvelasco", "id": "3331748651"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374141867515904"], "created_at": "2019-09-10T10:45:33.000Z"}, {"id": "1171374083184963584", "text": "RT @mauricioccs: Hoy es el #DiaPrevencionDeSuicidio  La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/z9nwDx90PA", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "70220156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171369736137056256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mauricioccs", "id": "81871594"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.6184, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/z9nwDx90PA", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 51, "tag": "DiaPrevencionDeSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374083184963584"], "created_at": "2019-09-10T10:45:19.000Z"}, {"id": "1171374068353896448", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2753267441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374068353896448"], "created_at": "2019-09-10T10:45:15.000Z"}, {"id": "1171374067389227013", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1103407320564940800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374067389227013"], "created_at": "2019-09-10T10:45:15.000Z"}, {"id": "1171374043750162433", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "342563773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374043750162433"], "created_at": "2019-09-10T10:45:09.000Z"}, {"id": "1171374030684864512", "text": "RT @jemahuja: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2704215811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171284967059599360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374030684864512"], "created_at": "2019-09-10T10:45:06.000Z"}, {"id": "1171374014289317888", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co/fc1ZgwpxV1 https://t.co/Ko5YkkYRwe", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "147589125", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "TalCual"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fc1ZgwpxV1", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZJwbe4", "display_url": "bit.ly/2ZJwbe4"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Ko5YkkYRwe", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1171374014289317888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ko5YkkYRwe", "media_key": "3_1171374012531912704"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "TalCual"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 89, "end": 107, "tag": "SuicidasEnAumento"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374014289317888"], "created_at": "2019-09-10T10:45:02.000Z"}, {"id": "1171374004143304707", "text": "\ud83d\udd35 Los m\u00e9todos m\u00e1s comunes de #suicidio son el ahorcamiento, el envenenamiento y los disparos https://t.co/pxoS6UQq3r", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "357050985", "edit_history_tweet_ids": ["1171374004143304707"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/pxoS6UQq3r", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/09/una\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 38, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T10:45:00.000Z"}, {"id": "1171373939957870592", "text": "@dalmmure se matar matou tb hahahahaahha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "151021055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171372933132013568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dalmmure", "id": "1539336687603548161"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171373939957870592"], "in_reply_to_user_id": "1169549703769395201", "created_at": "2019-09-10T10:44:45.000Z"}, {"id": "1171373814472724480", "text": "Compartilhando uma hist\u00f3ria que circula sobre o setembro amarelo.\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\u201cEm 1994, o americano Mike Emme, filho do casal Dale Emme e Darlene Emme, se suicidou com apenas 17 anos. Mike era conhecido por sua personalidade\u2026 https://t.co/EdxKKKJkW3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1083417396587753474", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.7966, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.6, "type": "Person", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 129, "end": 140, "probability": 0.713, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.6453, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/EdxKKKJkW3", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2Ok_2RHUxZ/?igshid=1pfujm6cwtng5", "display_url": "instagram.com/p/B2Ok_2RHUxZ/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171373814472724480"], "created_at": "2019-09-10T10:44:15.000Z"}, {"id": "1171373801441058816", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "64152552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171373801441058816"], "created_at": "2019-09-10T10:44:11.000Z"}, {"id": "1171373775058800642", "text": "@suicida_mne 15 \u0438 160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1105123916777955328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171373775058800642"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-10T10:44:05.000Z"}, {"id": "1171373772491972609", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1693478581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171373772491972609"], "created_at": "2019-09-10T10:44:05.000Z"}, {"id": "1171373770394800129", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "485536000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171373770394800129"], "created_at": "2019-09-10T10:44:04.000Z"}, {"id": "1171373728539860992", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2896518502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171373728539860992"], "created_at": "2019-09-10T10:43:54.000Z"}, {"id": "1171373709967482880", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "389170171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171373709967482880"], "created_at": "2019-09-10T10:43:50.000Z"}, {"id": "1171373608440160258", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2272992019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171373608440160258"], "created_at": "2019-09-10T10:43:25.000Z"}, {"id": "1171373607341178880", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1158862620600020994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171373607341178880"], "created_at": "2019-09-10T10:43:25.000Z"}, {"id": "1171373585719537665", "text": "RT @Carnaina: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\n\nLas muertes por esta causa duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "406587827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171345592875986944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Carnaina", "id": "764234024466452480"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171373585719537665"], "created_at": "2019-09-10T10:43:20.000Z"}, {"id": "1171373503104344064", "text": "RT @nexosmexico: \"Nota de un suicida\" de Langston Hughes.\n\nLa tranquila,\nfr\u00eda cara del r\u00edo,\nme pidi\u00f3 un beso.\n\nhttps://t.co/aZWGSYTby3", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4550289493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171264578744999936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nexosmexico", "id": "41851448"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Langston Hughes"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/aZWGSYTby3", "expanded_url": "https://poemas.nexos.com.mx/?p=1545", "display_url": "poemas.nexos.com.mx/?p=1545"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171373503104344064"], "created_at": "2019-09-10T10:43:00.000Z"}, {"id": "1171373469012856832", "text": "RT @OACNUDH: En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "614453065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171347623393079296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OACNUDH", "id": "361969545"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 129, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 72, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171373469012856832"], "created_at": "2019-09-10T10:42:52.000Z"}, {"id": "1171373432732360704", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1129955680201453575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171373432732360704"], "created_at": "2019-09-10T10:42:44.000Z"}, {"id": "1171373384434950144", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1096194481823584256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171373384434950144"], "created_at": "2019-09-10T10:42:32.000Z"}, {"id": "1171373270152679431", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1049605943766511616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171373270152679431"], "created_at": "2019-09-10T10:42:05.000Z"}, {"id": "1171373226183802880", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "915466799159894016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171373226183802880"], "created_at": "2019-09-10T10:41:54.000Z"}, {"id": "1171373208513241089", "text": "RT @margpuig: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2956746825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171358590810185728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "margpuig", "id": "2921983427"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171373208513241089"], "created_at": "2019-09-10T10:41:50.000Z"}, {"id": "1171373158676475904", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1100927350676570112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171373158676475904"], "created_at": "2019-09-10T10:41:38.000Z"}, {"id": "1171373113239580673", "text": "RT @victor_gruber: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/KdqxNxnZCR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "965299596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171373017328476160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "victor_gruber", "id": "965299596"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/KdqxNxnZCR", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/", "display_url": "elnacional.com/venezuela/madu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171373113239580673"], "created_at": "2019-09-10T10:41:27.000Z"}, {"id": "1171373100870643712", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "550018460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171373100870643712"], "created_at": "2019-09-10T10:41:24.000Z"}, {"id": "1171373029357699072", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3047296982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171373029357699072"], "created_at": "2019-09-10T10:41:07.000Z"}, {"id": "1171373017328476160", "text": "\"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/KdqxNxnZCR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "965299596", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/KdqxNxnZCR", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/", "display_url": "elnacional.com/venezuela/madu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171373017328476160"], "created_at": "2019-09-10T10:41:05.000Z"}, {"id": "1171372929269022721", "text": "Um conhecido meu se matou.\nNossa que jeito estranho de come\u00e7ar o dia ne vida ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2847008387", "edit_history_tweet_ids": ["1171372929269022721"], "created_at": "2019-09-10T10:40:44.000Z"}, {"id": "1171372890752790529", "text": "RT @nlopeztrujillo: Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "300177344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171334715728629760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171372890752790529"], "created_at": "2019-09-10T10:40:34.000Z"}, {"id": "1171372827422777345", "text": "Me encanta sonar como nota suicida a las 3 30 am https://t.co/lv05ApRyHL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "210953053", "edit_history_tweet_ids": ["1171372827422777345"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/lv05ApRyHL", "expanded_url": "https://twitter.com/ChileKeiros/status/1171372827422777345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lv05ApRyHL", "media_key": "3_1171372822863630336"}]}, "created_at": "2019-09-10T10:40:19.000Z"}, {"id": "1171372799430205440", "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "857026883032100868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171372799430205440"], "created_at": "2019-09-10T10:40:13.000Z"}, {"id": "1171372781390499840", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "166322605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171372781390499840"], "created_at": "2019-09-10T10:40:08.000Z"}, {"id": "1171372750679793664", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1894033328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171372750679793664"], "created_at": "2019-09-10T10:40:01.000Z"}, {"id": "1171372749153013760", "text": "Dio a conocer la @opsoms que una persona se suicida cada 40 segundos a nivel mundial y cada a\u00f1o pierden la vida m\u00e1s personas debido a los #suicidios que por las #guerras.  https://t.co/aDjt3AEnxr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1042498579909107712", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 24, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/aDjt3AEnxr", "expanded_url": "https://www.contrareplica.mx/nota-Cada-40-segundos-se-registra-un-suicidio-en-el-mundo-OMS20199932", "display_url": "contrareplica.mx/nota-Cada-40-s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 148, "tag": "suicidios"}, {"start": 161, "end": 169, "tag": "guerras"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171372749153013760"], "created_at": "2019-09-10T10:40:01.000Z"}, {"id": "1171372732271005697", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "20024751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171372732271005697"], "created_at": "2019-09-10T10:39:57.000Z"}, {"id": "1171372724444422145", "text": "@aguilaroja_ \"Les expliqu\u00e9 que no vayan a tomar a un departamento lleno de tipos, la gran mayor\u00eda tiene la cabecita quemada como yo y sin lugar a dudas las violar\u00eda, estando borrachas o no, pues a quien le importa el respeto\". Tuit corregido. No sos facho, sos suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1123440726036090880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171193532612321280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aguilaroja_", "id": "1604711258"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 230, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Tuit"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171372724444422145"], "in_reply_to_user_id": "1604711258", "created_at": "2019-09-10T10:39:55.000Z"}, {"id": "1171372689405222914", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "479795939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171372689405222914"], "created_at": "2019-09-10T10:39:46.000Z"}, {"id": "1171372597403144193", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "899827075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171372597403144193"], "created_at": "2019-09-10T10:39:24.000Z"}, {"id": "1171372526586515456", "text": "Prevenci\u00f3n de la conducta suicida a trav\u00e9s de la musicoterapia https://t.co/vAjPMVozG3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1165635982554800128", "edit_history_tweet_ids": ["1171372526586515456"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/vAjPMVozG3", "expanded_url": "https://www.linkedin.com/pulse/prevenci%25C3%25B3n-de-la-conducta-suicida-trav%25C3%25A9s-ednaldo-dos-santos/", "display_url": "linkedin.com/pulse/prevenci\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T10:39:08.000Z"}, {"id": "1171372492398743552", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2716926277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171372492398743552"], "created_at": "2019-09-10T10:38:59.000Z"}, {"id": "1171372440469069824", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "124545762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171372440469069824"], "created_at": "2019-09-10T10:38:47.000Z"}, {"id": "1171372380909969410", "text": ".@WHO dijo que cada 40 segundos una persona se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "124075022", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 5, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171372380909969410"], "created_at": "2019-09-10T10:38:33.000Z"}, {"id": "1171372244343369731", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4196857834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171372244343369731"], "created_at": "2019-09-10T10:38:00.000Z"}, {"id": "1171372241185120256", "text": "RT @nlopeztrujillo: Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "325218289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171334715728629760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171372241185120256"], "created_at": "2019-09-10T10:37:59.000Z"}, {"id": "1171372217260748801", "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/K0zBuLSwJq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "144558275", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4519, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/K0zBuLSwJq", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/10/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/10/oms\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171372217260748801"], "created_at": "2019-09-10T10:37:54.000Z"}, {"id": "1171372133190176769", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "918451925573603328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171372133190176769"], "created_at": "2019-09-10T10:37:34.000Z"}, {"id": "1171372124331761664", "text": "Les aseguro que m\u00e1s de un potencial suicida est\u00e1 leyendo estas l\u00edneas. Cu\u00e1nto es atribuible a la sociedad y cu\u00e1nto al individuo? El amor a la vida es algo que se puede aprender?Cu\u00e1nto habla de nuestra sociedad el aumento de suicidios? https://t.co/q3wuIB1jbp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "556481585", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171355129389314048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171372124331761664"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/q3wuIB1jbp", "expanded_url": "https://twitter.com/eldesconcierto/status/1171355129389314048", "display_url": "twitter.com/eldesconcierto\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T10:37:32.000Z"}, {"id": "1171372110519967744", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1084936372849463297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171372110519967744"], "created_at": "2019-09-10T10:37:28.000Z"}, {"id": "1171372002348810240", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "319590697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171372002348810240"], "created_at": "2019-09-10T10:37:03.000Z"}, {"id": "1171371996426514432", "text": "RT @CopMadrid: Comunicado de la OMS - \"Cada 40 segundos se suicida una persona\"\n\nAlgunos pa\u00edses han progresado en la prevenci\u00f3n del #Suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "486794913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171361217648222209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8175, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3683, "type": "Organization", "normalized_text": "Suicid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171371996426514432"], "created_at": "2019-09-10T10:37:01.000Z"}, {"id": "1171371992764862465", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "397828236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171371992764862465"], "created_at": "2019-09-10T10:37:00.000Z"}, {"id": "1171371930596913152", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "815014393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171371930596913152"], "created_at": "2019-09-10T10:36:45.000Z"}, {"id": "1171371902285299715", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "377641211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171371902285299715"], "created_at": "2019-09-10T10:36:39.000Z"}, {"id": "1171371894165200898", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "838461126845349888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171371894165200898"], "created_at": "2019-09-10T10:36:37.000Z"}, {"id": "1171371885134798848", "text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "329209612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171371885134798848"], "created_at": "2019-09-10T10:36:35.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1171371882031046656", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "941391997604069376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171371882031046656"], "created_at": "2019-09-10T10:36:34.000Z"}, {"id": "1171371842055102465", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3612275788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171371842055102465"], "created_at": "2019-09-10T10:36:24.000Z"}, {"id": "1171371801152229377", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1425703364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171371801152229377"], "created_at": "2019-09-10T10:36:15.000Z"}, {"id": "1171371800145666049", "text": "@MagiCauldron Eso es falta de amor propio, si una mujer se suicida porque un hombre no la quiere, la mujer en principio no se quiere. Hay casos extremos del machismo, pero hay muchas soluciones antes de quitarse la vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "552030687", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171298502913253376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MagiCauldron", "id": "1016353964571480064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171371800145666049"], "in_reply_to_user_id": "1016353964571480064", "created_at": "2019-09-10T10:36:14.000Z"}, {"id": "1171371750170529792", "text": "en la que \u00ab\u00a0cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico\u00a0\u00bbhttps://t.co/tT8uXhJ8HL", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "733916770910769152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171371639256342528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/tT8uXhJ8HL", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/amp/espana/2019-09-09/muerte-cada-dos-horas-diez-al-dia-suicidio_2217067/", "display_url": "elconfidencial.com/amp/espana/201\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171371750170529792"], "in_reply_to_user_id": "733916770910769152", "created_at": "2019-09-10T10:36:02.000Z"}, {"id": "1171371743962980352", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "991096476272091136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171371743962980352"], "created_at": "2019-09-10T10:36:01.000Z"}, {"id": "1171371717824077824", "text": "Razgovaraj. Nije gotovo i nije uzaludno za \u017eivot se vredi boriti, ma koliko izgledalo kao ni\u0161tavilo sve oko tebe. \n\nBroj SOS linije za prevenciju suicida je 011 77 77 000 i dostupan je 24 \u010dasa dnevno svakog dana.\n\n#WorldSuicidePreventionDay", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "1120372266", "edit_history_tweet_ids": ["1171371717824077824"], "created_at": "2019-09-10T10:35:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 214, "end": 240, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}}, {"id": "1171371712707006464", "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "317879094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171371712707006464"], "created_at": "2019-09-10T10:35:54.000Z"}, {"id": "1171371708172906497", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "372912641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171371708172906497"], "created_at": "2019-09-10T10:35:52.000Z"}, {"id": "1171371705182445568", "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3485719529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171371705182445568"], "created_at": "2019-09-10T10:35:52.000Z"}, {"id": "1171371691341205505", "text": "RT @drclaudiosalud: 40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica\n\n https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "758266808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171366704770965504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "drclaudiosalud", "id": "593340893"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.8742, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171371691341205505"], "created_at": "2019-09-10T10:35:48.000Z"}, {"id": "1171371638430011394", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "706625944342171648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171371638430011394"], "created_at": "2019-09-10T10:35:36.000Z"}, {"id": "1171371596361211905", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "461269925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171371596361211905"], "created_at": "2019-09-10T10:35:26.000Z"}, {"id": "1171371533371105281", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "879712212100710400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171371533371105281"], "created_at": "2019-09-10T10:35:11.000Z"}, {"id": "1171371502865911808", "text": "Prevenir el suicidio es una tarea in\u00fatil. A un suicida no se le disuade \"hablando\". Una vida rota no se recompone con terapia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2252689381", "edit_history_tweet_ids": ["1171371502865911808"], "created_at": "2019-09-10T10:35:03.000Z"}, {"id": "1171371494372532225", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "778561960648536064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171371494372532225"], "created_at": "2019-09-10T10:35:01.000Z"}, {"id": "1171371417255809024", "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "57697912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171371417255809024"], "created_at": "2019-09-10T10:34:43.000Z"}, {"id": "1171371288948019200", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/yBjcVH1F2w", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "729181416265818113", "edit_history_tweet_ids": ["1171371288948019200"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/yBjcVH1F2w", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut"}]}, "created_at": "2019-09-10T10:34:12.000Z"}, {"id": "1171371269541048320", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "240475632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171371269541048320"], "created_at": "2019-09-10T10:34:08.000Z"}, {"id": "1171371070483570688", "text": "No te quedes callado ante esta situaci\u00f3n, puedes estar al lado de un potencial suicida, aunque \u00e9ste r\u00eda y sea productivo... aunque parezca que \"no le pasa nada\" #SeptiembreAmarillo https://t.co/qLUXxjgHdM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "104356163", "edit_history_tweet_ids": ["1171371070483570688"], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/qLUXxjgHdM", "expanded_url": "https://twitter.com/MelisaLozada/status/1171371070483570688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qLUXxjgHdM", "media_key": "3_1171371062463991808"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 180, "tag": "SeptiembreAmarillo"}]}, "created_at": "2019-09-10T10:33:20.000Z"}, {"id": "1171371038703308803", "text": "@ttomiccavva Tango suicida. Y cito de nuevo: las mejores canciones de amor, son de desamor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1587544490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171264247722127360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ttomiccavva", "id": "1009590923012001792"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6829, "type": "Other", "normalized_text": "Tango"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171371038703308803"], "in_reply_to_user_id": "1009590923012001792", "created_at": "2019-09-10T10:33:13.000Z"}, {"id": "1171370984944873474", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4757627968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370984944873474"], "created_at": "2019-09-10T10:33:00.000Z"}, {"id": "1171370965789544448", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "388195940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370965789544448"], "created_at": "2019-09-10T10:32:55.000Z"}, {"id": "1171370959716134912", "text": "RT @CuradasVE: Maduro sabe que    ser\u00eda suicida lanzarse a una    guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJEXiSJ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "967020674723217408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171172677551308800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CuradasVE", "id": "967020674723217408"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/i0LkJEXiSJ", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370959716134912"], "created_at": "2019-09-10T10:32:54.000Z"}, {"id": "1171370957430231040", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "66052602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370957430231040"], "created_at": "2019-09-10T10:32:53.000Z"}, {"id": "1171370950270619649", "text": "\u201cNo hay futuro sin formaci\u00f3n\u201d La \u00e9lite de la sociedad , los ganadores, no est\u00e1n interesados. Una actitud suicida https://t.co/3GUSvu7xNb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "706168980445257728", "edit_history_tweet_ids": ["1171370950270619649"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/3GUSvu7xNb", "expanded_url": "https://www.nuevatribuna.es/articulo/sociedad/no-hay-futuro-sin-formacion/20190910092008166012.html", "display_url": "nuevatribuna.es/articulo/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nuevatribuna.es/articulo/sociedad/no-hay-futuro-sin-formacion/20190910112008166012.html"}]}, "created_at": "2019-09-10T10:32:52.000Z"}, {"id": "1171370906570170368", "text": "Se voc\u00ea fosse um vendedor de SONHOS, oq venderia pra uma pessoas suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1126086754061160448", "edit_history_tweet_ids": ["1171370906570170368"], "created_at": "2019-09-10T10:32:41.000Z"}, {"id": "1171370840799268865", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2769867651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370840799268865"], "created_at": "2019-09-10T10:32:26.000Z"}, {"id": "1171370839813578752", "text": "RT @supgalicia: Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "819930726296616960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171342399186059264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "policia", "id": "23791197"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "10Sept"}, {"start": 31, "end": 60, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370839813578752"], "created_at": "2019-09-10T10:32:25.000Z"}, {"id": "1171370817818714112", "text": "https://t.co/pY7zazVY6L", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "1105847555085266945", "edit_history_tweet_ids": ["1171370817818714112"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pY7zazVY6L", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-organizacion-mundial-de-la-salud", "display_url": "es.euronews.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T10:32:20.000Z"}, {"id": "1171370767537319936", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "987621368752758784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370767537319936"], "created_at": "2019-09-10T10:32:08.000Z"}, {"id": "1171370755902361602", "text": "RT @Cristian_Aoshi: Segun un articulo de la Vanguardia Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a de promedio, es un tema que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "168091187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171356014203027456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Cristian_Aoshi", "id": "190218552"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4268, "type": "Organization", "normalized_text": "Vanguardia"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370755902361602"], "created_at": "2019-09-10T10:32:05.000Z"}, {"id": "1171370732850487297", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "720218341479223297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370732850487297"], "created_at": "2019-09-10T10:32:00.000Z"}, {"id": "1171370731478966272", "text": "@Raib3n La barba de talib\u00e1n suicida no creo que ayude a tu rejuvenecimiento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2452060315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171365187959558144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Raib3n", "id": "796076255611355136"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.694, "type": "Person", "normalized_text": "talib\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370731478966272"], "in_reply_to_user_id": "796076255611355136", "created_at": "2019-09-10T10:32:00.000Z"}, {"id": "1171370673459093510", "text": "O psicoterapeuta diante do comportamento suicida  https://t.co/QceuMb86JL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "77011907", "edit_history_tweet_ids": ["1171370673459093510"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/QceuMb86JL", "expanded_url": "https://perdaseluto.com/2016/05/24/o-psicoterapeuta-diante-do-comportamento-suicida/", "display_url": "perdaseluto.com/2016/05/24/o-p\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T10:31:46.000Z"}, {"id": "1171370640357695488", "text": "@MiquelGimenezG1 Xo creo q hay matices en estos movimientos contra el constitucionalismo;x un lado la sempiterna postura suicida del PSC q no quiere enfrentarse al nacionalismo y por otro lado,intentos ingenuos de neutralizar el independentismo mostrando una postura dialogante y regionalista(SCC)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "901484359554912256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171342244558856192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MiquelGimenezG1", "id": "3245455319"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 135, "probability": 0.9712, "type": "Organization", "normalized_text": "PSC"}, {"start": 293, "end": 295, "probability": 0.851, "type": "Organization", "normalized_text": "SCC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370640357695488"], "in_reply_to_user_id": "3245455319", "created_at": "2019-09-10T10:31:38.000Z"}, {"id": "1171370604890664960", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "476068949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370604890664960"], "created_at": "2019-09-10T10:31:29.000Z"}, {"id": "1171370579410202624", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "216711237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370579410202624"], "created_at": "2019-09-10T10:31:23.000Z"}, {"id": "1171370502205640704", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "981532219075387393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370502205640704"], "created_at": "2019-09-10T10:31:05.000Z"}, {"id": "1171370497071812608", "text": "RT @hectoralonso: Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "104546836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171255697239158787"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370497071812608"], "created_at": "2019-09-10T10:31:04.000Z"}, {"id": "1171370442868895744", "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "723244337266610178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370442868895744"], "created_at": "2019-09-10T10:30:51.000Z"}, {"id": "1171370413806489600", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3416342387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370413806489600"], "created_at": "2019-09-10T10:30:44.000Z"}, {"id": "1171370381334237184", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2678455944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370381334237184"], "created_at": "2019-09-10T10:30:36.000Z"}, {"id": "1171370376041062401", "text": "RT @jaluengolatorre: Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "370046169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171298423628292098"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaluengolatorre", "id": "2213832768"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370376041062401"], "created_at": "2019-09-10T10:30:35.000Z"}, {"id": "1171370356332027904", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "278128922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370356332027904"], "created_at": "2019-09-10T10:30:30.000Z"}, {"id": "1171370343782584322", "text": "Se eu morri foi pq o Tom me matou https://t.co/bEE0S0U2K1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1053161515103215616", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.556, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/bEE0S0U2K1", "expanded_url": "https://twitter.com/miafromgenovia/status/1171370343782584322/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bEE0S0U2K1", "media_key": "7_1171370291437690880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370343782584322"], "created_at": "2019-09-10T10:30:27.000Z"}, {"id": "1171370321926074368", "text": "RT @SalutGOIB: #DiaMundialPrevencionDelSuicidio \n\u2705Avui: Taula rodona al Caixaf\u00f2rum, a les 18\u202fh AFASIB\n\u2705 Diumenge 15: 1a cursa popular per a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "43080802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171346842988273664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SalutGOIB", "id": "1498063933"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370321926074368"], "created_at": "2019-09-10T10:30:22.000Z"}, {"id": "1171370272554921991", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el ef\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "451051866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317622861946880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5688, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370272554921991"], "created_at": "2019-09-10T10:30:10.000Z"}, {"id": "1171370231979286529", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/mvfenPS4lk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "953947680258101248", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/mvfenPS4lk", "expanded_url": "http://dozz.es/ddhnm2", "display_url": "dozz.es/ddhnm2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370231979286529"], "created_at": "2019-09-10T10:30:00.000Z"}, {"id": "1171370224978923523", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "768520733152645120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370224978923523"], "created_at": "2019-09-10T10:29:59.000Z"}, {"id": "1171370219803238401", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "918882646595457025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370219803238401"], "created_at": "2019-09-10T10:29:58.000Z"}, {"id": "1171370189222502400", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1093011390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370189222502400"], "created_at": "2019-09-10T10:29:50.000Z"}, {"id": "1171370150618157056", "text": "RT @ETJHILTON: La @FiscaliaPeru debe investigar a todos los hijos del capo de la corrupci\u00f3n AG suicida, incluyendo a las viudas y todos sus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "775909384463458305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171109136580280320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370150618157056"], "created_at": "2019-09-10T10:29:41.000Z"}, {"id": "1171370132565889027", "text": "@playeraslilas Ese aire se suicida lleno de odio (tengo el dialogo en mi cabeza grabado), el payaso, el sue\u00f1o de la tostadora de caerse a una ba\u00f1era, el desguace donde los coches est\u00e1n deprimidos, que es como un matadero/geri\u00e1trico. Una locura.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "31531167", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171369485103771649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "playeraslilas", "id": "234705155"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370132565889027"], "in_reply_to_user_id": "234705155", "created_at": "2019-09-10T10:29:37.000Z"}, {"id": "1171370097023303680", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1090189513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370097023303680"], "created_at": "2019-09-10T10:29:28.000Z"}, {"id": "1171370078891401217", "text": "RT @CopMadrid: Comunicado de la OMS - \"Cada 40 segundos se suicida una persona\"\n\nAlgunos pa\u00edses han progresado en la prevenci\u00f3n del #Suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "995420936982720517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171361217648222209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8175, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3683, "type": "Organization", "normalized_text": "Suicid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370078891401217"], "created_at": "2019-09-10T10:29:24.000Z"}, {"id": "1171370031537676289", "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "951698886460100608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370031537676289"], "created_at": "2019-09-10T10:29:13.000Z"}, {"id": "1171370015511273472", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "734124365806239745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171370015511273472"], "created_at": "2019-09-10T10:29:09.000Z"}, {"id": "1171369998461362176", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "789083951017197569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171369998461362176"], "created_at": "2019-09-10T10:29:05.000Z"}, {"id": "1171369989670150145", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "74147476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171369989670150145"], "created_at": "2019-09-10T10:29:03.000Z"}, {"id": "1171369953024495617", "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1386773366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171369953024495617"], "created_at": "2019-09-10T10:28:54.000Z"}, {"id": "1171369943486685184", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2684045530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171369943486685184"], "created_at": "2019-09-10T10:28:52.000Z"}, {"id": "1171369929314066433", "text": "Para m\u00e1s informaci\u00f3n, el art\u00edculo de  @Newtral:\n\nhttps://t.co/GLMBScrtew", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "806424060049715200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171369927309234177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 46, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/GLMBScrtew", "expanded_url": "https://www.newtral.es/explainer/mitos-y-falsas-creencias-sobre-la-conducta-suicida/", "display_url": "newtral.es/explainer/mito\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171369929314066433"], "in_reply_to_user_id": "806424060049715200", "created_at": "2019-09-10T10:28:48.000Z"}, {"id": "1171369926587768834", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "943549571908689921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171369926587768834"], "created_at": "2019-09-10T10:28:48.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Porculersmith", "name": "Porculerito Smith \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "4556080769", "location": "Kingdom of Tabarnia", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 1221, "tweet_count": 23550, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "PerdigueroASP", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Noelcs_", "name": "noel", "id": "766411014", "location": "Asturias, Principado de Asturi", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 295, "tweet_count": 13474, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "moncheta_psd", "name": "Moncheta - Mapi enjoyer", "id": "2205008663", "location": "Terrassa, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 361, "tweet_count": 56116, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "el_julyjuly", "name": "Aznarin", "id": "2365892436", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 489, "tweet_count": 15756, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "saludmentalleon", "name": "Asociaci\u00f3n Salud Mental Le\u00f3n", "id": "717359990093299712", "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1100, "tweet_count": 4217, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "VicM_RodriguezM", "name": "V\u00edctor M Rodr\u00edguez Molina", "id": "856152527787642880", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8520, "following_count": 7077, "tweet_count": 13463, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "Cesar_Delfin87", "name": "C\u00e9sar Delf\u00edn", "id": "781252506919763968", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 335, "tweet_count": 596, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eldharan", "name": "Francisco Javier R\u00edos A.", "id": "67468117", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1427, "tweet_count": 14107, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "serdna975", "name": "Andr\u00e9s Su\u00e1rez Glez.", "id": "3312910750", "location": "R\u00edas Baixas", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 4949, "tweet_count": 37721, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "martatejera27", "name": "Marta", "id": "455295284", "location": "Madrid - Sevilla ", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 562, "tweet_count": 24342, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "athena_aten", "name": "Athena&Ares", "id": "2975394111", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 296, "tweet_count": 3642, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Amigosemprend", "name": "\u229e\ud83c\udd75\ud83c\udd84\ud83c\udd7b\ud83c\udd7b\u229e\u2592\ud83c\udd3c\ud83c\udd30\ud83c\udd33\ud83c\udd34\ud83c\udd41\ud83c\udd30\u2592\u229e", "id": "1154503021713383438", "location": "CABA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Gran Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 1880, "following_count": 2326, "tweet_count": 43697, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ILFausto", "name": "ToC\u00b4s Nivel Leyenda", "id": "210203227", "location": "Creo que de otro planeta", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 209, "tweet_count": 4704, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CaroYoldes", "name": "Caro Yoldes", "id": "399448910", "location": "Tucum\u00e1n - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 386, "tweet_count": 2965, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "GioDugom", "name": "Gi\u00f6Dugom", "id": "127547704", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1879, "tweet_count": 2824, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "radionica", "name": "Radi\u00f3nica", "id": "18730977", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 660296, "following_count": 126533, "tweet_count": 181917, "listed_count": 1861}}, {"verified": false, "username": "MOLINERO68", "name": "MOLINERO", "id": "276623288", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 356, "tweet_count": 2379, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "elsenderismo", "name": "Senderismo", "id": "362745926", "location": "Santiago,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 2500, "tweet_count": 26332, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "albertolarrains", "name": "Alberto Larra\u00edn", "id": "2265096360", "public_metrics": {"followers_count": 40364, "following_count": 414, "tweet_count": 17614, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "Lord_Wiber", "name": "Lord Wiber", "id": "3338555477", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 531, "tweet_count": 17080, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Gisa___", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Gisa", "id": "65665737", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2440, "following_count": 2528, "tweet_count": 191792, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "username": "ArthurWeint", "name": "Arthur Weintraub", "id": "1074209186752413696", "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 619820, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NachaSgd", "name": "Nacha'sGD", "id": "1054965560654602240", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 12, "tweet_count": 1175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elillope", "name": "Elisa Lillo", "id": "3317880381", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1326, "tweet_count": 3611, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mercedesnavio", "name": "Mercedes Nav\u00edo Acosta", "id": "276246105", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 2370, "tweet_count": 7138, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "May__M__May", "name": "may", "id": "416025764", "location": "Belgrade City", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 802, "tweet_count": 42647, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "jovanajovi5", "name": "jovana jovi", "id": "1120372266", "location": "Republic of Serbia Kg.", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 880, "tweet_count": 20400, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "jlguerrero_fdl", "name": "Jose Luis Guerrero", "id": "1352090940", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 134, "tweet_count": 359, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Terrcola9", "name": "\u00a5Terr\u00edcola\u00a5", "id": "1138919798690254853", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 352, "tweet_count": 7082, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paaaapuuu_", "name": "Paaaapuuu", "id": "1103735080382537730", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 29, "tweet_count": 3544, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HumanesVox", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 VOX Humanes de Madrid \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1073547377288601601", "location": "Humanes de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 309, "tweet_count": 3012, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Sonomellor", "name": "Dami\u00e1n", "id": "1074287602675650561", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 14, "tweet_count": 8675, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "franmurcia", "name": "Fran Murcia\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "17631494", "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 970, "tweet_count": 1853, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Nhverissimo", "name": "\ud83d\udda4", "id": "2862737229", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 105, "tweet_count": 9746, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LeonorRosas4", "name": "Leonor Rosas", "id": "1090581182595637255", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "Alexchey1985", "name": "Alejandro Garc\u00eda", "id": "779192478620614656", "location": "M\u00farcia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 159, "tweet_count": 2100, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "marrcot_", "name": "marchu", "id": "1166156522", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3019, "following_count": 4055, "tweet_count": 25398, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "username": "andgomezgonzalz", "name": "Andrea G.", "id": "69047495", "location": "Palencia/Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 625, "tweet_count": 4042, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Fgomgar", "name": "Fgomgar", "id": "1189307305", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 429, "tweet_count": 91264, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Robertinho_1984", "name": "Roberto", "id": "1264078404", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 164, "tweet_count": 4433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mic_a_ela", "name": "UnaPersona NO especista", "id": "2693705180", "location": "Animal's Eternal Treblinka", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 2927, "tweet_count": 70708, "listed_count": 26}}, {"verified": true, "username": "ValaAfshar", "name": "Vala Afshar", "id": "259725229", "location": "Boston", "public_metrics": {"followers_count": 904362, "following_count": 270, "tweet_count": 482035, "listed_count": 15037}}, {"verified": false, "username": "CaraballoMejias", "name": "Carmen Caraballo Mejias\ud83e\udd89\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83d\udc9a\ud83e\udddc\ud83d\udc99\ud83c\udf0a", "id": "1071507891981570048", "location": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 2117, "tweet_count": 36754, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "STICK2SPORTZ", "name": "STICK 2 SPORTZ", "id": "1025823365708304385", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 996, "tweet_count": 34141, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "blueesoul", "name": "Antonieta", "id": "16722706", "location": "Isla de margarita", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 133, "tweet_count": 70933, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "nlopeztrujillo", "name": "Noem\u00ed L\u00f3pez Trujillo", "id": "208219950", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 33910, "following_count": 1306, "tweet_count": 97376, "listed_count": 431}}, {"verified": false, "username": "vitormf911", "name": "Vitor Mendes", "id": "1025155554107379714", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 732, "tweet_count": 43561, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "montesoria", "name": "Maria Isabel", "id": "259278509", "location": "boadilla del. monte", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 646, "tweet_count": 59101, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FranBE96", "name": "Fran FA", "id": "329537390", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 500, "tweet_count": 14726, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "saludmentalcyl", "name": "Salud Mental CyL", "id": "964934780", "location": "Castilla y Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 6900, "following_count": 1252, "tweet_count": 14310, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "username": "jorobon_matchek", "name": "Jorobon Matchek .", "id": "1235484391", "location": "Perebal Sur, Zipotten", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 333, "tweet_count": 16882, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pandotbn", "name": "Pandora", "id": "967853530261356544", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3676, "following_count": 4946, "tweet_count": 146734, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Mabel546", "name": "Mabel54", "id": "1045117028733001728", "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 3032, "tweet_count": 326314, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Infomedicos", "name": "Juan Carlos Gimenez", "id": "408625650", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 25249, "following_count": 829, "tweet_count": 28681, "listed_count": 245}}, {"verified": false, "username": "suabogadoencol1", "name": "@suabogadoencolombia", "id": "1133855291819405312", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 279, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lfredobocanegra", "name": "Alfredo Bocanegra,PhD", "id": "2720301821", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 889, "tweet_count": 7675, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eldigitalct", "name": "El Digital Cartagena", "id": "1052654180878434304", "location": "Cartagena, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 495, "tweet_count": 15843, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "sarahYK8", "name": "Yulia Sorokina \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2175668331", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 602, "tweet_count": 121656, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "alcionecrt", "name": "cavalcante", "id": "297072087", "location": "maua ", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 374, "tweet_count": 19281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PontesCRF", "name": "Pontes \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34\u26ab", "id": "1108445105411842048", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 1667, "tweet_count": 6357, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "felipeneto", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "id": "14128609", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 15245575, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}}, {"verified": false, "username": "linagartija", "name": "L \ud83e\udd87 \ud83d\udc80", "id": "537940398", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 527, "tweet_count": 90742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BordinVania", "name": "Bordin V\u00e2nia 22- #RespeitemOPresidente22", "id": "2382662035", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10959, "following_count": 8761, "tweet_count": 573016, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "_marc_mateo", "name": "Mar\u00a9os\u00ae \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "4204930949", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 94, "tweet_count": 46284, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "miguelrocha_4", "name": "rocha 4", "id": "2856728651", "location": "valdivia   badajoz   espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 87, "tweet_count": 40823, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "bayta_psicologa", "name": "Bayta Diaz", "id": "3151181548", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 709, "tweet_count": 4740, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "CopMadrid", "name": "Colegio Oficial de la Psicolog\u00eda de Madrid", "id": "2816614800", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 26849, "following_count": 13388, "tweet_count": 17577, "listed_count": 230}}, {"verified": false, "username": "JorgeTimoteo", "name": "Jorge Timoteo", "id": "313418085", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 197, "tweet_count": 389, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "mabel_huertas", "name": "Mabel Huertas", "id": "41401099", "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 362633, "following_count": 1198, "tweet_count": 21511, "listed_count": 518}}, {"verified": false, "username": "MiquelMi_", "name": "Miquel", "id": "381054933", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 441, "tweet_count": 20649, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "username": "apuntnoticies", "name": "\u00c0 Punt NTC", "id": "902871103080718336", "location": "Comunitat Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 37637, "following_count": 403, "tweet_count": 103867, "listed_count": 296}}, {"verified": false, "username": "BaquFreddy", "name": "Freddy B", "id": "2923102857", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 118, "tweet_count": 16284, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "eluniversocom", "name": "El Universo", "id": "8225692", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2781003, "following_count": 2836, "tweet_count": 391006, "listed_count": 4741}}, {"verified": false, "username": "oscarbejerano", "name": "oscar B.", "id": "553911882", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 2282, "tweet_count": 14212, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AlbiesN", "name": "Albies", "id": "2830033735", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 833, "tweet_count": 82477, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FJespadaafilada", "name": "Ara\u00f1azos de Fran", "id": "290990720", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 3055, "tweet_count": 114265, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "MarioAl60859566", "name": "Mario Alberto", "id": "1552896498", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 126, "tweet_count": 13053, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "AristeguiOnline", "name": "Aristegui Noticias", "id": "520653311", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9390170, "following_count": 11, "tweet_count": 371056, "listed_count": 14989}}, {"verified": false, "username": "AmbiConstructiv", "name": "Ambig\u00fcedad Constructiva", "id": "946902708438650880", "location": "Barcelona, Tabarnia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 1493, "tweet_count": 109936, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "_solractg", "name": "guil herm", "id": "48877695", "location": "ireland", "public_metrics": {"followers_count": 4058, "following_count": 4999, "tweet_count": 88483, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "choracuica", "name": "g\u00f3ticas peitudas com lula", "id": "8236782", "location": "pa\u00eds sulito", "public_metrics": {"followers_count": 28764, "following_count": 967, "tweet_count": 444340, "listed_count": 498}}, {"verified": false, "username": "zaravalero1", "name": "zara valero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc38afiliado N\u00b0 1380 de VOX", "id": "481981355", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 2794, "tweet_count": 137735, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "tareare", "name": "Marl", "id": "21001245", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 600, "tweet_count": 4300, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "garciacontto", "name": "josepipogarcia", "id": "834831859", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 2881, "tweet_count": 57662, "listed_count": 279}}, {"verified": false, "username": "soybendechu", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "id": "275751639", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "duni_sabana", "name": "Dan", "id": "889536844869849093", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 98, "tweet_count": 1202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pedrob16_", "name": "Pedro Bernardo\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "763006356995579905", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 184, "tweet_count": 7446, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SuncokreticS5", "name": "Suncokreti\u0107", "id": "378221683", "location": "Tamo gde su oni koje volim.", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 829, "tweet_count": 90624, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "apunt_media", "name": "\u00c0 Punt", "id": "902538231669018626", "location": "Comunitat Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 71854, "following_count": 298, "tweet_count": 77838, "listed_count": 384}}, {"verified": false, "username": "MagalyLena", "name": "MAGALY LENA", "id": "41749172", "location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1299, "tweet_count": 33955, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "syllseyfried", "name": "\u2014 Sil. \u2740", "id": "631346524", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 464, "tweet_count": 52878, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rorintv", "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83 spooky Rorin \ud83c\udf83\ud83e\udd87", "id": "1308200317", "location": "Segovia ", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 313, "tweet_count": 135949, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "susana1_be", "name": "susana", "id": "1067048294", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 250, "tweet_count": 8701, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miajdythio", "name": "miajdythio", "id": "964351583092752384", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 657, "tweet_count": 170, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "rsarille4", "name": "Ramon Sarille", "id": "1318048670", "public_metrics": {"followers_count": 20401, "following_count": 11129, "tweet_count": 213712, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "rofaundezg", "name": "Roc\u00edo Fa\u00fandez", "id": "920152598", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8465, "following_count": 5221, "tweet_count": 83355, "listed_count": 77}}, {"verified": false, "username": "Denis_Sota", "name": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9aDenisse 38% \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b", "id": "705242384263745536", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 4997, "tweet_count": 24882, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "luismadridp", "name": "Luis Madrid Peroza", "id": "255682933", "location": "luismadridp@msn.com", "public_metrics": {"followers_count": 7732, "following_count": 1099, "tweet_count": 10595, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "Drianf_", "name": "hmm", "id": "1076320604276563968", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 287, "tweet_count": 676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Square_Mom", "name": "yan", "id": "4716992901", "location": "Chromatica", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 1591, "tweet_count": 15405, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ManuelRamses68", "name": "Manu Rodr\u00edguez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "470410941", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 2614, "tweet_count": 11836, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sigericOO", "name": "sigericOO", "id": "457060660", "location": "Harrenhal", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 745, "tweet_count": 7395, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "pohesiade", "name": "hes\u00edode", "id": "887627858", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 245, "tweet_count": 27278, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Hytlodeo", "name": "Sergio DLM", "id": "161059894", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 499, "tweet_count": 16670, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "gomobel", "name": "Fer \ud83d\ude80", "id": "33632381", "location": "Cambridge, UK", "public_metrics": {"followers_count": 10656, "following_count": 2214, "tweet_count": 107333, "listed_count": 233}}, {"verified": false, "username": "pianeynonebuhau", "name": "\u041f\u044c\u044f\u043d\u044b\u0439 \u041b\u0438", "id": "1089207041409929216", "location": "\u0437\u0430\u0431\u043b\u0443\u0434\u0438\u043b\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0434\u043e\u0440\u043e\u0433\u0435 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 853, "tweet_count": 22495, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "PacoPeramos", "name": "Paco Peramos", "id": "314128815", "location": "Antequera", "public_metrics": {"followers_count": 8781, "following_count": 1911, "tweet_count": 112468, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "username": "hospitalesAG", "name": "Alto Guadalquivir", "id": "734686891619028993", "location": "And\u00fajar, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 900, "tweet_count": 8475, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "BlasyDora", "name": "Tripleseco.", "id": "1035554641", "location": "Tabarnia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 3902, "tweet_count": 44952, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "camiloleonreyes", "name": "Camilo Leon Reyes", "id": "152760974", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1780, "tweet_count": 58638, "listed_count": 178}}, {"verified": false, "username": "clinicogranada", "name": "Hospital Universitario Cl\u00ednico San Cecilio", "id": "312914921", "location": "Granada", "public_metrics": {"followers_count": 5743, "following_count": 1189, "tweet_count": 8258, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "username": "jordicabezas", "name": "Jordi Cabezas", "id": "223163153", "location": "Catarroja ", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 757, "tweet_count": 18206, "listed_count": 33}}, {"verified": true, "username": "saludand", "name": "Consejer\u00eda de Salud y Consumo", "id": "300136823", "public_metrics": {"followers_count": 66637, "following_count": 1548, "tweet_count": 55790, "listed_count": 659}}, {"verified": false, "username": "vikingarubia", "name": "Viki \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u26bd\ud83e\udd1f\ud83c\udffd\ud83d\udc9a", "id": "1105092502602895360", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 472, "tweet_count": 1706, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PBElima", "name": "\ud83c\udd53\ud83c\udd58\ud83c\udd56\ud83c\udd50 \ud83c\udd5d\ud83c\udd50\ud83c\udd5e \ud83c\udd50\ud83c\udd5e \ud83c\udd50\ud83c\udd51\ud83c\udd5e\ud83c\udd61\ud83c\udd63\ud83c\udd5e! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "92557750", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 1728, "tweet_count": 13400, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rominaroy23", "name": "Romina roy", "id": "2656637294", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1205, "tweet_count": 207480, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "p4ulatinamente", "name": "Paulatinamente", "id": "815486800386998272", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 522, "tweet_count": 7764, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Andreaaa_rmcf", "name": "Andrea \u26a1\u26a1", "id": "1686948277", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 462, "tweet_count": 20056, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Leolaco50", "name": "Leo L", "id": "4340922688", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 288, "tweet_count": 31531, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "username": "margpuig", "name": "Mar Garc\u00eda Puig", "id": "2921983427", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 9373, "following_count": 3416, "tweet_count": 4660, "listed_count": 171}}, {"verified": false, "username": "luisfo1951", "name": "Luisfo ~ Luis Fernando Osorno Giraldo", "id": "276640919", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6845, "following_count": 5429, "tweet_count": 168189, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "RosiGaviria", "name": "\ud83d\udda4", "id": "382157490", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8679, "following_count": 6982, "tweet_count": 397139, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "_alex_esteves_", "name": "Alexandra Esteves", "id": "911150310902595584", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1410, "tweet_count": 358, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "nuria1362", "name": "nuria aiximeno tomas", "id": "389332697", "location": "Tortosa - Valladolid ", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 1546, "tweet_count": 130826, "listed_count": 28}}, {"verified": true, "username": "sanidadgob", "name": "Ministerio de Sanidad", "id": "232124120", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 698698, "following_count": 698, "tweet_count": 24744, "listed_count": 4146}}, {"verified": false, "username": "renadal69", "name": "Manuel Reyes", "id": "614414020", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 267, "tweet_count": 1097, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "OmarRamos_", "name": "OR13", "id": "722937962", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 100, "tweet_count": 22661, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "CDCgov", "name": "CDC", "id": "146569971", "location": "Atlanta, GA", "public_metrics": {"followers_count": 5374402, "following_count": 258, "tweet_count": 34060, "listed_count": 19975}}, {"verified": false, "username": "CamilaLescano59", "name": "Camila", "id": "1607223398", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 228, "tweet_count": 53303, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "neee_19", "name": "Neeeri\ud83d\udc51", "id": "970008169517862912", "location": "Funes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 638, "tweet_count": 14692, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sanjuandepu", "name": "San Juan del puerto", "id": "1084817305006166017", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2734, "following_count": 3205, "tweet_count": 7678, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "UgaldeBAP", "name": "Patricia Ugalde B", "id": "304499003", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 71, "tweet_count": 3706, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gomez_sil", "name": "Silvina Gomez", "id": "2581221678", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 197, "tweet_count": 2596, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "infobae", "name": "infobae", "id": "69416519", "public_metrics": {"followers_count": 3326620, "following_count": 0, "tweet_count": 936772, "listed_count": 9278}}, {"verified": false, "username": "EscobarHeyner", "name": "HEINER DAVID ESCOBAR \u26a1\ufe0f", "id": "607353111", "location": "Santa Marta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 188, "tweet_count": 1173, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "MabelLaraNews", "name": "M\u00e1bel Lara", "id": "135321834", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 855029, "following_count": 4751, "tweet_count": 46184, "listed_count": 1341}}, {"verified": false, "username": "Adroqui78", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Ultio\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "312968064", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1134, "tweet_count": 47541, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "claudioarrepol", "name": "claudio arrepol #todossomosinmigrantes\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "453269495", "location": "Barros Arana N\u00b0 645, piso 7\u00b0", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1675, "tweet_count": 128195, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "S_Schwartzmann", "name": "SalvadorSchwartzmann", "id": "60291914", "location": "Concepci\u00f3n (Chile)", "public_metrics": {"followers_count": 122271, "following_count": 842, "tweet_count": 371772, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ociocentez", "name": "C\u00e9sar \ud83c\udf33", "id": "1152168158", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1452, "tweet_count": 72192, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "metodogolo", "name": "Alexis Rebolledo", "id": "956308282716688385", "location": "Temuco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 11908, "following_count": 4696, "tweet_count": 46075, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "Baricocha_1963", "name": "Manuel de los Santos", "id": "876506639226064898", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 4998, "tweet_count": 52043, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Carlito26m", "name": "Carlos", "id": "326159887", "location": "Guarulhos/SP", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 3423, "tweet_count": 12599, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Anititajota", "name": "Anita", "id": "2871057443", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1059, "tweet_count": 30100, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlosvarasg", "name": "carlosvaras", "id": "484691422", "location": "sevilla fc city", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 222, "tweet_count": 5015, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Madein_SpainV", "name": "\ud83c\udd7c\ud83c\udd70\ud83c\udd73\ud83c\udd74 \ud83c\udd78\ud83c\udd7d \ud83c\udd82\ud83c\udd7f\ud83c\udd70\ud83c\udd78\ud83c\udd7d", "id": "2746798889", "location": "REINO DE VALENCIA", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 741, "tweet_count": 37657, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "totxana", "name": "Guionistes del totxo", "id": "257413905", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1555, "tweet_count": 61710, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "GVAlaRibera", "name": "DSlaRibera", "id": "980345825443434496", "location": "Alzira, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 1139, "tweet_count": 14986, "listed_count": 15}}, {"verified": true, "username": "GVAsanitat", "name": "GVA Sanitat", "id": "423423050", "location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 99852, "following_count": 4495, "tweet_count": 30353, "listed_count": 522}}, {"verified": false, "username": "andreaaparici", "name": "Andrea Aparici", "id": "401344658", "location": "Castell\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 214, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "psicoemergen_cv", "name": "Psicoemergencias CV", "id": "1145797310049345539", "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 101, "tweet_count": 532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuanaArmenta1", "name": "Juana Armenta", "id": "1024976227", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1850, "tweet_count": 280380, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "hojaderutamexic", "name": "hojaderutamx", "id": "56091350", "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 3677, "following_count": 1914, "tweet_count": 332471, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "username": "capriisonn", "name": "Pedro", "id": "866366646071545856", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 253, "tweet_count": 93360, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JGMuntadas", "name": "J. Gonz\u00e1lez Muntadas", "id": "1569869754", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 175, "tweet_count": 652, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cesc_castellana", "name": "Francesc Castellana", "id": "706168980445257728", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1254, "tweet_count": 13013, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Nacho57644513", "name": "Nacho", "id": "1095984513207975936", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 0, "tweet_count": 8300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EgasSamelo", "name": "Egas Muniz Samelo", "id": "340345343", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 383, "tweet_count": 61192, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "nono_medina", "name": "Nono", "id": "343558634", "location": "malaga", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 471, "tweet_count": 43641, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "giiloco", "name": "Jos\u00e9O", "id": "462000035", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 248, "tweet_count": 45896, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "nuriapiera", "name": "N Digital", "id": "34935938", "public_metrics": {"followers_count": 1459647, "following_count": 464, "tweet_count": 87342, "listed_count": 2258}}, {"verified": false, "username": "rodriguezb5", "name": "VENEZUELA HERMOSA", "id": "117205930", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 968, "tweet_count": 56796, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuanRiveraTrad", "name": "Juan Rivera (\u00e9l, he/they)", "id": "845662107899191296", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 447, "tweet_count": 7464, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "dsblazquez", "name": "Dani Santos", "id": "1016018645049323520", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 500, "tweet_count": 255, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "baesgranarmi", "name": "GranCan", "id": "751749419117252608", "location": "Granada, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 30, "tweet_count": 6616, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bil2000", "name": "Juan Contreras \ud83d\udd3b-18,5% de PIB", "id": "133003460", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 2177, "tweet_count": 81655, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "AsierMugiGomez", "name": "Asier", "id": "806677594477314052", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 98, "tweet_count": 54936, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "pomeraymusic", "name": "Pomeray", "id": "4210835777", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 449, "tweet_count": 317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kharlinyos", "name": "Carlos\ud83d\udda4Ripolles\ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a", "id": "438587715", "location": "Castell\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 903, "tweet_count": 13204, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RocioN", "name": "Roc\u00edo Noriega \u0950 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "14772464", "location": "Reino de Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3061, "following_count": 4999, "tweet_count": 86063, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Alperuzzo1", "name": "Alperuzzo", "id": "1024458975230795776", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 365, "tweet_count": 49419, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "valesia2", "name": "Valesia", "id": "215374028", "public_metrics": {"followers_count": 5305, "following_count": 5053, "tweet_count": 419435, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "iaemartins07", "name": "\ud835\udd74\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86:\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd9e\ud835\udd94\ud835\udd8b\ud835\udd88", "id": "1145709121548759040", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 353, "tweet_count": 12450, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Taurinasouzza", "name": "Lua", "id": "1021634793497395202", "location": "aonde n\u00e3o tem sinal", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 628, "tweet_count": 54444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "solycactuses", "name": "Andrea", "id": "325609128", "location": "Zamora", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 476, "tweet_count": 33530, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "paulinhafelix", "name": "Paula Felix", "id": "48444132", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 3717, "tweet_count": 5866, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "danonuni", "name": "dani.", "id": "4266363249", "location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 565, "tweet_count": 45534, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Desiderio2015", "name": "Dhesiderio /\u2764", "id": "811987431096483840", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7062, "following_count": 7044, "tweet_count": 125138, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nueve_j", "name": "J.", "id": "1265111168", "location": "Barcelona - ES", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 399, "tweet_count": 9103, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "puchishv", "name": "Emily\ud83c\udf38\ud83d\udc1a", "id": "1225813044", "location": "Manabi, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 682, "tweet_count": 16118, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "clraboal", "name": "claraboia\u00b2\u2078", "id": "1168705764174835712", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1645, "tweet_count": 15455, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "mandarinis", "name": "mandarinis", "id": "1082098984930430978", "location": "Gerli", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 163, "tweet_count": 14671, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lopez_cazon", "name": "Angernek", "id": "893382520489877505", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 451, "tweet_count": 5140, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sofiaclux", "name": "Sofia \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "id": "2293046755", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 410, "tweet_count": 33931, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "rasec_74", "name": "Plinio de Brigantium\ud83d\udc9a", "id": "1159358087263903749", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 170, "tweet_count": 4528, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jemahuja", "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com", "id": "270384395", "public_metrics": {"followers_count": 8276, "following_count": 5183, "tweet_count": 164291, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "CuestaRdguez", "name": "\u00c1ngela Cuesta Rdguez\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "1621299510", "location": "Islas Canarias,Reino de ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1389, "tweet_count": 67151, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "mohinero", "name": "Agumohino", "id": "169538019", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 304, "tweet_count": 65589, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "xyjnfhmetredano", "name": "Avatiana Rodela \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2400725869", "location": "Colonia Iulia Romula Hispalis", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 4022, "tweet_count": 82107, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Teo_71", "name": "T. Fern\u00e1ndez G\u00f3mez \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "323733271", "location": "Le\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 5003, "tweet_count": 39302, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "gaalal", "name": "Sandra", "id": "103279107", "location": "Hacia \u00cdtaca", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1723, "tweet_count": 30414, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "__msophia", "name": "mari", "id": "2897722963", "location": "Isla del encanto", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 291, "tweet_count": 13527, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maestralucifer", "name": "mrs luci", "id": "160731872", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 664, "tweet_count": 75003, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "fantasmaver", "name": "pablo miguel", "id": "412403075", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 569, "tweet_count": 30545, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "victortamoios", "name": "victor marques", "id": "563094648", "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5751, "following_count": 5859, "tweet_count": 295841, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "dehzimm", "name": "cadela de ursos", "id": "1036191194383085568", "location": "\u262d he/him", "public_metrics": {"followers_count": 6602, "following_count": 2705, "tweet_count": 34927, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "wtzaros", "name": "heitor", "id": "324042667", "location": "bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 405, "tweet_count": 32397, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "h74otis", "name": "h74otis", "id": "35082548", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 891, "tweet_count": 20073, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ghs85", "name": "Gaudo Hern\u00e1ndez", "id": "86130652", "location": "Tlaxcala", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 416, "tweet_count": 23852, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "marcosfsss", "name": "Marcos Fernandes", "id": "152473137", "public_metrics": {"followers_count": 4811, "following_count": 5270, "tweet_count": 37144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SergioSanzSA", "name": "Sergio Sanz Salgado", "id": "975014785", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1019, "tweet_count": 38039, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "lauranoestoy_", "name": "DinoLaura\ud83e\udd96", "id": "1144347966016299009", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 528, "tweet_count": 15949, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ufdiego", "name": "Diego", "id": "932066830717513728", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 19705, "following_count": 1264, "tweet_count": 2648, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "Freshmatic61", "name": "Freshmatic6", "id": "961535504515764225", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1064, "tweet_count": 53747, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tweetsdopedro", "name": "pedro", "id": "827165017", "location": "ter\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 706, "tweet_count": 56206, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "trassssh", "name": "2006", "id": "584385737", "public_metrics": {"followers_count": 19400, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "evasotoa", "name": "Eva", "id": "36998827", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4909, "following_count": 5387, "tweet_count": 278005, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "username": "jet1403", "name": "Jes\u00fas Escobar Tovar", "id": "86846500", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 20679, "following_count": 1429, "tweet_count": 100411, "listed_count": 86}}, {"verified": false, "username": "SylviaWithY", "name": "silvya :(", "id": "431638699", "location": "Ojal\u00e1 aqu\u00ed no ", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1272, "tweet_count": 22968, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "agirreeh", "name": "Sergio A.", "id": "819211287808839680", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 147, "tweet_count": 10282, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "solidatus", "name": "L\u00f3gicoSocial \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "id": "1495550400", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 2627, "tweet_count": 71574, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Rafagosanz", "name": "Rafa Glez", "id": "1013669318", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 2407, "tweet_count": 122148, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Perlane28925608", "name": "Perlanegra", "id": "1104700787605811200", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 960, "tweet_count": 31063, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sindy_ro", "name": "Sindy", "id": "278451944", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 1753, "tweet_count": 84874, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "KatanaPe", "name": "Eli Pineapple \u2614", "id": "2666141578", "location": "La Luna", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 546, "tweet_count": 45541, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "Gacela1980", "name": "Gacela \u2733\ufe0f", "id": "116832572", "location": "Chamber\u00ed, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3874, "following_count": 3699, "tweet_count": 44028, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "leouaii", "name": "\u00c9 L\u00e9o uai!!", "id": "1130227897577418754", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 29, "tweet_count": 274, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "pblnns", "name": "Pablo Nunes", "id": "41726309", "public_metrics": {"followers_count": 5676, "following_count": 2181, "tweet_count": 8598, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "username": "clownerystore", "name": "Catarina \ud83e\udd21 (Taylor's Version)", "id": "3369019175", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 412, "tweet_count": 18859, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Beatriz77620571", "name": "Beatriz", "id": "1086392964937584642", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 244, "tweet_count": 9019, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VeraPatxi", "name": "Patxi Vera", "id": "1074273272005578752", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 773, "tweet_count": 55440, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "El_Aniquilador_", "name": "Aniquilador", "id": "69821800", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2286, "following_count": 4622, "tweet_count": 66775, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "nanipedroti", "name": "Monica", "id": "1268433235", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 806, "tweet_count": 67153, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "elkaos_soyyo", "name": "ElKaos SoyYo", "id": "974250841300459521", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 311, "tweet_count": 22217, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "telenecos", "name": "tele\u00f1eco tele\u00f1eco", "id": "1377305486", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 215, "tweet_count": 19283, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Negatina", "name": "Tina #LULA2022", "id": "111393149", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 609, "tweet_count": 5259, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "jornalextra", "name": "Jornal Extra", "id": "24802340", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1131975, "following_count": 635, "tweet_count": 234582, "listed_count": 2920}}, {"verified": false, "username": "Matheus22331", "name": "\u30de\u30c6\u30a6\u30b9", "id": "1081306669873881089", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1632, "tweet_count": 68006, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Tel_Esperanza", "name": "\u00bfHablamos? No est\u00e1s solo", "id": "91976483", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7858, "following_count": 3497, "tweet_count": 20769, "listed_count": 202}}, {"verified": false, "username": "supgalicia", "name": "Sup Galicia", "id": "1668001640", "public_metrics": {"followers_count": 3817, "following_count": 176, "tweet_count": 22256, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "FundacionFemeba", "name": "Fundaci\u00f3n Femeba", "id": "2378958972", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 961, "tweet_count": 8846, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "vilovato", "name": "Victor", "id": "213866267", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 1409, "tweet_count": 7511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "upspain", "name": "\u0434\u043e\u0438\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438", "id": "314190961", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 588, "tweet_count": 32999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Oku71345560", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Oku \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1026908287231508481", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1973, "tweet_count": 41416, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "YeyeLady", "name": "Lady Yey\u00e9", "id": "3340066366", "location": "Madrid, Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 235, "tweet_count": 8405, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Hugo98752270", "name": "Hugo", "id": "1148381985951420416", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 32, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bellatores", "name": "ATEMPORAL", "id": "1038205785568931841", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 52, "tweet_count": 216, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fhttagn", "name": "Hugo", "id": "3092035217", "location": "fazendo Proxy", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 772, "tweet_count": 46995, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "PeriodicoZocalo", "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "id": "18461620", "location": "Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 230062, "following_count": 2974, "tweet_count": 632773, "listed_count": 1844}}, {"verified": false, "username": "BUCEFALO_JARS", "name": "JARS", "id": "278430545", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 704, "tweet_count": 42264, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "UmBiblioteca", "name": "Biblioteca Universitaria UM", "id": "1168848970266873856", "location": "Murcia, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 419, "tweet_count": 7487, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "YoungMi103", "name": "Young Mi \ud83d\udc9c", "id": "1168961273872224257", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 288, "tweet_count": 49281, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Loriverk_VK", "name": "~ \ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd90", "id": "3421079409", "location": "V\u00e4risilm\u00e4 (Hellbergholm)", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 542, "tweet_count": 43430, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LoTsFan_", "name": "Rose {Rosie}", "id": "1719835112", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 3332, "tweet_count": 93052, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "SoyArepita", "name": "Arepita", "id": "843841119335124992", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 36607, "following_count": 4902, "tweet_count": 25856, "listed_count": 264}}, {"verified": false, "username": "UNADEL58", "name": "JULIA\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "3910066539", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3967, "following_count": 4213, "tweet_count": 144004, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "ETrippi2", "name": "Trippi2014", "id": "2434401928", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 1055, "tweet_count": 1061384, "listed_count": 20}}, {"verified": true, "username": "maduradascom", "name": "Maduradas.com", "id": "1409068826", "location": "Caracas, Distrito Capital", "public_metrics": {"followers_count": 283060, "following_count": 1201, "tweet_count": 987569, "listed_count": 650}}, {"verified": false, "username": "an45610305", "name": "ANTONIO LUCIO \ud83e\udd1f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "id": "1087121103800156173", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 784, "tweet_count": 13213, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mvdsuf", "name": "ju", "id": "1171378008755757057", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 100, "tweet_count": 447, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "laressa", "name": "Lare", "id": "3347283070", "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "username": "HashTagNoticias", "name": "HashTag #Noticias", "id": "1726908750", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 6342, "following_count": 508, "tweet_count": 131653, "listed_count": 139}}, {"verified": false, "username": "Istubar_38", "name": "Cris \ud83d\udc51", "id": "1248174037", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 2065, "tweet_count": 17681, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "FaustinoBranas", "name": "Faustino~Bra\u00f1as\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "699506406467203072", "location": "Principado de Asturias-Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6017, "following_count": 5282, "tweet_count": 6400, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "webIterCriminis", "name": "Iter Criminis", "id": "4375736541", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5894, "following_count": 3608, "tweet_count": 5762, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "Orocline", "name": "Daniel", "id": "434865288", "location": "Granada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 862, "tweet_count": 33678, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "paulxl", "name": "Pablo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ufe0f\u200d\ud83c\udf3b", "id": "17648282", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 2856, "following_count": 4883, "tweet_count": 247292, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "username": "espiafrio", "name": "Esp\u00eda del Frio \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d", "id": "874429759949856768", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 401, "tweet_count": 53862, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "haldir974", "name": "haldir\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udda4", "id": "427257144", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 797, "tweet_count": 26996, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "saludmentalCM", "name": "Federaci\u00f3n Salud Mental Madrid", "id": "2790963304", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3494, "following_count": 932, "tweet_count": 4129, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "Com_CHUO", "name": "Com Sergas Ourense", "id": "263251918", "location": "Ourense", "public_metrics": {"followers_count": 3309, "following_count": 1080, "tweet_count": 14572, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "username": "sg_pero", "name": "SolveyGM", "id": "1077257187364388865", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9720, "following_count": 3760, "tweet_count": 86340, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "laurizzos", "name": "Janvier \u51ac \u2744\ufe0f\ud83d\udd3b", "id": "366248228", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 280, "tweet_count": 17922, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "winterbottom74", "name": "Guitry", "id": "979046727083798528", "location": "Vilanova i La Geltr\u00fa, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 3806, "tweet_count": 62851, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "psych_adrian", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd91.", "id": "2927541976", "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 740, "tweet_count": 19686, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PatriciaRSBR", "name": "Patricia", "id": "1034969694816616450", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 412, "tweet_count": 235342, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kaiochagas", "name": "Kaio Chagas", "id": "47965983", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 4028, "tweet_count": 63804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elisa_carrie", "name": "Elisa_Carrie", "id": "44716033", "location": "El l\u00edmite del bien y del mal", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 2234, "tweet_count": 25193, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "venezuelalandia", "name": "venezuelalandia", "id": "952090802", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 2271, "tweet_count": 63393, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "stillactif", "name": "Felix Castro.", "id": "301494163", "location": "5 oc\u00e9anos ", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 353, "tweet_count": 13302, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Martel40866568", "name": "Martel", "id": "1159941669128671232", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 728, "tweet_count": 5514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MGKage", "name": "Rapaz", "id": "301630220", "location": "Aperture Science Laboratories", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 433, "tweet_count": 136950, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "AAAloonso", "name": "Alex Alonso", "id": "2347022296", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 332, "tweet_count": 6756, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "boobrossss", "name": "Cons \ud83c\udf52(taylor's version)", "id": "828716535845904385", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 368, "tweet_count": 39060, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "zoraidapsico", "name": "Zoraida Granados Palma", "id": "215746407", "location": "Castell\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3629, "following_count": 1914, "tweet_count": 30621, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "username": "sllopisortega", "name": "Silvia LLopis", "id": "2389078194", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 4998, "tweet_count": 148605, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Elena38021375", "name": "La do\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1068247859059982337", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1427, "tweet_count": 23879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "victorserenity", "name": "Victor Queiroz", "id": "179007943", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 193, "tweet_count": 61857, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "ClubeDoRemo", "name": "Clube do Remo", "id": "300259518", "location": "Banpar\u00e1 Baen\u00e3o, Bel\u00e9m do Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 147658, "following_count": 57, "tweet_count": 26529, "listed_count": 247}}, {"verified": false, "username": "Rodrigo56357062", "name": "Rodrigo", "id": "986996563313651712", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 2702, "tweet_count": 161189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mmmajsc", "name": "amanda \u263d", "id": "1116139506858713089", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 297, "tweet_count": 6995, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jerailynzoe", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc28", "id": "1143723444", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 186, "tweet_count": 108838, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "fuertecabeza", "name": "Luis alonso", "id": "2415718154", "location": " ESPA\u00d1A ", "public_metrics": {"followers_count": 3201, "following_count": 3592, "tweet_count": 246378, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "opatoof", "name": "Claudio Medeiros", "id": "1147071430766604289", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 263, "tweet_count": 2180, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MV3ga", "name": "AloeVega, dilapidadora de oportunidades", "id": "1633425966", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 326, "tweet_count": 161032, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "mcaceresgijon", "name": "Mar\u00eda C\u00e1ceres Gijon", "id": "786168990435414016", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 2240, "tweet_count": 144619, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "Condorito12", "name": "Maria Garcia", "id": "436931665", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 2713, "tweet_count": 28214, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ambar_016", "name": "Ambarina", "id": "885852394260746240", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 70, "tweet_count": 40293, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "luisotobajas", "name": "Luis Tobajas Belv\u00eds \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "211808465", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8537, "following_count": 6261, "tweet_count": 120966, "listed_count": 268}}, {"verified": false, "username": "parenas14", "name": "Pedro Arenas Arenas", "id": "757460887", "location": "albacete", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 262, "tweet_count": 6304, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Alessan22445598", "name": "Alessandra Araujo", "id": "1090654542398668801", "location": "Matozinhos MG", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 3535, "tweet_count": 21252, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Asen71170084", "name": "Asen", "id": "960521518764777473", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1135, "tweet_count": 16684, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PsicoFabyVzla", "name": "Fabiola", "id": "1148375546423853057", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 465, "tweet_count": 2419, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sirloenejr", "name": "Sirloene Jr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffc", "id": "852903936675770373", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1510, "tweet_count": 112393, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Milabar74", "name": "Milagros", "id": "103122491", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 157, "tweet_count": 2241, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yngridygh", "name": "Yngrid Y. Gonzalez Hidalgo", "id": "457769946", "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 136, "tweet_count": 359, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cherrym78004462", "name": "Cherrymartinezrueda", "id": "1070836572357050368", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 195, "tweet_count": 37837, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "emeneame", "name": "Men\u00e9ame CyT", "id": "435255223", "location": "Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 7462, "following_count": 5, "tweet_count": 70131, "listed_count": 135}}, {"verified": false, "username": "K_francoo", "name": "F R A N C O \ud83e\udd0d", "id": "722837108486971392", "location": "Carolina, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 248, "tweet_count": 23745, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "samuelbeticovlc", "name": "Samuelbeticovlc\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "995930594637963265", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 560, "tweet_count": 15782, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "isabelgandario", "name": "Isabel Mart\u00ednez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc36\ud83d\udc39\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2873861073", "location": "A Coru\u00f1a, ", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 685, "tweet_count": 9974, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jaavii009", "name": "Javier MF \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "id": "282468087", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 4540, "following_count": 5002, "tweet_count": 581545, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "prodigy_man", "name": "Xavier Crist\u00f3bal", "id": "53356944", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 2556, "tweet_count": 11542, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "rodrigo_ataides", "name": "RODRIGO M DE ATAIDES", "id": "710206805008322560", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 849, "tweet_count": 62767, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JoaoJaques77", "name": "Jo\u00e3o Jaques", "id": "2440686168", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 2127, "tweet_count": 144348, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MartenCousland", "name": "Marten Cousland", "id": "4912843775", "location": "Andaluc\u00eda Libre de Socialismo", "public_metrics": {"followers_count": 2489, "following_count": 2108, "tweet_count": 237374, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Sergio_abu", "name": "tiktok enjoyer", "id": "1650593778", "location": "concrete love", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 365, "tweet_count": 1665, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"verified": false, "username": "mbiarl_", "name": "bilou", "id": "349074458", "location": "o mundo", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 310, "tweet_count": 114791, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Elena_ISV", "name": "Elena", "id": "980867432620478464", "location": "Majadahonda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 263, "tweet_count": 5219, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jdepe555", "name": "Jos\u00e9 de la Riva", "id": "3064069618", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1030, "tweet_count": 24040, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "asier37702565", "name": "8 apellidos Espa\u00f1oles", "id": "1078310892981366785", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 287, "tweet_count": 5236, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "veronsilva", "name": "Veron #\u2113\u03c5\u2113\u03b1\u2113ivr\u0454 Silva\ud83c\udf35\u26f3", "id": "150071900", "location": "\ud83c\udfb6Entre o sonho e o som...\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 3677, "following_count": 4711, "tweet_count": 63069, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8554025, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}}, {"verified": false, "username": "zetevilhena", "name": "\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fPera\u00ed maninha\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "3254614679", "location": "Oeiras, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 454, "tweet_count": 6529, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PoboMireia", "name": "Mireia No a los indultos", "id": "2807199250", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1530, "tweet_count": 21844, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "eNe940", "name": "N", "id": "420544393", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1231, "tweet_count": 12701, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Cida641", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Cida Almeida", "id": "1008405231925891072", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 549, "tweet_count": 19861, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WomanEssentia", "name": "Woman Essentia", "id": "3129185795", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1013, "tweet_count": 9792, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "felix_1953fg", "name": "F\u00e9lix G", "id": "2359508945", "location": "Palma de Maiorca, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 249, "tweet_count": 52421, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "srtacassandra", "name": "Cassandra", "id": "448994757", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 458, "tweet_count": 17202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rober__18", "name": "Roberto", "id": "751495399010172929", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 4458, "tweet_count": 78029, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "resso_mt", "name": "Associaci\u00f3 Ress\u00f2 de Musicoter\u00e0pia", "id": "1036908561664761857", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 531, "tweet_count": 1672, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SJDbarcelona_ca", "name": "Hospital Sant Joan de D\u00e9u Barcelona CAT", "id": "752555081833275393", "location": "Esplugues de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 6915, "following_count": 372, "tweet_count": 5092, "listed_count": 100}}, {"verified": false, "username": "Nora_opina", "name": "Nora Opina", "id": "150936807", "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 2980, "tweet_count": 147461, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "username": "nomemanden", "name": "National Nomemanden", "id": "907297833358958593", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 747, "tweet_count": 57483, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carbmarga", "name": "Margarita Palou Carb", "id": "583805022", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1557, "tweet_count": 177429, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Weirdvause", "name": "Weirda", "id": "407097141", "public_metrics": {"followers_count": 19998, "following_count": 17480, "tweet_count": 49607, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "jose_turry", "name": "Pepe Buzo", "id": "2768097777", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 283, "tweet_count": 23767, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Guzmansuli1", "name": "Guzmansuli", "id": "934586906834292736", "public_metrics": {"followers_count": 3298, "following_count": 5000, "tweet_count": 199492, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ronaldohalb", "name": "ronaldo albuquerque \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "451428362", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 798, "tweet_count": 68607, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "_SESCS_", "name": "SESCS", "id": "849220554926284802", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 378, "tweet_count": 2013, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "GuiaSalud", "name": "Gu\u00edaSalud", "id": "102051912", "location": "Zaragoza (Espa\u00f1a - Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 28302, "following_count": 413, "tweet_count": 5078, "listed_count": 623}}, {"verified": false, "username": "pensarnaounico", "name": "LuleN\u00c3O!", "id": "342146970", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 74, "tweet_count": 1769, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lluscaxx", "name": "Basquiat", "id": "549594484", "location": "Sp", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1003, "tweet_count": 53028, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "darksidemu", "name": "Ivan \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f", "id": "63268590", "location": "Joinville SC", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 3454, "tweet_count": 102405, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antoniorm1990", "name": "antonio", "id": "746983260635467776", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 483, "tweet_count": 34869, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "toniga09", "name": "Toni Gallardo \ud83d\udcaf", "id": "964063892", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 459, "tweet_count": 5987, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JosFern28770385", "name": "Jos\u00e9 Fern\u00e1ndez", "id": "918423859749183489", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 58, "tweet_count": 78230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RubiaK2", "name": "Rubia-K \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1062446398224957444", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 716, "tweet_count": 10844, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LuciaBuffet", "name": "Luc\u00eda", "id": "633898770", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 201, "tweet_count": 23291, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "juancavelas", "name": "juan carlos velasco", "id": "220876432", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 188, "tweet_count": 2107, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "DCoronell", "name": "Daniel Coronell", "id": "174492304", "public_metrics": {"followers_count": 1771582, "following_count": 1935, "tweet_count": 115341, "listed_count": 4180}}, {"verified": false, "username": "surativega", "name": "Surati Vega", "id": "266170753", "location": "Denia Alicante Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1064, "tweet_count": 104523, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "luisatoga", "name": "Luisa", "id": "441976824", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 812, "tweet_count": 23027, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "jairom21", "name": "Alejandro \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "196559956", "public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 3537, "tweet_count": 35545, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "onica_x", "name": "VerOnicaX", "id": "1112295052401917954", "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 2516, "tweet_count": 12066, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Psicologiaemerg", "name": "Araceli Ortega Mart\u00ednez - Psic\u00f3loga", "id": "941445954472955904", "location": "(de Linares) y en M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 355, "tweet_count": 4925, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "OrtegaPsicologi", "name": "Ortega Psicolog\u00eda\u00ae", "id": "3421074941", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 694, "tweet_count": 13062, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "f_t_araujo", "name": "Fabiano Ara\u00fajo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26ab\ud83d\udd34\ud83d\ude0e", "id": "241562605", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 2239, "tweet_count": 10172, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kras_caron", "name": "\ud83e\udda5\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "886314635124781057", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 671, "tweet_count": 14837, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "jornalohoje", "name": "Jornal O Hoje", "id": "133725078", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18781, "following_count": 277, "tweet_count": 93909, "listed_count": 110}}, {"verified": false, "username": "aTauri13", "name": "\u274cToro\u2764\ud83d\udc9b\u2764", "id": "311039053", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 834, "tweet_count": 18989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zodyak_ct", "name": "Un canario\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udc0d", "id": "558125523", "location": "Cartagena-Valencia-Sevilla-Mur", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1258, "tweet_count": 29114, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "mikecrossc333", "name": "Miguel A.Cruz Inmobiliaria", "id": "1131913589877596161", "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1689, "tweet_count": 55151, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gbrwwl", "name": "caio", "id": "2900890784", "location": "siar\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 460, "tweet_count": 26502, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "cesardidierab", "name": "Didier", "id": "2505467054", "location": "En algun lugar de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 639, "tweet_count": 18381, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "username": "lopezdoriga", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "id": "236636515", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8041383, "following_count": 1923, "tweet_count": 432874, "listed_count": 15594}}, {"verified": false, "username": "Orballo10", "name": "Orballo", "id": "894562152656384000", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 449, "tweet_count": 315630, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "William66787575", "name": "William brasileiro", "id": "1114294742739767298", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 246, "tweet_count": 9920, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tini_lemman", "name": "\u0418\u0434\u0438 \u043f\u043e\u0441\u043f\u0438 \u0431\u043b\u044f\u0442\u044c", "id": "2980726129", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 259, "tweet_count": 3309, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "encuentrosucm", "name": "encuentros ucm", "id": "3846121810", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2809, "following_count": 603, "tweet_count": 6795, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "SaludMadrid", "name": "Salud Madrid", "id": "953996688670314496", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 116909, "following_count": 125, "tweet_count": 4394, "listed_count": 447}}, {"verified": false, "username": "hannipeaches", "name": "carol; tistreza \u2b50", "id": "518719829", "location": " beomgyu's collector \ud83d\udc3b", "public_metrics": {"followers_count": 4112, "following_count": 3010, "tweet_count": 259241, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "DCverso1", "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39917, "following_count": 1067, "tweet_count": 47949, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "username": "la_lunatik_a", "name": "Agnes \ud83d\udda4\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "id": "59953455", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 194, "tweet_count": 8587, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RamonFedz", "name": "Ram\u00f3n Fern\u00e1ndez \u06de", "id": "1136752140", "location": "And\u00fajar-Granada-Roquetas d Mar", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 541, "tweet_count": 21349, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "pedrosaezsp", "name": "Pedro S\u00e1ez \u00c1lvarez", "id": "2724607076", "location": "Sant Andreu de Llavaneres", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 672, "tweet_count": 11127, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Ruz05", "name": "Rei Ayanami", "id": "2762129482", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 3280, "tweet_count": 130809, "listed_count": 45}}, {"verified": true, "username": "diario24horas", "name": "@diario24horas", "id": "357050985", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 374538, "following_count": 628, "tweet_count": 903887, "listed_count": 2508}}, {"verified": false, "username": "PedroARodrguez", "name": "Pedro A. Rodr\u00edguez", "id": "572510128", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1038, "tweet_count": 115928, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "CSM_BRUNO", "name": "BRUNO MELO", "id": "67495488", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 119, "tweet_count": 21256, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "VITONIKAU", "name": "VITONIKAU", "id": "1546656542", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 265, "tweet_count": 42706, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rafiya_89", "name": "Fali \uf8ff", "id": "87390350", "location": "Ciudad Real, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1084, "tweet_count": 26257, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "KlaudioMelo", "name": "Claudio melo", "id": "1094056817297186821", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 331, "tweet_count": 3224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OQuemada", "name": "Oscar Quemada", "id": "1170255475", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 0, "tweet_count": 52414, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EugenioTuya", "name": "Nene del Cerro", "id": "358408469", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 4710, "following_count": 3329, "tweet_count": 42888, "listed_count": 186}}, {"verified": false, "username": "amontejoraez", "name": "Arturo Montejo R\u00e1ez", "id": "373293760", "location": "Universidad de J\u00e1en (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 99, "tweet_count": 650, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Pepeyarritu", "name": "Pepe", "id": "260858575", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 444, "tweet_count": 9899, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miguelchacn8", "name": "Miguel chac\u00f3n", "id": "3121200611", "location": "Malaga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 183, "tweet_count": 8875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Paloma_Girona", "name": "Paloma Girona Hdez", "id": "3333731423", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1008, "tweet_count": 78747, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "sorianoma_", "name": "Mar\u00eda Soriano", "id": "832910285824458752", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 230, "tweet_count": 921, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jaluengolatorre", "name": "Jos\u00e9 Antonio Luengo", "id": "2213832768", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5018, "following_count": 3200, "tweet_count": 8760, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "username": "camisborba", "name": "emo e boiolinha \ud83e\udd87", "id": "793813057935925252", "location": "de bag\u00e9 para cwb", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 129, "tweet_count": 21465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mccarriona1", "name": "M Carmen Carrion", "id": "723207746112249856", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1043, "tweet_count": 22727, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "tairie023", "name": "\u0190\u043c\u03b9\u2113\u0443", "id": "2408709730", "location": "Arecibo, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 696, "tweet_count": 5908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JaViviendo_", "name": "Javiviendo \u0646", "id": "187545689", "location": "Getafe y Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 22108, "following_count": 3924, "tweet_count": 104934, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "consaludmental", "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "id": "618094149", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 29077, "following_count": 2020, "tweet_count": 36788, "listed_count": 451}}, {"verified": false, "username": "Cassandra201820", "name": "AlmaLibre", "id": "1120111800626896896", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 105, "tweet_count": 6150, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "15letrasMaximo", "name": "Uno que va y dice", "id": "728332074235596801", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 841, "tweet_count": 25408, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "joanacasd", "name": "Joana", "id": "929761304071598080", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 169, "tweet_count": 2991, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lokuelaa", "name": "To\u00f1i la fant\u00e1stica\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "245813205", "public_metrics": {"followers_count": 3031, "following_count": 3031, "tweet_count": 167159, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ferrolmar", "name": "Mar \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "945069785779527682", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 103, "tweet_count": 8062, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PDanSophia", "name": "PDanSophia", "id": "408159198", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 198, "tweet_count": 43393, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "pablofdezpalma", "name": "Pablo Fern\u00e1ndez P", "id": "1367920520", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 1196, "tweet_count": 66793, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_esthersanz", "name": "Esther Sanz \ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd80\ud83e\udd1b\ud83c\udffb", "id": "1000098956318269446", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 31878, "following_count": 2508, "tweet_count": 66645, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "guillegar90", "name": "Guille Garc\u00eda \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "id": "362988572", "location": "Tatooine", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 827, "tweet_count": 16993, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "diegocruzcorne1", "name": "diegocruzcornejo", "id": "1148386906952077312", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 581, "tweet_count": 52818, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "id": "33884545", "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}}, {"verified": false, "username": "johanniema", "name": "\u2728\ud83e\udeacjoha\ud83e\udeac\u2728", "id": "953750866456141824", "location": "  corozal", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 430, "tweet_count": 23562, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CSIMiR", "name": "CSI_MiR", "id": "488786609", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 2284, "tweet_count": 35770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cleversonbarui", "name": "Cleverson Gonzaga", "id": "58320687", "location": "Curitiba-PR", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 78, "tweet_count": 19106, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PerlaLucien", "name": "PerlaLucien", "id": "188600124", "location": "En el mismo trayecto del sol", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 915, "tweet_count": 51724, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "zulaso_javier", "name": "Zulaso", "id": "1184131274", "location": "En el estudio", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1225, "tweet_count": 3225, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ceciliayaexiste", "name": "Ceciliayaexiste", "id": "987582715", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1491, "tweet_count": 33771, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "srtagalicia", "name": "Galicia Spooky It-Girl", "id": "15965971", "location": "The Net", "public_metrics": {"followers_count": 22693, "following_count": 1356, "tweet_count": 181519, "listed_count": 232}}, {"verified": false, "username": "omaaenid", "name": "omaoma", "id": "3393739094", "location": "San Juan, USA", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 252, "tweet_count": 18040, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LouBR61", "name": "ML.B.R.", "id": "2952325090", "location": "Ciudad de Mexico.", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 675, "tweet_count": 29833, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "IAMTHETREBOR", "name": "\u13d6\u13d2\u13cb\u13f0\u25cb\u13d2", "id": "248455640", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 245, "tweet_count": 13932, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "deco_df", "name": "Jorge Martinez", "id": "117110502", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 5724, "following_count": 5765, "tweet_count": 180522, "listed_count": 120}}, {"verified": false, "username": "carloto_salazar", "name": "Kar_lost", "id": "129689642", "location": "Buin, Stgo", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 727, "tweet_count": 8881, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MartaGH__", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude9d\ud835\ude8a", "id": "921273558696955904", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 1458, "tweet_count": 45644, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Tecnoestres", "name": "Psic\u00f3logo Celestino Gonz\u00e1lez-Fern\u00e1ndez \u03c8", "id": "914586761581547522", "location": "Madrid - Metaverso", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 1594, "tweet_count": 37276, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "EdgarBreaston", "name": "Edgar Breaston Ellis", "id": "2410057074", "location": "Coacalco de Berrioz\u00e1bal, M\u00e9xic", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 666, "tweet_count": 1029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "monica84505658", "name": "M\u00f3nica Hern\u00e1ndez Herrero", "id": "914979745", "location": "Santander, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 314, "tweet_count": 1325, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "KrissOve", "name": "Kriss", "id": "419441695", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 268, "tweet_count": 905, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DuendeCobain", "name": "Atardecer.", "id": "250838769", "location": "Detr\u00e1s del arcoiris.", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 138, "tweet_count": 49957, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "pepeluspain", "name": "PEPE, en Espa\u00f1ol", "id": "814686318", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 14871, "following_count": 13761, "tweet_count": 170338, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "Sincamiseta2", "name": "Bailando con hienas \ud83c\udfdb", "id": "1090352449343373312", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 180, "tweet_count": 15926, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JoseCardenosa", "name": "JoseCarde\u00f1osa", "id": "98379585", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 907, "tweet_count": 75215, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "javitrigue", "name": "Tom\u00e1s Turbado", "id": "1052777214", "location": "Madrid, ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 2438, "tweet_count": 96994, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "saandrojr", "name": "EU SOU CORINTHIANS DE CORA\u00c7\u00c3O!", "id": "215647085", "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 886, "tweet_count": 110733, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "drinistal", "name": "Adriana R. Nistal", "id": "151291854", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 315, "tweet_count": 30679, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FatimaZM3", "name": "Fatima Z M", "id": "1110713692319043586", "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 2215, "tweet_count": 34810, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jjtellezrubio", "name": "Juan Jose T\u00e9llez", "id": "486893116", "location": "El sur", "public_metrics": {"followers_count": 9603, "following_count": 8827, "tweet_count": 47394, "listed_count": 116}}, {"verified": false, "username": "casaconchas", "name": "Biblioteca Salamanca", "id": "310307576", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 12667, "following_count": 10520, "tweet_count": 20637, "listed_count": 375}}, {"verified": false, "username": "pnohemi", "name": "Dra. Patricia Valenzuela", "id": "70220156", "location": "En Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 1042, "tweet_count": 35375, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "mauricioccs", "name": "Mauricio Guti\u00e9rrez", "id": "81871594", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4748, "following_count": 3322, "tweet_count": 21924, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "araceliggs1", "name": "Araceli Garcia", "id": "2753267441", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 158, "tweet_count": 40289, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "altuiterquevas", "name": "altuiterquevas", "id": "1103407320564940800", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 2533, "tweet_count": 19257, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "apm1955", "name": "Tony", "id": "342563773", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 47, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pallaron12", "name": "Flor Mar\u00eda Fern\u00e1ndez", "id": "2704215811", "location": "Asturias ,Aviles.", "public_metrics": {"followers_count": 3324, "following_count": 2514, "tweet_count": 954633, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "DiarioTalCual", "name": "TalCual", "id": "147589125", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1569370, "following_count": 20477, "tweet_count": 1400818, "listed_count": 5482}}, {"verified": false, "username": "breakduds", "name": "Doardo", "id": "151021055", "location": "Florian\u00f3polis - Campeche", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 192, "tweet_count": 79527, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "bypsychecoach", "name": "Beatriz Yamada - Psic\u00f3loga-Coach", "id": "1083417396587753474", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 32, "tweet_count": 87, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RachelHofstader", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Stay With Me \u26a0\ufe0f \ud83d\udc07", "id": "64152552", "location": "Madrid, San Javier y Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 3917, "following_count": 4722, "tweet_count": 68143, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ficksus_", "name": "\ud83d\udc25", "id": "1105123916777955328", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 68, "tweet_count": 4535, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "18dejulio36", "name": "martinezvelazquez", "id": "1693478581", "location": "Madrid, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 1126, "tweet_count": 353423, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "username": "Fuensa74", "name": "Fuensa74", "id": "485536000", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 152, "tweet_count": 2303, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnselmoZuaZ", "name": "Anselmo Zuazubizkar", "id": "2896518502", "location": "Marum Crater, Ambrym Volcano", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 430, "tweet_count": 151929, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leti_pon", "name": "Letii P.M", "id": "389170171", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 295, "tweet_count": 72754, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "GarikoitzSolana", "name": "Garikoitz Solana", "id": "2272992019", "location": "de Getxo,  vizcaya, Espa\u00f1a,  ", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 277, "tweet_count": 11711, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "LYoniwalker", "name": "Luke Yoniwalker \ud83c\udf80 \ud83d\udc99", "id": "1158862620600020994", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 499, "tweet_count": 12872, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AkkoAsakura", "name": "Akkomarill Returns", "id": "406587827", "location": "Branbal", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 777, "tweet_count": 20263, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Carnaina", "name": "Anxo Fern\u00e1ndez Dopico", "id": "764234024466452480", "public_metrics": {"followers_count": 6841, "following_count": 713, "tweet_count": 33667, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lymaror", "name": "Nely Maror", "id": "4550289493", "location": "Puebla, M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 783, "tweet_count": 11475, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "nexosmexico", "name": "Revista Nexos", "id": "41851448", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 587598, "following_count": 62, "tweet_count": 98891, "listed_count": 3189}}, {"verified": false, "username": "CDHZL", "name": "Centro de Derechos Humanos Zeferino Ladrillero", "id": "614453065", "location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 4835, "following_count": 434, "tweet_count": 16966, "listed_count": 48}}, {"verified": true, "username": "OACNUDH", "name": "OACNUDH", "id": "361969545", "location": "Ciudad de Panam\u00e1, Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 72607, "following_count": 1099, "tweet_count": 3659, "listed_count": 270}}, {"verified": false, "username": "Marceloy17", "name": "MarceloAry", "id": "1129955680201453575", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 235, "tweet_count": 3571, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "YoConVoxSiempre", "name": "Yo siempre con VOX.", "id": "1096194481823584256", "public_metrics": {"followers_count": 5910, "following_count": 2870, "tweet_count": 48369, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "LARUSPY", "name": "La Ruspi", "id": "1049605943766511616", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 64, "tweet_count": 4110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ATCoco2017", "name": "Still thinking", "id": "915466799159894016", "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 1816, "tweet_count": 312604, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "PodemosAsturies", "name": "Podemos Asturies", "id": "2956746825", "location": "Asturies", "public_metrics": {"followers_count": 7623, "following_count": 1034, "tweet_count": 90124, "listed_count": 119}}, {"verified": false, "username": "orangebyocean", "name": "orangebyocean", "id": "1100927350676570112", "location": "M.A.A.d City ", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 0, "tweet_count": 17208, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "victor_gruber", "name": "V\u00edctor Manuel Gruber", "id": "965299596", "location": "Caracas, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2634, "tweet_count": 74603, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "alextobio22", "name": "Alex Tob\u00edo", "id": "550018460", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1048, "tweet_count": 24280, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "apolomarte062", "name": "Apolo Marte", "id": "3047296982", "location": "Reino de Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 943, "tweet_count": 44349, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "tulipsforangels", "name": "\ud83d\udcd6: \ud835\ude08\ud835\ude2e\ud835\ude30\ud835\ude33 \ud835\ude26 \ud835\ude0e\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude30 | \ud83d\udd70 ST4!!!!", "id": "2847008387", "location": "ExGarfieldsHoran", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1059, "tweet_count": 164007, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "FrodaDC", "name": "Froda DelaComarca\ud83e\udd44", "id": "300177344", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 812, "tweet_count": 117626, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "ChileKeiros", "name": "Chilito Beans", "id": "210953053", "location": "ni aqu\u00ed ni alla", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 388, "tweet_count": 7156, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "_nvxhy", "name": "Nashy\ud83e\uddf8", "id": "857026883032100868", "location": "PFKNR", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 122, "tweet_count": 13625, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GoodAir22", "name": "Kakarot Durden", "id": "166322605", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 1457, "tweet_count": 70816, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "davidluque50", "name": "David luque", "id": "1894033328", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 188, "tweet_count": 8390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ContraReplicaMX", "name": "ContraR\u00e9plica", "id": "1042498579909107712", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 16442, "following_count": 2776, "tweet_count": 183027, "listed_count": 174}}, {"verified": false, "username": "zerojuls", "name": "Cesar, algo mas", "id": "20024751", "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 2151, "tweet_count": 444861, "listed_count": 182}}, {"verified": false, "username": "jondrobledo", "name": "Jondrobledo", "id": "1123440726036090880", "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 357, "tweet_count": 917, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WALABONSOIZQUI1", "name": "WALO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "id": "479795939", "location": "NIEBLA", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 924, "tweet_count": 38648, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "WillianNocturno", "name": "\ud83d\udd31Palisangre", "id": "899827075", "location": "IQUITOS - PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1898, "tweet_count": 7297, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MudoraMt", "name": "Mudora Musicoterapia", "id": "1165635982554800128", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 82, "tweet_count": 25, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "sfriera1", "name": "susana friera hevia", "id": "2716926277", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 565, "tweet_count": 30173, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mirrocafort", "name": "Maria Mir-Rocafort. Condesa de Triago.", "id": "124545762", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 15964, "following_count": 10747, "tweet_count": 454129, "listed_count": 111}}, {"verified": false, "username": "ChrisVignettes", "name": "Chris V I G N E T T E S", "id": "124075022", "location": "Director & Productor", "public_metrics": {"followers_count": 3013, "following_count": 790, "tweet_count": 117430, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "MJRojo73", "name": "MJRojo", "id": "4196857834", "location": "The world", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 667, "tweet_count": 12565, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MNarvarte", "name": "Myriam", "id": "325218289", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 226, "tweet_count": 5486, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NOTIFALCON", "name": "Diario NotiFalc\u00f3n", "id": "144558275", "location": "Punto Fijo, Estado Falc\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 193632, "following_count": 1964, "tweet_count": 880888, "listed_count": 1102}}, {"verified": false, "username": "GiustiEdenise", "name": "Edenise Giusti", "id": "918451925573603328", "location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 2478, "tweet_count": 37202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EstebanReinesAr", "name": "Esteban Reines Araya", "id": "556481585", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 409, "tweet_count": 257109, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "eldesconcierto", "name": "El Desconcierto", "id": "613740623", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 462488, "following_count": 11581, "tweet_count": 215851, "listed_count": 1020}}, {"verified": false, "username": "val_Weintraub", "name": "Val\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1084936372849463297", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 968, "tweet_count": 5892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antoniocondelop", "name": "palmas", "id": "319590697", "location": " Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 3717, "following_count": 5000, "tweet_count": 30707, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "sarayzc92", "name": "Saray \ud83c\udf3b", "id": "486794913", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 345, "tweet_count": 4626, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carolgMundi", "name": "Carol G. Mundi", "id": "397828236", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 1522, "tweet_count": 14902, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "Ivan_RMCF1902", "name": "Iv\u00e1n RMCF", "id": "815014393", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 403, "tweet_count": 4271, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "IsaacMontero4", "name": "Isaac Montero", "id": "377641211", "location": "Tarragona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 202, "tweet_count": 1346, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Gsaintloup", "name": "GuySaintLoup \u2663", "id": "838461126845349888", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 696, "tweet_count": 31392, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jmariohuertas", "name": "Jorge Huertas", "id": "329209612", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1151, "tweet_count": 15093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sitcomdif", "name": "\ud835\udd41\ud835\udd60\ud835\udd64\u00e9 \ud835\udd44 \ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd58\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd5f", "id": "941391997604069376", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1268, "tweet_count": 52886, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MonteroVG", "name": "Ver\u00f3nica M", "id": "3612275788", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 494, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Hendaya1924", "name": "Miguel Oliver", "id": "1425703364", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 898, "tweet_count": 32258, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OSCAROR83004701", "name": "OSCAR ORTIZ", "id": "552030687", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1062, "tweet_count": 5639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MagiCauldron", "name": "Clara", "id": "1016353964571480064", "location": "Gotham", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 2006, "tweet_count": 19365, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JJFloresGomez", "name": "Juanjo Flores", "id": "733916770910769152", "location": "C\u00e1ceres, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2925, "tweet_count": 10462, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Ftima95726070", "name": "F\u00e1tima\ud83e\udd8b", "id": "991096476272091136", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 851, "tweet_count": 10700, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MarTerrazasP", "name": "Mar Terrazas", "id": "317879094", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 397, "tweet_count": 4081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gabrielareal14", "name": "Gaby #VOX \u0646\u200e", "id": "372912641", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 1786, "tweet_count": 57245, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "AlejandroKero", "name": "Alejandro Kero", "id": "3485719529", "location": "Universe", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 2687, "tweet_count": 22956, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "Superalitita", "name": "Super Ali", "id": "758266808", "public_metrics": {"followers_count": 9100, "following_count": 3701, "tweet_count": 1572661, "listed_count": 200}}, {"verified": false, "username": "drclaudiosalud", "name": "Dr Prof Claudio Santa Mar\u00eda", "id": "593340893", "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 33178, "following_count": 3613, "tweet_count": 123303, "listed_count": 148}}, {"verified": false, "username": "camoesdeluis_", "name": "camoes", "id": "706625944342171648", "location": "C\u00e2mara de Lobos", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 297, "tweet_count": 8833, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ivatol18", "name": "Iv\u00e1n", "id": "461269925", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 339, "tweet_count": 35191, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "LuisCarlos17f", "name": "LuisCarlos\u0646 \u200f  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "879712212100710400", "location": "Roquetas de Mar, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 3967, "tweet_count": 135825, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "dongandumbas", "name": "Gandumbas\ud83d\udc51", "id": "2252689381", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1127, "tweet_count": 17205, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Serretticlash", "name": "Jorge S.", "id": "778561960648536064", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 81, "tweet_count": 2375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "casaajusco", "name": "Casa Ajusco, A.C.", "id": "57697912", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 3780, "tweet_count": 111976, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "esCrisisTour", "name": "Ali Benitez", "id": "729181416265818113", "location": "Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 327, "tweet_count": 6158, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "afactory36730", "name": "Julius_Caesar", "id": "240475632", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 1167, "tweet_count": 40761, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "MelisaLozada", "name": "Melisa", "id": "104356163", "location": "Estoy en tu inconsciente", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1096, "tweet_count": 14789, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "JoaquinOrtizzz", "name": "Joaqu\u00edn Ortiz", "id": "1587544490", "location": "Villa Mercedes.", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1161, "tweet_count": 31888, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ttomiccavva", "name": "Tom\u00e1s", "id": "1009590923012001792", "location": "Villa Mercedes, San Luis", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 569, "tweet_count": 14255, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CCOOBenitoMenni", "name": "CCOO BenitoMenniCASM", "id": "4757627968", "location": "Sant Boi de Llobregat, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 319, "tweet_count": 788, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aisamiracle", "name": "\u274cisabel miracle", "id": "388195940", "location": "De Barcelona vivo en Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 98, "tweet_count": 29186, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CuradasVE", "name": "Curadas \u00a9", "id": "967020674723217408", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 20605, "following_count": 1098, "tweet_count": 283111, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "username": "tarcisiomourajr", "name": "Tarcisio Moura\uea002\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "id": "66052602", "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 4884, "following_count": 5371, "tweet_count": 47873, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "larissafer616", "name": "Garot\u2206_", "id": "1126086754061160448", "location": "Nova Prata, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 219, "tweet_count": 639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "APeonza", "name": "Ava Peonza", "id": "2769867651", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1558, "tweet_count": 137072, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "WeissAugecero", "name": "Rogelio", "id": "819930726296616960", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1730, "tweet_count": 25315, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "alfoaleor", "name": "Alfoale", "id": "1105847555085266945", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 366, "tweet_count": 23445, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ejcualquiera", "name": "enrygar \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "987621368752758784", "location": "Torrevieja, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7656, "following_count": 8382, "tweet_count": 43218, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ypy_s", "name": "Ypys", "id": "168091187", "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 106, "tweet_count": 145988, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "Cristian_Aoshi", "name": "Ennui", "id": "190218552", "location": "Granada City ", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 342, "tweet_count": 37527, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "martagaarc_", "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc82 \ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc82 \ud83e\udeb7", "id": "720218341479223297", "location": "Maracena, Granada", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 133, "tweet_count": 35319, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sito_SnG", "name": "Sito_SnG", "id": "2452060315", "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 218, "tweet_count": 24007, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Raib3n", "name": "Rub\u00e9n L\u00f3pez", "id": "796076255611355136", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1138, "tweet_count": 16683, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Mgoreteprince", "name": "\u10e6\u01b8\u0335\u0321\u04dc\u0335\u0328\u0304\u01b7\u10e6MariaGoret", "id": "77011907", "location": "\u2665\u2591\u2591\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 3418, "tweet_count": 49233, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "RubenMancercar", "name": "Ruben Mancera", "id": "901484359554912256", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 318, "tweet_count": 1893, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MiquelGimenezG1", "name": "Miquel Gim\u00e9nez\ud83d\udcd9\ud83d\udcc3\ud83d\udda5", "id": "3245455319", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 65489, "following_count": 1894, "tweet_count": 49928, "listed_count": 278}}, {"verified": false, "username": "DeborahDuna", "name": "Deborah Villaseca", "id": "476068949", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 2761, "tweet_count": 101418, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "perviver", "name": "francisco pereira", "id": "216711237", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 4956, "tweet_count": 451656, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Beatriz62890784", "name": "Beatriz", "id": "981532219075387393", "location": "Goi\u00e1s, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3388, "following_count": 4268, "tweet_count": 111662, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "wilmerbastardo", "name": "Wilmer Bastardo", "id": "104546836", "location": "\u00dcT: 8.596226,-71.147092", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 481, "tweet_count": 1351, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "hectoralonso", "name": "H\u00e8ctor Alonso L\u00f2pez", "id": "54135935", "location": "Caracas-Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 17962, "following_count": 19289, "tweet_count": 48638, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "Alej037", "name": "JAJA AS\u00cd ES", "id": "723244337266610178", "location": "La luna", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 34, "tweet_count": 34235, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dmillo15", "name": "Millo\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "3416342387", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 337, "tweet_count": 1586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MANOELMOURA1", "name": "MANOEL MOURA ............................BRAZIL", "id": "2678455944", "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 4990, "tweet_count": 76864, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "malfarogonzalez", "name": "miguel angel alfaro", "id": "370046169", "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 3440, "tweet_count": 2583, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "duelilian", "name": "Eduardo Almeida \u271d\ufe0f\u2721\ufe0f\ud83d\uded0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "278128922", "location": "ribeir\u00e3o preto", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 566, "tweet_count": 46674, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miafromgenovia", "name": "am\u00e9lia \ud83c\udf0c", "id": "1053161515103215616", "location": "Madhouse", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 266, "tweet_count": 8671, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "goib", "name": "Govern de les Illes Balears", "id": "43080802", "location": "Illes Balears, Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 71837, "following_count": 744, "tweet_count": 42840, "listed_count": 547}}, {"verified": false, "username": "SalutGOIB", "name": "Conselleria de Salut i Consum", "id": "1498063933", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 11662, "following_count": 3267, "tweet_count": 22868, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_khpsmall", "name": "Kiara", "id": "451051866", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 123, "tweet_count": 15979, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElNorte_SA", "name": "El Norte. Salamanca", "id": "953947680258101248", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4953, "following_count": 260, "tweet_count": 41652, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "Riki_a_p_", "name": "Riki\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "768520733152645120", "location": "El Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 1511, "tweet_count": 64504, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Jdguettadj", "name": "Jdguetta", "id": "918882646595457025", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 458, "tweet_count": 26778, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alfaGRS", "name": "Adeptus Alfa", "id": "1093011390", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 224, "tweet_count": 14072, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "samaniel61", "name": "Amet Rubinos", "id": "775909384463458305", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207444, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "TEJHILTON", "name": "TEJHILTON", "id": "1345388172", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cucutras", "name": "Cucutras", "id": "31531167", "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 7433, "following_count": 472, "tweet_count": 25928, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "playeraslilas", "name": "noplayerasysillas", "id": "234705155", "location": " \ud83c\uddee\ud83c\udde8LPGC \ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 212, "tweet_count": 15984, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "isabel6296", "name": "Isabel Garc\u00eda", "id": "1090189513", "location": "Lebrija, Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 371, "tweet_count": 7394, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Javierfernanza", "name": "Javier Fern\u00e1ndez", "id": "995420936982720517", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 753, "tweet_count": 8032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "de_membrillo", "name": "Dulce de Membrillo", "id": "951698886460100608", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 2213, "tweet_count": 105689, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "CSITardoz", "name": "CSIT/PLA TorrejonArdoz", "id": "734124365806239745", "location": "Torrej\u00f3n de Ardoz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 136, "tweet_count": 1507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mca016", "name": "Mercedes CA", "id": "789083951017197569", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 553, "tweet_count": 5432, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cristianobelen", "name": "Careca de saber!", "id": "74147476", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 1873, "tweet_count": 18337, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Ave340", "name": "ave340 \ud83d\udc23\u2694\ufe0f", "id": "1386773366", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 328, "tweet_count": 5207, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pink_lady_7", "name": "pink", "id": "2684045530", "location": "Barcelona ", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 381, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "plataformalife", "name": "Plataforma Life! UA", "id": "806424060049715200", "location": "San Vicente del Raspeig", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 279, "tweet_count": 2789, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Sufridor361", "name": "Sufridor36 Antonio", "id": "943549571908689921", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 623, "tweet_count": 264282, "listed_count": 3}}], "tweets": [{"id": "1171336245911400456", "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "lang": "es", "author_id": "815994028189696004", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z"}, {"id": "1171386065053241347", "text": "@extracola @AntyPLS @alex2521999 @ninadaliai @NyanKat0 @reformednarsu @salmahorias @emcielar @sxbergirl @MarcLesan @FerraxPLS @_phernxlia @Laia_Martinez99 @sukadiane @flejetoleta @flejejoseos @jennsss_ @nelkissa @putosgoals @inkordium @carlotaahhj @uritejota @softalbie @moncheta @Bezoya_Agua DIA 9\n\nYa practicamente nos hemos montado ya una sociedad y todo aqui macho https://t.co/jvXkZZAf3f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2205008663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171385912565129221"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "AntyPLS", "id": "3437008894"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "alex2521999", "id": "1587213914"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "ninadaliai", "id": "1061886747427176448"}, {"start": 70, "end": 82, "username": "salmahorias", "id": "1051803788523261952"}, {"start": 104, "end": 114, "username": "MarcLesan", "id": "3024173151"}, {"start": 115, "end": 125, "username": "FerraxPLS", "id": "1143010321"}, {"start": 126, "end": 137, "username": "_phernxlia", "id": "3318885538"}, {"start": 138, "end": 154, "username": "Laia_Martinez99", "id": "1971900685"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "flejetoleta", "id": "436650306"}, {"start": 192, "end": 201, "username": "jennsss_", "id": "3145520285"}, {"start": 202, "end": 211, "username": "nelkissa", "id": "1188629835616272384"}, {"start": 212, "end": 223, "username": "putosgoals", "id": "1416047563153760268"}, {"start": 248, "end": 258, "username": "uritejota", "id": "1308144457318006790"}, {"start": 259, "end": 269, "username": "softalbie", "id": "1063499429506879490"}, {"start": 270, "end": 279, "username": "moncheta", "id": "32615405"}], "annotations": [{"start": 293, "end": 295, "probability": 0.5151, "type": "Other", "normalized_text": "DIA"}], "urls": [{"start": 369, "end": 392, "url": "https://t.co/jvXkZZAf3f", "expanded_url": "https://twitter.com/moncheta_skere/status/1171386065053241347/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jvXkZZAf3f", "media_key": "3_1171386061311893504"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171386065053241347"], "in_reply_to_user_id": "2205008663", "created_at": "2019-09-10T11:32:55.000Z"}, {"id": "1171325119345647616", "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto llamada\n\u2705 Efecto Papageno. Una informaci\u00f3n responsable y adecuada ayuda a prevenir la conducta suicida https://t.co/8ZDxc1rSFp", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "717359990093299712", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7478, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/8ZDxc1rSFp", "expanded_url": "https://twitter.com/ALFAEMLeon/status/1171325119345647616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ZDxc1rSFp", "media_key": "3_1171325112798384128"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171325119345647616"], "created_at": "2019-09-10T07:30:45.000Z"}, {"id": "1171384780962836480", "text": "Seg\u00fan la OMS, cada 40 seg se suicida una persona en el mundo.\nCifra alarmante cuando tambi\u00e9n de salud mental se trata.\nHoy en el #diamundialprevencionsuicidio #OMS #suicidio \nhttps://t.co/rulDC0syFz", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "781252506919763968", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8322, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.7938, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/rulDC0syFz", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 158, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}, {"start": 159, "end": 163, "tag": "OMS"}, {"start": 164, "end": 173, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384780962836480"], "created_at": "2019-09-10T11:27:49.000Z"}, {"id": "1171355411464806400", "text": "En el chachi mundo de los unicornios, los leones son herb\u00edvoros: en la realidad, se suicida.\n\nNo nos extra\u00f1e si educando en la est\u00fapida posverdad conseguimos fomentar la fragilidad e imbecilidad. https://t.co/4iy7O5oFbV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3312910750", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171346011098439680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171355411464806400"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/4iy7O5oFbV", "expanded_url": "https://twitter.com/Dravidica/status/1171346011098439680", "display_url": "twitter.com/Dravidica/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:31:07.000Z"}, {"id": "1171169590359076865", "text": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1171169590359076865"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T21:12:44.000Z"}, {"id": "1171383507635060736", "text": "#D\u00edasDeRadio Hoy es un d\u00eda importante para hablar y reconocer la importancia de cuidar la salud mental. \"Pese a los progresos, cada 40 segundos alguien se suicida\": @WHO,@OPSOMS_Col\n\n\u00bfConocen a alguien que sufre de depresi\u00f3n y no saben c\u00f3mo ayudarlo? #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/NN2NrLDDOq", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "18730977", "entities": {"mentions": [{"start": 165, "end": 169, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 170, "end": 181, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/NN2NrLDDOq", "expanded_url": "https://twitter.com/radionica/status/1171383507635060736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NN2NrLDDOq", "media_key": "3_1171383499720445957"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "D\u00edasDeRadio"}, {"start": 251, "end": 273, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383507635060736"], "created_at": "2019-09-10T11:22:46.000Z"}, {"id": "1171378572029767680", "text": "Hoy es el dia de #PrevencionDelSuicidio no olvidar que en el mundo mueren m\u00e1s personas por suicidio que por guerras y homicidios juntos. \n\nLa desesperanza y la soledad son sus precursores. De ah\u00ed que acompa\u00f1ar y reesperanzar sea lo m\u00e1s importante. #CrisisSaludMental", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 8, "like_count": 302, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "2265096360", "entities": {"annotations": [{"start": 249, "end": 265, "probability": 0.8323, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 39, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}, {"start": 248, "end": 266, "tag": "CrisisSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378572029767680"], "created_at": "2019-09-10T11:03:09.000Z"}, {"id": "1171291005091491840", "text": "@MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado terrorista que quase o matou. Eles n\u00e3o t\u00eam risco de vida p/ usar arma na cintura, n\u00e9? Ademais, a ditadura do proletariado pela qual tantos lutam e lutaram \u00e9 super democr\u00e1tica!", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 94, "like_count": 2118, "quote_count": 13}, "lang": "pt", "author_id": "1074209186752413696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234031876431877"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171291005091491840"], "in_reply_to_user_id": "16814640", "created_at": "2019-09-10T05:15:11.000Z"}, {"id": "1171075582039396352", "text": "\ud83d\udd35Prevenci\u00f3n Suicidio @SaludMadrid \n\u2705Programas Evaluados\n#H12Octubre #HLaPaz\n#HGregorioMara\u00f1on #FJD\n\u2705C\u00f3digo Hospitalario Evaluado ARSUIC\n\u2705Campa\u00f1as de Sensibilizaci\u00f3n\n\u2705FormacionAPySUMMA\n\u2705Edici\u00f3n d Gu\u00edas espec\u00edficas.\n\ud83d\udd35Las cosas no se dicen, se hacen:\ud83d\udc47\nhttps://t.co/xm4ezO1DBC", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "276246105", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "H12Octubre"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.3973, "type": "Other", "normalized_text": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "FJD"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.477, "type": "Organization", "normalized_text": "ARSUIC"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/xm4ezO1DBC", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=orig", "width": 1170, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Depresi\u00f3n y conducta suicida", "description": "La depresi\u00f3n es uno de los trastornos mentales m\u00e1s frecuentes. Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), la depresi\u00f3n afecta en el mundo a unos 121 millones de personas, y una de cada cinco personas llegar\u00e1 a desarrollar un cuadro depresivo en su vida, aumentando este n\u00famero si se a\u00f1aden otros factores como enfermedades m\u00e9dicas o situaciones de estr\u00e9s. Algunas personas est\u00e1n m\u00e1s predispuestas a padecerla, aproximadamente un 15% de la poblaci\u00f3n sufre alg\u00fan episodio a lo largo de su vida. Adem\u00e1s, se prev\u00e9 en el a\u00f1o 2020, la depresi\u00f3n pase a convertirse en la segunda causa m\u00e1s com\u00fan de discapacidad, despu\u00e9s de las enfermedades cardiovasculares. Se estima que afecta a 1 de cada 6 espa\u00f1oles en alg\u00fan momento a lo largo de su vida.", "unwound_url": "https://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 67, "tag": "H12Octubre"}, {"start": 68, "end": 75, "tag": "HLaPaz"}, {"start": 76, "end": 93, "tag": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 94, "end": 98, "tag": "FJD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171075582039396352"], "created_at": "2019-09-09T14:59:10.000Z"}, {"id": "1171371717824077824", "text": "Razgovaraj. Nije gotovo i nije uzaludno za \u017eivot se vredi boriti, ma koliko izgledalo kao ni\u0161tavilo sve oko tebe. \n\nBroj SOS linije za prevenciju suicida je 011 77 77 000 i dostupan je 24 \u010dasa dnevno svakog dana.\n\n#WorldSuicidePreventionDay", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "1120372266", "edit_history_tweet_ids": ["1171371717824077824"], "created_at": "2019-09-10T10:35:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 214, "end": 240, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}}, {"id": "1171159426042081282", "text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}, "lang": "pt", "author_id": "1090581182595637255", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"], "created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z"}, {"id": "1171281952990814208", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z"}, {"id": "1171281334297407488", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z"}, {"id": "1170894232418168832", "text": "The Netherlands has become the world\u2019s second largest food exporter, while reducing water usage by 90% and nearly eradicating the use of pesticides https://t.co/THSsC8OTcI", "public_metrics": {"retweet_count": 2810, "reply_count": 94, "like_count": 5993, "quote_count": 313}, "lang": "en", "author_id": "259725229", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Netherlands"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/THSsC8OTcI", "expanded_url": "https://twitter.com/wef/status/966973224272744450/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/THSsC8OTcI", "media_key": "7_966971556290334720"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170894232418168832"], "created_at": "2019-09-09T02:58:33.000Z"}, {"id": "1171334715728629760", "text": "Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que podr\u00edan tener ideaci\u00f3n suicida https://t.co/C58fkREzzB\nLo contamos en @Newtral en el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio https://t.co/AIP9cq9BjA", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "208219950", "entities": {"mentions": [{"start": 190, "end": 198, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/C58fkREzzB", "expanded_url": "https://www.newtral.es/reportajes/un-robot-para-prevenir-el-suicidio-asi-ayuda-la-inteligencia-artificial-en-redes-sociales/", "display_url": "newtral.es/reportajes/un-\u2026"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/AIP9cq9BjA", "expanded_url": "https://twitter.com/nlopeztrujillo/status/1171334715728629760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AIP9cq9BjA", "media_key": "7_1171334658887442432"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 237, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171334715728629760"], "created_at": "2019-09-10T08:08:53.000Z"}, {"id": "1171277802685046784", "text": "En todo el mundo cada d\u00eda casi 3000 personas ponen fin a su vida; cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, lo que eleva a un mill\u00f3n anual. Mientras yo escrib\u00eda este tuit se suicidaron tres personas. Es muy fuerte.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "408625650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171267055032721409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171277802685046784"], "in_reply_to_user_id": "408625650", "created_at": "2019-09-10T04:22:44.000Z"}, {"id": "1171232975880630274", "text": "Seg\u00fan la @opsoms cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, 800.000 personas al a\u00f1o a nivel mundial. En Ibagu\u00e9, #primerolavida trabajaremos en pol\u00edtica p\u00fablica de prevenci\u00f3n. #Ibagu\u00e9Renacer\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2720301821", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 16, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}, {"start": 186, "end": 199, "probability": 0.4911, "type": "Other", "normalized_text": "Ibagu\u00e9Renacer\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 136, "tag": "primerolavida"}, {"start": 185, "end": 200, "tag": "Ibagu\u00e9Renacer\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171232975880630274"], "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "created_at": "2019-09-10T01:24:36.000Z"}, {"id": "1171350512601567233", "text": ".@FundacionANAR: se\u00f1ales para detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes - Plataforma de Infancia https://t.co/cq7WzDpT6w v\u00eda @platdeinfancia", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2816614800", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}, {"start": 140, "end": 155, "username": "platdeinfancia", "id": "297972314"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 110, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "Plataforma de Infancia"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cq7WzDpT6w", "expanded_url": "http://plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/#.XXdomzJ_CDo.twitter", "display_url": "plataformadeinfancia.org/anar-senales-p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171350512601567233"], "created_at": "2019-09-10T09:11:39.000Z"}, {"id": "1171030364514422785", "text": "A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan a la comisar\u00eda y no a un centro de salud? No tiene que estar herida f\u00edsicamente para que lo hagan. No hay entendimiento de los transtornos mentales.", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 55, "like_count": 293, "quote_count": 10}, "lang": "es", "author_id": "41401099", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 101, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171030364514422785"], "created_at": "2019-09-09T11:59:30.000Z"}, {"id": "1171383973441941504", "text": "\ud83d\uddd3\ufe0f Hui \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. #SuicidePrevention \n\nMalgrat el silenci medi\u00e0tic, per a evitar el contagi a la poblaci\u00f3 (l'anomenat efecte Werther), la taxa de #su\u00efcidi no para d'incrementar-se i les dades s\u00f3n alarmants.\n\nhttps://t.co/J3YPXNsuAw", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "author_id": "902871103080718336", "edit_history_tweet_ids": ["1171383973441941504"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/J3YPXNsuAw", "expanded_url": "http://bit.ly/suicidi", "display_url": "bit.ly/suicidi"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 75, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 185, "end": 193, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:24:37.000Z"}, {"id": "1171226848753344512", "text": "Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, es decir, 800.000 al a\u00f1o. \u25ba https://t.co/ndOiHDKcXc https://t.co/y8nPX5zfM5", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "8225692", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ndOiHDKcXc", "expanded_url": "http://ow.ly/8d3q50w3HFz", "display_url": "ow.ly/8d3q50w3HFz"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/y8nPX5zfM5", "expanded_url": "https://twitter.com/eluniversocom/status/1171226848753344512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y8nPX5zfM5", "media_key": "3_1171226846240890888"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171226848753344512"], "created_at": "2019-09-10T01:00:15.000Z"}, {"id": "1171299775720886273", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 13, "like_count": 144, "quote_count": 8}, "lang": "es", "author_id": "520653311", "edit_history_tweet_ids": ["1171299775720886273"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "created_at": "2019-09-10T05:50:02.000Z"}, {"id": "1171380736328384513", "text": "o rock morreu em 16 de outubro de 1998 https://t.co/bpmBPnT2f5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "8236782", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171242992147058688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171380736328384513"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/bpmBPnT2f5", "expanded_url": "https://twitter.com/tesoureiros/status/1171242992147058688", "display_url": "twitter.com/tesoureiros/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:11:45.000Z"}, {"id": "1171229730567327744", "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "lang": "es", "author_id": "275751639", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z"}, {"id": "1171377936928321537", "text": "Quero bue andar nisto https://t.co/YJWmovw2KS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "763006356995579905", "edit_history_tweet_ids": ["1171377936928321537"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/YJWmovw2KS", "expanded_url": "https://t.co/YJWmovw2KS", "display_url": "t.co/YJWmovw2KS"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:00:37.000Z"}, {"id": "1171321750858190849", "text": "Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, dignamente pagado, que no te provoque una depresi\u00f3n suicida y que te ofrezca estabilidad. Eso buscamos Sergio https://t.co/RcZJ5KFz2C", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 2, "like_count": 196, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1308200317", "entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.4861, "type": "Other", "normalized_text": "Sergio"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/RcZJ5KFz2C", "expanded_url": "https://t.co/RcZJ5KFz2C", "display_url": "t.co/RcZJ5KFz2C"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171321750858190849"], "created_at": "2019-09-10T07:17:22.000Z"}, {"id": "1171384030832578560", "text": "#PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos... Hasta q punto, como sociedad, acogemos personas q tienen la intenci\u00f3n de quitarse la vida. https://t.co/IJsLSqJFRf", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "705242384263745536", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 136, "probability": 0.8346, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/IJsLSqJFRf", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1171384030832578560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IJsLSqJFRf", "media_key": "3_1171384023530295296"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "PrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171384030832578560"], "created_at": "2019-09-10T11:24:50.000Z"}, {"id": "1171250322070802433", "text": "No epis\u00f3dio do titio av\u00f4, o \u00fanico epis\u00f3dio n\u00e3o canon de SU, quando o titio aparece pela primeira vez ele saiu de uma ostra vestido de Rose Quartz, quem saiu de uma ostra e j\u00e1 se vestiu de Rose (pra fingir que matou a Pink)? PEARL!", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 62, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "4716992901", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "SU"}, {"start": 134, "end": 144, "probability": 0.4573, "type": "Person", "normalized_text": "Rose Quartz"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.5701, "type": "Person", "normalized_text": "Rose"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171250322070802433"], "created_at": "2019-09-10T02:33:32.000Z"}, {"id": "1171383980165386240", "text": "Cada dia una persona se su\u00efcida a la Comunitat Valenciana i 4.500 persones intenten suicidar-se cada any. https://t.co/bgvYN1p6Nq", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "902871103080718336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171383973441941504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171383980165386240"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/bgvYN1p6Nq", "expanded_url": "https://twitter.com/apuntnoticies/status/1171383980165386240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bgvYN1p6Nq", "media_key": "3_1171383975346102272"}]}, "in_reply_to_user_id": "902871103080718336", "created_at": "2019-09-10T11:24:38.000Z"}, {"id": "1171311089314881536", "text": "En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio, os dejamos la gu\u00eda elaborada por la @saludand para personas con ideaci\u00f3n suicida y sus familiares.\n\n\ud83d\udd17https://t.co/hpUvqAQlze https://t.co/VW5JENv3jK", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "734686891619028993", "entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 97, "username": "saludand", "id": "300136823"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/hpUvqAQlze", "expanded_url": "http://www.juntadeandalucia.es/servicioandaluzdesalud/contenidos/publicaciones/datos/391/pdf/guia_prevencionsuicidio.pdf", "display_url": "juntadeandalucia.es/servicioandalu\u2026"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/VW5JENv3jK", "expanded_url": "https://twitter.com/hospitalesAG/status/1171311089314881536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VW5JENv3jK", "media_key": "3_1163792802884595713"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "Suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171311089314881536"], "created_at": "2019-09-10T06:35:00.000Z"}, {"id": "1171383236284624896", "text": "En el @hospsancecilio \"trabajamos juntos para prevenir el #suicidio\" con @saludand a trav\u00e9s de los profesionales de enfermer\u00eda que est\u00e1n implantando la gu\u00eda: \"Valoraci\u00f3n y cuidado de los adultos en riesgo de ideaci\u00f3n y comportamiento suicida\". \n\nInfograf\u00eda v\u00eda @consaludmental https://t.co/h5Zbz0I30G", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "312914921", "entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 82, "username": "saludand", "id": "300136823"}, {"start": 261, "end": 276, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/h5Zbz0I30G", "expanded_url": "https://twitter.com/hospsancecilio/status/1171383236284624896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h5Zbz0I30G", "media_key": "3_1171383230026702853"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 67, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171383236284624896"], "created_at": "2019-09-10T11:21:41.000Z"}, {"id": "1171358590810185728", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio. La primera causa de muerte no natural en este pa\u00eds y seguimos sin un Plan estatal espec\u00edfico. Gobierno urgente tambi\u00e9n contra todo este sufrimiento. https://t.co/YqfFclDzw6", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2921983427", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YqfFclDzw6", "expanded_url": "https://twitter.com/margpuig/status/1171358590810185728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YqfFclDzw6", "media_key": "3_1171358582396411904"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 130, "tag": "DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171358590810185728"], "created_at": "2019-09-10T09:43:45.000Z"}, {"id": "1171247642166353920", "text": "Fijo se muere ese testigo, se suicida o se ahorca o le da un infarto algo pero se muere.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "382157490", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7368, "type": "Person", "normalized_text": "Fijo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171247642166353920"], "created_at": "2019-09-10T02:22:53.000Z"}, {"id": "1171345639621439490", "text": "Hay un elemento com\u00fan detr\u00e1s de la conducta suicida: una alta proporci\u00f3n de personas que han sobrevivido a un intento de suicidio o que murieron a causa de un #suicidio han experimentado un trastorno de #saludmental #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "232124120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171345638031863809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171345639621439490"], "in_reply_to_user_id": "232124120", "created_at": "2019-09-10T08:52:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 168, "tag": "suicidio"}, {"start": 203, "end": 215, "tag": "saludmental"}, {"start": 216, "end": 245, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}}, {"id": "1171126899780849665", "text": "Stop suicidal thoughts and attempts before they start. Know the warning signs of #suicide and when to #BeThere. More tips available @SAMHSAgov @800273TALK &amp; https://t.co/NHzt7DOFuD. #SPM19 https://t.co/lMKAt3mKEl", "public_metrics": {"retweet_count": 356, "reply_count": 15, "like_count": 364, "quote_count": 41}, "lang": "en", "author_id": "146569971", "entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 142, "username": "samhsagov", "id": "24959108"}, {"start": 143, "end": 154, "username": "800273TALK", "id": "1549408531857776640"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 191, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "SPM19"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/NHzt7DOFuD", "expanded_url": "https://www.bethe1to.com/", "display_url": "bethe1to.com"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/lMKAt3mKEl", "expanded_url": "https://twitter.com/CDCgov/status/1171126899780849665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lMKAt3mKEl", "media_key": "16_1171126884240941056"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 89, "tag": "suicide"}, {"start": 102, "end": 110, "tag": "BeThere"}, {"start": 186, "end": 192, "tag": "SPM19"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171126899780849665"], "created_at": "2019-09-09T18:23:06.000Z"}, {"id": "1171058291776151552", "text": "me da bronca pq cuando alguien est\u00e1 triste nadie le da bola pero cuando esa persona se suicida se hacen los preocupados/tristes. si tuviste la oportunidad d ayudar y no lo hiciste cuando t lo pidi\u00f3, sos una persona de mierda", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "970008169517862912", "edit_history_tweet_ids": ["1171058291776151552"], "created_at": "2019-09-09T13:50:28.000Z"}, {"id": "1171162642041507840", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L https://t.co/uqvRChznKQ", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 63, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "520653311", "edit_history_tweet_ids": ["1171162642041507840"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/uqvRChznKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1171162642041507840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uqvRChznKQ", "media_key": "3_1171162640330240001"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:45:07.000Z"}, {"id": "1171381553634533377", "text": "40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica https://t.co/Un5uAlWePW", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "69416519", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.918, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Un5uAlWePW", "expanded_url": "https://ibae.am/309fipr", "display_url": "ibae.am/309fipr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171381553634533377"], "created_at": "2019-09-10T11:15:00.000Z"}, {"id": "1171374238558818305", "text": "#YoCreoEn la vida, creo profundamente  en que es posible vivir en  este pa\u00eds respetando al que piensa diferente.\n\n#YoCreoEn el perd\u00f3n, creo en la naturaleza del ser humano que lo sensibiliza con la tragedia del otro.\n\n#YoCreoEn las instituciones y en la democracia.", "public_metrics": {"retweet_count": 456, "reply_count": 91, "like_count": 2130, "quote_count": 23}, "lang": "es", "author_id": "135321834", "edit_history_tweet_ids": ["1171374238558818305"], "created_at": "2019-09-10T10:45:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "YoCreoEn"}, {"start": 114, "end": 123, "tag": "YoCreoEn"}, {"start": 218, "end": 227, "tag": "YoCreoEn"}]}}, {"id": "1171253879356440578", "text": "Dato: La Salud Mental en crisis. Una persona se suicida -o lo intenta- cada 40 segundos en el mundo. As\u00ed de terrible. Muchos porque se sienten solos", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "60291914", "edit_history_tweet_ids": ["1171253879356440578"], "created_at": "2019-09-10T02:47:40.000Z"}, {"id": "1171368654837080064", "text": "@enlascalles Jorge Zanelli ha dado muchas entrevistas al respecto. Personalmente creo que no debiera descartarse.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "956308282716688385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171350738624307200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "enlascalles", "id": "51829926"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Zanelli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171368654837080064"], "in_reply_to_user_id": "51829926", "created_at": "2019-09-10T10:23:44.000Z"}, {"id": "1171336044865892352", "text": "\ud83d\udcc4Consulta el Pla de Prevenci\u00f3 del #Su\u00efcidi i Maneig de la Conducta Su\u00efcida de @GVAsanitat per a informar-te sobre la detecci\u00f3 de qualsevol tipus de conducta su\u00efcida en qualsevol \u00e0mbit, superar els mites sobre el su\u00efcidi i poder-lo prevenir.\nhttps://t.co/Gw0LCAzdSG", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "423423050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171333767514005504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 89, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Gw0LCAzdSG", "expanded_url": "http://www.prevenciodelsuicidi.san.gva.es/web/pla-prevencio-suicidi/tenim-un-pla", "display_url": "prevenciodelsuicidi.san.gva.es/web/pla-preven\u2026"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 42, "tag": "Su\u00efcidi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171336044865892352"], "in_reply_to_user_id": "423423050", "created_at": "2019-09-10T08:14:10.000Z"}, {"id": "1171382493532041217", "text": "El #suicidio es prevenible.\nAnualmente, cerca de 800.000 personas en el mundo se quitan la vida y muchas m\u00e1s lo intentan.\nNuestra asociaci\u00f3n est\u00e1 comprometida con la prevenci\u00f3n, intervenci\u00f3n y postvenci\u00f3n de la conducta suicida.\n#DiaMundialPrevencionDelSuicidio https://t.co/TWKkwFWh3e", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1145797310049345539", "edit_history_tweet_ids": ["1171382493532041217"], "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/TWKkwFWh3e", "expanded_url": "https://twitter.com/psicoemergen_cv/status/1171382493532041217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TWKkwFWh3e", "media_key": "3_1171382488134049792"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 229, "end": 261, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:18:44.000Z"}, {"id": "1171284334269124608", "text": "Una persona se suicida cada cuarenta segundos @ONU_es @opsoms @WHO https://t.co/Nnlv2ux98O https://t.co/xrVkYBMd3k", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "56091350", "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 53, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}, {"start": 54, "end": 61, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 62, "end": 66, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Nnlv2ux98O", "expanded_url": "http://ow.ly/V1qP50w3LAP", "display_url": "ow.ly/V1qP50w3LAP"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xrVkYBMd3k", "expanded_url": "https://twitter.com/hojaderutamexic/status/1171284334269124608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xrVkYBMd3k", "media_key": "3_1171284332859863040"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171284334269124608"], "created_at": "2019-09-10T04:48:41.000Z"}, {"id": "1171370950270619649", "text": "\u201cNo hay futuro sin formaci\u00f3n\u201d La \u00e9lite de la sociedad , los ganadores, no est\u00e1n interesados. Una actitud suicida https://t.co/3GUSvu7xNb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "706168980445257728", "edit_history_tweet_ids": ["1171370950270619649"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/3GUSvu7xNb", "expanded_url": "https://www.nuevatribuna.es/articulo/sociedad/no-hay-futuro-sin-formacion/20190910092008166012.html", "display_url": "nuevatribuna.es/articulo/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nuevatribuna.es/articulo/sociedad/no-hay-futuro-sin-formacion/20190910112008166012.html"}]}, "created_at": "2019-09-10T10:32:52.000Z"}, {"id": "1171206953793724422", "text": "Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda prisi\u00f3n por ser se\u00f1alado como responsable de pasar el arma homicida-suicida al agresor. https://t.co/B9mYXNyKQD", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 8, "like_count": 83, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "34935938", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.843, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3222, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/B9mYXNyKQD", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1171206953793724422/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9mYXNyKQD", "media_key": "7_1171206772641734656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171206953793724422"], "created_at": "2019-09-09T23:41:12.000Z"}, {"id": "1171377228048998400", "text": "En el estado se suicida una persona cada dos horas. Acaso hay indicativo m\u00e1s claro de que vivimos en un sistema fallido?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4210835777", "edit_history_tweet_ids": ["1171377228048998400"], "created_at": "2019-09-10T10:57:48.000Z"}, {"id": "1171319406787518469", "text": "@iaemartins07 Passei pela mesma coisa, meu pai foi pra cima da minha m\u00e3e e eu me meti e ele me enforcou e veio bater em n\u00f3s duas, quebrei o quarto todinho mas n\u00e3o deixei ele encosta nela gra\u00e7as a Deus depois disso minha m\u00e3e se livrou desse embuste.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1021634793497395202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171190289106722817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "iaemartins07", "id": "1145709121548759040"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 199, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171319406787518469"], "in_reply_to_user_id": "1145709121548759040", "created_at": "2019-09-10T07:08:03.000Z"}, {"id": "1171284967059599360", "text": "CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\nTres de cada cuatro suicidios los cometen los varones. \n\u00bfLo sab\u00edas? \n\u2022\n\u2022... https://t.co/UCpgfVa2ZJ", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "270384395", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5188, "type": "Place", "normalized_text": "ESPA\u00d1A"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/UCpgfVa2ZJ", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171284967059599360"], "created_at": "2019-09-10T04:51:12.000Z"}, {"id": "1171190034327900160", "text": "En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n cual es. JAJAJJAAJA.", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "160731872", "edit_history_tweet_ids": ["1171190034327900160"], "created_at": "2019-09-09T22:33:58.000Z"}, {"id": "1171381577873596416", "text": "ai gente que dor ler isso uma hr dessas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1036191194383085568", "edit_history_tweet_ids": ["1171381577873596416"], "created_at": "2019-09-10T11:15:06.000Z"}, {"id": "1170862099003838464", "text": "Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "932066830717513728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170113471125626885"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170862099003838464"], "in_reply_to_user_id": "932066830717513728", "created_at": "2019-09-09T00:50:52.000Z"}, {"id": "1171200499540013063", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "lang": "pt", "author_id": "584385737", "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}, "created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z"}, {"id": "1171381351150432257", "text": "Quer\u00eda hacer un peque\u00f1o inciso tambi\u00e9n sobre las se\u00f1ales para detectar posibles comportamientos suicidas, ya que se dice que  la mejor manera de enfrentarse a una persona con posible ideaci\u00f3n suicida es pregunt\u00e1ndole directamente sobre ello.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "431638699", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171381345924386816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171381351150432257"], "in_reply_to_user_id": "431638699", "created_at": "2019-09-10T11:14:11.000Z"}, {"id": "1171381345924386816", "text": "Los especialistas piden que se hable del suicidio, y que con la comunicaci\u00f3n se difunda una idea fundamental: es una muerte que se puede prevenir porque quienes se plantean el suicidio quieren dejar de sufrir, no de vivir.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "431638699", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171381344452206592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171381345924386816"], "in_reply_to_user_id": "431638699", "created_at": "2019-09-10T11:14:10.000Z"}, {"id": "1171374460424851456", "text": "Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fue \u2764\ufe0f Cuando est\u00e1s suicida permanecer viva es un acto de generosidad https://t.co/mOvt8lAxWq No soy mala al necesitar morir sino generosa al intentar quedarme", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "116832572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171372394273017857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 120, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/mOvt8lAxWq", "expanded_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/", "display_url": "madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-s\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374460424851456"], "in_reply_to_user_id": "116832572", "created_at": "2019-09-10T10:46:49.000Z"}, {"id": "1171357586572173313", "text": "A cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo. \n\nO suic\u00eddio pode ser prevenido.\n\nHoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. \n#WorldSuicidePreventionDay https://t.co/oaT2h4Ei2n", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "41726309", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 158, "probability": 0.793, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/oaT2h4Ei2n", "expanded_url": "https://twitter.com/pblnns/status/1171357586572173313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oaT2h4Ei2n", "media_key": "3_1171356850081718274"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 159, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171357586572173313"], "created_at": "2019-09-10T09:39:46.000Z"}, {"id": "1171377920540999682", "text": "Filme sobre Suzane Von Richthofen com Carla Diaz gera pol\u00eamicas: saiba o que \u00e9 verdade https://t.co/rNzOOOgj9C https://t.co/5BrIDov3wE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "24802340", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 32, "probability": 0.5281, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/rNzOOOgj9C", "expanded_url": "https://glo.bo/31c2ksf", "display_url": "glo.bo/31c2ksf"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/5BrIDov3wE", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1171377920540999682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5BrIDov3wE", "media_key": "3_1171377918540275714"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377920540999682"], "created_at": "2019-09-10T11:00:34.000Z"}, {"id": "1171342399186059264", "text": "Hoy #10Sept es #diamundialprevencionsuicidio\n\nLa tasa de suicidios en la @policia duplique la del resto de la poblaci\u00f3n\n\nNecesitamos un protocolo de prevenci\u00f3n de la conducta suicida, la creaci\u00f3n Unidades B\u00e1sicas Sanitarias y formaci\u00f3n t\u00e9cnicas de control \n#StopSuicidiosPNyGC https://t.co/px56dXLG2F", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1668001640", "entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 81, "username": "policia", "id": "23791197"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/px56dXLG2F", "expanded_url": "https://twitter.com/supgalicia/status/1171342399186059264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/px56dXLG2F", "media_key": "3_1171342391200104448"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "10Sept"}, {"start": 15, "end": 44, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}, {"start": 257, "end": 276, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171342399186059264"], "created_at": "2019-09-10T08:39:25.000Z"}, {"id": "1171182401269174272", "text": "@Hugo98752270 @artsariana @CarlosBolsonaro Quem tem depresso \u00e9 sua turminha de adolescentes borderline com aus\u00eancia paterna, entendeu?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1038205785568931841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171181174523334656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Hugo98752270", "id": "1148381985951420416"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "artsariana", "id": "2895909729"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.3693, "type": "Organization", "normalized_text": "depresso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171182401269174272"], "in_reply_to_user_id": "1148381985951420416", "created_at": "2019-09-09T22:03:38.000Z"}, {"id": "1171223747103264769", "text": "@Loriverk_VK &lt; tenemos recorrido mal que me pese.\nRecemos por que esto funcione.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1719835112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171223741138911232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Loriverk_VK", "id": "3421079409"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171223747103264769"], "in_reply_to_user_id": "1719835112", "created_at": "2019-09-10T00:47:56.000Z"}, {"id": "1171378324389736448", "text": "@yorelisaco #10Sep Algunas personas amenazan de manera recurrente a sus seres queridos con quitarse la vida (una especie de \"chantaje\" emocional). \u00bfM\u00e1s bulla que la cabuya? \u00bfDebemos minimizar sus palabras?\n\n@yorelisaco nos dice: no, se\u00f1or. Prenda alarma \ud83d\udea8 \n\n#diamundialprevencionsuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "843841119335124992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171377256440258560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yorelisaco", "id": "358222823"}, {"start": 207, "end": 218, "username": "yorelisaco", "id": "358222823"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.554, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 18, "tag": "10Sep"}, {"start": 258, "end": 287, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378324389736448"], "in_reply_to_user_id": "843841119335124992", "created_at": "2019-09-10T11:02:10.000Z"}, {"id": "1171217726045601792", "text": "\u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #Venezuela #9Sep  https://t.co/5vlocWz7BZ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1409068826", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.71, "type": "Other", "normalized_text": "9Sep"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/5vlocWz7BZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZZm8gZ", "display_url": "bit.ly/2ZZm8gZ", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/ay-nico-la-opinion-este-experto-maduro-sabe-seria-suicida-lanzarse-una-guerra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 117, "tag": "Venezuela"}, {"start": 118, "end": 123, "tag": "9Sep"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171217726045601792"], "created_at": "2019-09-10T00:24:00.000Z"}, {"id": "1166780690689601536", "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "lang": "pt", "author_id": "3347283070", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z"}, {"id": "1171332523235958785", "text": "D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO.\n\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nLas v\u00edctimas duplican a las de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero.\n\nhttps://t.co/piKJsczbyt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4375736541", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/piKJsczbyt", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544883637899984896/MsH1CuWd?format=jpg&name=orig", "width": 992, "height": 558}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544883637899984896/MsH1CuWd?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00bfCu\u00e1nta gente se suicida en un a\u00f1o en Espa\u00f1a?", "description": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171332523235958785"], "created_at": "2019-09-10T08:00:10.000Z"}, {"id": "1171357558042431488", "text": "@Orocline \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "17648282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171351889369165824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Orocline", "id": "434865288"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171357558042431488"], "in_reply_to_user_id": "434865288", "created_at": "2019-09-10T09:39:39.000Z"}, {"id": "1171349997226512384", "text": "La Estrategia de #SaludMental prev\u00e9 desarrollar una red de atenci\u00f3n telef\u00f3nica coordinada para mejorar el abordaje a la persona con conducta suicida. \u201cExistr evidencia cient\u00edfica de que los tel\u00e9fonos de ayuda tienen impacto positivo sobre la urgencia suicida\u201d, @luisacarcedo https://t.co/7076COQTOG", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "232124120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171348001039835136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 261, "end": 274, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/7076COQTOG", "expanded_url": "https://twitter.com/sanidadgob/status/1171349997226512384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7076COQTOG", "media_key": "3_1171349987697090561"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171349997226512384"], "in_reply_to_user_id": "232124120", "created_at": "2019-09-10T09:09:36.000Z"}, {"id": "1171379483942772738", "text": "Outro mito \u274c moi extendido \u00e9 \"falar coa persoa en risco sobre suicidio pode incitar a que o faga\" Non \u00e9 verdade Est\u00e1 demostrado \u2705que falar de suicidio reduce o risco e pode ser a \u00fanica posibilidade para o an\u00e1lise dos seus  prop\u00f3sitos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "263251918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171379482810376194"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171379483942772738"], "in_reply_to_user_id": "263251918", "created_at": "2019-09-10T11:06:46.000Z"}, {"id": "1171376653022519296", "text": "Para entender el comportamiento suicida cuando no se da enfermedad q amenace la vida o sea debilitante es preciso observar el contexto social en q viven las personas y que les resulta insoportable\nCuanto +juzgada e infravalorada se siente la gente, +tentador se vuelve el suicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "116832572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171375918343958528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171376653022519296"], "in_reply_to_user_id": "116832572", "created_at": "2019-09-10T10:55:31.000Z"}, {"id": "1171378701029781504", "text": "Esta bien hablar del suicidio para crear conciencia. \n\nCerca de 800.000 personas, una cada cuarenta segundos\nse suicida  cada a\u00f1o en el mundo, seg\u00fan  OMS \n\n#suicidio \n#diamundialprevencionsuicidio https://t.co/UBXWp3Kb86", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "952090802", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 152, "probability": 0.7375, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/UBXWp3Kb86", "expanded_url": "https://twitter.com/venezuelalandia/status/1171378701029781504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UBXWp3Kb86", "media_key": "3_1171378690808254464"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 165, "tag": "suicidio"}, {"start": 167, "end": 196, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171378701029781504"], "created_at": "2019-09-10T11:03:40.000Z"}, {"id": "1169613920925114369", "text": "A diretoria do Clube do Remo informa o desligamento do atacante Emerson Carioca nesta quinta-feira (5). A recis\u00e3o foi acertada em comum acordo entre o atleta e o clube.\u00a0\n\nO clube agradece os servi\u00e7os prestados e deseja sucesso ao profissional.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 87, "like_count": 271, "quote_count": 33}, "lang": "pt", "author_id": "300259518", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9092, "type": "Organization", "normalized_text": "Clube do Remo"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.3865, "type": "Other", "normalized_text": "Emerson Carioca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169613920925114369"], "created_at": "2019-09-05T14:11:03.000Z"}, {"id": "1171335999101788160", "text": "@Newtral @srtagalicia Al final de ambos textos, hay una URL con las indicaciones de la OMS para medios de comunicaci\u00f3n a la hora de informar sobre los suicidios https://t.co/ScbGXc5eOB", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "208219950", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171335727738773506"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.7102, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/ScbGXc5eOB", "expanded_url": "https://www.newtral.es/wp-content/uploads/2019/09/OMS-C%C3%B3mo-informar-de-la-conducta-suicida.pdf", "display_url": "newtral.es/wp-content/upl\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171335999101788160"], "in_reply_to_user_id": "208219950", "created_at": "2019-09-10T08:13:59.000Z"}, {"id": "1171131875504640003", "text": "La @WHO alerta de que cada 40 segundos se suicida una persona.  https://t.co/jFCrIwwXhc", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "211808465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/jFCrIwwXhc", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171131875504640003"], "created_at": "2019-09-09T18:42:52.000Z"}, {"id": "1171377873632071680", "text": "\u00a1Prevenir el suicidio con frecuencia es posible!Para prevenir la conducta suicida. Podemos  concienciarse sobre el tema, formarnos  sobre las causas del suicidio y sus se\u00f1ales de alerta, mostrar compasi\u00f3n y cuidado a quienes se encuentran en peligro en nuestra comunidad. #10Sep https://t.co/5xp5tf5u5i", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "457769946", "entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 277, "probability": 0.7402, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/5xp5tf5u5i", "expanded_url": "https://twitter.com/yngridygh/status/1171377873632071680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5xp5tf5u5i", "media_key": "3_1171377868682739712"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 278, "tag": "10Sep"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171377873632071680"], "created_at": "2019-09-10T11:00:22.000Z"}, {"id": "1171292741504000000", "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "100731315", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4519, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171292741504000000"], "created_at": "2019-09-10T05:22:05.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1171284391756279809", "text": "La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/LZjl5K35DY", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "270384395", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7965, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/LZjl5K35DY", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171284391756279809"], "created_at": "2019-09-10T04:48:55.000Z"}, {"id": "1171246172750712832", "text": "'N\u00e3o h\u00e1 como aceitar uma fam\u00edlia de ditadores', diz presidente da OAB sobre fala de Carlos https://t.co/UMEznrerWN", "public_metrics": {"retweet_count": 1385, "reply_count": 289, "like_count": 11022, "quote_count": 99}, "lang": "pt", "author_id": "14594813", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.677, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/UMEznrerWN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/nao-ha-como-aceitar-uma-familia-de-ditadores-diz-presidente-da-oab-sobre-fala-de-carlos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/nao-ha-como-aceitar-uma-familia-de-ditadores-diz-presidente-da-oab-sobre-fala-de-carlos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171246172750712832"], "created_at": "2019-09-10T02:17:02.000Z"}, {"id": "1171326018474446849", "text": "En el #DiaMundialPrevenci\u00f3delSu\u00efcidi compartim l'entrevista amb Francisco Villar, coordinador de la Unitat de Conducta Su\u00efcida del @sjdbarcelona_ca https://t.co/Wk01Kb2C7G https://t.co/J7zpn5POOV", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "752555081833275393", "entities": {"mentions": [{"start": 131, "end": 147, "username": "SJDbarcelona_ca", "id": "752555081833275393"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Wk01Kb2C7G", "expanded_url": "http://bit.ly/2UuwrZc", "display_url": "bit.ly/2UuwrZc"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/J7zpn5POOV", "expanded_url": "https://twitter.com/SJDbarcelona_ca/status/1171326018474446849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J7zpn5POOV", "media_key": "3_1171325983942750208"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 36, "tag": "DiaMundialPrevenci\u00f3delSu\u00efcidi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171326018474446849"], "created_at": "2019-09-10T07:34:19.000Z"}, {"id": "1171302424042250240", "text": "Algunas preguntas (y respuestas) sobre el #suicidio #DiaMundialSuicidio Info para pacientes, familiares y profesionales https://t.co/bGuJsI0O5S https://t.co/FQ3aQe3sf2", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "102051912", "edit_history_tweet_ids": ["1171302424042250240"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/bGuJsI0O5S", "expanded_url": "http://ow.ly/hFA730pruAz", "display_url": "ow.ly/hFA730pruAz"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/FQ3aQe3sf2", "expanded_url": "https://twitter.com/GuiaSalud/status/1171302424042250240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQ3aQe3sf2", "media_key": "3_1171302422679097344"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 51, "tag": "suicidio"}, {"start": 52, "end": 71, "tag": "DiaMundialSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T06:00:34.000Z"}, {"id": "1171275800617918470", "text": "Caso Uribe: por motivos de seguridad, ordenan traslado de testigo clave https://t.co/Fjll8xDGRj v\u00eda @elespectador", "public_metrics": {"retweet_count": 1606, "reply_count": 176, "like_count": 2890, "quote_count": 70}, "lang": "es", "author_id": "174492304", "entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 113, "username": "elespectador", "id": "14834302"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5096, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Fjll8xDGRj", "expanded_url": "http://tinyurl.com/yyq5padl", "display_url": "tinyurl.com/yyq5padl", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespectador.com/judicial/caso-uribe-por-motivos-de-seguridad-ordenan-traslado-de-testigo-clave-article-880287/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171275800617918470"], "created_at": "2019-09-10T04:14:46.000Z"}, {"id": "1171375918343958528", "text": "#DiaPrevencionSuicidio Otro texto que me sirvi\u00f3, escrito por otro loco, @Rufusmay que trabaja para extender otras pr\u00e1cticas que acompa\u00f1en y cuiden realmente a quien sufre, no lo controlen/vigilen como por aqu\u00ed. \nIdeas de suicidio, v\u00eda @MIA_Hispana https://t.co/BAlxIK2PL9", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "116832572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171374460424851456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 81, "username": "Rufusmay", "id": "199044299"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/BAlxIK2PL9", "expanded_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/ideas-suicidio/", "display_url": "madinamerica-hispanohablante.org/ideas-suicidio/", "status": 404, "unwound_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/ideas-suicidio/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375918343958528"], "in_reply_to_user_id": "116832572", "created_at": "2019-09-10T10:52:36.000Z"}, {"id": "1171180593347997696", "text": "Gu\u00eda para familiares supervivientes de una persona suicida.\ny duelo posterior #posvenci\u00f3n\n\nhttps://t.co/yN9v1xOOmn\n\n\ud83d\udcccBusca ayuda profesional, es un duelo dif\u00edcil de elaborar por las interrogantes que encierra #gesti\u00f3nemocional #culpa\n\ud83d\udccc@OrtegaPsicologi @asociacionalhe1", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3421074941", "entities": {"mentions": [{"start": 235, "end": 251, "username": "OrtegaPsicologi", "id": "3421074941"}, {"start": 252, "end": 268, "username": "asociacionalhe1", "id": "699629393380057088"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/yN9v1xOOmn", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/sites/default/files/doc/sanidad/asis/guia_familiares_duelo_por_suicidio.pdf", "display_url": "comunidad.madrid/sites/default/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 89, "tag": "posvenci\u00f3n"}, {"start": 209, "end": 226, "tag": "gesti\u00f3nemocional"}, {"start": 227, "end": 233, "tag": "culpa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171180593347997696"], "created_at": "2019-09-09T21:56:27.000Z"}, {"id": "1171376157901709312", "text": "Puede que fallen y no est\u00e9s ni remotamente fuerte para soportar m\u00e1s golpes. Si hay una m\u00ednima posibilidad de que dudes que eso sea todo, ag\u00e1rrate a ella, date un margen de tiempo, busca m\u00e1s opciones.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "886314635124781057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171376156173656064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171376157901709312"], "in_reply_to_user_id": "886314635124781057", "created_at": "2019-09-10T10:53:33.000Z"}, {"id": "1171376144043655168", "text": "A @OPASOMSBrasil recomenda que o assunto n\u00e3o venha a p\u00fablico com frequ\u00eancia, para que o ato n\u00e3o seja estimulado. O sil\u00eancio, por\u00e9m, camufla outro problema: a falta de conhecimento sobre o que, de fato, leva essas pessoas a se matarem. #BUSQUEAJUDA #SetembroAmarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "133725078", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171376142768582656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "OPASOMSBrasil", "id": "1009084690333085696"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 246, "probability": 0.5582, "type": "Other", "normalized_text": "BUSQUEAJUDA"}, {"start": 249, "end": 263, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 247, "tag": "BUSQUEAJUDA"}, {"start": 248, "end": 264, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171376144043655168"], "in_reply_to_user_id": "133725078", "created_at": "2019-09-10T10:53:30.000Z"}, {"id": "1171375947079147521", "text": "a vida deveria ser mais do que o ciclo estudar-passar no vestibular-ter uma carreira bem sucedida-ser feliz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2900890784", "edit_history_tweet_ids": ["1171375947079147521"], "created_at": "2019-09-10T10:52:43.000Z"}, {"id": "1171205392807784448", "text": "Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7FEenKB2qB https://t.co/0ex54mjEuZ", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 11, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "236636515", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/0ex54mjEuZ", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1171205392807784448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ex54mjEuZ", "media_key": "3_1171198253112557569"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171205392807784448"], "created_at": "2019-09-09T23:35:00.000Z"}, {"id": "1171348025161256961", "text": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy conmemoramos el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio, una tragedia que constituye un importante problema de #salud p\u00fablica que se puede prevenir con ayuda de profesionales.\n\nConoce m\u00e1s sobre la #depresi\u00f3n y conductas suicidas \ud83d\udc49 https://t.co/u8eSPEUVQ7 #SaludMental https://t.co/jH5r5EDgNF", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "953996688670314496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171153386953236480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171348025161256961"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/u8eSPEUVQ7", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/jH5r5EDgNF", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171348025161256961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jH5r5EDgNF", "media_key": "3_1171347994580586496"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 56, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 112, "end": 118, "tag": "salud"}, {"start": 198, "end": 208, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 256, "end": 268, "tag": "SaludMental"}]}, "in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "created_at": "2019-09-10T09:01:46.000Z"}, {"id": "1171240661514895361", "text": "Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/5NUrt4KUDN", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 248, "quote_count": 40}, "lang": "pt", "author_id": "1074468328163500033", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 167, "end": 188, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5NUrt4KUDN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1171240661514895361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NUrt4KUDN", "media_key": "3_1171240657131900928"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171240661514895361"], "created_at": "2019-09-10T01:55:08.000Z"}, {"id": "1171374004143304707", "text": "\ud83d\udd35 Los m\u00e9todos m\u00e1s comunes de #suicidio son el ahorcamiento, el envenenamiento y los disparos https://t.co/pxoS6UQq3r", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "357050985", "edit_history_tweet_ids": ["1171374004143304707"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/pxoS6UQq3r", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/09/una\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 38, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T10:45:00.000Z"}, {"id": "1171326420657811456", "text": "Escuchemos siempre a los que pasan por un mal momento. Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/d0ZRjEuWPv", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "373293760", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/d0ZRjEuWPv", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171326420657811456"], "created_at": "2019-09-10T07:35:55.000Z"}, {"id": "1171298423628292098", "text": "Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio\nhttps://t.co/Aptb0qnmEc\nConsultar El Acoso escolar y la convivencia en los centros educativos (p\u00e1gs 274-291) \n@CopMadrid https://t.co/kbeyazUUcY", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2213832768", "entities": {"mentions": [{"start": 251, "end": 261, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.5291, "type": "Other", "normalized_text": "suicidio"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "escolar"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/Aptb0qnmEc", "expanded_url": "http://www.madrid.org/bvirtual/BVCM016443.pdf", "display_url": "madrid.org/bvirtual/BVCM0\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/kbeyazUUcY", "expanded_url": "https://twitter.com/jaluengolatorre/status/1171298423628292098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kbeyazUUcY", "media_key": "3_1171298419677290496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171298423628292098"], "created_at": "2019-09-10T05:44:40.000Z"}, {"id": "1171309927937318912", "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes, las personas que cometen un #suicidio sufren much\u00edsimo y quieren acabar con ese sufrimiento https://t.co/asobtxtqDZ", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 4, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "618094149", "edit_history_tweet_ids": ["1171309927937318912"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/asobtxtqDZ", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1171309927937318912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/asobtxtqDZ", "media_key": "3_1171309925819146241"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T06:30:23.000Z"}, {"id": "1171337205626888192", "text": "El drama que existe entorno al suicidio solo lo conocemos los que hemos tenido casos cercanos. \nEl mayor enemigo del suicida es su propia mente. Muchos los consideran cobardes. No lo son en absoluto. Son personas tan saturadas que les es imposible soportar la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1000098956318269446", "edit_history_tweet_ids": ["1171337205626888192"], "created_at": "2019-09-10T08:18:46.000Z"}, {"id": "1171350124985049088", "text": "Entre 2010 y 2016, la tasa global de suicidios disminuy\u00f3 en un 9,8%, dijo la OMS. La \u00fanica regi\u00f3n que experiment\u00f3 un aumento fue Am\u00e9rica. https://t.co/lpIqbzdxee", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "33884545", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.8529, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.7809, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/lpIqbzdxee", "expanded_url": "https://cnn.it/2UI28yx", "display_url": "cnn.it/2UI28yx", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171350124985049088"], "created_at": "2019-09-10T09:10:07.000Z"}, {"id": "1171352438105923585", "text": "- Hace falta informaci\u00f3n mainstream sobre qu\u00e9 es el suicidio de verdad, sin romantizarlo y sobre c\u00f3mo ayudar a alguien suicida o c\u00f3mo enfrentarte a tus propias ideas de muerte. Y hace falta que se colabore para eliminar el tab\u00fa que existe sobre el suicidio.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "15965971", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171351914006700033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171352438105923585"], "in_reply_to_user_id": "15965971", "created_at": "2019-09-10T09:19:18.000Z"}, {"id": "1171361217648222209", "text": "Comunicado de la OMS - \"Cada 40 segundos se suicida una persona\"\n\nAlgunos pa\u00edses han progresado en la prevenci\u00f3n del #Suicidio, pero no es suficiente.\n\nhttps://t.co/YptEz8CEr3 https://t.co/rvpNmow8Uu", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2816614800", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8367, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/YptEz8CEr3", "expanded_url": "https://www.copmadrid.org/web/comunicacion/noticias/1318/comunicado-la-oms-cada-40-segundos-se-suicida-persona", "display_url": "copmadrid.org/web/comunicaci\u2026"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/rvpNmow8Uu", "expanded_url": "https://twitter.com/CopMadrid/status/1171361217648222209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rvpNmow8Uu", "media_key": "3_1171361215311962112"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 126, "tag": "Suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171361217648222209"], "created_at": "2019-09-10T09:54:11.000Z"}, {"id": "1171338876960591872", "text": "@BMCadiz @Yordibiblioteca @yolandavalmar @BiblioMontijo @BiblioCazalla @traspunte @_miguelvelasco \u00bfQueda muy forzado recordad que otro \"conocido\" suicida (conocido por su obra, nos referimos), Cesare Pavese naci\u00f3 el 9 de septiembre de 1908, pero dej\u00f3 esto escrito antes de quitarse la vida... https://t.co/Z58Y7tkQQb", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "310307576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171280026291118080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BMCadiz", "id": "854006860072058881"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "Yordibiblioteca", "id": "792777641698942977"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "yolandavalmar", "id": "243239974"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "BiblioMontijo", "id": "1077310394"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "BiblioCazalla", "id": "788642250133741568"}, {"start": 71, "end": 81, "username": "traspunte", "id": "1224737004"}, {"start": 82, "end": 97, "username": "_miguelvelasco", "id": "3331748651"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 205, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}], "urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/Z58Y7tkQQb", "expanded_url": "https://twitter.com/casaconchas/status/1171338876960591872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z58Y7tkQQb", "media_key": "3_1171338865430409217"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171338876960591872"], "in_reply_to_user_id": "854006860072058881", "created_at": "2019-09-10T08:25:25.000Z"}, {"id": "1171369736137056256", "text": "Hoy es el #DiaPrevencionDeSuicidio  La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/z9nwDx90PA", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "81871594", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 33, "probability": 0.5072, "type": "Other", "normalized_text": "DiaPrevencionDeSuicidio"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5735, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/z9nwDx90PA", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 34, "tag": "DiaPrevencionDeSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171369736137056256"], "created_at": "2019-09-10T10:28:02.000Z"}, {"id": "1171345592875986944", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\n\nLas muertes por esta causa duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero https://t.co/b2I7CTAHnd v\u00eda @elcorreo_com", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "764234024466452480", "entities": {"mentions": [{"start": 234, "end": 247, "username": "elcorreo_com", "id": "15442630"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/b2I7CTAHnd", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx?edtn=bizkaia#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx?edtn=bizkaia#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171345592875986944"], "created_at": "2019-09-10T08:52:06.000Z"}, {"id": "1171264578744999936", "text": "\"Nota de un suicida\" de Langston Hughes.\n\nLa tranquila,\nfr\u00eda cara del r\u00edo,\nme pidi\u00f3 un beso.\n\nhttps://t.co/aZWGSYTby3", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "41851448", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Langston Hughes"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/aZWGSYTby3", "expanded_url": "https://poemas.nexos.com.mx/?p=1545", "display_url": "poemas.nexos.com.mx/?p=1545"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171264578744999936"], "created_at": "2019-09-10T03:30:11.000Z"}, {"id": "1171347623393079296", "text": "En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms nos recuerda que pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos se suicida 1 persona. https://t.co/wvUOXi0ANU", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "361969545", "entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 125, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 116, "probability": 0.8262, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wvUOXi0ANU", "expanded_url": "https://twitter.com/OACNUDH/status/1171347623393079296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wvUOXi0ANU", "media_key": "3_1171347621899845632"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 59, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171347623393079296"], "created_at": "2019-09-10T09:00:10.000Z"}, {"id": "1171373017328476160", "text": "\"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/KdqxNxnZCR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "965299596", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/KdqxNxnZCR", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/", "display_url": "elnacional.com/venezuela/madu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171373017328476160"], "created_at": "2019-09-10T10:41:05.000Z"}, {"id": "1171355129389314048", "text": "M\u00e1s de 220 mil chilenos han planificado su suicidio y m\u00e1s de 100 mil intentaron quitarse la vida \u27a1 https://t.co/G6IsH2ivAW https://t.co/h6vLZfbGia", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "613740623", "edit_history_tweet_ids": ["1171355129389314048"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/G6IsH2ivAW", "expanded_url": "https://bit.ly/2kDdzK1", "display_url": "bit.ly/2kDdzK1"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/h6vLZfbGia", "expanded_url": "https://twitter.com/eldesconcierto/status/1171355129389314048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h6vLZfbGia", "media_key": "3_1171188084236574723"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:30:00.000Z"}, {"id": "1171298502913253376", "text": "me dice el taxista \"por eso es que a mujeres bellas como ud les da por matarse o volverse raras y odiarnos a todos, por hombres que las tratan como basura\".. Gracias, alguien con sentido com\u00fan.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1016353964571480064", "edit_history_tweet_ids": ["1171298502913253376"], "created_at": "2019-09-10T05:44:59.000Z"}, {"id": "1171371639256342528", "text": "Con motivo del D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio en el Ayuntamiento de C\u00e1ceres se ha celebrado la lectura de un manifiesto para hacer visible un problema grave de nuestra sociedad actual https://t.co/FjbCs60DzE", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "733916770910769152", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.5822, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.3417, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1ceres"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/FjbCs60DzE", "expanded_url": "https://twitter.com/JJFloresGomez/status/1171371639256342528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FjbCs60DzE", "media_key": "3_1171371620847538176"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171371639256342528"], "created_at": "2019-09-10T10:35:36.000Z"}, {"id": "1171366704770965504", "text": "40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica\n\n https://t.co/rMT2P3Gt8K", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "593340893", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.918, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/rMT2P3Gt8K", "expanded_url": "https://www.infobae.com/salud/2019/09/10/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-segun-datos-de-la-oms/", "display_url": "infobae.com/salud/2019/09/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171366704770965504"], "created_at": "2019-09-10T10:16:00.000Z"}, {"id": "1171264247722127360", "text": "amigo, estoy escuchando y leyendo las letras atentamente de extremoduro y ufff que obra de arte lpm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1009590923012001792", "edit_history_tweet_ids": ["1171264247722127360"], "created_at": "2019-09-10T03:28:52.000Z"}, {"id": "1171172677551308800", "text": "Maduro sabe que    ser\u00eda suicida lanzarse a una    guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJEXiSJ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "967020674723217408", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/i0LkJEXiSJ", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171172677551308800"], "created_at": "2019-09-09T21:25:00.000Z"}, {"id": "1171356014203027456", "text": "Segun un articulo de la Vanguardia Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a de promedio, es un tema que siempre me ha preocupado y de las cosas que me quita el sue\u00f1o pero la sociedad en general como que se la pela mucho...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "190218552", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.4438, "type": "Organization", "normalized_text": "Vanguardia"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171356014203027456"], "created_at": "2019-09-10T09:33:31.000Z"}, {"id": "1171365187959558144", "text": "Me acabo de renovar el DNI y me ha sorprendido verme bastante mayor en la foto nueva compar\u00e1ndola con la antigua, con la cara de ni\u00f1o que tengo siempre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "796076255611355136", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4317, "type": "Other", "normalized_text": "DNI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171365187959558144"], "created_at": "2019-09-10T10:09:58.000Z"}, {"id": "1171342244558856192", "text": "Amarga Catalu\u00f1a https://t.co/cHHO33wmuI", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 29, "like_count": 245, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "3245455319", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/cHHO33wmuI", "expanded_url": "https://www.vozpopuli.com/opinion/amarga-cataluna-independentismo_0_1280572709.html", "display_url": "vozpopuli.com/opinion/amarga\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vozpopuli.com/opinion/amarga-cataluna-independentismo_0_1280572709.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171342244558856192"], "created_at": "2019-09-10T08:38:48.000Z"}, {"id": "1171255697239158787", "text": "Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecido.", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "54135935", "edit_history_tweet_ids": ["1171255697239158787"], "created_at": "2019-09-10T02:54:53.000Z"}, {"id": "1171346842988273664", "text": "#DiaMundialPrevencionDelSuicidio \n\u2705Avui: Taula rodona al Caixaf\u00f2rum, a les 18\u202fh AFASIB\n\u2705 Diumenge 15: 1a cursa popular per a la prevenci\u00f3 del su\u00efcidi, a les 18 h en el parc de Sa Riera.\n\u2705 Divendres 20, confer\u00e8ncia:\u201cTractament de la conducta su\u00efcida als mitjans de comunicaci\u00f3\u201d https://t.co/wglCpG7Fq8", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1498063933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171346829922975744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171346842988273664"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wglCpG7Fq8", "expanded_url": "https://twitter.com/SalutGOIB/status/1171346842988273664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wglCpG7Fq8", "media_key": "3_1171346833060323328"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wglCpG7Fq8", "expanded_url": "https://twitter.com/SalutGOIB/status/1171346842988273664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wglCpG7Fq8", "media_key": "3_1171346833806974976"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "in_reply_to_user_id": "1498063933", "created_at": "2019-09-10T08:57:04.000Z"}, {"id": "1171317622861946880", "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto llamada\n\u2705 Efecto Papageno. Una informaci\u00f3n responsable y adecuada ayuda a prevenir la conducta suicida https://t.co/K6fpLK4zCI", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "618094149", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7478, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/K6fpLK4zCI", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1171317622861946880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K6fpLK4zCI", "media_key": "3_1171317620823511040"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171317622861946880"], "created_at": "2019-09-10T07:00:57.000Z"}, {"id": "1171109136580280320", "text": "La @FiscaliaPeru debe investigar a todos los hijos del capo de la corrupci\u00f3n AG suicida, incluyendo a las viudas y todos sus testaferros @Poder_Judicial_ @congresoperu @bicentenariocr @MinjusDH_Peru @atvmasnoticias @exitosape https://t.co/bOUTHBNly1", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1345388172", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 137, "end": 153, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 154, "end": 167, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 168, "end": 183, "username": "bicentenariocr", "id": "978325832384032769"}, {"start": 184, "end": 198, "username": "MinjusDH_Peru", "id": "60989762"}, {"start": 199, "end": 214, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 215, "end": 225, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/bOUTHBNly1", "expanded_url": "https://twitter.com/SeniorVdoble/status/1166526687422472192", "display_url": "twitter.com/SeniorVdoble/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171109136580280320"], "created_at": "2019-09-09T17:12:30.000Z"}, {"id": "1171369485103771649", "text": "@Cucutras PERO CON MUCHA DIFERENCIA. Ese aire acondicionado ah\u00ed muriendo por explosi\u00f3n de ira y resentimiento. La escena en el desguace cantando IN\u00daTIIIIL. Fatal, fatal. Y eso que la vi ya grandita.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "234705155", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171360722745470976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cucutras", "id": "31531167"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171369485103771649"], "in_reply_to_user_id": "31531167", "created_at": "2019-09-10T10:27:02.000Z"}, {"id": "1171369927309234177", "text": "Mito 4: \u00abSi hubiese querido morir, lo habr\u00eda conseguido\u00bb\n\nTodas las personas que intentan suicidarse lo quieren hacer sin sufrir y este miedo al dolor y al sufrimiento durante el acto es lo que frena a muchos, muchos no encuentran una forma de hacerlo sin riesgo al sufrimiento.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "806424060049715200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171369925484732417"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Mito 4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171369927309234177"], "in_reply_to_user_id": "806424060049715200", "created_at": "2019-09-10T10:28:48.000Z"}], "places": [{"full_name": "Amadora, Portugal", "id": "e0649871bd10d9cf"}, {"full_name": "Manta, Ecuador", "id": "01ee3b752f31d5cd"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Buin, Chile", "id": "0005b7263270d37f"}]}, "errors": [{"value": "822829686162006016", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [822829686162006016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "822829686162006016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171296723743825920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171296723743825920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171296723743825920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171218732733140997", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171218732733140997].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171218732733140997", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "253771137", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [253771137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "253771137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170213880825634816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170213880825634816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170213880825634816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1857823652", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1857823652].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1857823652", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171378276293632001", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171378276293632001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171378276293632001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1857823652", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1857823652].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1857823652", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171377402502701056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171377402502701056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171377402502701056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171373915282784257", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171373915282784257", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171373915282784257].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169549703769395201", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1169549703769395201].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1169549703769395201", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171372933132013568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171372933132013568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171372933132013568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1604711258", "value": "1604711258", "detail": "User has been suspended: [1604711258].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171193532612321280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171193532612321280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171193532612321280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1171386460106305537", "oldest_id": "1171369926587768834", "result_count": 489, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ys0i0www8llvmxsdj6dmnpwha5"}}