{"data": [{"created_at": "2019-10-04T00:50:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179921699774631936"], "id": "1179921699774631936", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129122784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:50:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179921677486055429"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179921677486055429", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2258214954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:50:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179921639166922754"], "id": "1179921639166922754", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938915003880615936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:50:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179921616291192835"], "id": "1179921616291192835", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975288658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/V9nzZBk2EZ", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179921582015307776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V9nzZBk2EZ", "media_key": "3_1179921580371185665"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:50:01.000Z", "lang": "es", "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/V9nzZBk2EZ", "edit_history_tweet_ids": ["1179921582015307776"], "id": "1179921582015307776", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125"}, {"created_at": "2019-10-04T00:49:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179921561777778689"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179921561777778689", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2301890276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:49:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179921538969210880"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "id": "1179921538969210880", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150347474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:49:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179921500620632064"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179921500620632064", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3304637807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:49:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179921497835626496"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179921497835626496", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72286045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:49:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "edit_history_tweet_ids": ["1179921401895116800"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1179921401895116800", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127368093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:48:52.000Z", "lang": "es", "text": "@gilbertvioleta @bbcmundo @CNNEE @France24_es @EFEnoticias @Gestionpe @canalN_ @TNTLA @globovision @abc_es @ExpresoPeru 1. Hermano de Vitocho (reclama los frejoles de su hermanito)\n2. Ex ministro del suicida AG\n3. Lul\u00fa la del Codinome\n4. Abogado de Cipriani (no necesita m\u00e1s comentario)\n5. Abogado de la se\u00f1ora K\n6. Periodista de conversaci\u00f3n/reportero de guerra/ hijo de ex ministro de AG\n\ud83e\udd26", "edit_history_tweet_ids": ["1179921290985197568"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 140, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 214, "end": 217, "probability": 0.8208, "type": "Person", "normalized_text": "Lul\u00fa"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Codinome"}, {"start": 249, "end": 256, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "Cipriani"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gilbertvioleta", "id": "71054324"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "France24_es", "id": "761111202541948928"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 70, "end": 78, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 79, "end": 85, "username": "TNTLA", "id": "36751350"}, {"start": 86, "end": 98, "username": "globovision", "id": "17485551"}, {"start": 99, "end": 106, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 107, "end": 119, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "in_reply_to_user_id": "71054324", "id": "1179921290985197568", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "1080527243754000385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179824417381244929"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:48:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alecarlosaguiar: Quando saiu a not\u00edcia da morte da menina, uma por\u00e7\u00e3o de lesados dizia que n\u00e3o se deveria responsabilizar a pol\u00edcia por\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179921276053458944"], "id": "1179921276053458944", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848349528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179858241234374674"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alecarlosaguiar", "id": "154335397"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:48:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179921259792142336"], "id": "1179921259792142336", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600532527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:48:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179921244482748416"], "id": "1179921244482748416", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3006835961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 258, "tag": "ForaSTF"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 257, "probability": 0.5076, "type": "Other", "normalized_text": "ForaSTF"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 83, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}, {"start": 99, "end": 112, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}, {"start": 134, "end": 144, "username": "alexandre", "id": "900756488574074880"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:48:40.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o consigo classificar quem \u00e9 mais idiota nessa balb\u00fardia toda se \u00e9 @Rodrigo_Janot que n\u00e3o matou, @gilmarmendes que n\u00e3o morreu, ou o @alexandre que mandou fazer busca e apreens\u00e3o de sei l\u00e1 do que na casa do que n\u00e3o matou, a mando do que n\u00e3o morreu. #ForaSTF", "edit_history_tweet_ids": ["1179921239823060993"], "id": "1179921239823060993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "67391178"}, {"created_at": "2019-10-04T00:48:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179921235398086656"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179921235398086656", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45047101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:48:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179921167894896640"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179921167894896640", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736229986076610560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:48:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179921119685599232"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179921119685599232", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067226102161162240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:48:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179921074408046592"], "id": "1179921074408046592", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1384994318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:47:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179921063599382533"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179921063599382533", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946178093550620673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:47:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@SamilaGrey o alfonso matou minha banda muito precocemente e voc\u00ea est\u00e1 matando minha hist\u00f3ria muito precocemente, voc\u00eas se merecemmmmm https://t.co/bxBuF6EBl0", "edit_history_tweet_ids": ["1179920869356953603"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "alfonso"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/bxBuF6EBl0", "expanded_url": "https://twitter.com/fantasianahi/status/1179920869356953603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bxBuF6EBl0", "media_key": "3_1179920859030528001"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SamilaGrey", "id": "1578487218947104774"}]}, "in_reply_to_user_id": "42739102", "id": "1179920869356953603", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3157819212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179919630393057280"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:46:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179920789023461376"], "id": "1179920789023461376", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113572890820190209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:46:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179920741199990785"], "id": "1179920741199990785", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65457573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:46:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179920719699943426"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179920719699943426", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113198372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:46:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Palavras ao vento, de um governador, que deu ordem para matar, por ar, terra e mar, barra botas de bolsonaro e ambos, admiradores e defensores das mil\u00edcias, nas cidades e no campo. Qui\u00e7a, seus chefes.....a cada dia, a cada... https://t.co/PAXSXrniue\u00edcias", "edit_history_tweet_ids": ["1179920708161462272"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.8204, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/PAXSXrniue", "expanded_url": "https://a.msn.com/r/2/AAIfCxl?m=pt-br&ocid=Not", "display_url": "a.msn.com/r/2/AAIfCxl?m=\u2026"}]}, "id": "1179920708161462272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81134603"}, {"created_at": "2019-10-04T00:45:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179920490011463680"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179920490011463680", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2245587316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:45:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179920454091526144"], "id": "1179920454091526144", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900841039216476160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:45:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179920419891007488"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179920419891007488", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83783185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:45:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179920343357693952"], "id": "1179920343357693952", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177051648415469569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:44:54.000Z", "lang": "pt", "text": "hoje faz 1 semana que meu tio se matou, eu sinto tanta saudades dele \ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1179920294926008321"], "id": "1179920294926008321", "geo": {"place_id": "0e60e12b93a0ab0f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011082812252966913"}, {"created_at": "2019-10-04T00:44:44.000Z", "lang": "es", "text": "Algunas lloronas del ladron suicida siguen activas ... https://t.co/PKsi7WbFFb", "edit_history_tweet_ids": ["1179920252408385536"], "id": "1179920252408385536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "69467748", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179754375562121217"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/PKsi7WbFFb", "expanded_url": "https://twitter.com/Valderrama_En/status/1179754375562121217", "display_url": "twitter.com/Valderrama_En/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:44:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Talvez o dia que a gente receber uma pessoa prestes a se matar e sejamos avisados que ela se matou, tamb\u00e9m, por causa da gente, tudo comece a mudar. Sentir na pele a responsabilidade e o peso que a tua atitude t\u00eam. Em breve resumo: estamos matando os outros. \u00c9 s\u00e9rio.", "edit_history_tweet_ids": ["1179920242035888128"], "id": "1179920242035888128", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "167959788"}, {"created_at": "2019-10-04T00:44:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179920209668427776"], "id": "1179920209668427776", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4808007495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:44:23.000Z", "lang": "es", "text": "@ufaa22 El que lo vote es suicida. No hay otra.", "edit_history_tweet_ids": ["1179920164483149824"], "in_reply_to_user_id": "153531836", "id": "1179920164483149824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3029287121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179919407637762048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ufaa22", "id": "153531836"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:44:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179920163543666693"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179920163543666693", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871285366526849024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:44:12.000Z", "lang": "es", "text": "S\u00ed me quedo es suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179920115732815874"], "id": "1179920115732815874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804281895173423104"}, {"created_at": "2019-10-04T00:43:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179920060661534720"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179920060661534720", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083724428721225728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:43:57.000Z", "lang": "pt", "text": "H\u00c1 UMA DITADURA QUANDO AS FOR\u00c7AS DA ORDEM TENTAM IMPOR AO POVO O QUE QUEIRAM PRA SE DEFENDER DO POVO https://t.co/F0UMsOfPSf", "edit_history_tweet_ids": ["1179920052969185282"], "id": "1179920052969185282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16214062", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/F0UMsOfPSf", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=whatsapp", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:43:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179920034761760768"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179920034761760768", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76084160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:43:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@felputo_ @HugoGloss @biaacavlt Eis que voc\u00ea \u00e9 suicida e seu amigo diz q vai te matar SHSJSBSHS", "edit_history_tweet_ids": ["1179920031049818112"], "in_reply_to_user_id": "1097470236545175552", "id": "1179920031049818112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286861470", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179919666703208450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "felputo_", "id": "1097470236545175552"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "biaacavlt", "id": "1105597297616932864"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:43:50.000Z", "lang": "pt", "text": "A Fox Face dizendo que \"as armas n\u00e3o s\u00e3o comparadas ao seu c\u00e9rebro\" s\u00f3 me faz ter certeza que ela se suicidou porque sabia que n\u00e3o conseguiria vencer os tributos restantes em uma luta f\u00edsica, ent\u00e3o ela preferiu se suicidar +", "edit_history_tweet_ids": ["1179920023189688321"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "Fox Face"}]}, "in_reply_to_user_id": "1012371289", "id": "1179920023189688321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1012371289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179920021209960448"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:43:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179920014314528768"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179920014314528768", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466947887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:43:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179920009986007040"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "id": "1179920009986007040", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121070543351025668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:43:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "edit_history_tweet_ids": ["1179920005695180801"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1179920005695180801", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43824028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:43:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179919906525069313"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179919906525069313", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061241144464543745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:43:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179919888166588416"], "id": "1179919888166588416", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1891198609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:43:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179919862925271041"], "id": "1179919862925271041", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15169506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:42:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @luisc_dias: S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trab\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179919812136505346"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "trab"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisc_dias", "id": "1151377514775924736"}]}, "id": "1179919812136505346", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057098829051387909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179888026459283456"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:42:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @luisc_dias: S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trab\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179919776623316994"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "trab"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisc_dias", "id": "1151377514775924736"}]}, "id": "1179919776623316994", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088225144445829121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179888026459283456"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:42:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179919622587523072"], "id": "1179919622587523072", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736202304383287296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:41:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179919521051811841"], "id": "1179919521051811841", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3298358641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:41:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179919488277504000"], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1179919488277504000", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187883232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:41:33.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que matou 189 pessoas que se manifestaram contra a transfer\u00eancia da embaixada dos EUA para Jerusal\u00e9m (entre elas, 35 crian\u00e7as) e que j\u00e1 cometeu muitos outros crimes. https://t.co/kshxj8DitW", "edit_history_tweet_ids": ["1179919452252639233"], "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 199, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "Jerusal\u00e9m"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kshxj8DitW", "expanded_url": "https://t.co/kshxj8DitW", "display_url": "t.co/kshxj8DitW"}]}, "id": "1179919452252639233", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 4, "like_count": 343, "quote_count": 3}, "author_id": "970533641507016705"}, {"created_at": "2019-10-04T00:41:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@darlancolpo @Prado18Naty @mcpedrinho HSHSHSHSH se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1179919421348950017"], "in_reply_to_user_id": "312357809", "id": "1179919421348950017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1039862388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179919196412665856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "darlancolpo", "id": "312357809"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Prado18Naty", "id": "938413007016747008"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "McPedrinho", "id": "1315775604990660608"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:40:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Conseguiria um emprego f\u00e1cil no Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/jcDEJpIJ8Q", "edit_history_tweet_ids": ["1179919300049690624"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6082, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/jcDEJpIJ8Q", "expanded_url": "https://twitter.com/vanuzadearaujo/status/1179918876945063936", "display_url": "twitter.com/vanuzadearaujo\u2026"}]}, "id": "1179919300049690624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "968268726733819904", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179918876945063936"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:40:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179919157778927616"], "id": "1179919157778927616", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350930488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:40:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCM_online: Witzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/NsRkXR1CO4", "edit_history_tweet_ids": ["1179919147939110913"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/NsRkXR1CO4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "id": "1179919147939110913", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53979508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179872251673485316"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:39:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@velloso_emanuel Mano, nunca se sabe, vai que esses mlks estruparam ela e ela matou eles para se vingar e para proteger a pr\u00f3xima v\u00edtima, mano nunca se sabe o motivo", "edit_history_tweet_ids": ["1179918909102796800"], "in_reply_to_user_id": "909305715080220672", "id": "1179918909102796800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026276777818238976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179918287364411393"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:38:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179918806069731328"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179918806069731328", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101274504154828802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:38:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Witzel manda apurar se PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha\nhttps://t.co/Idcn2kScEE https://t.co/nj9fnAfjdY", "edit_history_tweet_ids": ["1179918803775492096"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Idcn2kScEE", "expanded_url": "https://jconline.ne10.uol.com.br/canal/mundo/brasil/noticia/2019/10/03/witzel-manda-apurar-se-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha-389693.php", "display_url": "jconline.ne10.uol.com.br/canal/mundo/br\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/nj9fnAfjdY", "expanded_url": "https://twitter.com/jc_pe/status/1179918803775492096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nj9fnAfjdY", "media_key": "3_1179918802462613505"}]}, "id": "1179918803775492096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "245896728"}, {"created_at": "2019-10-04T00:38:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179918797127454720"], "id": "1179918797127454720", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886807034351538176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:38:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179918762595831808"], "id": "1179918762595831808", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417388839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:38:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ocoringadobem: Depois do cara se assumir um potencial homicida-suicida, descobre-se que ele estava mentindo.\n\nO Brasil \u00e9 \u00fanico.", "edit_history_tweet_ids": ["1179918729309753349"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ocoringadobem", "id": "3313618782"}]}, "id": "1179918729309753349", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118363670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179905399232897030"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:38:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Vai tomar no cu Witzel, seu genocida desgra\u00e7ado.\n\"Witzel manda investigar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha\"  https://t.co/O5sNGBiFfo", "edit_history_tweet_ids": ["1179918644618371073"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/O5sNGBiFfo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1179877433085816833", "display_url": "twitter.com/i/events/11798\u2026"}]}, "id": "1179918644618371073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "916841397898137602"}, {"created_at": "2019-10-04T00:38:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Um pouco perdido, depressivo e suicida \ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1179918642856779776"], "id": "1179918642856779776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038895528275333120"}, {"created_at": "2019-10-04T00:38:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179918606987120641"], "id": "1179918606987120641", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025484316325896192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:38:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179918602784387073"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179918602784387073", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2433040214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:38:06.000Z", "lang": "es", "text": "Nuevo nivel suicida desbloqueado: ya lo vengo haciendo hace como 1 a\u00f1o https://t.co/Gmw6lfIIxQ", "edit_history_tweet_ids": ["1179918581926125568"], "id": "1179918581926125568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1075020393604354048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179031848946688000"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Gmw6lfIIxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Kenya_Ro17/status/1179031848946688000", "display_url": "twitter.com/Kenya_Ro17/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:37:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179918523080032258"], "id": "1179918523080032258", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745656277573984256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:37:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179918488204382208"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179918488204382208", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836310312127246339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:37:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179918454842957824"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179918454842957824", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589369589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:37:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JuliandeLejos: @PeruanoComunica Los balbuceos de Bartra son tan rid\u00edculos como cuando trataba de explicar por qu\u00e9 no hab\u00eda considerado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179918448769536000"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7053, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JuliandeLejos", "id": "2842729717"}]}, "id": "1179918448769536000", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1586724445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179750841432993792"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:37:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179918443354607618"], "id": "1179918443354607618", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265551908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:37:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179918375662829578"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179918375662829578", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179412155126489090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:37:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179918325704482817"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179918325704482817", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188479636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:36:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179918269689585664"], "id": "1179918269689585664", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989835813214138368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:36:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179918259585474561"], "id": "1179918259585474561", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86562604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:36:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SaludSsrv: Seremi @fvalvare junto a Nicol\u00e1s D\u00edaz encargado de Salud Mental y la psic\u00f3loga Carol Moraga, participan de \"Tu Voz Local\" de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179918203402752000"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.3129, "type": "Person", "normalized_text": "Seremi"}, {"start": 40, "end": 51, "probability": 0.8482, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s D\u00edaz"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.5552, "type": "Other", "normalized_text": "Carol Moraga"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.5845, "type": "Other", "normalized_text": "Tu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SaludSsrv", "id": "529583102"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "fvalvare", "id": "46913409"}]}, "id": "1179918203402752000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46913409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179916186370347008"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:36:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179918202668752897"], "id": "1179918202668752897", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268533245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:36:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Rio vai apurar se PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/xoKSxXr1uW via @exame", "edit_history_tweet_ids": ["1179918115746045955"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5193, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/xoKSxXr1uW", "expanded_url": "https://exame.abril.com.br/brasil/rio-vai-apurar-se-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "exame.abril.com.br/brasil/rio-vai\u2026"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 108, "username": "exame", "id": "30070288"}]}, "id": "1179918115746045955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113410319"}, {"created_at": "2019-10-04T00:36:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179918086335586304"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179918086335586304", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572962563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:35:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu e minha namorada assistindo o video de um padre relatando sobre uma adolescente de 14 anos que tirou a propria vida. \nEla disse: Como \u00e9 possivel n\u00e9,alguem se sentir tao triste desse jeito,tao sozinho a ponto de disitir de tudo.\n(Mal sabe ela que estou quase desistindo tambem!)", "edit_history_tweet_ids": ["1179918051178881024"], "id": "1179918051178881024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100235460163571712"}, {"created_at": "2019-10-04T00:35:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179918049832505344"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179918049832505344", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950426529238052865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:35:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179918043968950273"], "id": "1179918043968950273", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120067190479364096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:35:51.000Z", "lang": "es", "text": "Uno m\u00e1s a la lista!! Pastor se suicida d\u00edas despu\u00e9s de publicar sobre \u2018agotamiento y cansancio\u2019 https://t.co/lYKMzmpPOS", "edit_history_tweet_ids": ["1179918015346937857"], "id": "1179918015346937857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560830757", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/lYKMzmpPOS", "expanded_url": "https://www.joeirizarrynoticiascristianas.com/2019/09/26/pastor-se-suicida-dias-despues-de-publicar-sobre-agotamiento-y-cansancio/", "display_url": "joeirizarrynoticiascristianas.com/2019/09/26/pas\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:35:44.000Z", "lang": "es", "text": "@ereynaabogado @APRA_Oficial Sr. El Suicida fue el Estafador m\u00e1s grande del Per\u00fa aceptelo todo tiene su final", "edit_history_tweet_ids": ["1179917986192351232"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.5425, "type": "Other", "normalized_text": "El Suicida"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8255, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1179917986192351232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173628926800859146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179577555235594242"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:35:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179917983910637573"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1179917983910637573", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1729423284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:35:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179917977988280321"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179917977988280321", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740711052455862273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:35:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Witzel manda apurar se PMs tentaram pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/UEl4neFYnL", "edit_history_tweet_ids": ["1179917896052609025"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6709, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/UEl4neFYnL", "expanded_url": "http://www.radiogospelvidafm.com.br/noticias/brasil/874775/1", "display_url": "radiogospelvidafm.com.br/noticias/brasi\u2026"}]}, "id": "1179917896052609025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126788536"}, {"created_at": "2019-10-04T00:35:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@danielPMERJ Matou a Uma M\u00e3e que saiu pra comprar fralda para a filha , quem acha que esse lixo tem recupera\u00e7\u00e3o se assemelha a ele .", "edit_history_tweet_ids": ["1179917862972080129"], "in_reply_to_user_id": "912492779669999616", "id": "1179917862972080129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1174797911940616209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179811620761018368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:35:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179917859515965453"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179917859515965453", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4414689195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:34:32.000Z", "lang": "pt", "text": "quando vc se sentir azarado lembre-se q o oni q matou a familia do tanjiro foi o fucking muzan kibutsuji", "edit_history_tweet_ids": ["1179917686614237184"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.6205, "type": "Person", "normalized_text": "oni"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.7829, "type": "Person", "normalized_text": "tanjiro"}, {"start": 89, "end": 103, "probability": 0.4902, "type": "Person", "normalized_text": "muzan kibutsuji"}]}, "id": "1179917686614237184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1082716979658743808"}, {"created_at": "2019-10-04T00:34:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Allison9634: Henry: \u00bfEst\u00e1s seguro de querer trabajar c\u00f3mo esp\u00eda? Es una misi\u00f3n suicida.\nJohn: No hay hombre m\u00e1s capacitado que yo, coma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179917668574515201"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.6807, "type": "Person", "normalized_text": "John"}]}, "id": "1179917668574515201", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113950566328172544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179742371313000448"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:34:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@wwwlinew @Nicolly_RP vc que \u00e9 suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179917642930573313"], "in_reply_to_user_id": "1027652205053132806", "id": "1179917642930573313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3071899119", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179904710389747712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "nicolly_rp", "id": "1570576328608415749"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:34:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179917625851297794"], "id": "1179917625851297794", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105146514538668032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:34:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179917559593934849"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179917559593934849", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74601208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:34:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Espera at\u00e9 eles saberem q o dublador do adam sandler dublou o coringa do esquadr\u00e3o suicida aqui\nCursed https://t.co/hrUF2pIJSS", "edit_history_tweet_ids": ["1179917554543972352"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "adam sandler"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.4562, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6379, "type": "Other", "normalized_text": "Cursed"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/hrUF2pIJSS", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100011331916967/posts/1212705715783814/", "display_url": "facebook.com/10001133191696\u2026"}]}, "id": "1179917554543972352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964667036"}, {"created_at": "2019-10-04T00:33:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179917514152824833"], "id": "1179917514152824833", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18810077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:33:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179917397052055552"], "id": "1179917397052055552", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759610807202242561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:33:23.000Z", "lang": "pt", "text": "xxxxx-ULTIMAS NOTICIAS-xxxxx\nhttps://t.co/2N0nTbtmVG\nGlobo se rende e noticia pr\u00eamio de Paris a Lula\nAp\u00f3s a morte de \u00c1gatha, PMs invadiram hospital para pegar o proj\u00e9til que a matou\nCelso Amorim sobre homenagem de Paris a Lula: a... https://t.co/QF0srkVwzG", "edit_history_tweet_ids": ["1179917395487531010"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.392, "type": "Organization", "normalized_text": "xxxxx"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9771, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.8161, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.416, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.6732, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Amorim"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.868, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 222, "end": 225, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/2N0nTbtmVG", "expanded_url": "http://www.documentosperdidos.com.br", "display_url": "documentosperdidos.com.br", "status": 200, "title": "Documentos Perdidos", "description": "Previous Next O Portal Documentos Perdidos \u00e9 um Ferramenta gratuita que possibilita o cadastro e consulta de documentos que foram perdidos, contando tamb\u00e9m com um cadastro de pessoas desaparecidas. Dados do governo federal apontam que 250 mil pessoas desaparecem todo ano, 40 mil s\u00e3o menores de idade. Todavia, o cen\u00e1rio pode ser mais grave, uma vez que nem todos os desaparecimentos s\u00e3o notificados. Para o fil\u00f3sofo Thomas Hobbes, a interven\u00e7\u00e3o estatal \u00e9 necess\u00e1ria para proteger os cidad\u00e3os de maneira", "unwound_url": "https://www.documentosperdidos.com.br/"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/QF0srkVwzG", "expanded_url": "http://www.documentosperdidos.com.br/", "display_url": "documentosperdidos.com.br", "status": 200, "title": "Documentos Perdidos", "description": "Previous Next O Portal Documentos Perdidos \u00e9 um Ferramenta gratuita que possibilita o cadastro e consulta de documentos que foram perdidos, contando tamb\u00e9m com um cadastro de pessoas desaparecidas. Dados do governo federal apontam que 250 mil pessoas desaparecem todo ano, 40 mil s\u00e3o menores de idade. Todavia, o cen\u00e1rio pode ser mais grave, uma vez que nem todos os desaparecimentos s\u00e3o notificados. Para o fil\u00f3sofo Thomas Hobbes, a interven\u00e7\u00e3o estatal \u00e9 necess\u00e1ria para proteger os cidad\u00e3os de maneira", "unwound_url": "https://www.documentosperdidos.com.br/"}]}, "id": "1179917395487531010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299832524"}, {"created_at": "2019-10-04T00:33:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MedicinaEmDBT: \"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179917355943710721"], "id": "1179917355943710721", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109424355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179899791284883457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MedicinaEmDBT", "id": "967454499500707840"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 93, "tag": "noticiascristianas"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "pastor"}, {"start": 102, "end": 111, "tag": "suicidio"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "africa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "nncc", "id": "14519812"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:33:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @nncc: \ud83d\ude2f\ud83d\ude2aPastor se suicida tras rumores de que su esposa le era infiel #noticiascristianas #pastor #suicidio #africa \nhttps://t.co/RTG8g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179917325484605443"], "id": "1179917325484605443", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2490505748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179819035002904576"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 83, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.9078, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:32:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Se era pra estragar a Fabiana, melhor ter feito o \"quem matou\" mesmo #ADonaDoPeda\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1179917259738931202"], "id": "1179917259738931202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462279680"}, {"created_at": "2019-10-04T00:32:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179917254848385024"], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1179917254848385024", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408952564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:32:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179917228604641280"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179917228604641280", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404327517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:32:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCM_online: Witzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/NsRkXR1CO4", "edit_history_tweet_ids": ["1179917149458108416"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/NsRkXR1CO4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "id": "1179917149458108416", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3205955609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179872251673485316"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:32:23.000Z", "lang": "es", "text": "@PublimetroMX @PGJDF_CDMX  Eso es difamacion yo quisiera saber que suicida retira dinero, deja su vehiculo en el lugar de trabajo y se traslada cerca de 300 km y pierde sus identificaciones hospedandose en un hotel demasiado simple por no calificarlo de otra forma para otra suicidarse.", "edit_history_tweet_ids": ["1179917143988568069"], "in_reply_to_user_id": "42782290", "id": "1179917143988568069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249834445", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179904763892244480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PublimetroMX", "id": "42782290"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:32:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179917046370492416"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179917046370492416", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018853956439691264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:31:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179917028016234496"], "id": "1179917028016234496", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27690712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 139, "tag": "JuevesMusicales"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:31:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AltaresMoncada: Amor m\u00edo, amor m\u00edo, diab\u00f3lico y lun\u00e1tico \u00bfqu\u00e9 poder ejerces sobre mi, que hasta suicida soy por ti...8\n#JuevesMusicales\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179916988904300544"], "id": "1179916988904300544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188393350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843128938913792"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:31:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179916924978941956"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "id": "1179916924978941956", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27121276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:31:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179916911632687104"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179916911632687104", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045029212472709120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:31:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179916865046487040"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179916865046487040", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138028949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:30:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179916785967128577"], "id": "1179916785967128577", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029450680019443713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:30:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179916679490486277"], "id": "1179916679490486277", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3630753752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:30:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179916643767656448"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179916643767656448", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82715297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:30:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179916593079431168"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179916593079431168", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2516698951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:30:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179916585441644544"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179916585441644544", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872712328005005312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:30:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179916579473149952"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179916579473149952", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2756820384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 117, "tag": "Inv\u00e9ntateAlgo"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Chuck Palahniuk"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.6951, "type": "Other", "normalized_text": "Inv\u00e9ntateAlgo"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:30:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MegustaleerCo: As\u00ed quedamos despu\u00e9s de leer a Chuck Palahniuk* en su m\u00e1s reciente libro de cuentos #Inv\u00e9ntateAlgo.\n\nUn libro impresiona\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179916567804555267"], "id": "1179916567804555267", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73419271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179850700962050049"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:30:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@Crf_Perrout Msm assim, o q os casters iriam falar do Flamengo? Foi um erro s\u00f3: N\u00e3o saber do invade e deixar o Robo tomar gank lv 2, tirando isso foram umas playzinha q o brtt se matou e s\u00f3", "edit_history_tweet_ids": ["1179916544870141954"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9723, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.8357, "type": "Person", "normalized_text": "Robo"}]}, "in_reply_to_user_id": "3013493890", "id": "1179916544870141954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4877003963", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179915300000669696"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:29:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179916520627036160"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179916520627036160", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2904440481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:29:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@DrakeTOliver eu ja vi a cena varias vezes, mas oficial de sentar e assistir nunca vi. e eu fiquei mais com raiva do motivo que deram pra ter matado o ash, achei bem bosta. nao sei se a informa\u00e7\u00e3o eh oficial, entao teria q confirmar, mas pelo q me disseram, a autora matou eke pq ele era vilao", "edit_history_tweet_ids": ["1179916516126593024"], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 153, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "ash"}, {"start": 273, "end": 275, "probability": 0.5727, "type": "Other", "normalized_text": "eke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DrakeTOliver", "id": "805076600211566592"}]}, "in_reply_to_user_id": "805076600211566592", "id": "1179916516126593024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1095378227185496065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179916177906307074"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:29:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179916494886625283"], "id": "1179916494886625283", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45132045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:29:23.000Z", "lang": "pt", "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1179916386631639040"], "id": "1179916386631639040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2922949852"}, {"created_at": "2019-10-04T00:29:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hospicio_brasil: Parece que vai rolar puni\u00e7\u00e3o por n\u00e3o terem conseguido.\nhttps://t.co/ka4f5howZs", "edit_history_tweet_ids": ["1179916379170000896"], "id": "1179916379170000896", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185720539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179893754603429888"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ka4f5howZs", "expanded_url": "https://istoe.com.br/witzel-manda-apurar-se-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "istoe.com.br/witzel-manda-a\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:28:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179916249276588034"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "id": "1179916249276588034", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122466378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:28:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MedicinaEmDBT: \"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179916247590428672"], "id": "1179916247590428672", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572962563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179899791284883457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MedicinaEmDBT", "id": "967454499500707840"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 185, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s D\u00edaz"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.6749, "type": "Other", "normalized_text": "Carol Moraga"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RcpOPThg5M", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludSsrv/status/1179916186370347008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RcpOPThg5M", "media_key": "3_1179916152094543872"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RcpOPThg5M", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludSsrv/status/1179916186370347008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RcpOPThg5M", "media_key": "3_1179916161426821121"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RcpOPThg5M", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludSsrv/status/1179916186370347008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RcpOPThg5M", "media_key": "3_1179916168733351937"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RcpOPThg5M", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludSsrv/status/1179916186370347008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RcpOPThg5M", "media_key": "3_1179916178543824897"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 16, "username": "fvalvare", "id": "46913409"}, {"start": 125, "end": 138, "username": "Quintavision", "id": "72742324"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:28:35.000Z", "lang": "es", "text": "Seremi @fvalvare junto a Nicol\u00e1s D\u00edaz encargado de Salud Mental y la psic\u00f3loga Carol Moraga, participan de \"Tu Voz Local\" de @Quintavision, para hablar sobre la prevenci\u00f3n del #Suicidio, c\u00f3mo detectar se\u00f1ales y los pasos a seguir para ayudar a una persona con tendencia suicida. https://t.co/RcpOPThg5M", "edit_history_tweet_ids": ["1179916186370347008"], "id": "1179916186370347008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "529583102"}, {"created_at": "2019-10-04T00:28:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179916084096458753"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179916084096458753", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086093478801608706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:28:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179916064651710466"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179916064651710466", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2725341796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:28:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NAOKAHLO: A galera do \"n\u00e3o sabemos quem atirou\" ainda est\u00e3o se fazendo de sonsos depois da reportagem que disse que PMs invadiram o hos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179916039146094592"], "id": "1179916039146094592", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64856985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179874241342312448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAOKAHLO", "id": "2620301570"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:27:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179916024063414272"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179916024063414272", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115476471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:27:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179916018338144257"], "id": "1179916018338144257", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24941489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:27:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @kikepaprika: No es lo correcto, pero las cosas como son\u00bf sabe lucianita de donde viene su \"patrimonio\" heredado??, su api, salio de un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179916011665084416"], "id": "1179916011665084416", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117691771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179722569756397570"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kikepaprika", "id": "610204230"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:27:39.000Z", "lang": "es", "text": "@LaLigaDeRafa @JLSanchez78 Pobre Jofre... Hoy se suicida... \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1179915952869261313"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "Jofre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaLigaDeRafa", "id": "4798309167"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "JLSanchez78", "id": "131806324"}]}, "in_reply_to_user_id": "4798309167", "id": "1179915952869261313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "506829343", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179752605507096576"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:27:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179915922779320320"], "id": "1179915922779320320", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2945726818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:27:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179915913308626944"], "id": "1179915913308626944", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278539641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:27:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179915896648867840"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "id": "1179915896648867840", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908330993127391233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:27:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179915843712536577"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179915843712536577", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213265028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:27:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@marumarijack na verdade ele nunca se sentiu menina, esconderam a verdade dele e ele cresceu como um garoto trans extremamente disf\u00f3rico, a\u00ed quando ele descobriu tudo fez sentido e ele se matou. foi um homem cis que teve a mesma viv\u00eancia de um homem trans e de pessoas intersexo por erro m\u00e9dico", "edit_history_tweet_ids": ["1179915833109336075"], "in_reply_to_user_id": "4746557230", "id": "1179915833109336075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3429701925", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179914568384094208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MaruMariJack", "id": "1125872193676763137"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:27:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @exame: Rio vai apurar se PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/3SSGiFStI0", "edit_history_tweet_ids": ["1179915824930414594"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.8937, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5663, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/3SSGiFStI0", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-fdaV", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-fdaV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "exame", "id": "30070288"}]}, "id": "1179915824930414594", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207173384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179892314795327488"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:27:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179915815149330432"], "id": "1179915815149330432", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878236688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:27:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179915790381932545"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179915790381932545", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347490243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:27:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179915789232742400"], "id": "1179915789232742400", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002208753616343040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:26:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179915779153768450"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179915779153768450", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240691761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:26:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179915775106265095"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "id": "1179915775106265095", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176830352645599232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:26:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179915755485351936"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179915755485351936", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029472603688370176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:26:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179915724493598720"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179915724493598720", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18810077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:26:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179915717484920832"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "id": "1179915717484920832", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179231425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:26:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179915699910787073"], "id": "1179915699910787073", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739518210895142912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:26:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179915675059535872"], "id": "1179915675059535872", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36177945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:26:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @kikimerele: y tmb xq se muere joven deaaaa re suicida https://t.co/uNqtS05jaU", "edit_history_tweet_ids": ["1179915668050923521"], "id": "1179915668050923521", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169222810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179893698919833600"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/uNqtS05jaU", "expanded_url": "https://twitter.com/stydiaftfroy/status/1179517073145380864", "display_url": "twitter.com/stydiaftfroy/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kikimerele", "id": "904007391464841217"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:26:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@NeeSanChi irm\u00e3 olha...sei que faz meses que vc n usa o seu lado dem\u00f4nio por causa que vc matou diversas pessoas por causa dessa forma mais vc precisa se controlar..", "edit_history_tweet_ids": ["1179915650803875840"], "in_reply_to_user_id": "982240845767229445", "id": "1179915650803875840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1125520359720148993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179915179884269569"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:26:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JuanLuisCasCo: Cada 40 segundos se suicida una persona. \n\u00bfUsar\u00edas 40 segundos de tu tiempo para salvar una vida? La recomendaci\u00f3n de la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179915636308348929"], "id": "1179915636308348929", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141015125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179804651409084421"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JuanLuisCasCo", "id": "34814904"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:26:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179915582055047169"], "id": "1179915582055047169", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843957089726808064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:26:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179915556348219392"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179915556348219392", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2648623763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:26:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179915544562155520"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179915544562155520", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244299154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 141, "tag": "adonadopedaco"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4749, "type": "Person", "normalized_text": "Regis"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:25:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Desculpas mas eu perdi uns cap\u00edtulos, t\u00f4 entendendo nada pq o Regis precisa de um depoimento falso da Jo se n\u00e3o matou ningu\u00e9m \n#adonadopedaco", "edit_history_tweet_ids": ["1179915531564048384"], "id": "1179915531564048384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "345040909"}, {"created_at": "2019-10-04T00:25:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179915479378530305"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179915479378530305", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145518075829215233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:25:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179915466304901120"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179915466304901120", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120583813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:25:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179915394691321856"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179915394691321856", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863555316545409024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:24:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179915273673084928"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179915273673084928", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949817174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:24:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179915263732600832"], "id": "1179915263732600832", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1426611720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:24:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179915250872864768"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179915250872864768", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216368651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:24:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179915223823716353"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179915223823716353", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801750736140988416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:24:38.000Z", "lang": "pt", "text": "como que a pessoa fala que a atua\u00e7\u00e3o de leto em esquadr\u00e3o suicida foi boa sem nem ter visto os outros filmes com o heath ledger", "edit_history_tweet_ids": ["1179915193578594314"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.6291, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.5661, "type": "Person", "normalized_text": "heath ledger"}]}, "id": "1179915193578594314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1153508038449541120"}, {"created_at": "2019-10-04T00:24:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179915163379666953"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179915163379666953", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36733456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:24:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179915133360971776"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179915133360971776", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128743769774358529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:24:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179915061130862592"], "id": "1179915061130862592", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1388050332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179906488841711621"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:24:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179915039098232832"], "id": "1179915039098232832", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099050371136348161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:23:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179914953186316289"], "id": "1179914953186316289", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53269380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:23:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "edit_history_tweet_ids": ["1179914860798337026"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1179914860798337026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121353595574734848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:23:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179914791181307904"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179914791181307904", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3107686389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:22:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ocoringadobem: Depois do cara se assumir um potencial homicida-suicida, descobre-se que ele estava mentindo.\n\nO Brasil \u00e9 \u00fanico.", "edit_history_tweet_ids": ["1179914773393235968"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ocoringadobem", "id": "3313618782"}]}, "id": "1179914773393235968", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45817684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179905399232897030"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:22:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179914757115187200"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179914757115187200", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69476840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:22:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179914720691785729"], "id": "1179914720691785729", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76405643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:22:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SuPresenciaRdio: \"Muchas de las personas que tienen tendencia suicida normalmente lo manifiestan... el escuchar a una persona puede sal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179914712282214400"], "id": "1179914712282214400", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1973461453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179535532105224192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SuPresenciaRdio", "id": "309924616"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:22:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179914610654269441"], "id": "1179914610654269441", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20372753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:22:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179914592409047044"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179914592409047044", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788546706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:22:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179914531897823232"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179914531897823232", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59383026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:21:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alecarlosaguiar: Quando saiu a not\u00edcia da morte da menina, uma por\u00e7\u00e3o de lesados dizia que n\u00e3o se deveria responsabilizar a pol\u00edcia por\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179914485202657281"], "id": "1179914485202657281", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90980899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179858241234374674"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alecarlosaguiar", "id": "154335397"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:21:43.000Z", "lang": "pt", "text": "A \u00e1gua bateu na bunda.\n\n\"Witzel manda investigar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha\"  https://t.co/eijLdQ6EXI", "edit_history_tweet_ids": ["1179914458296135680"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9127, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.3242, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/eijLdQ6EXI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1179877433085816833", "display_url": "twitter.com/i/events/11798\u2026"}]}, "id": "1179914458296135680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2950249977"}, {"created_at": "2019-10-04T00:21:33.000Z", "lang": "es", "text": "@Mauriciomulder Jaaj..siguen llorando !!! Antes ten\u00edan copado todo el poder judicial y ministerio p\u00fablico !! X eso la libraba el  suicida!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1179914417888038913"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1179914417888038913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1648658546", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179806569959178240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:21:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179914395360661504"], "id": "1179914395360661504", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152379267092795395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:21:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179914354227077120"], "id": "1179914354227077120", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3232345462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:21:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179914353388199936"], "id": "1179914353388199936", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192569474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:21:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179914349785292801"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179914349785292801", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891603310041497600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:21:14.000Z", "lang": "es", "text": "@freakouteada Como que no puedo ser una cuenta fandom con 20?! * C suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1179914336711696384"], "in_reply_to_user_id": "843221938810109954", "id": "1179914336711696384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "762126049488625664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179860309726466048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "freakouteada", "id": "1255845062732374017"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:21:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Estadao: Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "edit_history_tweet_ids": ["1179914334346067968"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "id": "1179914334346067968", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121353595574734848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869759481040897"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:21:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179914324200099840"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179914324200099840", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1231245708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:20:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179914261713375232"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179914261713375232", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30733740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:20:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179914259741982722"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179914259741982722", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84148539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:20:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179914200879116288"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179914200879116288", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183244522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:20:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179914167316353024"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179914167316353024", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74456143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:19:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @luisc_dias: S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trab\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179914023439081479"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "trab"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisc_dias", "id": "1151377514775924736"}]}, "id": "1179914023439081479", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149173064996970496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179888026459283456"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:19:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Vendo um filme agr de uma psic\u00f3loga e tratou uma menina e ela se matou e agora o esp\u00edrito da menina persegue ela. Olha gente , vou mudar de curso em", "edit_history_tweet_ids": ["1179913861551538177"], "id": "1179913861551538177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1032902664592535553"}, {"created_at": "2019-10-04T00:19:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179913852907077633"], "id": "1179913852907077633", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025699976620503040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:19:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@tmjbrasil17 O bebe \u00f1 tem tem culpa,\nmas ele \u00e9 o principal vitimado d tudo\nM\u00e3e violentada rejeita o feto c/auto-agressividade, auto-mutila\u00e7\u00f5es, \nidea\u00e7\u00e3o suic\u00edda em grave depress\u00e3o\nJusti\u00e7a pode determinar \"aborto terap\u00eautico'\n\u00c9 laudo m\u00e9dico+decisao judicial.\nM\u00e9dicos e Ju\u00edzes decidem\nSim ou \u00f1.", "edit_history_tweet_ids": ["1179913850344415232"], "in_reply_to_user_id": "1345868395", "id": "1179913850344415232", "geo": {"place_id": "a4ddc3856053f7e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133490966055333889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179831277660393472"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:19:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179913845177028609"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179913845177028609", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2509691876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:19:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179913811899404290"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179913811899404290", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164097653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:19:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179913799547195392"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179913799547195392", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390484916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:18:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179913766512812033"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179913766512812033", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486689028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:18:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179913755175587842"], "id": "1179913755175587842", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829376961000701952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:18:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179913735353327622"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179913735353327622", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3960195917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:18:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179913723319930880"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179913723319930880", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60751951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:18:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179913714071457792"], "id": "1179913714071457792", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3226030863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:18:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179913712888627202"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179913712888627202", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52829536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:18:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179913662963818497"], "id": "1179913662963818497", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175234384716320768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:18:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179913662150168576"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179913662150168576", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846544863562792962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:18:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MedicinaEmDBT: \"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179913618210643969"], "id": "1179913618210643969", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109049330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179899791284883457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MedicinaEmDBT", "id": "967454499500707840"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:18:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179913595112566786"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179913595112566786", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158886819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:17:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179913399502884864"], "id": "1179913399502884864", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734511542222368768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:17:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179913395753177088"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179913395753177088", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45281728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:17:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179913385594560513"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}]}, "id": "1179913385594560513", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983425884832129026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:17:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179913325666324480"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179913325666324480", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965229200658624512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:17:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179913323116220416"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179913323116220416", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856942294263582723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:17:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179913310570995713"], "id": "1179913310570995713", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1365671983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:17:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179913289133887489"], "id": "1179913289133887489", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2825577350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:17:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @afastemsevacas: A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179913283995869186"], "id": "1179913283995869186", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945646390209843201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179773569447944193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afastemsevacas", "id": "257639970"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:16:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179913219567214593"], "id": "1179913219567214593", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174929904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:16:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179913192778223617"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179913192778223617", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086777165608304640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:16:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179913173715030016"], "id": "1179913173715030016", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2905564917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:16:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ocoringadobem: Depois do cara se assumir um potencial homicida-suicida, descobre-se que ele estava mentindo.\n\nO Brasil \u00e9 \u00fanico.", "edit_history_tweet_ids": ["1179913167545274369"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ocoringadobem", "id": "3313618782"}]}, "id": "1179913167545274369", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096888901514477570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179905399232897030"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:16:34.000Z", "lang": "en", "text": "@RU_Podcast you &amp; Rex should start a AEW podcast &amp; call it \"inmersi\u00f3n suicida\"", "edit_history_tweet_ids": ["1179913161862008837"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Rex"}, {"start": 41, "end": 43, "probability": 0.492, "type": "Other", "normalized_text": "AEW"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RU_Podcast", "id": "1131060408096153602"}]}, "in_reply_to_user_id": "1131060408096153602", "id": "1179913161862008837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61621873"}, {"created_at": "2019-10-04T00:16:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse eu quero ver se o STF vai se preocupar em tirar da pris\u00e3o! https://t.co/9nYTh2vJQ9", "edit_history_tweet_ids": ["1179913020744454144"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9513, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/9nYTh2vJQ9", "expanded_url": "https://doutoradevogado.jusbrasil.com.br/noticias/761114860/sem-perdao-pai-que-matou-estuprador-da-filha-e-condenado-a-18-anos-de-cadeia", "display_url": "doutoradevogado.jusbrasil.com.br/noticias/76111\u2026"}]}, "id": "1179913020744454144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2428014362"}, {"created_at": "2019-10-04T00:15:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179913013291290625"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179913013291290625", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141795502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:15:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179913003954819073"], "id": "1179913003954819073", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156946536045174785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:15:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179912977295794178"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179912977295794178", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056980070244462593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:15:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179912918638501888"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179912918638501888", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060633495331106816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:15:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179912887311224832"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179912887311224832", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231922201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:15:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MedicinaEmDBT: \"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179912856520871938"], "id": "1179912856520871938", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813539237144514560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179899791284883457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MedicinaEmDBT", "id": "967454499500707840"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:15:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179912855400910848"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179912855400910848", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115148766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:15:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179912831510155271"], "id": "1179912831510155271", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22847210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:15:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179912815659892738"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179912815659892738", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087788081330163713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:15:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179912774228598787"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179912774228598787", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89103517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:14:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179912732251963392"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179912732251963392", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222668893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:14:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179912715256631297"], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1179912715256631297", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3234597678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:14:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179912673120653313"], "id": "1179912673120653313", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577658825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179906488841711621"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:14:34.000Z", "lang": "pt", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida no Setembro Amarelo muda o nome pra Esquadr\u00e3o Autoestima.", "edit_history_tweet_ids": ["1179912660353191936"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}]}, "id": "1179912660353191936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935640078575128577"}, {"created_at": "2019-10-04T00:14:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179912593814757377"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179912593814757377", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2579123033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:14:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179912569919811585"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179912569919811585", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114553996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:14:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179912563271884800"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179912563271884800", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349835247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:14:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179912551955599360"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179912551955599360", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1379183462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:14:04.000Z", "lang": "es", "text": "@_pachi_pereyra @marysimini @Herezeq @alferdez @radioconvos899 Ning\u00fan n\u00famero te apoya. Tendr\u00edamos que tener un pueblo suicida. Veremos el 28. Pens\u00e1 un poquito y trat\u00e1 de dejar de lado el prejuicio y las fake news.", "edit_history_tweet_ids": ["1179912535438450689"], "in_reply_to_user_id": "1291572830", "id": "1179912535438450689", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3407589772", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179896966077128710"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_pachi_pereyra", "id": "1291572830"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "marysimini", "id": "288917330"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "Herezeq", "id": "2812839550"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:13:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179912380324687873"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179912380324687873", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742839600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:13:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179912376893751297"], "id": "1179912376893751297", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1210223534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:13:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NAOKAHLO: A galera do \"n\u00e3o sabemos quem atirou\" ainda est\u00e3o se fazendo de sonsos depois da reportagem que disse que PMs invadiram o hos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179912338843025408"], "id": "1179912338843025408", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53971587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179874241342312448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAOKAHLO", "id": "2620301570"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:13:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179912296006594561"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179912296006594561", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701924440536457216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:13:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179912290826670080"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179912290826670080", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124290467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:12:57.000Z", "lang": "es", "text": "@juaniakd98 El truco est\u00e1 en q alguien se de cuenta de q sos suicida duuuuh", "edit_history_tweet_ids": ["1179912253644136448"], "in_reply_to_user_id": "795401959335411712", "id": "1179912253644136448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2861572483", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179911386257920001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juaniakd98", "id": "795401959335411712"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:12:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "edit_history_tweet_ids": ["1179912247788879872"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "id": "1179912247788879872", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774030479062339584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:12:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179912200267411456"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179912200267411456", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2175604884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:12:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hospicio_brasil: Parece que vai rolar puni\u00e7\u00e3o por n\u00e3o terem conseguido.\nhttps://t.co/ka4f5howZs", "edit_history_tweet_ids": ["1179912199696990208"], "id": "1179912199696990208", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36062728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179893754603429888"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ka4f5howZs", "expanded_url": "https://istoe.com.br/witzel-manda-apurar-se-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "istoe.com.br/witzel-manda-a\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:12:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179912195783704577"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179912195783704577", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181761613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:12:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179912095644766209"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179912095644766209", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886319600958410753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:12:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179912014287851521"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179912014287851521", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92247511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:12:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179912012035428353"], "id": "1179912012035428353", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50826603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:11:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179911980120989696"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179911980120989696", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3894049653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:11:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179911978036482048"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179911978036482048", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2242654327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:11:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179911952669298688"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "id": "1179911952669298688", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2845774943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:11:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179911900844449792"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179911900844449792", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3332106983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:11:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179911870980988928"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179911870980988928", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39653121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:11:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179911867357106176"], "id": "1179911867357106176", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2578747943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:11:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Estadao: Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "edit_history_tweet_ids": ["1179911798625054720"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "id": "1179911798625054720", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3086740750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869759481040897"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:11:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179911794187472896"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179911794187472896", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397652617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 108, "tag": "3Oct"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/k31VxLMSby", "expanded_url": "https://wilsonnoticias.wordpress.com/2019/10/03/extraoficial-hombre-se-suicida-lanzandose-desde-el-quinto-piso-del-centro-comercial-paseo-el-hatillo-3oct/", "display_url": "wilsonnoticias.wordpress.com/2019/10/03/ext\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/upiiCSvBY0", "expanded_url": "https://twitter.com/Wilsonnoticias1/status/1179911788500062208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/upiiCSvBY0", "media_key": "3_1179911786902048768"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:11:06.000Z", "lang": "es", "text": "EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo #3Oct https://t.co/k31VxLMSby https://t.co/upiiCSvBY0", "edit_history_tweet_ids": ["1179911788500062208"], "id": "1179911788500062208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "767009384463491072"}, {"created_at": "2019-10-04T00:10:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179911733500153856"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179911733500153856", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828645175140446208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:10:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179911599290818561"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179911599290818561", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52256766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:10:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179911549873541120"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179911549873541120", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66831723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:10:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@Bruno_Porpino \u00c9 can\u00f4nico que ela se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179911531510808576"], "in_reply_to_user_id": "702280935488823296", "id": "1179911531510808576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67080240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179908229737910277"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Bruno_Porpino", "id": "702280935488823296"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:10:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179911512384626689"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179911512384626689", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2345332434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:09:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179911460568420352"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179911460568420352", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875065673524928512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:09:47.000Z", "lang": "pt", "text": "a taylor ta cansada de correr o m\u00e1ximo que ela pode, e se perguntando se chegaria mais r\u00e1pido se fosse um homem!!! \nMATOU OS HOMENS DI MUNDO", "edit_history_tweet_ids": ["1179911456847994881"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8272, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}]}, "in_reply_to_user_id": "3077599127", "id": "1179911456847994881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3077599127", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179911149292261378"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:09:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179911332067454977"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179911332067454977", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825008026067337217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:09:07.000Z", "lang": "es", "text": "A menos que se lo ordenes espec\u00edficamente, No se suicida!. https://t.co/To3jbtMffp", "edit_history_tweet_ids": ["1179911290476810240"], "id": "1179911290476810240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43428263", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179910837072326656"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/To3jbtMffp", "expanded_url": "https://twitter.com/sbassi/status/1179910837072326656", "display_url": "twitter.com/sbassi/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:09:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179911286685159424"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179911286685159424", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138154965757829120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:08:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179911247766142976"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179911247766142976", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134983156434702336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:08:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179911202534776834"], "id": "1179911202534776834", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919703439290052608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:08:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179911177306017798"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179911177306017798", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335011761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:08:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179911176190398464"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179911176190398464", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937849167719911426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:08:36.000Z", "lang": "es", "text": "@Ximefarias_ El celular suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179911159543148544"], "in_reply_to_user_id": "993348765691121664", "id": "1179911159543148544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "768464937400270849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179898697527767042"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ximefarias_", "id": "993348765691121664"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:08:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179911151448203264"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179911151448203264", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548826900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:08:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179911131466481667"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179911131466481667", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4703491830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:08:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179911127322578945"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179911127322578945", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115719686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:08:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179911085685645314"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179911085685645314", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561382052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:08:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179911075116007424"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179911075116007424", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195830408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:08:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @afastemsevacas: A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179911037849657344"], "id": "1179911037849657344", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2664533046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179773569447944193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afastemsevacas", "id": "257639970"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:08:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179911020539777024"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179911020539777024", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2402343409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:08:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179911016190238720"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "id": "1179911016190238720", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243453231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:07:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910990416240640"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179910990416240640", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140931135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:07:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910978370199552"], "id": "1179910978370199552", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48674761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:07:52.000Z", "lang": "pt", "text": "estava vendo uns neg\u00f3cios sobre o menino q matou a menina.. velho, ainda n consigo acreditar, o que se passa na cabe\u00e7a de uma crian\u00e7a de 12 anos fazer isso \ud83d\ude1e", "edit_history_tweet_ids": ["1179910974301593600"], "id": "1179910974301593600", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1663126272"}, {"created_at": "2019-10-04T00:07:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910947336544256"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}]}, "id": "1179910947336544256", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881182763679985664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:07:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910936318169089"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179910936318169089", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144320745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:07:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910920992108544"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179910920992108544", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179766484626759680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:07:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910911341088769"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179910911341088769", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178456672043503616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:07:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910902025527296"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179910902025527296", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2891942033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:07:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910844362219522"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179910844362219522", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082779990737981440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:07:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910828713287680"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179910828713287680", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2943090346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:07:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910766297673729"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179910766297673729", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46858918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:06:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910727106285568"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179910727106285568", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45139339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:06:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910719766175750"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179910719766175750", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58778006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:06:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910704662536197"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179910704662536197", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "502079487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:06:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910693992177666"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179910693992177666", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190480677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:06:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910685242859520"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179910685242859520", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280699961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:06:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910683154141184"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179910683154141184", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777684130742099968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:06:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910650681802752"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179910650681802752", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2771676082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:06:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910636190470144"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179910636190470144", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2382394573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:06:31.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Witzel manda investigar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha\"  https://t.co/QMUmeEsr6i", "edit_history_tweet_ids": ["1179910634395312128"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5687, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/QMUmeEsr6i", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1179877433085816833", "display_url": "twitter.com/i/events/11798\u2026"}]}, "id": "1179910634395312128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34828234"}, {"created_at": "2019-10-04T00:06:26.000Z", "lang": "es", "text": "@valennnloizaga O cuando parece que se suicida, una angustia pobre arturito", "edit_history_tweet_ids": ["1179910613004361728"], "in_reply_to_user_id": "1074758992944087040", "id": "1179910613004361728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "969017179491459073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179907004787253255"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:06:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910592464859136"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179910592464859136", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005273660062621696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:06:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910585854709762"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179910585854709762", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110981775227060226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:06:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910541566992384"], "id": "1179910541566992384", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211162787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:06:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910536429019136"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "id": "1179910536429019136", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120595027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:06:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910516782878720"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179910516782878720", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068877844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:05:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@YanaPinheiro1 Mana eu t\u00f4 falando do menino que se matou. Amada????", "edit_history_tweet_ids": ["1179910485535285248"], "in_reply_to_user_id": "1092566597296902145", "id": "1179910485535285248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160379517", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179909222030557189"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "YanaPinheiro1", "id": "1356440747365531654"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:05:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910408691421184"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179910408691421184", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58513269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:05:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910371735457796"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179910371735457796", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113206159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Guanajuato"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ZIFghSmXvp", "expanded_url": "http://ow.ly/XdTD30pERW4", "display_url": "ow.ly/XdTD30pERW4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GtoInforma", "id": "918282044"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:05:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GtoInforma: #Guanajuato Detecta @SaludGuanajuato a m\u00e1s de 18 mil guanajuatenses con riesgo suicida. https://t.co/ZIFghSmXvp https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910354064809985"], "id": "1179910354064809985", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868796936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179805497026924545"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:05:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910347320418305"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179910347320418305", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785207165493583872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:05:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910337405079553"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179910337405079553", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907643831809712133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:05:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MedicinaEmDBT: \"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910301984133120"], "id": "1179910301984133120", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53660739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179899791284883457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MedicinaEmDBT", "id": "967454499500707840"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:05:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910271059578880"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179910271059578880", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126889258076266496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:05:04.000Z", "lang": "es", "text": "no teme a la muerte, el que vive como un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179910267800559616"], "id": "1179910267800559616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "781987365476716544"}, {"created_at": "2019-10-04T00:05:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910256492765184"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179910256492765184", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179515921553117184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:04:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910234095132678"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179910234095132678", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635694885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:04:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910218588794880"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179910218588794880", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221166967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:04:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910217456336899"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179910217456336899", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166415022546968578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:04:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910216651038720"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179910216651038720", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280138129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:04:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Krica48: @josehumbertoos4 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02se \u00e9 verdade, matou a pau.", "edit_history_tweet_ids": ["1179910111587901446"], "id": "1179910111587901446", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3378004534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179861796087369734"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Krica48", "id": "231585949"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:04:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910090280882176"], "id": "1179910090280882176", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903657975625211905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:04:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910086698950656"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179910086698950656", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129774214020575234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:04:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910063772913667"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179910063772913667", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220087459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:04:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910061193338880"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179910061193338880", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4893552112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:04:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910051118698496"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179910051118698496", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1318443008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:04:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179910034878337030"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179910034878337030", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606823201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:04:07.000Z", "lang": "es", "text": "@wallstwolverine Escuadr\u00f3n suicida es una mierda, pero esta merece una oportunidad.", "edit_history_tweet_ids": ["1179910029123735552"], "in_reply_to_user_id": "351491321", "id": "1179910029123735552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101953946309062656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179888116372520960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "wallstwolverine", "id": "351491321"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:04:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909998895349761"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179909998895349761", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2292655119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:03:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909981015068672"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179909981015068672", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020733818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:03:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909970365763584"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179909970365763584", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2746067157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:03:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909957648601095"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179909957648601095", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134883069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:03:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909924995964928"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179909924995964928", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135646522111156224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:03:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909920440885248"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179909920440885248", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009486260447186945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:03:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909912001994753"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179909912001994753", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178474674491133953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:03:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "edit_history_tweet_ids": ["1179909903240089606"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1179909903240089606", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600333758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:03:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1179909873292722176"], "id": "1179909873292722176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "393774758"}, {"created_at": "2019-10-04T00:03:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909824160636935"], "id": "1179909824160636935", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195835762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:03:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909804229308416"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179909804229308416", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000892116887916544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:03:11.000Z", "lang": "en", "text": "@soso_drob suicida club", "edit_history_tweet_ids": ["1179909794070777861"], "in_reply_to_user_id": "1154871519715188741", "id": "1179909794070777861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034095549010665473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179881093694214144"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:03:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179909790862065664"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "id": "1179909790862065664", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080542814830804997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:03:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909770477735938"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "id": "1179909770477735938", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118165666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:02:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179909743953006597"], "id": "1179909743953006597", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024584565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:02:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909625807855616"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179909625807855616", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052058140131414023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:02:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909617863860224"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179909617863860224", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4590443789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:02:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@MarcosMv876 @elustosaf S\u00f3 quero que surja 1.... Exatamente a ant\u00edtese do Batman, o Coringa que conhecemos nos quadrinhos, um que seja insano como o do Phoenix e do Ledger juntos...\n\nKkkkkkkkk, um que tirasse um sorriso do Batman no final e vc n\u00e3o soubesse se o Batman matou ou n\u00e3o pela primeira vez.", "edit_history_tweet_ids": ["1179909597785546752"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarcosMv876", "id": "3294255381"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "elustosaf", "id": "859808740069036032"}]}, "in_reply_to_user_id": "3294255381", "id": "1179909597785546752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1429393778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179908985622806536"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:02:23.000Z", "lang": "es", "text": "@LittleWolfness Ya se me paso lo suicida, perd\u00f3n \ud83e\udd27", "edit_history_tweet_ids": ["1179909593465577480"], "in_reply_to_user_id": "2905593857", "id": "1179909593465577480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153095593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179800000789958657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LittleWolfness", "id": "2905593857"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:02:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909562125697026"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179909562125697026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3226193218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:02:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909558174732288"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179909558174732288", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2741191156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:02:12.000Z", "lang": "pt", "text": "uma jovem de 19 anos se suicidou semana passada em alfenas \n19 anos \nfaculdade de medicina \numa vida inteira e cheia de sonhos pela frente interrompida assim\n\nque tristeza, vamos olhar bem pra quem est\u00e1 do nosso lado e tentar ajudar sempre de todas as formas poss\u00edveis", "edit_history_tweet_ids": ["1179909549756567552"], "id": "1179909549756567552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "915387407796760576"}, {"created_at": "2019-10-04T00:02:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909533084393472"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179909533084393472", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816671614536478720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:02:07.000Z", "lang": "es", "text": "EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/RECEASZ3pG", "edit_history_tweet_ids": ["1179909527724003328"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/RECEASZ3pG", "expanded_url": "https://albertonews.com/nacionales/extraoficial-hombre-se-suicida-lanzandose-desde-el-quinto-piso-del-centro-comercial-paseo-el-hatillo/", "display_url": "albertonews.com/nacionales/ext\u2026"}]}, "id": "1179909527724003328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "100269244"}, {"created_at": "2019-10-04T00:01:58.000Z", "lang": "es", "text": "No va a ser feliz...ya ella sabe hacer la cangrejera, el perrito, el cowboy, el cowboy invertido, la suicida, la microondas, la suicida, la bul\u00edmica y la indolora de Zidane! https://t.co/Jw28T8TJJM", "edit_history_tweet_ids": ["1179909489660760065"], "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 171, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/Jw28T8TJJM", "expanded_url": "https://twitter.com/Dnlgzerpa/status/1179909489660760065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jw28T8TJJM", "media_key": "3_1179909441573048320"}]}, "id": "1179909489660760065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1151546642669215745"}, {"created_at": "2019-10-04T00:01:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909486938640384"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179909486938640384", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111591148127162368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:01:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909462313897985"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179909462313897985", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951490439185620992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:01:45.000Z", "lang": "es", "text": "EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/4Lkudzbn8q", "edit_history_tweet_ids": ["1179909434602070016"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/4Lkudzbn8q", "expanded_url": "https://albertonews.com/nacionales/extraoficial-hombre-se-suicida-lanzandose-desde-el-quinto-piso-del-centro-comercial-paseo-el-hatillo/", "display_url": "albertonews.com/nacionales/ext\u2026"}]}, "id": "1179909434602070016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103943134"}, {"created_at": "2019-10-04T00:01:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909429703200770"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179909429703200770", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157992956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:01:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Mure e controle os seres vivos que podem ser colhidos em dinheiro. O capitalismo matou tanta vida que temos um tsunami silencioso chamado extin\u00e7\u00e3o que se eleva sobre n\u00f3s. A Terra evoluiu seu caminho atrav\u00e9s de extin\u00e7\u00f5es antes. De alguma forma, devemos nos juntar a ela. https://t.co/gj6HpGlgy1", "edit_history_tweet_ids": ["1179909428855951360"], "id": "1179909428855951360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136040782", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179907490806484992"}], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/gj6HpGlgy1", "expanded_url": "https://twitter.com/revbillytalen/status/1179907490806484992", "display_url": "twitter.com/revbillytalen/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:01:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909408278663169"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179909408278663169", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179357093071147008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:01:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909406122754054"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179909406122754054", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035735993029222400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:01:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909397260230656"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179909397260230656", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3027788534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:01:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Witzel manda investigar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha  https://t.co/XmJ9wefnrS", "edit_history_tweet_ids": ["1179909332093284352"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.604, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/XmJ9wefnrS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1179877433085816833", "display_url": "twitter.com/i/events/11798\u2026"}]}, "id": "1179909332093284352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299803896"}, {"created_at": "2019-10-04T00:01:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909330071633921"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179909330071633921", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981501658038497281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:01:19.000Z", "lang": "es", "text": "No solo soy una dram\u00e1tica sino que tambi\u00e9n una suicida ya me quise pegar 8 balazos hoy", "edit_history_tweet_ids": ["1179909324073832448"], "id": "1179909324073832448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3050497234"}, {"created_at": "2019-10-04T00:01:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909297624494080"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179909297624494080", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088900464211562496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:01:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909279744188416"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179909279744188416", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111661952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:01:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179909265127100416"], "id": "1179909265127100416", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50197347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:01:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909258973974529"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179909258973974529", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2304906188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:00:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909238421934081"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179909238421934081", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143296132656848896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:00:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909182985834497"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179909182985834497", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782629578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:00:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179909169324933120"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1179909169324933120", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712765898793295872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:00:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Hj infelizmente soube q um antigo colega de trabalho l\u00e1 do Canad\u00e1 se matou =/ N\u00e3o era algu\u00e9m com quem cheguei a conversar muito mas nos cumpriment\u00e1vamos e coment\u00e1vamos umas piadinhas r\u00e1pidas as vezes no corredor. Aqlas coisas total the Office mas mais uma vez aql coment\u00e1rio...", "edit_history_tweet_ids": ["1179909096251822082"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.8876, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}]}, "id": "1179909096251822082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "18068446"}, {"created_at": "2019-10-04T00:00:19.000Z", "lang": "es", "text": "EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQGZvu10e", "edit_history_tweet_ids": ["1179909074990850050"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vYQGZvu10e", "expanded_url": "http://bit.ly/2IlhlAu", "display_url": "bit.ly/2IlhlAu", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/nacionales/extraoficial-hombre-se-suicida-lanzandose-desde-el-quinto-piso-del-centro-comercial-paseo-el-hatillo/?utm_campaign=Twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "id": "1179909074990850050", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 7}, "author_id": "2334661493"}, {"created_at": "2019-10-04T00:00:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179909070435885056"], "id": "1179909070435885056", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20372753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:00:15.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fizeram. A\u00ed, esses servidores invadem o hospital para tentar pegar a bala que matou Agatha.\n\nSe vc defende a atua\u00e7\u00e3o da Pm num caso desses, talvez vc deva repensar.", "edit_history_tweet_ids": ["1179909057639063553"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "id": "1179909057639063553", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 8, "like_count": 2180, "quote_count": 9}, "author_id": "283230411"}, {"created_at": "2019-10-04T00:00:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179909055818715138"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "id": "1179909055818715138", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305534160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:59:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179908878114447362"], "id": "1179908878114447362", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130040237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:59:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sweetjeeno: existe o esquadr\u00e3o suicida e existe o esquadr\u00e3o patet\u00e3o estrelando o nct dream https://t.co/3xOLooehEf", "edit_history_tweet_ids": ["1179908869360881664"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "nct dream"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3xOLooehEf", "expanded_url": "https://twitter.com/NE0FILMS/status/1144927158579552256/video/1", "display_url": "twitter.com/NE0FILMS/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sweetjeeno", "id": "1245097794072981506"}]}, "id": "1179908869360881664", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776198954551742464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179493526079512576"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:59:07.000Z", "lang": "es", "text": "@jmpinto21 Michael suicida se no final da temporada \ud83e\udd2d", "edit_history_tweet_ids": ["1179908771809779712"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}]}, "in_reply_to_user_id": "1630871540", "id": "1179908771809779712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2423271856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179900041068240897"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:59:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: PARA ALAN SOMOS IMB\u00c9CILES Y PARA EL EX PARLAMENTARIO \"RICOCAN\" MULDER SOMOS EST\u00daPIDOS\nLos corruptos est\u00e1n desesperados. N\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179908759562403840"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "RICOCAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1179908759562403840", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891671353954152448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179842944154554368"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:58:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179908714565967872"], "id": "1179908714565967872", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722966178948325376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:58:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179908680411688961"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179908680411688961", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29327589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:58:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179908643401191424"], "id": "1179908643401191424", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100708311425523712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:58:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179908555304046593"], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1179908555304046593", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1939348687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:58:01.000Z", "lang": "pt", "text": "to em choque sabendo que esse menino se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1179908495824605185"], "id": "1179908495824605185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "160379517"}, {"created_at": "2019-10-03T23:57:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @soylent_vert: @jfowks @UNMSM_ La comisi\u00f3n permanente es el escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179908472994959360"], "id": "1179908472994959360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756646535811784704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179901138449190913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 25, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "UNMSM_", "id": "245863567"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:57:51.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 se ve tan basura? Muy forzada, no s\u00e9 c\u00f3mo explicarlo. Creo que ser\u00e1 peor que Escuadr\u00f3n Suicida... Y s\u00e9 que terminar\u00e9 vi\u00e9ndola para poder juzgarla. https://t.co/tafFeeLVkt", "edit_history_tweet_ids": ["1179908452358840320"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 102, "probability": 0.8044, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/tafFeeLVkt", "expanded_url": "https://twitter.com/WBPictures_Mx/status/1179063423167946752", "display_url": "twitter.com/WBPictures_Mx/\u2026"}]}, "id": "1179908452358840320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3258719629", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179063423167946752"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:57:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179908388580405248"], "id": "1179908388580405248", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888552575951392770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:57:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179908359652331520"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "id": "1179908359652331520", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2768161138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:56:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179908214550343683"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "id": "1179908214550343683", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136728944345063433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:56:39.000Z", "lang": "pt", "text": "J\u00e1 ouvi muita palavra que me machucou, mas compreendo! A religi\u00e3o matou Jesus!!! N\u00e3o entendo pq me demonificam por eu ser diferente! Por amar!!! Seres humanos t\u00eam muito a aprender a empatia, o amor ao pr\u00f3ximo, se isso existisse o mundo seria melhor!! Continua!!", "edit_history_tweet_ids": ["1179908152013328389"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7682, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "in_reply_to_user_id": "80100564", "id": "1179908152013328389", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80100564", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179904466704834560"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:56:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179908142500663296"], "id": "1179908142500663296", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24474471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:56:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179908095755083781"], "id": "1179908095755083781", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43442880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 41, "tag": "Escorpio"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.8081, "type": "Other", "normalized_text": "Escorpio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Montse_Avalos", "id": "142356321"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "escorpio_hn", "id": "1275370560"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:56:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Montse_Avalos: @escorpio_hn #Escorpio no es suicida. Si las cosas no salen como \u00e9l quiere, lo comprende, pero jam\u00e1s se lastimar\u00eda a s\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179908046174244864"], "id": "1179908046174244864", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513379721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179335162217353217"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:55:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlerCatastrofes: Una astrobi\u00f3loga advierte que los planes de Elon Musk para enviar humanos a Marte es una misi\u00f3n suicida https://t.co/E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179907889609228290"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Elon Musk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlerCatastrofes", "id": "1470928758"}]}, "id": "1179907889609228290", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713624605198589952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882981713993730"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:55:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179907869371748353"], "id": "1179907869371748353", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857377968024367107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 80, "tag": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5578, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/FPWtYbp7VZ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/9909", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/9909", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/9909"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:55:21.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tope_tokyo: \u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u304c\u65b0\u65e5\u672c\u9000\u56e3\u76f4\u5f8c\u306b\u66f8\u3044\u305f\u8a18\u4e8b\u304c\u5b9f\u73fe\u3059\u308b\u306a\u3093\u3066\u2728\n\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u306b\u306fNOAH\u306b\u7d99\u7d9a\u53c2\u6226\u3057\u3066\u6b32\u3057\u3044\ud83d\ude4f\n\u304a\u9858\u3044 #\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\nhttps://t.co/FPWtYbp7VZ", "edit_history_tweet_ids": ["1179907822185676800"], "id": "1179907822185676800", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1423252914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179770070928629767"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:55:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179907767840235522"], "id": "1179907767840235522", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50365655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:55:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @luisc_dias: S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trab\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179907737947443201"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "trab"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisc_dias", "id": "1151377514775924736"}]}, "id": "1179907737947443201", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137035892294598656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179888026459283456"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:54:48.000Z", "lang": "es", "text": "@notiarjona @Ricardo_Arjona @get_repost M\u00e1s d\u00e9bil que la anemia, \nM\u00e1s tonto que un disparo, \nM\u00e1s suicida que un minuto, \nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana.", "edit_history_tweet_ids": ["1179907684117729280"], "in_reply_to_user_id": "71401428", "id": "1179907684117729280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464395351", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179906528003989509"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "notiarjona", "id": "71401428"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "get_repost", "id": "861721803395170305"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:54:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179907649716011008"], "id": "1179907649716011008", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107710611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:54:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @luisc_dias: S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trab\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179907513527029760"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "trab"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisc_dias", "id": "1151377514775924736"}]}, "id": "1179907513527029760", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080965844987990016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179888026459283456"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:53:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Que trag\u00e9dia! Pqp.\nEssa mat\u00e9ria n\u00e3o fala, mas outro ve\u00edculo da imprensa diz que um vizinho chamava o outro de gay.\nAbsurdo.\n\nhttps://t.co/q6ernxmSn4", "edit_history_tweet_ids": ["1179907464227168257"], "id": "1179907464227168257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35981263", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/q6ernxmSn4", "expanded_url": "https://guaxupe.portaldacidade.com/m/noticias/policial/homem-mata-familia-de-vizinho-e-se-suicida-no-parque-dos-municipios-2844?utm_source=Whatsapp&utm_term=Policial&utm_content=%20Homem%20mata%20fam%C3%ADlia%20de%20vizinho%20e%20se%20suicida%20no%20Parque%20dos%20Munic%C3%ADpios", "display_url": "guaxupe.portaldacidade.com/m/noticias/pol\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:53:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179907297851707393"], "id": "1179907297851707393", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28556219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:53:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179907238288334849"], "id": "1179907238288334849", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044606773460709376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:52:58.000Z", "lang": "pt", "text": "porq ningu\u00e9m gosta de esquadrao suicida? \n\n\u00c9 um dos meus filmes preferidos kk", "edit_history_tweet_ids": ["1179907225843838978"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.4902, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "id": "1179907225843838978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2914979249"}, {"created_at": "2019-10-03T23:52:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179907223570538496"], "id": "1179907223570538496", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112086844047609857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:52:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ocoringadobem: Depois do cara se assumir um potencial homicida-suicida, descobre-se que ele estava mentindo.\n\nO Brasil \u00e9 \u00fanico.", "edit_history_tweet_ids": ["1179907189684736000"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ocoringadobem", "id": "3313618782"}]}, "id": "1179907189684736000", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169978397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179905399232897030"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:52:47.000Z", "lang": "pt", "text": "V.K tu \u00e9 uma guria muito tri e tenho sdd de vc ok, gosto muito de ti e de fala contigo seriiu, saudades 2016 .........\n\n- lembran\u00e7a \u00e9 n\u00f3s vendo esquadr\u00e3o suicida n\u00e9 melhor dia da minha vida", "edit_history_tweet_ids": ["1179907175927484416"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 2, "probability": 0.607, "type": "Person", "normalized_text": ".K"}]}, "in_reply_to_user_id": "824665307407081472", "id": "1179907175927484416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "824665307407081472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179882720069111809"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:52:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179907130817748992"], "id": "1179907130817748992", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3147909423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:51:56.000Z", "lang": "pt", "text": "V\u00f3s pais entendam que um LIXO HUMANO  desses tem o direito de violar vossas filhas mas voc\u00eas n\u00e3o podem reagir a altura VC s\u00e3o  marginais se... https://t.co/eLFYx6PO92", "edit_history_tweet_ids": ["1179906964660326400"], "id": "1179906964660326400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58494765", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/eLFYx6PO92", "expanded_url": "https://doutoradevogado.jusbrasil.com.br/noticias/761114860/sem-perdao-pai-que-matou-estuprador-da-filha-e-condenado-a-18-anos-de-cadeia", "display_url": "doutoradevogado.jusbrasil.com.br/noticias/76111\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:51:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179906958574460930"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}]}, "id": "1179906958574460930", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334858901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:51:26.000Z", "lang": "es", "text": "@ACiruelos @MarcosTrappi @JuanCalabrese_ Yo lo entend\u00ed como que la que se suicida es Liu. De hecho pens\u00e9: que feo spoiler para alguien que nunca vio Turandot! Porque si tiene algo lindo el suicidio de Liu es que te agarra de sorpresa.", "edit_history_tweet_ids": ["1179906837862387713"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "Liu"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "Turandot"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.7984, "type": "Person", "normalized_text": "Liu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ACiruelos", "id": "388814449"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "MarcosTrappi", "id": "2990742303"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "JuanCalabrese_", "id": "1006988652168318976"}]}, "in_reply_to_user_id": "388814449", "id": "1179906837862387713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1700139656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179906150524997633"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:51:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179906732526641153"], "id": "1179906732526641153", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41648463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:50:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179906554914643969"], "id": "1179906554914643969", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2925700221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:50:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MedicinaEmDBT: \"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179906537399160832"], "id": "1179906537399160832", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934513366751678464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179899791284883457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MedicinaEmDBT", "id": "967454499500707840"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/3cAhZZ1euI", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179906488841711621/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3cAhZZ1euI", "media_key": "3_1179906487461785600"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:50:03.000Z", "lang": "es", "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/3cAhZZ1euI", "edit_history_tweet_ids": ["1179906488841711621"], "id": "1179906488841711621", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125"}, {"created_at": "2019-10-03T23:49:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MedicinaEmDBT: \"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179906421724459008"], "id": "1179906421724459008", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58728374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179899791284883457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MedicinaEmDBT", "id": "967454499500707840"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:49:35.000Z", "lang": "es", "text": "Jsjsjdjd como olvidarlo, deje una nota suicida abajo de la cama d una amiga, tiempazos https://t.co/BQjvGxUBlV", "edit_history_tweet_ids": ["1179906372017774593"], "id": "1179906372017774593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430879837", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179578738239004673"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/BQjvGxUBlV", "expanded_url": "https://twitter.com/julitoide/status/1179578738239004673", "display_url": "twitter.com/julitoide/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:49:22.000Z", "lang": "pt", "text": "mano, uma crian\u00e7a de ONZE anos se matou, isso \u00e9 a coisa mais trsite do mundo. precisamos mttt falar sobre a preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, sobre a depress\u00e3o e os seus sinais", "edit_history_tweet_ids": ["1179906316619390979"], "id": "1179906316619390979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1020514783630692359"}, {"created_at": "2019-10-03T23:49:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179906314505527296"], "id": "1179906314505527296", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456753628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:49:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179906312139919361"], "id": "1179906312139919361", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52436794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:48:42.000Z", "lang": "es", "text": "@MarcosTrappi @JuanCalabrese_ @MCPerre Va una respuesta alternativa, ideal para Twitter: La mezcla de Calaf con Cio Cio San, es una simplificaci\u00f3n occidental que ve a los chinos, a los japoneses y a todos los orientales como lo mismo. Y adem\u00e1s, por qu\u00e9 se suicida Butterfly y no Pinkerton, manga de machirulos!", "edit_history_tweet_ids": ["1179906150524997633"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9655, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.6406, "type": "Other", "normalized_text": "Calaf"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.7467, "type": "Other", "normalized_text": "Cio Cio San"}, {"start": 279, "end": 287, "probability": 0.5673, "type": "Other", "normalized_text": "Pinkerton"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarcosTrappi", "id": "2990742303"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "JuanCalabrese_", "id": "1006988652168318976"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "MCPerre", "id": "1700139656"}]}, "in_reply_to_user_id": "2990742303", "id": "1179906150524997633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "388814449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179888285499441152"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:48:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179906106539364352"], "id": "1179906106539364352", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156614282429251585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:48:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MedicinaEmDBT: \"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179906097009905664"], "id": "1179906097009905664", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158091765813063680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179899791284883457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MedicinaEmDBT", "id": "967454499500707840"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:48:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179906045428293633"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "id": "1179906045428293633", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26809944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:48:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @afrorevolt: \"Apesar da press\u00e3o exercida pelos PMs, a equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala, que po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179905988742262784"], "id": "1179905988742262784", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600333758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179858218824208388"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:47:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Poder360: Witzel (@wilsonwitzel) promete apurar \u2018com rigor\u2019 se PMs tentaram pegar bala que matou \u00c1gatha\nhttps://t.co/4rvqO8Np9Q", "edit_history_tweet_ids": ["1179905945939447808"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.891, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/4rvqO8Np9Q", "expanded_url": "https://www.poder360.com.br/brasil/witzel-promete-apurar-com-rigor-se-pms-tentaram-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "poder360.com.br/brasil/witzel-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Poder360", "id": "4896510833"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "id": "1179905945939447808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2881612125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179899154396520448"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "L\u00edneaPAS"}, {"start": 230, "end": 240, "tag": "Aguadilla"}, {"start": 243, "end": 262, "tag": "ASSMCAM\u00e1sCercaDeTi"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.5609, "type": "Person", "normalized_text": "Aixa Pacheco"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "ASSMCA"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.6719, "type": "Other", "normalized_text": "R\u00e1pida"}, {"start": 231, "end": 239, "probability": 0.7126, "type": "Place", "normalized_text": "Aguadilla"}, {"start": 244, "end": 261, "probability": 0.3302, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSMCAM\u00e1sCercaDeTi"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/kgX6gFMWO4", "expanded_url": "https://twitter.com/Suzanne_Roig/status/1179905831745265664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kgX6gFMWO4", "media_key": "3_1179905820143820802"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/kgX6gFMWO4", "expanded_url": "https://twitter.com/Suzanne_Roig/status/1179905831745265664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kgX6gFMWO4", "media_key": "3_1179905825571266560"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:47:26.000Z", "lang": "es", "text": "Como parte de nuestro plan para atender el problema de suicidio en la isla, Aixa Pacheco, de la #L\u00edneaPAS de ASSMCA, ofrece taller \"Respuesta R\u00e1pida ante posible comportamiento suicida\", al personal del @DeptoFamiliaPR, Regi\u00f3n de #Aguadilla.  #ASSMCAM\u00e1sCercaDeTi https://t.co/kgX6gFMWO4", "edit_history_tweet_ids": ["1179905831745265664"], "id": "1179905831745265664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1387140756"}, {"created_at": "2019-10-03T23:47:18.000Z", "lang": "es", "text": "Para el potencial suicida,la vida es una tortura, una carga,lo que \u00e9l desea es librarse de la angustia,desesperaci\u00f3n,de ah\u00ed aparece una atracci\u00f3n hacia la muerte,ella pondr\u00e1 fin a su miseria,pero tambi\u00e9n acabar\u00e1 con \u00e9l,por esto,es lo que le da miedo,el miedo a la muerte.", "edit_history_tweet_ids": ["1179905799667277824"], "id": "1179905799667277824", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "122476070"}, {"created_at": "2019-10-03T23:47:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179905762937753601"], "id": "1179905762937753601", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452266229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:47:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179905735506956289"], "id": "1179905735506956289", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2561928617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:47:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @segueai8: Witzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/6Ca5ssrnXY", "edit_history_tweet_ids": ["1179905735360008192"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/6Ca5ssrnXY", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "segueai8", "id": "1246826041"}]}, "id": "1179905735360008192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809788824050077696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179881170781265925"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:46:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Epimete0: @N4K4NO Oyasumi Punpun: es un ni\u00f1o representado con la caricatura de un p\u00e1jaro. Pertenece a una familia disfuncional, compues\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179905715697311745"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Oyasumi Punpun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Epimete0", "id": "802784796"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "N4K4NO", "id": "1086751192540237825"}]}, "id": "1179905715697311745", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144641302337921025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177755063697186816"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:46:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179905624009773056"], "id": "1179905624009773056", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177013525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:46:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@tarcisioow Sou muito f\u00e3 do Coringa! N\u00e3o fui assistir hoje pq estava com medo de decepcionar como no esquadr\u00e3o suicida. Que n\u00e3o naquele filme foi um desastre. Passando longe de mostrar a verdadeira forma do coringa.", "edit_history_tweet_ids": ["1179905613243060224"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8366, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.5825, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tarcisioow", "id": "1120033959356846083"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120033959356846083", "id": "1179905613243060224", "geo": {"place_id": "23299615a880d29d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085926843000213511", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179900148308221952"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:46:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179905574324117504"], "id": "1179905574324117504", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33592986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:46:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179905520175632384"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "id": "1179905520175632384", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1293446360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:46:11.000Z", "lang": "es", "text": "Mam\u00e1, tu hija se corta\n\nMam\u00e1, tu hija se odia\n\nMam\u00e1, tu hija no est\u00e1 bien\n\nMam\u00e1, tu hija es suicida\n\nMam\u00e1, tu hija te necesita", "edit_history_tweet_ids": ["1179905516035809283"], "id": "1179905516035809283", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1177992823234269184"}, {"created_at": "2019-10-03T23:45:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Depois do cara se assumir um potencial homicida-suicida, descobre-se que ele estava mentindo.\n\nO Brasil \u00e9 \u00fanico.", "edit_history_tweet_ids": ["1179905399232897030"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1179905399232897030", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "author_id": "3313618782"}, {"created_at": "2019-10-03T23:45:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179905385865662473"], "id": "1179905385865662473", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194376785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:44:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "edit_history_tweet_ids": ["1179905174980182017"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1179905174980182017", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1263522038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:44:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179905110593417217"], "id": "1179905110593417217", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108013825112993798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:43:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179904913209462784"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179904913209462784", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53761997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:43:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179904909438865414"], "id": "1179904909438865414", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89921819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 108, "tag": "Tennessee"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.684, "type": "Place", "normalized_text": "Estdos Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LGTBNews", "id": "225481299"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:43:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LGTBNews: \u201cSer gay no deber\u00eda ser una sentencia de muerte\u201d: Se suicida un joven de 16 a\u00f1os de #Tennessee (Estdos Unidos) tras ser acosa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179904853549752320"], "id": "1179904853549752320", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524691009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179716624556941314"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:43:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179904843349184512"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179904843349184512", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203706174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:43:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179904842384449536"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179904842384449536", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235988099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:43:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DricaCamaraRio: \u00c9 estarrecedor.\nNo que afinal se transformou a nossa sociedade?\nN\u00e3o queremos Fake News de seguran\u00e7a, @SF_Moro \nN\u00e3o quer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179904837850402822"], "id": "1179904837850402822", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844385583090864128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179841130583732224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:43:18.000Z", "lang": "es", "text": "Creo que es suicida caminar de la Terminal hasta el Jard\u00edn Bot\u00e1nico.", "edit_history_tweet_ids": ["1179904792702996485"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5287, "type": "Place", "normalized_text": "Terminal"}, {"start": 52, "end": 66, "probability": 0.8143, "type": "Place", "normalized_text": "Jard\u00edn Bot\u00e1nico"}]}, "id": "1179904792702996485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967954869133901824"}, {"created_at": "2019-10-03T23:43:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179904768388583424"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "id": "1179904768388583424", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151468930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:42:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179904708523282435"], "id": "1179904708523282435", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379516989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:42:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179904707680178176"], "id": "1179904707680178176", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847512921819267073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:42:57.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6e80\u54e1\u672d\u6b62\u3081\u7121\u7406\u306a\u3089\u62f3\u738b\u9000\u56e3\uff01\u65b0\u30d9\u30eb\u30c8\u65b0\u8a2d\u3067NOAH\u306b\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u53c2\u6226\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u8d85\u523a\u6fc0\u7684\u306a\u767a\u8868\u304c\u6ca2\u5c71\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u7c21\u6f54\u306b\u307e\u3068\u3081\u308b\u3068\u2026\nNOAH\u653b\u3081\u3066\u307e\u3059\u3002\n\u4e21\u56fd\u884c\u304f\u3057\u304b\u306a\u3044\u3063\u3059\u3002\n\nhttps\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179904705159237632"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4013, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.2608, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.7733, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1179904705159237632", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1423252914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179886566186962944"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:42:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@peterjordan100 Parece um esquadr\u00e3o suicida, mas dessa vez nem o trailer prestou, prevejo um flop", "edit_history_tweet_ids": ["1179904608220712961"], "in_reply_to_user_id": "3311716376", "id": "1179904608220712961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119952023749824512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179804312245067776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:42:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179904583688212481"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1179904583688212481", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600333758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:42:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179904578814386176"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1179904578814386176", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882438371678851077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:42:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179904476909637632"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "id": "1179904476909637632", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882438371678851077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:41:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179904451664125952"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179904451664125952", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026861175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:41:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179904451475316736"], "id": "1179904451475316736", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058510955053809664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:41:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179904441224503298"], "id": "1179904441224503298", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866369499263619076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:41:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Pery_cos: El suicidio es muy humano,hay gente que se ha suicidado,pero hay quienes lo han intentado, sin embargo, uno puede suicidarse\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179904398828462081"], "id": "1179904398828462081", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2887583237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179904260672249857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pery_cos", "id": "122476070"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:41:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179904394508275716"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}]}, "id": "1179904394508275716", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796376958795915264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:41:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179904350145187840"], "id": "1179904350145187840", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410287050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:41:23.000Z", "lang": "en", "text": "@Jadriantalks @ofcwright @BigFishWilliams TOPE SUICIDA!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1179904307547770880"], "in_reply_to_user_id": "586232367", "id": "1179904307547770880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54688041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179903703383527426"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jadriantalks", "id": "586232367"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "ofcwright", "id": "60530883"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "BigFishWilliams", "id": "357144668"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:41:12.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Ele [potencial suicida] verbaliza que est\u00e1 cansado, que qualquer dia vai sumir, que v\u00e3o se livrar dele\"", "edit_history_tweet_ids": ["1179904261381120001"], "in_reply_to_user_id": "1048984701728428033", "id": "1179904261381120001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048984701728428033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179904015511035904"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:41:11.000Z", "lang": "es", "text": "El suicidio es muy humano,hay gente que se ha suicidado,pero hay quienes lo han intentado, sin embargo, uno puede suicidarse solo una vez, as\u00ed que los intentos de suicidio no son verdaderos, son fingidos y el potencial suicida lo sabe, lo que ha querido es, jugar con la idea...", "edit_history_tweet_ids": ["1179904260672249857"], "id": "1179904260672249857", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "122476070"}, {"created_at": "2019-10-03T23:41:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179904242359967744"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179904242359967744", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246817240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:40:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179904131533869056"], "id": "1179904131533869056", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112245059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 49, "tag": "Aguadilla"}, {"start": 167, "end": 176, "tag": "L\u00edneaPAS"}, {"start": 202, "end": 221, "tag": "ASSMCAM\u00e1sCercaDeTi"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.6945, "type": "Place", "normalized_text": "Aguadilla"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.3576, "type": "Other", "normalized_text": "ASSMCA"}, {"start": 188, "end": 199, "probability": 0.7025, "type": "Other", "normalized_text": "Aixa Pacheco"}, {"start": 203, "end": 220, "probability": 0.3729, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSMCAM\u00e1sCercaDeTi"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/LhBX8Zh3K3", "expanded_url": "https://twitter.com/ASSMCAonline/status/1179904049237385218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LhBX8Zh3K3", "media_key": "3_1179904038483222528"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/LhBX8Zh3K3", "expanded_url": "https://twitter.com/ASSMCAonline/status/1179904049237385218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LhBX8Zh3K3", "media_key": "3_1179904044283973632"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 237, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 238, "end": 250, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:40:21.000Z", "lang": "es", "text": "Personal del @DeptoFamiliaPR Regi\u00f3n de #Aguadilla, recibe adiestramiento sobre \"Respuesta R\u00e1pida ante posible comportamiento suicida\", por parte de la consejera de la #L\u00edneaPAS de ASSMCA, Aixa Pacheco. #ASSMCAM\u00e1sCercaDeTi \n@wandavazquezg @fortalezapr https://t.co/LhBX8Zh3K3", "edit_history_tweet_ids": ["1179904049237385218"], "id": "1179904049237385218", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "723512861159366656"}, {"created_at": "2019-10-03T23:40:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: PARA ALAN SOMOS IMB\u00c9CILES Y PARA EL EX PARLAMENTARIO \"RICOCAN\" MULDER SOMOS EST\u00daPIDOS\nLos corruptos est\u00e1n desesperados. N\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179904041855401984"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "RICOCAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1179904041855401984", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868573712957804546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179842944154554368"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:40:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LeosHeran: En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179904038852349952"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LeosHeran", "id": "479808253"}]}, "id": "1179904038852349952", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500934735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179571159370813440"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:40:10.000Z", "lang": "es", "text": "@Frospigliosi @MilagrosLeivaG @JuanParedesCast @elcomercio_peru Me da que pensar que este parroquiano se haya aliado a al\u00edas \"Ruth\" y al suicida Ladr\u00f3n...no ser\u00e1 que tiene su codinome?", "edit_history_tweet_ids": ["1179904004601634816"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.5246, "type": "Person", "normalized_text": "al\u00edas"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.4604, "type": "Other", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.5211, "type": "Person", "normalized_text": "Ladr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Frospigliosi", "id": "50374512"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "JuanParedesCast", "id": "329843877"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "in_reply_to_user_id": "50374512", "id": "1179904004601634816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "806159539255046144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179853072480313344"}]}], "includes": {"users": [{"location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "SandroCouto_PG", "verified": false, "name": "Sandro Couto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 5000, "tweet_count": 168029, "listed_count": 14}, "id": "129122784"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "abdalafarah", "verified": false, "name": "Abdala Farah \u00e9 Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 30376, "following_count": 7811, "tweet_count": 31157, "listed_count": 48}, "id": "336878973"}, {"username": "entremarelua", "verified": false, "name": "Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 4927, "tweet_count": 96415, "listed_count": 8}, "id": "2258214954"}, {"username": "QuebrandoOTabu", "verified": true, "name": "Quebrando o Tabu", "public_metrics": {"followers_count": 3010653, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "id": "283230411"}, {"username": "ChapeeLeiro", "verified": false, "name": "LEVIANA", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 498, "tweet_count": 26146, "listed_count": 0}, "id": "938915003880615936"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "RitaLisauskas", "verified": true, "name": "Rita Lisauskas", "public_metrics": {"followers_count": 113194, "following_count": 6853, "tweet_count": 37201, "listed_count": 473}, "id": "28436011"}, {"location": "Fortaleza, Brazil", "username": "vieiralucaslima", "verified": false, "name": "Lucas Lima Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 446, "tweet_count": 565, "listed_count": 0}, "id": "2975288658"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "DiarioTalCual", "verified": false, "name": "TalCual", "public_metrics": {"followers_count": 1569332, "following_count": 20479, "tweet_count": 1400719, "listed_count": 5482}, "id": "147589125"}, {"username": "MuizGlenda", "verified": false, "name": "Glenda Mu\u00f1iz", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 2421, "tweet_count": 245492, "listed_count": 22}, "id": "2301890276"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "AlbertoRodNews", "verified": true, "name": "AlbertoRodNews", "public_metrics": {"followers_count": 570862, "following_count": 507, "tweet_count": 380831, "listed_count": 1744}, "id": "2334661493"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "JairDesventura", "verified": false, "name": "DebatesPopulares", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1263, "tweet_count": 18064, "listed_count": 0}, "id": "150347474"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "deborabaldin_", "verified": false, "name": "Debora Baldin | \u00c9 LULA DE QLQR JEITO", "public_metrics": {"followers_count": 56221, "following_count": 1490, "tweet_count": 15848, "listed_count": 127}, "id": "27709402"}, {"username": "badgirlnathx", "verified": false, "name": "Natr\u00e1lha", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 2304, "tweet_count": 13422, "listed_count": 0}, "id": "3304637807"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "username": "welsonweis", "verified": false, "name": "LULA 13", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 884, "tweet_count": 27168, "listed_count": 0}, "id": "72286045"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "MarceloFRocha", "verified": false, "name": "Marcelo Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1531, "tweet_count": 40528, "listed_count": 1}, "id": "127368093"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha", "verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551894, "following_count": 171773, "tweet_count": 611995, "listed_count": 13864}, "id": "14594813"}, {"username": "rocio_soldado", "verified": false, "name": "Rocio Soldado", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37548, "listed_count": 1}, "id": "1080527243754000385"}, {"location": "Lima", "username": "gilbertvioleta", "verified": true, "name": "Gilbert Violeta", "public_metrics": {"followers_count": 57608, "following_count": 2455, "tweet_count": 5305, "listed_count": 142}, "id": "71054324"}, {"location": "Bel\u00e9m Oriental", "username": "o_singular", "verified": false, "name": "charlie portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 1449, "tweet_count": 83989, "listed_count": 2}, "id": "848349528"}, {"location": "Florian\u00f3polis", "username": "alecarlosaguiar", "verified": false, "name": "Alexandre Aguiar - Lula 1o. turno", "public_metrics": {"followers_count": 3856, "following_count": 2615, "tweet_count": 68427, "listed_count": 5}, "id": "154335397"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "eimicka", "verified": false, "name": "MICKA", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 1150, "tweet_count": 76317, "listed_count": 1}, "id": "600532527"}, {"location": "100% vagabundo", "username": "iagofoster", "verified": false, "name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}, "id": "2967437679"}, {"location": "bixcoito", "username": "rabello_lu", "verified": false, "name": "Lu", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 489, "tweet_count": 39583, "listed_count": 4}, "id": "3006835961"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "MussumAlive", "verified": true, "name": "Leandro Santos | Mussum Alive", "public_metrics": {"followers_count": 213515, "following_count": 5277, "tweet_count": 69326, "listed_count": 3300}, "id": "20771988"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa", "username": "jjs_jampa", "verified": false, "name": "Jana\u00edna Bolsonaro 22.", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 984, "tweet_count": 3482, "listed_count": 1}, "id": "67391178"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - SP", "username": "GabizLima", "verified": false, "name": "Gabriele Lima #N\u00e3oCompreAdote", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1715, "tweet_count": 81560, "listed_count": 21}, "id": "45047101"}, {"location": "Brasil", "username": "iannyas", "verified": false, "name": "Ianny", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 290, "tweet_count": 1658, "listed_count": 0}, "id": "736229986076610560"}, {"location": "Chilo\u00e9, Los Lagos", "username": "RaulCarrascal8", "verified": false, "name": "Raul Carrascal", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1546, "tweet_count": 225285, "listed_count": 0}, "id": "1067226102161162240"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "iscoelho5046", "verified": false, "name": "Elisa Coelho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 791, "tweet_count": 245465, "listed_count": 0}, "id": "1384994318"}, {"location": "narnia", "username": "MUITA_BAD", "verified": false, "name": "MEU TT \u00c9 UNIVERSAL 13\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1158, "tweet_count": 41733, "listed_count": 3}, "id": "946178093550620673"}, {"location": "ce/br \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "sigotuslatidos", "verified": false, "name": "anyfan \u2013 herrera stan \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 1520, "tweet_count": 16902, "listed_count": 2}, "id": "3157819212"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "SamilaExemplar", "verified": false, "name": "Samila LULA da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 14, "tweet_count": 31991, "listed_count": 11}, "id": "42739102"}, {"username": "Moniqleite", "verified": false, "name": "Monique Leite", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 14, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "id": "1113572890820190209"}, {"location": "Cachoeirinha, Brasil", "username": "carlos0jr", "verified": false, "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1747, "tweet_count": 35634, "listed_count": 7}, "id": "65457573"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "rafaelmmartins", "verified": true, "name": "Rafael Moro Martins", "public_metrics": {"followers_count": 51230, "following_count": 1592, "tweet_count": 25822, "listed_count": 269}, "id": "14840456"}, {"username": "GUSTAVOVIDENTE", "verified": false, "name": "GUSTAVO RODR\u00cdGUEZ", "public_metrics": {"followers_count": 37700, "following_count": 707, "tweet_count": 54349, "listed_count": 176}, "id": "113198372"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "soares_celso", "verified": false, "name": "Celso Augusto Soares", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 736, "tweet_count": 35725, "listed_count": 0}, "id": "81134603"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "taizemeneses", "verified": false, "name": "tai", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 43, "tweet_count": 19739, "listed_count": 0}, "id": "2245587316"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "Catharina7_", "verified": false, "name": "Larinha777", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 556, "tweet_count": 32650, "listed_count": 0}, "id": "900841039216476160"}, {"location": "Caracas, Venezuela.", "username": "Peterganja", "verified": false, "name": "Pedro E. Ayala Ayala", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 576, "tweet_count": 194774, "listed_count": 2}, "id": "83783185"}, {"location": "rio", "username": "theusmaone", "verified": false, "name": "theusma", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 125, "tweet_count": 806, "listed_count": 0}, "id": "1177051648415469569"}, {"location": "Barra Velha, Santa Catarina", "username": "anaju_borba", "verified": false, "name": "Ana Juba", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 487, "tweet_count": 10140, "listed_count": 0}, "id": "1011082812252966913"}, {"location": "Brisbane, Queensland", "username": "inzecto_urbano", "verified": false, "name": "Moonlander", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 2015, "tweet_count": 26744, "listed_count": 0}, "id": "69467748"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Valderrama_En", "verified": false, "name": "Enrique Valderrama", "public_metrics": {"followers_count": 10790, "following_count": 3755, "tweet_count": 15040, "listed_count": 56}, "id": "86457557"}, {"username": "fabianolenz", "verified": false, "name": "Faa", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 401, "tweet_count": 123009, "listed_count": 3}, "id": "167959788"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gabbcoments", "verified": false, "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 2953, "following_count": 2865, "tweet_count": 27322, "listed_count": 0}, "id": "4808007495"}, {"username": "PATO50001", "verified": false, "name": "PATITO", "public_metrics": {"followers_count": 6675, "following_count": 6669, "tweet_count": 31603, "listed_count": 0}, "id": "3029287121"}, {"location": "argentina CABA.", "username": "ufaa22", "verified": false, "name": "rob f.", "public_metrics": {"followers_count": 15705, "following_count": 14984, "tweet_count": 40253, "listed_count": 1}, "id": "153531836"}, {"username": "lucaswyse1", "verified": false, "name": "bu\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 267, "tweet_count": 7777, "listed_count": 0}, "id": "871285366526849024"}, {"location": "Rio de Janeiro, RJ - Brasil", "username": "flaviofachel", "verified": true, "name": "flaviofachel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcfa", "public_metrics": {"followers_count": 144418, "following_count": 226, "tweet_count": 125304, "listed_count": 1013}, "id": "42157075"}, {"username": "effuhlgent", "verified": false, "name": "shamma", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 215, "tweet_count": 2750, "listed_count": 1}, "id": "804281895173423104"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "o_renatopereira", "verified": false, "name": "Pereira, Renato", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 1008, "tweet_count": 2569, "listed_count": 0}, "id": "1083724428721225728"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "adroaldo", "verified": false, "name": "Adroaldo Bauer Corr\u00eaa", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 165, "tweet_count": 23500, "listed_count": 8}, "id": "16214062"}, {"location": "from EXOplanet", "username": "graysonntodd", "verified": false, "name": "D. | hotd spoilers", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 903, "tweet_count": 259359, "listed_count": 8}, "id": "76084160"}, {"username": "SaturnSoso", "verified": false, "name": "soso ?", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 331, "tweet_count": 33075, "listed_count": 1}, "id": "286861470"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "echopacks", "verified": false, "name": "LOBO", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 852, "tweet_count": 63293, "listed_count": 2}, "id": "1012371289"}, {"username": "fabianoknauer", "verified": false, "name": "Knauer \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 169, "tweet_count": 15376, "listed_count": 0}, "id": "2466947887"}, {"location": "she/her ", "username": "shutupbrisa", "verified": false, "name": "mar\u00edtima", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 161, "tweet_count": 5992, "listed_count": 0}, "id": "1121070543351025668"}, {"location": "Salvador", "username": "lagebruno", "verified": false, "name": "Bruno Lage", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 397, "tweet_count": 14240, "listed_count": 3}, "id": "43824028"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mariana97097695", "verified": false, "name": "Mari \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 640, "tweet_count": 8686, "listed_count": 0}, "id": "1061241144464543745"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "username": "minyugh", "verified": false, "name": "deb", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 41, "tweet_count": 36317, "listed_count": 1}, "id": "1891198609"}, {"location": "Brasil", "username": "trabalhosujo", "verified": true, "name": "Alexandre Matias", "public_metrics": {"followers_count": 29880, "following_count": 4041, "tweet_count": 142709, "listed_count": 859}, "id": "15169506"}, {"location": "esfp | nectar", "username": "jojiwknd", "verified": false, "name": "armando", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 990, "tweet_count": 30197, "listed_count": 16}, "id": "1057098829051387909"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "luisc_dias", "verified": false, "name": "Lu\u00eds\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 349, "tweet_count": 9010, "listed_count": 1}, "id": "1151377514775924736"}, {"location": "Manaus (inferno na terra)", "username": "_fernandoln", "verified": false, "name": "Fernando \ud83c\udded\ud83c\uddfa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 708, "tweet_count": 17329, "listed_count": 0}, "id": "1088225144445829121"}, {"location": "Brasil", "username": "AlinedeAngeli1", "verified": false, "name": "aline skywalker", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 626, "tweet_count": 4799, "listed_count": 0}, "id": "736202304383287296"}, {"username": "AllanLazarini", "verified": false, "name": "Allan Lazarini", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 2527, "tweet_count": 19945, "listed_count": 1}, "id": "3298358641"}, {"username": "bleu5961", "verified": false, "name": "Ariadne \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc96\ud83d\udc08\ud83c\udfa8\ud83c\udf39\ud83d\udcf8", "public_metrics": {"followers_count": 6273, "following_count": 5818, "tweet_count": 798850, "listed_count": 237}, "id": "187883232"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "CarlosMaciasAl1", "verified": false, "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6763, "tweet_count": 112228, "listed_count": 15}, "id": "941644908892512256"}, {"username": "insiraumnick", "verified": false, "name": "nick", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2170, "tweet_count": 13077, "listed_count": 1}, "id": "970533641507016705"}, {"location": "Cerro Largo, RS", "username": "giovanna_o09", "verified": false, "name": "gija", "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 1507, "tweet_count": 52588, "listed_count": 0}, "id": "1039862388"}, {"location": "Cerro Largo, Brasil", "username": "darlancolpo", "verified": false, "name": "Darl\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 1741, "tweet_count": 52362, "listed_count": 2}, "id": "312357809"}, {"username": "aninhasss_sr", "verified": false, "name": "Aninha \ud83c\udf43\ud83c\udf39\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 388, "tweet_count": 40031, "listed_count": 1}, "id": "968268726733819904"}, {"username": "vanuzadearaujo", "verified": false, "name": "Vanuza Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 203, "tweet_count": 1132, "listed_count": 0}, "id": "435939553"}, {"username": "caguei_cago", "verified": false, "name": "Caguei", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1117, "tweet_count": 34041, "listed_count": 3}, "id": "350930488"}, {"location": "Brazil", "username": "verabottino", "verified": false, "name": "Vera Lula Rousseff 13 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 13952, "following_count": 13423, "tweet_count": 303710, "listed_count": 40}, "id": "53979508"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "DCM_online", "verified": true, "name": "DCM ONLINE", "public_metrics": {"followers_count": 311644, "following_count": 1175, "tweet_count": 244823, "listed_count": 1312}, "id": "43340387"}, {"location": "Tatuape, S\u00e3o Paulo", "username": "PedroFaraco3", "verified": false, "name": "FARASKOVIC \ud83d\udcb0\ud83d\udc8a", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 407, "tweet_count": 10389, "listed_count": 0}, "id": "1026276777818238976"}, {"location": " Rio de Janeiro", "username": "c2rol_u_u", "verified": false, "name": "o\u0254so\u0279", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 662, "tweet_count": 6061, "listed_count": 0}, "id": "1101274504154828802"}, {"location": "Recife, Pernambuco, Brasil", "username": "jc_pe", "verified": true, "name": "Jornal do Commercio", "public_metrics": {"followers_count": 468092, "following_count": 156, "tweet_count": 270993, "listed_count": 607}, "id": "245896728"}, {"location": "Seu cora\u00e7\u00e3o", "username": "BVizzoni", "verified": false, "name": "Breno", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 203, "tweet_count": 49251, "listed_count": 0}, "id": "886807034351538176"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "VickFelisola", "verified": false, "name": "\u0336v\u0336 \u0336i\u0336 \u0336c\u0336 \u0336k\u0336 \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 212, "tweet_count": 7033, "listed_count": 0}, "id": "417388839"}, {"username": "donnateh", "verified": false, "name": "T\u00e9h \ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 437, "tweet_count": 59080, "listed_count": 1}, "id": "118363670"}, {"username": "ocoringadobem", "verified": false, "name": "\u1d0f \u1d04\u1d0f\u0280\u026a\u0274\u0262\u1d00 \u1d05\u1d0f \u0299\u1d07\u1d0d", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 1285, "tweet_count": 66224, "listed_count": 5}, "id": "3313618782"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "adilaflor", "verified": false, "name": "\u00c1dila 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1122, "tweet_count": 23076, "listed_count": 1}, "id": "916841397898137602"}, {"location": "Portugal Fascista", "username": "ethot_pimp", "verified": false, "name": "Adolph Chan", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 1074, "tweet_count": 6976, "listed_count": 12}, "id": "1038895528275333120"}, {"location": "vix ", "username": "juliagabrieIa", "verified": false, "name": "julia 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 435, "tweet_count": 32341, "listed_count": 0}, "id": "1025484316325896192"}, {"location": "Chile", "username": "tomasvv1", "verified": false, "name": "Tomasvv", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1036, "tweet_count": 118291, "listed_count": 2}, "id": "2433040214"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "ionaocampo1", "verified": false, "name": "that bitch", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 240, "tweet_count": 3376, "listed_count": 0}, "id": "1075020393604354048"}, {"location": "FromMyWindow", "username": "Kenya_Ro17", "verified": false, "name": "Bam's mom\u2077\u1d3e\u02b3\u1d52\u1d52\u1da0 \ud83d\udc9c\u221e", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 250, "tweet_count": 12135, "listed_count": 0}, "id": "888930547187286016"}, {"username": "mnzsth", "verified": false, "name": "thamiris", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 483, "tweet_count": 57855, "listed_count": 1}, "id": "745656277573984256"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "LuizGigante3", "verified": false, "name": "Luiz Gigante", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 624, "tweet_count": 292, "listed_count": 0}, "id": "836310312127246339"}, {"location": "Barquisimeto", "username": "NelisaReyes", "verified": false, "name": "Nelisa.Estetica", "public_metrics": {"followers_count": 3445, "following_count": 3065, "tweet_count": 445186, "listed_count": 37}, "id": "589369589"}, {"username": "luisveratorres1", "verified": false, "name": "luis vera  torres", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 102, "tweet_count": 59200, "listed_count": 4}, "id": "1586724445"}, {"location": "Peru", "username": "JuliandeLejos", "verified": false, "name": "Julian De Lejos", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 109, "tweet_count": 28808, "listed_count": 0}, "id": "2842729717"}, {"username": "pepperntel", "verified": false, "name": "LAU CAPYM", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1164, "tweet_count": 45156, "listed_count": 6}, "id": "265551908"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Nathalia_l0", "verified": false, "name": "Nath\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 265, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "id": "1179412155126489090"}, {"username": "mcelequi", "verified": false, "name": "Mar de incertezas", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1279, "tweet_count": 11658, "listed_count": 1}, "id": "188479636"}, {"username": "Henriqu31223575", "verified": false, "name": "Henrique Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 811, "tweet_count": 11702, "listed_count": 0}, "id": "989835813214138368"}, {"username": "lovingmymind", "verified": false, "name": "MICX\u264c", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 644, "tweet_count": 231403, "listed_count": 1}, "id": "86562604"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "fvalvare", "verified": false, "name": "Francisco \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 4445, "following_count": 3456, "tweet_count": 12825, "listed_count": 16}, "id": "46913409"}, {"location": "Regi\u00f3n Valpara\u00edso", "username": "SaludSsrv", "verified": false, "name": "Seremi de Salud Regi\u00f3n Valpara\u00edso", "public_metrics": {"followers_count": 52212, "following_count": 3253, "tweet_count": 23462, "listed_count": 92}, "id": "529583102"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil. ", "username": "Lari_NC", "verified": false, "name": "Lari \ud83d\udc37\ud83d\udc38\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 3151, "tweet_count": 637718, "listed_count": 50}, "id": "268533245"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "blogdopannunzio", "verified": true, "name": "Fabio Pannunzio", "public_metrics": {"followers_count": 164290, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "id": "46040478"}, {"location": "Brasil", "username": "jornalistavitor", "verified": false, "name": "Vitor Santos", "public_metrics": {"followers_count": 35588, "following_count": 36023, "tweet_count": 2820082, "listed_count": 2045}, "id": "113410319"}, {"location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 / Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "paolaceleste_", "verified": false, "name": "Linha", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 221, "tweet_count": 119718, "listed_count": 4}, "id": "572962563"}, {"username": "Camiis_Lopes", "verified": false, "name": "Camila \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udca3", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 68, "tweet_count": 154, "listed_count": 0}, "id": "1100235460163571712"}, {"location": "t\u00e3o t\u00e3o distante", "username": "Well_Tavares_", "verified": false, "name": "Eu to flex", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 474, "tweet_count": 3585, "listed_count": 0}, "id": "950426529238052865"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "username": "caroolcmart", "verified": false, "name": "carol", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 351, "tweet_count": 5109, "listed_count": 0}, "id": "1120067190479364096"}, {"location": "Caguas, Puerto Rico", "username": "PastoresOrtega", "verified": false, "name": "Pastores Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1118, "tweet_count": 49942, "listed_count": 5}, "id": "560830757"}, {"username": "BaluarteOjeda", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s Ojeda Baluarte", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 141, "tweet_count": 1498, "listed_count": 0}, "id": "1173628926800859146"}, {"location": "Lima", "username": "ereynaabogado", "verified": false, "name": "Erasmo Reyna", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "id": "1237286593"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "TheusLopesLins", "verified": false, "name": "cansadoh", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 939, "tweet_count": 12680, "listed_count": 1}, "id": "1729423284"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "MottaTarcisio", "verified": true, "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 120492, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 345}, "id": "799260530"}, {"location": "mg", "username": "paolaaceci", "verified": false, "name": "L\u00d8ST", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 436, "tweet_count": 27934, "listed_count": 1}, "id": "740711052455862273"}, {"location": "Pomp\u00e9ia, Brasil", "username": "tvtvroficial", "verified": false, "name": "TV TVR", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 67, "tweet_count": 50736, "listed_count": 3}, "id": "126788536"}, {"username": "GILJAU1", "verified": false, "name": "GILJAU", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 178, "tweet_count": 855, "listed_count": 0}, "id": "1174797911940616209"}, {"withheld": {"country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "username": "danielPMERJ", "verified": true, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 137444, "following_count": 431, "tweet_count": 16662, "listed_count": 375}, "id": "912492779669999616"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s", "username": "n_suiane", "verified": false, "name": "Su \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 196, "tweet_count": 1898, "listed_count": 0}, "id": "4414689195"}, {"location": "@ktsukiriot! \u2022 ptbr/eng \u2022 16", "username": "pansyprison", "verified": false, "name": "kaiser\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 508, "tweet_count": 58819, "listed_count": 3}, "id": "1082716979658743808"}, {"location": "he/him 16 gay .", "username": "nicksrugbyballs", "verified": false, "name": "matts-trolo", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 53, "tweet_count": 77815, "listed_count": 0}, "id": "1113950566328172544"}, {"location": "\ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9c\ud83e\udd85", "username": "Allison_Raven10", "verified": false, "name": "\ud835\udd39\ud835\udd4b\ud835\udd4a \ud835\udcf6\ud835\udcf2 \ud835\udcf5\ud835\udcfe\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udcfb \ud835\udcfc\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 2042, "tweet_count": 25527, "listed_count": 2}, "id": "1045263062075396097"}, {"location": "021", "username": "pqpnaclarar", "verified": false, "name": "ana clara \u2b50\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 386, "tweet_count": 18754, "listed_count": 0}, "id": "3071899119"}, {"location": "BH", "username": "LeiteAzedo5", "verified": false, "name": "Leite Azedo Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 963, "tweet_count": 75821, "listed_count": 4}, "id": "1105146514538668032"}, {"location": "Brasil", "username": "Schwarza79", "verified": false, "name": "Schwarza", "public_metrics": {"followers_count": 67077, "following_count": 745, "tweet_count": 46667, "listed_count": 201}, "id": "89410723"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Luana_Vitorino", "verified": false, "name": "Instagram: _luluvitorino \ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\u2695\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 700, "tweet_count": 23242, "listed_count": 5}, "id": "74601208"}, {"location": "Brasil", "username": "SFDinossauro", "verified": false, "name": "Dino", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 548, "tweet_count": 43022, "listed_count": 6}, "id": "964667036"}, {"username": "telboni", "verified": false, "name": "Titih", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 2218, "tweet_count": 30304, "listed_count": 2}, "id": "18810077"}, {"location": "Tentando me encontrar", "username": "bastos_jade15", "verified": false, "name": "m\u00e5nen\ud83c\udf15", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 301, "tweet_count": 4900, "listed_count": 0}, "id": "759610807202242561"}, {"location": "Brasil", "username": "documentosperd", "verified": false, "name": "Luis Clemente Firmin", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 38, "tweet_count": 6653, "listed_count": 0}, "id": "299832524"}, {"location": "Antiga Rep\u00fablica Jugoslava da ", "username": "gustareas", "verified": false, "name": "Gustavo, o grande musical de Hamilton", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1547, "tweet_count": 38859, "listed_count": 1}, "id": "109424355"}, {"location": "Brasil", "username": "MedicinaEmDBT", "verified": true, "name": "Medicina em Debate", "public_metrics": {"followers_count": 38646, "following_count": 426, "tweet_count": 3887, "listed_count": 202}, "id": "967454499500707840"}, {"username": "ArboldeVida7", "verified": false, "name": "ArbolDeVida7", "public_metrics": {"followers_count": 3087, "following_count": 1798, "tweet_count": 61766, "listed_count": 18}, "id": "2490505748"}, {"location": "Houston, TX", "username": "nncc", "verified": false, "name": "NoticiaCristiana.com", "public_metrics": {"followers_count": 94014, "following_count": 7, "tweet_count": 23976, "listed_count": 375}, "id": "14519812"}, {"location": "Amazonas, Brasil", "username": "mi_ayres", "verified": false, "name": "Milca Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 2215, "tweet_count": 125556, "listed_count": 1}, "id": "462279680"}, {"location": "mor\u00f3n bs as", "username": "elgaucho12", "verified": false, "name": "Roger FedEx", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 868, "tweet_count": 258628, "listed_count": 1}, "id": "408952564"}, {"location": "Brasil", "username": "alvesday_", "verified": false, "name": "oooooh Day \ud83c\udf3b 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 203, "tweet_count": 26442, "listed_count": 0}, "id": "404327517"}, {"username": "MariaCidada1", "verified": false, "name": "Leila Maria LULA", "public_metrics": {"followers_count": 6284, "following_count": 4623, "tweet_count": 446592, "listed_count": 41}, "id": "3205955609"}, {"location": "Mexico", "username": "osobadon", "verified": false, "name": "Oscar Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 221, "tweet_count": 8297, "listed_count": 0}, "id": "249834445"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "PublimetroMX", "verified": true, "name": "Publimetro M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 748585, "following_count": 1227, "tweet_count": 661525, "listed_count": 3246}, "id": "42782290"}, {"username": "HildeHollowbone", "verified": false, "name": "Careless Whisper", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 3610, "tweet_count": 79551, "listed_count": 0}, "id": "1018853956439691264"}, {"location": "Brasil, PR, Curitiba.", "username": "wielewski_13", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9Roberto LULA13 Wielewski.", "public_metrics": {"followers_count": 10143, "following_count": 11159, "tweet_count": 302993, "listed_count": 33}, "id": "27690712"}, {"location": "CDMX #JuevesMusicales", "username": "mx_tony", "verified": false, "name": "Tony Mx \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 17171, "following_count": 9357, "tweet_count": 130397, "listed_count": 158}, "id": "188393350"}, {"location": "M\u00e9xico tr\u00e1gico.", "username": "ResilienteLu", "verified": false, "name": "RESILIENTE, piel canela.", "public_metrics": {"followers_count": 5634, "following_count": 2137, "tweet_count": 44101, "listed_count": 5}, "id": "1016160832277762048"}, {"location": "Salvador", "username": "_jessiie", "verified": false, "name": "Jessiie \u00e9 13.\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 864, "tweet_count": 85506, "listed_count": 35}, "id": "27121276"}, {"location": "\ud835\udc6c\ud835\udc8d \ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc8b\ud835\udc90\ud835\udc93 \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc94 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "jcgo4870", "verified": false, "name": "\ud835\udc71\ud835\udc6a\ud835\udc6e\ud835\udc76", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 1450, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}, "id": "1045029212472709120"}, {"username": "julios2006", "verified": false, "name": "Venezuela  libre !", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 833, "tweet_count": 105261, "listed_count": 2}, "id": "138028949"}, {"username": "TalitaLimaASLM1", "verified": false, "name": "Talita Lima@ASLM\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 736, "tweet_count": 9464, "listed_count": 0}, "id": "1029450680019443713"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "raydverd", "verified": false, "name": "Raio de Sol \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 147, "tweet_count": 21827, "listed_count": 2}, "id": "3630753752"}, {"location": "venezuela", "username": "Salvador_Chacin", "verified": false, "name": "salvador chacin \ud83d\udc63\ud83d\udd1d", "public_metrics": {"followers_count": 3335, "following_count": 2730, "tweet_count": 221218, "listed_count": 17}, "id": "82715297"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "_LeehKelly", "verified": false, "name": "Flor de Whisky \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 467, "tweet_count": 105864, "listed_count": 0}, "id": "2516698951"}, {"location": "Fallet Fogueteiro", "username": "naobabameuovo", "verified": false, "name": "A TORCIDA PEDE LULA \ud83c\udf1f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 850, "tweet_count": 39862, "listed_count": 0}, "id": "872712328005005312"}, {"location": "044", "username": "taybaggi", "verified": false, "name": "falo ablublehs", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 235, "tweet_count": 22236, "listed_count": 6}, "id": "2756820384"}, {"location": "Colombia", "username": "Lorenavaasquez", "verified": false, "name": "Lorena Vaasquez", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 510, "tweet_count": 7017, "listed_count": 5}, "id": "73419271"}, {"location": "Colombia", "username": "Penguinlibrosco", "verified": false, "name": "Penguin Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 82075, "following_count": 2229, "tweet_count": 53652, "listed_count": 317}, "id": "240822201"}, {"username": "CaioSantoossss", "verified": false, "name": "adestrador de c\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 835, "tweet_count": 34269, "listed_count": 1}, "id": "4877003963"}, {"location": "\ud835\udcd0\u0b18\u0e25 \ud83d\udc9b", "username": "Standall7", "verified": false, "name": "Jonas", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 764, "tweet_count": 38458, "listed_count": 3}, "id": "3013493890"}, {"location": "Maracaibo, Venezuela", "username": "Maruflor_67", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Vel\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 907, "tweet_count": 176918, "listed_count": 4}, "id": "2904440481"}, {"username": "scaramoushs", "verified": false, "name": "samidare \ud83d\udd8b\u262f\ufe0f 103/240", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 806, "tweet_count": 312258, "listed_count": 0}, "id": "1095378227185496065"}, {"username": "DrakeTOliver", "verified": false, "name": "Drake Trevor Oliver", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 401, "tweet_count": 9521, "listed_count": 1}, "id": "805076600211566592"}, {"location": "Leme, Rio de Janeiro ", "username": "MVST60", "verified": false, "name": "Marcus Trindade", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 1504, "tweet_count": 8079, "listed_count": 0}, "id": "45132045"}, {"username": "thepotternbhd", "verified": false, "name": "nadhyne 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1068, "tweet_count": 12714, "listed_count": 2}, "id": "2922949852"}, {"location": "Brasil", "username": "WM_apocaliptics", "verified": false, "name": "WM \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 4814, "tweet_count": 37656, "listed_count": 1}, "id": "185720539"}, {"location": "Torre del Campo, Espa\u00f1a", "username": "hospicio_brasil", "verified": false, "name": "Paulo RJ", "public_metrics": {"followers_count": 65341, "following_count": 3581, "tweet_count": 93270, "listed_count": 104}, "id": "55977946"}, {"username": "nathalye_se", "verified": false, "name": "nathy 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 944, "tweet_count": 57138, "listed_count": 8}, "id": "122466378"}, {"username": "PenalozaElaine", "verified": false, "name": "Elaine Pe\u00f1aloza", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1177, "tweet_count": 24969, "listed_count": 0}, "id": "1086093478801608706"}, {"location": "Venezuela", "username": "LiendoLauri", "verified": false, "name": "\u2661 a Mi Pa\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 1204, "tweet_count": 490998, "listed_count": 49}, "id": "2725341796"}, {"username": "leticya_t", "verified": false, "name": "Leticya Torbes", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 354, "tweet_count": 28950, "listed_count": 0}, "id": "64856985"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "NAOKAHLO", "verified": false, "name": "N\u00e3o Me Kahlo", "public_metrics": {"followers_count": 101524, "following_count": 2001, "tweet_count": 20648, "listed_count": 191}, "id": "2620301570"}, {"location": "Sobral-City", "username": "Flaviolions", "verified": false, "name": "Fl\u00e1vio Lima", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 295, "tweet_count": 29213, "listed_count": 4}, "id": "115476471"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rafaelzandona", "verified": false, "name": "ZandoZilla Ai mds Ai mds Ai mds \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1088, "tweet_count": 36012, "listed_count": 4}, "id": "24941489"}, {"location": "Arequipa, Per\u00fa", "username": "characatos", "verified": false, "name": "Edgar Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 3668, "following_count": 1735, "tweet_count": 104352, "listed_count": 8}, "id": "117691771"}, {"username": "kikepaprika", "verified": false, "name": "El Observador", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 536, "tweet_count": 8546, "listed_count": 0}, "id": "610204230"}, {"location": "\u9593\u3082\u306a\u304f ", "username": "NorwinBravo", "verified": false, "name": "\u30ce\u30eb(NicoBrav)\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 677, "tweet_count": 21679, "listed_count": 4}, "id": "506829343"}, {"location": "Entre el Cielo y la tierra ", "username": "LaLigaDeRafa", "verified": true, "name": "Rafa Guerrero \ud83e\udd81\u26bd\ufe0f\ud83d\udfe8\ud83d\udfe5\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 80313, "following_count": 979, "tweet_count": 45782, "listed_count": 229}, "id": "4798309167"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "username": "Thaix98", "verified": false, "name": "Tha\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 172, "tweet_count": 8629, "listed_count": 0}, "id": "2945726818"}, {"username": "Pilhaoficial", "verified": false, "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 3266, "tweet_count": 145794, "listed_count": 7}, "id": "278539641"}, {"username": "Odeiopessoassim", "verified": false, "name": "Odeio Pessoas", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 400, "tweet_count": 6862, "listed_count": 0}, "id": "908330993127391233"}, {"location": "Brasil", "username": "edu_1584", "verified": false, "name": "Eduardo Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 442, "tweet_count": 8115, "listed_count": 0}, "id": "213265028"}, {"username": "raf_elism", "verified": false, "name": "raf", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 869, "tweet_count": 230441, "listed_count": 3}, "id": "3429701925"}, {"location": "22 Acacia Avenue  HELL", "username": "PimMaiden", "verified": false, "name": "Pim #SPFC", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 992, "tweet_count": 831933, "listed_count": 34}, "id": "207173384"}, {"username": "exame", "verified": true, "name": "exame", "public_metrics": {"followers_count": 2900801, "following_count": 334, "tweet_count": 287132, "listed_count": 7066}, "id": "30070288"}, {"location": "aboboras city mg ", "username": "pvdeans", "verified": false, "name": "dreiuxa", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 500, "tweet_count": 174356, "listed_count": 3}, "id": "878236688"}, {"username": "iolanda52", "verified": false, "name": "Iola", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 537, "tweet_count": 56664, "listed_count": 0}, "id": "347490243"}, {"username": "vivi_alcantaraa", "verified": false, "name": "vivi\ud83e\ude90\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 451, "tweet_count": 11522, "listed_count": 0}, "id": "1002208753616343040"}, {"location": "London, England", "username": "nathyinbrasil", "verified": false, "name": "\u2115\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd52 \ud835\udd3b\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd5a \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1190, "tweet_count": 112469, "listed_count": 2}, "id": "240691761"}, {"username": "HlioFreitas3", "verified": false, "name": "H\u00e9lio Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 110, "tweet_count": 437, "listed_count": 0}, "id": "1176830352645599232"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "zelune", "verified": true, "name": "Zelune", "public_metrics": {"followers_count": 497721, "following_count": 803, "tweet_count": 109468, "listed_count": 141}, "id": "57567614"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "neutruns", "verified": false, "name": "Gestor ins\u00f4nia", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 500, "tweet_count": 17263, "listed_count": 0}, "id": "1029472603688370176"}, {"location": "rn", "username": "anadzav", "verified": false, "name": "fa\u00edsca", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 648, "tweet_count": 49417, "listed_count": 334}, "id": "179231425"}, {"location": "her smile", "username": "astxnkova", "verified": false, "name": "ma\u0337nu.", "public_metrics": {"followers_count": 2260, "following_count": 2876, "tweet_count": 68538, "listed_count": 9}, "id": "739518210895142912"}, {"location": "Curitiba", "username": "calmacarol", "verified": false, "name": "Carol Moreira\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 18121, "following_count": 458, "tweet_count": 112992, "listed_count": 79}, "id": "36177945"}, {"location": "Mdp bro", "username": "24Uuriel", "verified": false, "name": "uriel", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 130, "tweet_count": 5988, "listed_count": 0}, "id": "1169222810"}, {"username": "kikimerele", "verified": false, "name": "Kiki \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 139, "tweet_count": 2806, "listed_count": 0}, "id": "904007391464841217"}, {"username": "Narancia_altrio", "verified": false, "name": "|\u00b0\u2022\u2744\ufe0fNarancia aleat\u00f3rio\u2744\ufe0f\u2022\u00b0|", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 72, "tweet_count": 332, "listed_count": 0}, "id": "1125520359720148993"}, {"username": "DinhaSuZoldyck", "verified": false, "name": "\ud83c\udf65 | \ud835\udc6b\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82 \ud835\udc7a\ud835\udc96\ud835\udc9b\ud835\udc96\ud835\udc9a\ud835\udc82 \ud835\udc81\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc85\ud835\udc9a\ud835\udc84\ud835\udc8c \ud83c\udf5c", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 2016, "tweet_count": 27905, "listed_count": 0}, "id": "982240845767229445"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "usamedgo", "verified": false, "name": "Armando Urrego Saenz", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 4600, "tweet_count": 132162, "listed_count": 18}, "id": "141015125"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "JuanLuisCasCo", "verified": true, "name": "Juan Luis Castro C.", "public_metrics": {"followers_count": 49027, "following_count": 7510, "tweet_count": 17979, "listed_count": 145}, "id": "34814904"}, {"location": "Brasil", "username": "ronaldomsrt", "verified": false, "name": "Ronaldo Manoel", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 74, "tweet_count": 118818, "listed_count": 0}, "id": "843957089726808064"}, {"username": "_lulumoreiraa", "verified": false, "name": "lulu", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1500, "tweet_count": 77769, "listed_count": 0}, "id": "2648623763"}, {"location": "051", "username": "laurennm_", "verified": false, "name": "Lauren", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 385, "tweet_count": 23130, "listed_count": 1}, "id": "244299154"}, {"username": "Nascihjhj", "verified": false, "name": "Camila #teamtreta", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1112, "tweet_count": 4129, "listed_count": 0}, "id": "345040909"}, {"location": "Fim do arco-\u00edris", "username": "lmjkipo", "verified": false, "name": "Dudu \u26a2\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 440, "tweet_count": 14030, "listed_count": 1}, "id": "1145518075829215233"}, {"username": "CuriosoNo", "verified": false, "name": "Andres Seger", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 2369, "tweet_count": 49458, "listed_count": 36}, "id": "120583813"}, {"location": "\u1d57\u1d43\u02e1\u1d4f\u2071\u207f\u1d4d \u1d57\u1d52 \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d50\u1d52\u1d52\u207f", "username": "jooheonpetit", "verified": false, "name": "Moon", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 2237, "tweet_count": 10628, "listed_count": 2}, "id": "863555316545409024"}, {"location": "SG", "username": "VidalJamila", "verified": false, "name": "jamilA", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 452, "tweet_count": 4925, "listed_count": 0}, "id": "2949817174"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "eduouts", "verified": false, "name": "Edu Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1043, "tweet_count": 11895, "listed_count": 3}, "id": "1426611720"}, {"username": "ancarolva", "verified": false, "name": "QuedateEnCasa", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1334, "tweet_count": 137896, "listed_count": 10}, "id": "216368651"}, {"location": "Bahia, Brasil", "username": "thaycabello0", "verified": false, "name": "thay :)", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 285, "tweet_count": 5609, "listed_count": 0}, "id": "801750736140988416"}, {"username": "larissineah", "verified": false, "name": "sasah", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 454, "tweet_count": 28686, "listed_count": 0}, "id": "1153508038449541120"}, {"location": "Nova Friburgo, RJ", "username": "marceloverly", "verified": false, "name": "Marcelo Verly", "public_metrics": {"followers_count": 3201, "following_count": 4900, "tweet_count": 121667, "listed_count": 22}, "id": "36733456"}, {"username": "Kabuthox_", "verified": false, "name": "Koji Kabuto", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 106, "tweet_count": 31993, "listed_count": 0}, "id": "1128743769774358529"}, {"username": "Conmar_", "verified": false, "name": "Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 243, "tweet_count": 94027, "listed_count": 3}, "id": "1388050332"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "username": "SoSophia2004", "verified": false, "name": "Sofi", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 326, "tweet_count": 5900, "listed_count": 0}, "id": "1099050371136348161"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "babisbarbalho", "verified": false, "name": "Babis", "public_metrics": {"followers_count": 4962, "following_count": 396, "tweet_count": 42962, "listed_count": 17}, "id": "53269380"}, {"username": "BGenebra", "verified": false, "name": "Professor Um\u00edlio", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 191, "tweet_count": 451842, "listed_count": 4}, "id": "1121353595574734848"}, {"username": "JemappelleGab", "verified": false, "name": "\ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc1e (Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 167, "tweet_count": 6240, "listed_count": 1}, "id": "3107686389"}, {"username": "AnnaCelico", "verified": false, "name": "Anna Marx & Engels Tch\u00e9lico", "public_metrics": {"followers_count": 18634, "following_count": 537, "tweet_count": 466223, "listed_count": 717}, "id": "45817684"}, {"location": "Miami, FL", "username": "AnyCarolina77", "verified": false, "name": "Viamny", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 911, "tweet_count": 51318, "listed_count": 8}, "id": "69476840"}, {"username": "mcfsowen", "verified": false, "name": "Marcia Owen", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 369, "tweet_count": 17000, "listed_count": 0}, "id": "76405643"}, {"username": "coquitagarcia", "verified": false, "name": "Coquita Garc\u00eda C.", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 286, "tweet_count": 4904, "listed_count": 0}, "id": "1973461453"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "SuPresenciaRdio", "verified": false, "name": "Su Presencia Radio", "public_metrics": {"followers_count": 14445, "following_count": 330, "tweet_count": 27921, "listed_count": 21}, "id": "309924616"}, {"location": "Brasil", "username": "Paulomarc", "verified": false, "name": "Paulo Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1088, "tweet_count": 15649, "listed_count": 0}, "id": "20372753"}, {"username": "galaxico11", "verified": false, "name": "El Extraterrestre", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 4673, "tweet_count": 101129, "listed_count": 3}, "id": "788546706"}, {"location": "RIO DE JANEIRO", "username": "PauloMozzone", "verified": false, "name": "Paulo Mozzone", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 2840, "tweet_count": 63040, "listed_count": 24}, "id": "59383026"}, {"location": "Belo Horizonte", "username": "zenaideBH", "verified": false, "name": "Zenaide Vasconcelos", "public_metrics": {"followers_count": 4116, "following_count": 4977, "tweet_count": 47035, "listed_count": 0}, "id": "90980899"}, {"username": "RjSomalia", "verified": false, "name": "Carlos Borba", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 87, "tweet_count": 56254, "listed_count": 0}, "id": "2950249977"}, {"location": "Trujillo, Peru", "username": "arthurojasg", "verified": false, "name": "Arthuro Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 133, "tweet_count": 6681, "listed_count": 0}, "id": "1648658546"}, {"location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317"}, {"location": "ES", "username": "thxlita_", "verified": false, "name": "thalita", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 119, "tweet_count": 5789, "listed_count": 0}, "id": "1152379267092795395"}, {"location": "indefinida", "username": "Carolpaulinooo", "verified": false, "name": "garota propaganda faesa", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 440, "tweet_count": 13940, "listed_count": 0}, "id": "3232345462"}, {"username": "Gisavv", "verified": false, "name": "Gisa Vilarino", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 337, "tweet_count": 12528, "listed_count": 1}, "id": "192569474"}, {"location": "Porto Alegre", "username": "fernandapsol", "verified": true, "name": "Fernanda Melchionna", "public_metrics": {"followers_count": 167849, "following_count": 1961, "tweet_count": 26338, "listed_count": 565}, "id": "57044549"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "ViniciusN1kolod", "verified": false, "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5000, "tweet_count": 792618, "listed_count": 5}, "id": "891603310041497600"}, {"username": "umbrellacadmy", "verified": false, "name": "Diana", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 403, "tweet_count": 1723, "listed_count": 0}, "id": "762126049488625664"}, {"location": "F\ud83c\udf24522", "username": "croheaven", "verified": false, "name": "Jade.", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 658, "tweet_count": 14410, "listed_count": 1}, "id": "843221938810109954"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Estadao", "verified": true, "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7439056, "following_count": 303, "tweet_count": 492499, "listed_count": 13486}, "id": "9317502"}, {"location": "Valencia edo carabobo", "username": "julymdearias", "verified": false, "name": "JULY MOLINA \ud83d\ude4f\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 3351, "following_count": 5005, "tweet_count": 68343, "listed_count": 3}, "id": "1231245708"}, {"location": "Natal-RN", "username": "analaurabma", "verified": false, "name": "\u1d00\u0274\u1d00 \u029f\u1d00\u1d1c\u0280\u1d00 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1073, "tweet_count": 16112, "listed_count": 13}, "id": "30733740"}, {"location": "Venezuela", "username": "MaylyyMolina", "verified": false, "name": "Mayly Molina\ud83c\udfdd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 4953, "tweet_count": 65941, "listed_count": 17}, "id": "84148539"}, {"location": "Belo Horizonte / MG", "username": "ArcanjoJunior", "verified": false, "name": "HANJR", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 248, "tweet_count": 28490, "listed_count": 0}, "id": "183244522"}, {"username": "juvando", "verified": false, "name": "\u148d\u144c\u142f\u15e9\u144e\u15eaO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1836, "tweet_count": 7599, "listed_count": 3}, "id": "74456143"}, {"location": "man a us", "username": "transmiranha", "verified": false, "name": "flynn skywalker bolton", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 422, "tweet_count": 42648, "listed_count": 0}, "id": "1149173064996970496"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "pazeamorpsic", "verified": false, "name": "xoana CPX- lulaala 13", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 168, "tweet_count": 11544, "listed_count": 1}, "id": "1032902664592535553"}, {"location": "Itaquera, S\u00e3o Paulo", "username": "alternativo_gui", "verified": false, "name": "Guilerme ouvidor de Sleeping at Last", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 168, "tweet_count": 19780, "listed_count": 0}, "id": "1025699976620503040"}, {"location": "Brasil", "username": "NoBrasilia", "verified": false, "name": "#FechadoComBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1175, "tweet_count": 18708, "listed_count": 1}, "id": "1133490966055333889"}, {"username": "MahechaMoravia", "verified": false, "name": "#Venezuela heroes de la salud#", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 362, "tweet_count": 35633, "listed_count": 1}, "id": "2509691876"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "bibianabolson", "verified": true, "name": "Bibiana Bolson", "public_metrics": {"followers_count": 71167, "following_count": 1903, "tweet_count": 31620, "listed_count": 200}, "id": "164097653"}, {"location": "Valencia, Venezuela", "username": "pjpr1966", "verified": false, "name": "Pedro Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 5014, "tweet_count": 67191, "listed_count": 5}, "id": "390484916"}, {"username": "jacki_Adm", "verified": false, "name": "Jackeline", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 1396, "tweet_count": 45106, "listed_count": 0}, "id": "486689028"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "username": "polezec", "verified": false, "name": "carol", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 380, "tweet_count": 13187, "listed_count": 1}, "id": "829376961000701952"}, {"username": "TiaTula888", "verified": false, "name": "Tula", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1955, "tweet_count": 143587, "listed_count": 6}, "id": "3960195917"}, {"location": "America", "username": "OrlvndoA", "verified": true, "name": "Orlando Avenda\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 131486, "following_count": 1581, "tweet_count": 122997, "listed_count": 429}, "id": "60751951"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "melissaLovatti", "verified": false, "name": "mel", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 649, "tweet_count": 7866, "listed_count": 0}, "id": "3226030863"}, {"location": "Caracas", "username": "cisneros65", "verified": false, "name": "EL GUACHARO 95", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 1473, "tweet_count": 134561, "listed_count": 19}, "id": "52829536"}, {"username": "gabrielsaiani", "verified": false, "name": "saiani", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 111, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}, "id": "1175234384716320768"}, {"username": "Mariana23243840", "verified": false, "name": "Mariana LULA Soares", "public_metrics": {"followers_count": 4543, "following_count": 4888, "tweet_count": 84862, "listed_count": 11}, "id": "846544863562792962"}, {"location": "Brasil", "username": "aeiouei_", "verified": false, "name": "aeiouei", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 1448, "tweet_count": 2366, "listed_count": 1}, "id": "109049330"}, {"location": "La Victoria, Aragua", "username": "eliasmassrie", "verified": false, "name": "El\u00edas M.", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 665, "tweet_count": 253929, "listed_count": 28}, "id": "158886819"}, {"location": "Recife-Brasil", "username": "Nanna_campos", "verified": false, "name": "Nanna1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1054, "tweet_count": 5611, "listed_count": 0}, "id": "734511542222368768"}, {"location": "Maca\u00e9, Brasil", "username": "naval_rj", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 E. F. Jesus", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 934, "tweet_count": 52393, "listed_count": 8}, "id": "45281728"}, {"location": "Rio Grande da Serra, BG ", "username": "eusefranco", "verified": false, "name": "Eusebio\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 965, "tweet_count": 2774, "listed_count": 0}, "id": "983425884832129026"}, {"username": "cesarcidadedias", "verified": false, "name": "Cesar Cidade Dias", "public_metrics": {"followers_count": 44150, "following_count": 4038, "tweet_count": 12243, "listed_count": 98}, "id": "626040838"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "milynhacorrea", "verified": false, "name": "Kamila", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 539, "tweet_count": 8152, "listed_count": 1}, "id": "965229200658624512"}, {"username": "mvalenvenezuela", "verified": false, "name": "Ma Valentina Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 275, "tweet_count": 94081, "listed_count": 0}, "id": "856942294263582723"}, {"username": "eukomunacruzzzz", "verified": false, "name": "\ud83d\ude37\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 175, "tweet_count": 102640, "listed_count": 0}, "id": "1365671983"}, {"location": "Salvador", "username": "MilaBelitardo", "verified": false, "name": "Emilia Andrade Belitardo", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 867, "tweet_count": 194981, "listed_count": 28}, "id": "2825577350"}, {"username": "amacronica", "verified": false, "name": "alissa", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 518, "tweet_count": 45099, "listed_count": 1}, "id": "945646390209843201"}, {"username": "afastemsevacas", "verified": false, "name": "n\u00e3o me chame pelo meu nome", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 1131, "tweet_count": 59282, "listed_count": 7}, "id": "257639970"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "jefflfranco", "verified": false, "name": "Jefferson Franco", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 244, "tweet_count": 2574, "listed_count": 1}, "id": "174929904"}, {"username": "_impronunciavel", "verified": false, "name": "ana \u00e9 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 202, "tweet_count": 14335, "listed_count": 0}, "id": "1086777165608304640"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "username": "dan_s_reis", "verified": false, "name": "Daniel Reis", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1251, "tweet_count": 5788, "listed_count": 0}, "id": "2905564917"}, {"username": "FabioLi19048724", "verified": false, "name": "Fabio Lins", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 3978, "tweet_count": 14086, "listed_count": 0}, "id": "1096888901514477570"}, {"location": "Mobile, AL", "username": "NickLWeaver", "verified": false, "name": "Nick Weaver (Nicky Podcast)", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1753, "tweet_count": 18296, "listed_count": 5}, "id": "61621873"}, {"username": "RU_Podcast", "verified": false, "name": "Random Unnamed Podcast", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1306, "tweet_count": 1177, "listed_count": 13}, "id": "1131060408096153602"}, {"username": "Herrbberrt", "verified": false, "name": "Herbert Mattos", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 46, "tweet_count": 8990, "listed_count": 0}, "id": "2428014362"}, {"username": "MARUJITAA1", "verified": false, "name": "MARIA EUGENIA", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 769, "tweet_count": 23956, "listed_count": 0}, "id": "141795502"}, {"location": "Cear\u00e1", "username": "adele_lispector", "verified": false, "name": "Ad\u00e9le Lispector\ud83d\udc63\ud83d\udc0a\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 184, "tweet_count": 41438, "listed_count": 0}, "id": "1156946536045174785"}, {"username": "larindemizinha", "verified": false, "name": "n\u00e3o bin\u00e1rio g\u00f3tica", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1138, "tweet_count": 108764, "listed_count": 12}, "id": "1056980070244462593"}, {"username": "desafixah", "verified": false, "name": "AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 182, "tweet_count": 17360, "listed_count": 0}, "id": "1060633495331106816"}, {"location": "Rio de Janeiro ", "username": "jaguazyn", "verified": false, "name": "TH", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 823, "tweet_count": 35008, "listed_count": 5}, "id": "231922201"}, {"location": "Paraguay", "username": "Murielly91", "verified": false, "name": "Murielly", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 256, "tweet_count": 1881, "listed_count": 0}, "id": "813539237144514560"}, {"location": "Caracas y Petaquire", "username": "Chorreron", "verified": false, "name": "Mayko Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 2218, "tweet_count": 180244, "listed_count": 16}, "id": "115148766"}, {"location": "Brasil", "username": "rocaramicoli", "verified": false, "name": "Rocaramicoli", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1119, "tweet_count": 130669, "listed_count": 18}, "id": "22847210"}, {"username": "NestorM98241636", "verified": false, "name": "Nestor Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 653, "tweet_count": 41979, "listed_count": 0}, "id": "1087788081330163713"}, {"username": "susysusana", "verified": false, "name": "Susysusana", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 994, "tweet_count": 42004, "listed_count": 2}, "id": "89103517"}, {"location": "Aragua, Venezuela ", "username": "MedicenGreci_", "verified": false, "name": "GrehecilethQuintero\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 2547, "following_count": 4685, "tweet_count": 297212, "listed_count": 24}, "id": "222668893"}, {"location": "San Isidro, Argentina", "username": "georgematador", "verified": false, "name": "jorge escudeiro", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 256, "tweet_count": 14674, "listed_count": 0}, "id": "3234597678"}, {"location": "Caracas", "username": "blancoaviles", "verified": false, "name": "carmen maria", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 159, "tweet_count": 3197, "listed_count": 0}, "id": "577658825"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "reigilgamesh", "verified": false, "name": "Gilgaerys Targaryen \ud83e\uddc9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 461, "tweet_count": 96300, "listed_count": 1}, "id": "935640078575128577"}, {"username": "191Mayara", "verified": false, "name": "Mayara Rodrigues \u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 509, "tweet_count": 19039, "listed_count": 1}, "id": "2579123033"}, {"username": "Gyynaf", "verified": false, "name": "VzlaNoTeRindas", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 1763, "tweet_count": 573870, "listed_count": 39}, "id": "114553996"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "Frederoriz", "verified": false, "name": "O contra fil\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 446, "tweet_count": 42269, "listed_count": 0}, "id": "3349835247"}, {"username": "RosCal56", "verified": false, "name": "Rosa Escalona", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 567, "tweet_count": 70697, "listed_count": 5}, "id": "1379183462"}, {"location": "Floresta, Buenos Aires", "username": "AdelaidaSusana", "verified": false, "name": "@Adelaida5383", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 1888, "tweet_count": 15339, "listed_count": 0}, "id": "3407589772"}, {"location": "Narnia", "username": "_pachi_pereyra", "verified": false, "name": "Pachi \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3628, "following_count": 4404, "tweet_count": 158963, "listed_count": 18}, "id": "1291572830"}, {"username": "luizasobreiro", "verified": false, "name": "xod\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 258, "tweet_count": 34293, "listed_count": 0}, "id": "742839600"}, {"location": "Mutu\u00edpe-BA/Bras\u00edlia-DF", "username": "cellossantos_", "verified": false, "name": "Marcello S. Santos", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 3190, "tweet_count": 9612, "listed_count": 1}, "id": "1210223534"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "ClaraBeatriz", "verified": false, "name": "\u1d04\u029f\u1d00\u0280\u1d00 13\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 331, "tweet_count": 71046, "listed_count": 3}, "id": "53971587"}, {"username": "saltizmxn", "verified": false, "name": "nanda de iemanja", "public_metrics": {"followers_count": 4580, "following_count": 4683, "tweet_count": 66469, "listed_count": 21}, "id": "701924440536457216"}, {"location": "VE \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "JulioMoralesR", "verified": false, "name": "Julio Morales", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 353, "tweet_count": 19507, "listed_count": 2}, "id": "124290467"}, {"location": "Mar del plata - Argentina", "username": "rochi_ponce10", "verified": false, "name": "\u044f\u03c3\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 66, "tweet_count": 14972, "listed_count": 1}, "id": "2861572483"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "juaniakd98", "verified": false, "name": "Juani", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 865, "tweet_count": 1362, "listed_count": 0}, "id": "795401959335411712"}, {"location": "em casa, provavelmente", "username": "bbllinne", "verified": false, "name": "carolz", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 494, "tweet_count": 72669, "listed_count": 0}, "id": "774030479062339584"}, {"location": "Ativa o sino ai alek", "username": "RUDZILLLA", "verified": false, "name": "eu achava q racista era quem vendia ra\u00e7\u00e3o\ud80c\udd8f", "public_metrics": {"followers_count": 4745, "following_count": 130, "tweet_count": 6444, "listed_count": 2}, "id": "887421028724617218"}, {"username": "OoszUrae", "verified": false, "name": "Julio Ernesto Salas Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1730, "tweet_count": 58520, "listed_count": 6}, "id": "2175604884"}, {"location": "Space", "username": "MARCELOOS", "verified": false, "name": "Marcelo Souza\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 2047, "tweet_count": 114122, "listed_count": 2}, "id": "36062728"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "celuppii", "verified": false, "name": "Celuppi", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 990, "tweet_count": 66803, "listed_count": 9}, "id": "181761613"}, {"username": "coromotosilva17", "verified": false, "name": "coromoto silva", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 2244, "tweet_count": 133696, "listed_count": 1}, "id": "886319600958410753"}, {"location": "Brasil", "username": "escarletbobs", "verified": false, "name": "\u267b\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 563, "tweet_count": 14915, "listed_count": 2}, "id": "92247511"}, {"username": "t1radentes", "verified": false, "name": "tita caurol", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 639, "tweet_count": 56073, "listed_count": 5}, "id": "50826603"}, {"location": "Brasil", "username": "marianaperes56", "verified": false, "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1302, "tweet_count": 171030, "listed_count": 0}, "id": "3894049653"}, {"location": "Patos de Minas, Brasil", "username": "LoorenaTeresa", "verified": false, "name": "Lorena Teresa", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 376, "tweet_count": 12081, "listed_count": 1}, "id": "2242654327"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "mluizou", "verified": false, "name": "n\u00e3o sou flor mas garanto que sou muito cheirosa", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 216, "tweet_count": 38308, "listed_count": 1}, "id": "2845774943"}, {"location": "Brasil", "username": "Anna_Lupereira", "verified": false, "name": "Anna \ud83d\udea9f\u00e9 na vida \u00e9 resistir", "public_metrics": {"followers_count": 9957, "following_count": 9419, "tweet_count": 135820, "listed_count": 15}, "id": "3332106983"}, {"location": "Caracas", "username": "nbruzco", "verified": false, "name": "Nelson", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 2225, "tweet_count": 49409, "listed_count": 7}, "id": "39653121"}, {"location": "Guriri \ud83c\udf34 027", "username": "neoiaa", "verified": false, "name": "\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 234, "tweet_count": 25040, "listed_count": 0}, "id": "2578747943"}, {"location": "Maring\u00e1 - PR", "username": "MaraMedeiros66", "verified": false, "name": "Mara Medeiros", "public_metrics": {"followers_count": 3482, "following_count": 4322, "tweet_count": 47438, "listed_count": 2}, "id": "3086740750"}, {"location": "bebel & emy & cajubel", "username": "barnesmischief", "verified": false, "name": "vicks", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 2067, "tweet_count": 127596, "listed_count": 21}, "id": "397652617"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "Wilsonnoticias1", "verified": false, "name": "WilsonNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 736, "tweet_count": 14736, "listed_count": 3}, "id": "767009384463491072"}, {"location": "SM", "username": "Mjxcrf", "verified": false, "name": "Jeangela TETRACAMPE\u00c3", "public_metrics": {"followers_count": 3395, "following_count": 2873, "tweet_count": 167725, "listed_count": 6}, "id": "828645175140446208"}, {"location": "Caracas-Venezuela", "username": "SLAHC", "verified": false, "name": "DAVID GONACALVES", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 432, "tweet_count": 59605, "listed_count": 0}, "id": "52256766"}, {"location": "Argentina", "username": "marifer_JB92", "verified": false, "name": "Maria Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1408, "tweet_count": 91350, "listed_count": 0}, "id": "66831723"}, {"location": "ela/dela/she/her", "username": "_meganeko", "verified": false, "name": "Porp", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 793, "tweet_count": 36436, "listed_count": 4}, "id": "67080240"}, {"location": "Bel\u00e9m/PA , Brasil", "username": "Bruno_Porpino", "verified": false, "name": "Porpino", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 313, "tweet_count": 9114, "listed_count": 0}, "id": "702280935488823296"}, {"username": "alidahernande11", "verified": false, "name": "alida hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 2814, "tweet_count": 442408, "listed_count": 50}, "id": "2345332434"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "rosesbloomfy", "verified": false, "name": "s.NORDESTINO", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 290, "tweet_count": 28667, "listed_count": 2}, "id": "875065673524928512"}, {"location": "MS", "username": "pdroinacio13", "verified": false, "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 724, "tweet_count": 67521, "listed_count": 2}, "id": "3077599127"}, {"username": "MairynFuentes1", "verified": false, "name": "Mairyn Fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 574, "tweet_count": 24328, "listed_count": 0}, "id": "825008026067337217"}, {"location": "Argentina", "username": "doldraug", "verified": false, "name": "Doldraug", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 966, "tweet_count": 21994, "listed_count": 40}, "id": "43428263"}, {"location": "Berkeley, CA", "username": "sbassi", "verified": false, "name": "(((Sebasti\u00e1n Bassi.py)))\u2623\ud83d\udc9a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3327, "following_count": 2870, "tweet_count": 137973, "listed_count": 125}, "id": "14427119"}, {"location": "always in my \u2661 sulli", "username": "byunflowerss", "verified": false, "name": "\u1974\u1963\u1972\u027e\u1972 #kai_is_coming", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 679, "tweet_count": 18890, "listed_count": 1}, "id": "1138154965757829120"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "Laiane1818", "verified": false, "name": "Laiane", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 5, "tweet_count": 30805, "listed_count": 0}, "id": "1134983156434702336"}, {"location": "Praia da Costa, Vila Velha", "username": "jgsacavalcante", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 570, "tweet_count": 4180, "listed_count": 0}, "id": "919703439290052608"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "JusticieroVene", "verified": false, "name": "Carlos Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 2332, "tweet_count": 264367, "listed_count": 62}, "id": "335011761"}, {"location": "Ipicity", "username": "CarolGoms0", "verified": false, "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 350, "tweet_count": 26616, "listed_count": 0}, "id": "937849167719911426"}, {"username": "PilarPicco", "verified": false, "name": "Pilar", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 382, "tweet_count": 1814, "listed_count": 0}, "id": "768464937400270849"}, {"username": "Ximefarias_", "verified": false, "name": "Ximena", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 387, "tweet_count": 1913, "listed_count": 0}, "id": "993348765691121664"}, {"location": "Venezuela", "username": "Sebas_J8", "verified": false, "name": "Sebas", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 1978, "tweet_count": 94303, "listed_count": 15}, "id": "548826900"}, {"username": "_laisaguiiar", "verified": false, "name": "La\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 223, "tweet_count": 7321, "listed_count": 0}, "id": "4703491830"}, {"location": "T\u00e1chira, Venezuela", "username": "saidmoanack", "verified": false, "name": "said moanack", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 236, "tweet_count": 56667, "listed_count": 12}, "id": "115719686"}, {"location": "De Venezuela", "username": "Cybelita", "verified": false, "name": "FREEDOM", "public_metrics": {"followers_count": 16734, "following_count": 3090, "tweet_count": 83481, "listed_count": 18}, "id": "561382052"}, {"location": "Brasil", "username": "katyglow", "verified": false, "name": "Pri", "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 3210, "tweet_count": 291502, "listed_count": 29}, "id": "195830408"}, {"location": "Ipatinga/MG", "username": "sheilaandrad", "verified": false, "name": "Sheila Andrade #vote13", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 384, "tweet_count": 85482, "listed_count": 0}, "id": "2664533046"}, {"location": "fla \u2022 lfc \u2022 bruins \u2022 lakers \u2022", "username": "labellxdejords", "verified": false, "name": "jor no mundinho vermelho \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 315, "tweet_count": 78862, "listed_count": 2}, "id": "2402343409"}, {"username": "Ammandaluz", "verified": false, "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 2139, "tweet_count": 11271, "listed_count": 2}, "id": "243453231"}, {"location": "Venezuela  - Miranda", "username": "ingrid_gil", "verified": false, "name": "ingrid gil", "public_metrics": {"followers_count": 8917, "following_count": 9305, "tweet_count": 405816, "listed_count": 43}, "id": "140931135"}, {"location": "Brasil", "username": "marciachocolate", "verified": false, "name": "marciachocolate", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 2889, "tweet_count": 105500, "listed_count": 4}, "id": "48674761"}, {"location": "Jaragu\u00e1, S\u00e3o Paulo", "username": "1910Heloise", "verified": false, "name": "Heloise Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 296, "tweet_count": 23980, "listed_count": 2}, "id": "1663126272"}, {"username": "bmelisaa1", "verified": false, "name": "M.", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1061, "tweet_count": 20232, "listed_count": 0}, "id": "881182763679985664"}, {"username": "jotacorreria", "verified": false, "name": "J.", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 1351, "tweet_count": 155133, "listed_count": 27}, "id": "195815692"}, {"location": "Venezuela", "username": "TABATARJG", "verified": false, "name": "Bamb\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1543, "tweet_count": 37220, "listed_count": 10}, "id": "144320745"}, {"username": "Eumariof1", "verified": false, "name": "Eumariof", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 33, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}, "id": "1179766484626759680"}, {"username": "cru_ur", "verified": false, "name": "Y\u00d8\u00dc\u0158 C\u0158\u00dc$H", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 202, "tweet_count": 504, "listed_count": 0}, "id": "1178456672043503616"}, {"location": "Angra dos Reis", "username": "edivania_gomes1", "verified": false, "name": "didi", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 505, "tweet_count": 32045, "listed_count": 0}, "id": "2891942033"}, {"username": "Gnardon_", "verified": false, "name": "Gabrielle Nardon", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 238, "tweet_count": 2897, "listed_count": 0}, "id": "1082779990737981440"}, {"location": "Brasil", "username": "justmand_", "verified": false, "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 640, "tweet_count": 8737, "listed_count": 2}, "id": "2943090346"}, {"location": "U.S.A.", "username": "vinotinto511", "verified": false, "name": "vinotinto511", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 383, "tweet_count": 132217, "listed_count": 10}, "id": "46858918"}, {"location": "Newport News, VA", "username": "NIMITZCVN68", "verified": false, "name": "NIMITZ", "public_metrics": {"followers_count": 27149, "following_count": 13539, "tweet_count": 516219, "listed_count": 175}, "id": "45139339"}, {"username": "rosanarivas", "verified": false, "name": "Rosana", "public_metrics": {"followers_count": 10657, "following_count": 8058, "tweet_count": 280091, "listed_count": 107}, "id": "58778006"}, {"location": "Distrito Capital, Venezuela", "username": "MILAGROSPERERA", "verified": false, "name": "MILAGROS PERERA", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 625, "tweet_count": 183150, "listed_count": 18}, "id": "502079487"}, {"username": "mavana2", "verified": false, "name": "Carmen Ma. Graterol", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 1301, "tweet_count": 104780, "listed_count": 8}, "id": "190480677"}, {"username": "folkloresadness", "verified": false, "name": "ivy", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 858, "tweet_count": 175753, "listed_count": 13}, "id": "280699961"}, {"location": "cianorte-Pr", "username": "opsolhaaburra", "verified": false, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd9f\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 284, "tweet_count": 12109, "listed_count": 0}, "id": "777684130742099968"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "priscilladecar2", "verified": false, "name": "Prii Carvalho \ud83c\udf35\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 3852, "tweet_count": 4913, "listed_count": 0}, "id": "2771676082"}, {"username": "MERIDAANONYMOUS", "verified": false, "name": "ANONYMOUS MERIDA", "public_metrics": {"followers_count": 13487, "following_count": 1497, "tweet_count": 141632, "listed_count": 41}, "id": "2382394573"}, {"username": "zito2022", "verified": false, "name": "Sr. Zito - Um homem cis Gay com orGulho", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 5001, "tweet_count": 432534, "listed_count": 29}, "id": "34828234"}, {"location": "Berazategui, Argentina", "username": "ale_philipp", "verified": false, "name": "Ale Philipp", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 319, "tweet_count": 3405, "listed_count": 0}, "id": "969017179491459073"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "valennnloi", "verified": false, "name": "\u1d20\u1d00\u029f", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 980, "tweet_count": 10408, "listed_count": 1}, "id": "1074758992944087040"}, {"location": "errejota", "username": "akarolitaz", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 241, "tweet_count": 29133, "listed_count": 0}, "id": "1005273660062621696"}, {"location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "username": "bbabiivitoria", "verified": false, "name": "Artem\u00edsia", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 647, "tweet_count": 20095, "listed_count": 1}, "id": "1110981775227060226"}, {"username": "rochafort", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rocha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 10568, "following_count": 10943, "tweet_count": 43730, "listed_count": 6}, "id": "211162787"}, {"username": "cargobri", "verified": false, "name": "VZLA TE QUIERO LIBRE", "public_metrics": {"followers_count": 2799, "following_count": 2243, "tweet_count": 577876, "listed_count": 69}, "id": "120595027"}, {"location": "El Planeta Tierra", "username": "estebangerbasi", "verified": true, "name": "Esteban Gerbasi", "public_metrics": {"followers_count": 488263, "following_count": 3414, "tweet_count": 107799, "listed_count": 1494}, "id": "26778965"}, {"username": "eaftemponi", "verified": false, "name": "Fonseca", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 395, "tweet_count": 1335, "listed_count": 0}, "id": "3068877844"}, {"username": "hyrocss", "verified": false, "name": "sem tempo, irm\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 198, "tweet_count": 14419, "listed_count": 0}, "id": "160379517"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "sofaz_cagada", "verified": false, "name": "Yanelita", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 299, "tweet_count": 3845, "listed_count": 0}, "id": "1092566597296902145"}, {"location": "Campinas, SP", "username": "sandrocosso", "verified": false, "name": "Sandro Cosso_\"H\u00e1 liberdade quando existe Educa\u00e7\u00e3o\"", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1141, "tweet_count": 1656, "listed_count": 0}, "id": "58513269"}, {"username": "cjfranco_05", "verified": false, "name": "clemente franco", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1919, "tweet_count": 249115, "listed_count": 0}, "id": "113206159"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "SaludGuanajuato", "verified": true, "name": "Secretar\u00eda de Salud", "public_metrics": {"followers_count": 57374, "following_count": 1573, "tweet_count": 34901, "listed_count": 152}, "id": "868796936"}, {"location": "Guanajuato", "username": "GtoInforma", "verified": false, "name": "Guanajuato Informa", "public_metrics": {"followers_count": 10320, "following_count": 651, "tweet_count": 136498, "listed_count": 96}, "id": "918282044"}, {"location": "ele/dele", "username": "violenceboyln", "verified": false, "name": "d\u00e6ni", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 892, "tweet_count": 30799, "listed_count": 0}, "id": "785207165493583872"}, {"location": "Lua", "username": "lulamoluscokkj", "verified": false, "name": "Ju ruru \u20dd\u20d2\u20e4 \ud83d\udcda \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 471, "tweet_count": 7876, "listed_count": 0}, "id": "907643831809712133"}, {"location": "Coronel Fabriciano", "username": "xBernardo", "verified": false, "name": "Bernardo", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 281, "tweet_count": 20643, "listed_count": 0}, "id": "53660739"}, {"location": "MV1", "username": "OURSONG91", "verified": false, "name": "rai\u00b9 - 2XWDC", "public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 3223, "tweet_count": 40541, "listed_count": 23}, "id": "1126889258076266496"}, {"location": "\u00a1DE TODO EL MUNDO! ", "username": "torres_carlos_", "verified": false, "name": "Carlos towers ;)", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 708, "tweet_count": 4041, "listed_count": 0}, "id": "781987365476716544"}, {"username": "ograany", "verified": false, "name": "Any", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 23, "tweet_count": 124, "listed_count": 0}, "id": "1179515921553117184"}, {"location": "Brasil", "username": "JayComents", "verified": false, "name": "Se\u00f1orita\u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 3369, "following_count": 567, "tweet_count": 215200, "listed_count": 17}, "id": "635694885"}, {"username": "medodeser", "verified": false, "name": "J \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1074, "tweet_count": 62921, "listed_count": 3}, "id": "221166967"}, {"location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "username": "Estrelar__", "verified": false, "name": "K\u00e9zia Vit\u00f3ria \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 177, "tweet_count": 5716, "listed_count": 0}, "id": "1166415022546968578"}, {"location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "MSOIV", "verified": false, "name": "Somos mais de 40 milh\u00f5es!", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 2420, "tweet_count": 155347, "listed_count": 11}, "id": "280138129"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Mato Grosso, Brasil.", "username": "PauloRo49195361", "verified": false, "name": "Paulo Roberto Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 24213, "following_count": 24943, "tweet_count": 626429, "listed_count": 45}, "id": "3378004534"}, {"location": "Brasil", "username": "Krica48", "verified": false, "name": "Luciana Campos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7792, "following_count": 7675, "tweet_count": 51590, "listed_count": 2}, "id": "231585949"}, {"location": "Vila Garrido, Vila Velha", "username": "MariiaLuizasr", "verified": false, "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8a \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 361, "tweet_count": 20756, "listed_count": 0}, "id": "903657975625211905"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "lihnanda14", "verified": false, "name": "Lili", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 235, "tweet_count": 2790, "listed_count": 1}, "id": "1129774214020575234"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "yasminborges96", "verified": false, "name": "YasmiN \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 347, "tweet_count": 155773, "listed_count": 29}, "id": "220087459"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "pacupira", "verified": false, "name": "Pacu\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 288, "tweet_count": 6282, "listed_count": 0}, "id": "4893552112"}, {"location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "luizgilsonjr", "verified": false, "name": "Luiz Gilson J\u00fanior \u270a\ud83c\udffd #Antifascista 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2456, "tweet_count": 337452, "listed_count": 238}, "id": "1318443008"}, {"location": "Maca\u00e9, Brasil", "username": "YagoAFerreira", "verified": false, "name": "Yago Ferreira\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 279, "tweet_count": 33245, "listed_count": 0}, "id": "606823201"}, {"location": "Jupiter Jazz", "username": "LeanVinland", "verified": false, "name": "\ud83c\udd7c\ud83c\udd30\ud83c\udd41\ud83c\udd38\ud83c\udd30\ud83c\udd3d\ud83c\udd3e Leyendo vinland saga", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1851, "tweet_count": 18234, "listed_count": 0}, "id": "1101953946309062656"}, {"username": "wallstwolverine", "verified": true, "name": "Wall Street Wolverine", "public_metrics": {"followers_count": 240757, "following_count": 404, "tweet_count": 35964, "listed_count": 612}, "id": "351491321"}, {"location": "Lutando por um mundo melhor ", "username": "fj_lore", "verified": false, "name": "Lore \u2077 13 \u2b50\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 2506, "tweet_count": 155575, "listed_count": 3}, "id": "2292655119"}, {"location": "Venezuela", "username": "_fisiomaux_", "verified": false, "name": "mar\u00eda auxiliadora", "public_metrics": {"followers_count": 4552, "following_count": 4990, "tweet_count": 245855, "listed_count": 32}, "id": "1020733818"}, {"location": "Beverly Hills, CA", "username": "LailaSerpa", "verified": false, "name": "laila serpa", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 940, "tweet_count": 37715, "listed_count": 0}, "id": "2746067157"}, {"location": "Chicago ", "username": "Erick_Rios", "verified": false, "name": "Erick Rios", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 318, "tweet_count": 57758, "listed_count": 2}, "id": "134883069"}, {"location": "na coxa do harry", "username": "hughmebitcx", "verified": false, "name": "\u1d04\u0280\u1d00 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 893, "tweet_count": 6617, "listed_count": 2}, "id": "1135646522111156224"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "dericzinn", "verified": false, "name": "D\u00e9ric", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 261, "tweet_count": 10934, "listed_count": 0}, "id": "1009486260447186945"}, {"username": "Iglesia34348828", "verified": false, "name": "Bi Hepta Campe\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 758, "tweet_count": 14203, "listed_count": 0}, "id": "1178474674491133953"}, {"location": "Rio de Janeiro ", "username": "MsBatatinha", "verified": false, "name": "Batatinha", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 661, "tweet_count": 3058, "listed_count": 0}, "id": "600333758"}, {"location": "Arapongas, Brasil", "username": "azulandeira", "verified": false, "name": "pollypocket", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 824, "tweet_count": 52210, "listed_count": 5}, "id": "393774758"}, {"username": "Amaterasutenshi", "verified": false, "name": "Starlight Wolfie", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1530, "tweet_count": 22247, "listed_count": 12}, "id": "195835762"}, {"username": "gio_assuncao", "verified": false, "name": "gio", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 289, "tweet_count": 11092, "listed_count": 0}, "id": "1000892116887916544"}, {"location": "na minha", "username": "luuuizaaa_", "verified": false, "name": "baronesa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 181, "tweet_count": 4273, "listed_count": 1}, "id": "1034095549010665473"}, {"location": "upside down", "username": "xdrobnievski", "verified": false, "name": "soso", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 140, "tweet_count": 321, "listed_count": 0}, "id": "1154871519715188741"}, {"username": "veronicaplutao", "verified": false, "name": "ver\u00f4nica plut\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 183, "tweet_count": 4928, "listed_count": 0}, "id": "1080542814830804997"}, {"username": "lauraale23", "verified": false, "name": "Laura Malav\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1223, "tweet_count": 18947, "listed_count": 9}, "id": "118165666"}, {"location": "Macei\u00f3", "username": "HeberWelby", "verified": false, "name": "Heber \u2764\ufe0f #Lula13 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 2294, "tweet_count": 25942, "listed_count": 1}, "id": "1024584565"}, {"location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "username": "yoongi_zz", "verified": false, "name": "AnaJu\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 653, "tweet_count": 18564, "listed_count": 1}, "id": "1052058140131414023"}, {"location": "Brasil", "username": "deh_guima", "verified": false, "name": "d\u00e9borah", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 41, "tweet_count": 20262, "listed_count": 3}, "id": "4590443789"}, {"username": "Fleckhorigome", "verified": false, "name": "Felipe Dupitilio", "public_metrics": {"followers_count": 3452, "following_count": 1809, "tweet_count": 168231, "listed_count": 4}, "id": "1429393778"}, {"username": "MarcosMv876", "verified": false, "name": "Marco Veniccio", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 834, "tweet_count": 15483, "listed_count": 1}, "id": "3294255381"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "clausumettikul", "verified": false, "name": "b \ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1063, "tweet_count": 32143, "listed_count": 6}, "id": "153095593"}, {"username": "LittleWolfness", "verified": false, "name": "Eron", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 960, "tweet_count": 1082, "listed_count": 0}, "id": "2905593857"}, {"username": "mancrisantana", "verified": false, "name": "Amanda Cristine \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 2843, "tweet_count": 69333, "listed_count": 1}, "id": "3226193218"}, {"location": "multifandom", "username": "ddskies", "verified": false, "name": "gabbs", "public_metrics": {"followers_count": 9092, "following_count": 4987, "tweet_count": 132703, "listed_count": 22}, "id": "2741191156"}, {"location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "caiosarmet", "verified": false, "name": "caio \u225b\u2263", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 729, "tweet_count": 7224, "listed_count": 0}, "id": "915387407796760576"}, {"username": "MariaEliza_28", "verified": false, "name": "Maria Eliza", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 433, "tweet_count": 6626, "listed_count": 0}, "id": "816671614536478720"}, {"location": "Puerto Cabello Edo Carabobo ", "username": "MSFRFUENTES", "verified": false, "name": "Manuel Fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 4599, "following_count": 4537, "tweet_count": 190397, "listed_count": 32}, "id": "100269244"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "Dnlgzerpa", "verified": false, "name": "Daniel G Zerpa", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 457, "tweet_count": 1774, "listed_count": 0}, "id": "1151546642669215745"}, {"username": "Armerian32", "verified": false, "name": "Aesthetic-Bitch", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 761, "tweet_count": 12387, "listed_count": 0}, "id": "1111591148127162368"}, {"location": "floripa ", "username": "purpswmila", "verified": false, "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 4321, "following_count": 3395, "tweet_count": 43241, "listed_count": 2}, "id": "951490439185620992"}, {"location": "Venezuela", "username": "rmriestra", "verified": false, "name": "rmr", "public_metrics": {"followers_count": 27405, "following_count": 18446, "tweet_count": 485570, "listed_count": 148}, "id": "1103943134"}, {"location": "Manaus-Am", "username": "rubenssousaa", "verified": false, "name": "rubens", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 184, "tweet_count": 6866, "listed_count": 0}, "id": "157992956"}, {"username": "agimediata", "verified": false, "name": "Imediata", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 433, "tweet_count": 154730, "listed_count": 6}, "id": "136040782"}, {"location": "New York City", "username": "revbillytalen", "verified": true, "name": "Reverend Billy Talen", "public_metrics": {"followers_count": 47798, "following_count": 22888, "tweet_count": 8081, "listed_count": 609}, "id": "22320092"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Brenda_Gome17", "verified": false, "name": "Brenda Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 18, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "id": "1179357093071147008"}, {"location": "Anchieta, Brasil", "username": "Anacarolina_bm", "verified": false, "name": "carol\u2696\ufe0f\ud83c\udf7b\u23f3", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 123, "tweet_count": 9965, "listed_count": 0}, "id": "1035735993029222400"}, {"username": "eitahemmm", "verified": false, "name": "nati", "public_metrics": {"followers_count": 2952, "following_count": 2905, "tweet_count": 24176, "listed_count": 4}, "id": "3027788534"}, {"location": "Vitoria-ES", "username": "Whisnidy", "verified": false, "name": "Daniel Luiz O.W \uea00 \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 39978, "following_count": 29699, "tweet_count": 46788, "listed_count": 18}, "id": "299803896"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "stheeezinha", "verified": false, "name": "STHE \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 565, "tweet_count": 26739, "listed_count": 0}, "id": "981501658038497281"}, {"username": "barbaradumont04", "verified": false, "name": "chica lunar", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 531, "tweet_count": 13569, "listed_count": 1}, "id": "3050497234"}, {"location": "Brasil", "username": "PatrciaPachec20", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Patr\u00edcia Pacheco\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1066, "tweet_count": 20501, "listed_count": 0}, "id": "1088900464211562496"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "JuMoura__", "verified": false, "name": "Ju! \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 393, "tweet_count": 185176, "listed_count": 107}, "id": "111661952"}, {"location": "Bel\u00e9m", "username": "luanacastroalve", "verified": false, "name": "Luana", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 911, "tweet_count": 38744, "listed_count": 5}, "id": "50197347"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "ketsonlneres", "verified": false, "name": "macumbeiro de araque", "public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 1558, "tweet_count": 71712, "listed_count": 3}, "id": "2304906188"}, {"location": "ela/sua", "username": "bealayh", "verified": false, "name": "luiza :)))", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 304, "tweet_count": 23211, "listed_count": 1}, "id": "1143296132656848896"}, {"location": "POET | ARTIST \ud83c\udf70 022\u2600\ufe0f", "username": "loveklipmotion_", "verified": false, "name": "soso\u2077\ud83d\udc8b\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 4162, "following_count": 4929, "tweet_count": 128830, "listed_count": 12}, "id": "2782629578"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "maluz_sartor", "verified": false, "name": "sartor", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 277, "tweet_count": 53820, "listed_count": 1}, "id": "712765898793295872"}, {"location": "Curitiba, Brazil", "username": "PedroFCrepaldi", "verified": false, "name": "peter creps \ud83d\udc06\ud83d\udea9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1007, "tweet_count": 39971, "listed_count": 17}, "id": "18068446"}, {"location": "Araraquara, Brasil", "username": "profetadorancor", "verified": false, "name": "Chavista leitor de Kropotkin", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 256, "tweet_count": 122263, "listed_count": 4}, "id": "305534160"}, {"username": "BabiPeralles", "verified": false, "name": "ordinary girl", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 586, "tweet_count": 13104, "listed_count": 1}, "id": "130040237"}, {"location": "#\u4e2d\u672c\u60a0\u592a\u250a\ud83d\udcee\u1d4e\u1d4e nct.exo.aespa.\u2661", "username": "winkostarz", "verified": false, "name": "\u00e6-via (\u611b) THIS IS WHY bi\u00f3loga do ator yuta", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 1967, "tweet_count": 78136, "listed_count": 12}, "id": "776198954551742464"}, {"location": "valentine (18+)", "username": "P3ACHYUN", "verified": false, "name": "lyn", "public_metrics": {"followers_count": 3350, "following_count": 992, "tweet_count": 77169, "listed_count": 24}, "id": "3027867385"}, {"username": "bmtgomes20", "verified": false, "name": "Benny", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 403, "tweet_count": 8058, "listed_count": 2}, "id": "2423271856"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "zmouraopinto", "verified": false, "name": "Z\u00e9 Maria", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 253, "tweet_count": 13600, "listed_count": 2}, "id": "1630871540"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "hans_huaman", "verified": false, "name": "Hans Lenin", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 434, "tweet_count": 51079, "listed_count": 2}, "id": "891671353954152448"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444"}, {"username": "maiaralimarj", "verified": false, "name": "Maiara \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 1615, "tweet_count": 9373, "listed_count": 4}, "id": "722966178948325376"}, {"username": "fmontagnane", "verified": false, "name": "Seren\u00edssima", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 2051, "tweet_count": 33995, "listed_count": 20}, "id": "29327589"}, {"username": "Ricardo26834570", "verified": false, "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 284, "tweet_count": 13000, "listed_count": 0}, "id": "1100708311425523712"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "san_vivi_", "verified": false, "name": "Sandra \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1389, "tweet_count": 154559, "listed_count": 0}, "id": "1939348687"}, {"location": "El Mundo Libre", "username": "contiki12", "verified": false, "name": "contiki", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 390, "tweet_count": 10539, "listed_count": 0}, "id": "756646535811784704"}, {"username": "archfredo", "verified": false, "name": "Alfredo", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 3922, "tweet_count": 25957, "listed_count": 10}, "id": "4882731712"}, {"location": "Zapopan, Jalisco", "username": "jorgeczcs", "verified": false, "name": "Jorge Colmenares", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 150, "tweet_count": 8628, "listed_count": 2}, "id": "3258719629"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "WBPictures_Mx", "verified": true, "name": "WB Pictures M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1694296, "following_count": 510, "tweet_count": 26725, "listed_count": 856}, "id": "263246080"}, {"location": "No final das contas", "username": "marcos_vinicp", "verified": false, "name": "Marcos Vinicius \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 479, "tweet_count": 1678, "listed_count": 0}, "id": "888552575951392770"}, {"location": "An\u00e1polis, Goi\u00e1s", "username": "lizalvesf", "verified": false, "name": "Liza", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 164, "tweet_count": 22229, "listed_count": 0}, "id": "2768161138"}, {"username": "reanorima", "verified": false, "name": "regi", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 165, "tweet_count": 432, "listed_count": 0}, "id": "1136728944345063433"}, {"location": "Brasil", "username": "GSNOFICIAL_", "verified": false, "name": "GSN #BEIJOCOMSAD \ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 2354, "tweet_count": 6230, "listed_count": 2}, "id": "80100564"}, {"username": "BlogRogerioSR", "verified": false, "name": "Da Minha Janela - Rog\u00e9rio Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 2552, "tweet_count": 75549, "listed_count": 7}, "id": "24474471"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "username": "FabioRo", "verified": false, "name": "F\u00e1bio Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 309, "tweet_count": 2463, "listed_count": 2}, "id": "43442880"}, {"location": "Guatemala", "username": "Georg01010101", "verified": false, "name": "k\u00f8k\u00eb \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 542, "tweet_count": 26094, "listed_count": 6}, "id": "513379721"}, {"username": "Montse_Avalos", "verified": false, "name": "Montserrat \u00c1valos \ud83c\udfbe", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 120, "tweet_count": 15984, "listed_count": 2}, "id": "142356321"}, {"username": "Ufo_Spain", "verified": false, "name": "Ufo-Spain Magazine", "public_metrics": {"followers_count": 6014, "following_count": 1146, "tweet_count": 24936, "listed_count": 61}, "id": "713624605198589952"}, {"username": "AlerCatastrofes", "verified": false, "name": "Alerta Cat\u00e1strofes", "public_metrics": {"followers_count": 7003, "following_count": 4361, "tweet_count": 8296, "listed_count": 0}, "id": "1470928758"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "username": "MariahPostay", "verified": false, "name": "mariah\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 206, "tweet_count": 7975, "listed_count": 0}, "id": "857377968024367107"}, {"username": "R_Agasi9469", "verified": false, "name": "\u30a2\u30ac\u30b7\ud83d\ude91\ud83d\ude08\ud83c\udf19\u2693\ud83c\udf59\ud83e\udd16\ud83e\udd40\ud83e\uddea\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 3568, "tweet_count": 215203, "listed_count": 0}, "id": "1423252914"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776"}, {"location": "Roma, It\u00e1lia", "username": "gramscista", "verified": false, "name": "#AntonioGramsci\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1597, "tweet_count": 372378, "listed_count": 27}, "id": "50365655"}, {"username": "sopinhasz_", "verified": false, "name": "sofhiazinha\u00b2 \ud83e\uddad", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 139, "tweet_count": 13726, "listed_count": 0}, "id": "1137035892294598656"}, {"username": "Valentin_2012", "verified": false, "name": "V.J.", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 23, "tweet_count": 7985, "listed_count": 0}, "id": "464395351"}, {"location": "Bs As Argentina. ", "username": "notiarjona", "verified": false, "name": "NOTIARJONA", "public_metrics": {"followers_count": 44223, "following_count": 39, "tweet_count": 72402, "listed_count": 44}, "id": "71401428"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "rafaelbonnal", "verified": false, "name": "Rafa (bonnal) Faria", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 201, "tweet_count": 49837, "listed_count": 12}, "id": "107710611"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "nogslindo", "verified": false, "name": "nono", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 371, "tweet_count": 10367, "listed_count": 0}, "id": "1080965844987990016"}, {"location": "Campinas, Brasil", "username": "minerobrazao", "verified": false, "name": "Henrique Braz\u00e3o | 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 1966, "tweet_count": 195250, "listed_count": 53}, "id": "35981263"}, {"location": "Natal/RN/Brazil", "username": "defensormanuel", "verified": false, "name": "Manuel Sabino Pontes", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 782, "tweet_count": 11427, "listed_count": 5}, "id": "28556219"}, {"location": "Bahia, Brasil", "username": "tailanweb", "verified": false, "name": "Tailan", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 93, "tweet_count": 2830, "listed_count": 0}, "id": "1044606773460709376"}, {"location": "Mato Planet \ud83d\ude80", "username": "bunnybss", "verified": false, "name": "bichinho de jac\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 530, "tweet_count": 61193, "listed_count": 5}, "id": "2914979249"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "itsgabriellis", "verified": false, "name": "gabriella", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 625, "tweet_count": 7590, "listed_count": 0}, "id": "1112086844047609857"}, {"username": "nosrednajr", "verified": false, "name": "janjan", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 212, "tweet_count": 8128, "listed_count": 0}, "id": "169978397"}, {"location": "Oper\u00e1rio, NH", "username": "seguemeuoutrott", "verified": false, "name": "segue meu outro tt", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 509, "tweet_count": 13989, "listed_count": 0}, "id": "824665307407081472"}, {"location": "0/27", "username": "Thaisrodriguiis", "verified": false, "name": "THAIS \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 703, "tweet_count": 40969, "listed_count": 0}, "id": "3147909423"}, {"username": "samoedadf", "verified": false, "name": "Dom Eduardo Lima", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 482, "tweet_count": 36196, "listed_count": 15}, "id": "58494765"}, {"location": "Santa Izabel do Oeste - Pr", "username": "GersonGhiggi", "verified": false, "name": "GersonLuizGhiggi", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 2682, "tweet_count": 121428, "listed_count": 5}, "id": "334858901"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MCPerre", "verified": false, "name": "Concepcion Perre", "public_metrics": {"followers_count": 2549, "following_count": 797, "tweet_count": 18946, "listed_count": 40}, "id": "1700139656"}, {"username": "ACiruelos", "verified": false, "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1875, "tweet_count": 10591, "listed_count": 6}, "id": "388814449"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "maluz_br", "verified": false, "name": "Malu Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 52161, "following_count": 38650, "tweet_count": 388115, "listed_count": 137}, "id": "41648463"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "star_taai", "verified": false, "name": "tay \ud83e\udd1e\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 457, "tweet_count": 42182, "listed_count": 0}, "id": "2925700221"}, {"location": "Brasil", "username": "jpacheco1987", "verified": false, "name": "J\u00falia de A. P. - PhotoContos", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 951, "tweet_count": 3687, "listed_count": 0}, "id": "934513366751678464"}, {"location": "Eu n\u00e3o sou de igarap\u00e9", "username": "_murucututu", "verified": false, "name": "Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1152, "tweet_count": 7598, "listed_count": 3}, "id": "58728374"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "martinagarciaaa", "verified": false, "name": "Martina\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 874, "tweet_count": 58592, "listed_count": 4}, "id": "430879837"}, {"location": "east is up", "username": "julitoide", "verified": false, "name": "julit\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 4963, "tweet_count": 7487, "listed_count": 1}, "id": "993899457631703040"}, {"username": "georgiadara", "verified": false, "name": "amaral \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 1966, "tweet_count": 53813, "listed_count": 11}, "id": "1020514783630692359"}, {"username": "luisabecken", "verified": false, "name": "luisa becken", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 364, "tweet_count": 72691, "listed_count": 1}, "id": "456753628"}, {"username": "pauladfons", "verified": false, "name": "Pauladfons", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 489, "tweet_count": 26653, "listed_count": 6}, "id": "52436794"}, {"username": "MarcosTrappi", "verified": false, "name": "Marcos Trappi", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 991, "tweet_count": 35217, "listed_count": 4}, "id": "2990742303"}, {"location": "Pal\u00e1cio Do Jaburu, Bras\u00edlia", "username": "rainhadogado171", "verified": false, "name": "Rainha do Gado", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 861, "tweet_count": 4233, "listed_count": 0}, "id": "1156614282429251585"}, {"location": "Asteroide B612", "username": "ccloudsf", "verified": false, "name": "clara", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 192, "tweet_count": 8206, "listed_count": 0}, "id": "1158091765813063680"}, {"location": "RJ", "username": "Elinaunsei", "verified": false, "name": "Elisangela Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 574, "tweet_count": 5364, "listed_count": 6}, "id": "26809944"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "afrorevolt", "verified": false, "name": "AFRO REVOLT", "public_metrics": {"followers_count": 45862, "following_count": 7538, "tweet_count": 151160, "listed_count": 195}, "id": "713618014"}, {"location": "Em algum lugar de Aracaju/SE", "username": "d4df94d905c7418", "verified": false, "name": "Vivo num pa\u00eds \u00e0 deriva", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 0, "tweet_count": 89310, "listed_count": 2}, "id": "2881612125"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Poder360", "verified": true, "name": "Poder360", "public_metrics": {"followers_count": 119638, "following_count": 1952, "tweet_count": 117533, "listed_count": 1152}, "id": "4896510833"}, {"username": "Suzanne_Roig", "verified": false, "name": "Suzanne Roig Fuertes", "public_metrics": {"followers_count": 3557, "following_count": 1737, "tweet_count": 21958, "listed_count": 24}, "id": "1387140756"}, {"username": "Pery_cos", "verified": false, "name": "Federico Huerta R", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 9, "tweet_count": 7396, "listed_count": 3}, "id": "122476070"}, {"username": "gersonhenrique3", "verified": false, "name": "Gerson Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 743, "tweet_count": 4967, "listed_count": 0}, "id": "452266229"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ricardobrmc", "verified": false, "name": "Ricardo Borges", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 447, "tweet_count": 24667, "listed_count": 2}, "id": "2561928617"}, {"location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "username": "MidiasRondonia", "verified": false, "name": "M\u00eddias De Rond\u00f4nia\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 134, "tweet_count": 29589, "listed_count": 2}, "id": "809788824050077696"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "segueai8", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9SEGUE AI \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 18173, "following_count": 18681, "tweet_count": 10565, "listed_count": 8}, "id": "1246826041"}, {"username": "born_slippy24", "verified": false, "name": "oscar", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 91, "tweet_count": 12591, "listed_count": 0}, "id": "1144641302337921025"}, {"location": "Yumbo, Colombia", "username": "Epimete0", "verified": false, "name": "W.Orga", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 337, "tweet_count": 905, "listed_count": 1}, "id": "802784796"}, {"username": "annagramas", "verified": false, "name": "cupinxa do lula \ud83e\udd91\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 291, "tweet_count": 16624, "listed_count": 6}, "id": "177013525"}, {"username": "ewandrojr", "verified": false, "name": "Rubro Negro \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 235, "tweet_count": 3775, "listed_count": 0}, "id": "1085926843000213511"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "tarcisioow", "verified": false, "name": "Tarc\u00edsio Targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 402, "tweet_count": 15557, "listed_count": 0}, "id": "1120033959356846083"}, {"location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "username": "jdartangnan", "verified": false, "name": "\u03b5\u03c0\u03bf\u03c7\u03b7", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 341, "tweet_count": 16787, "listed_count": 4}, "id": "33592986"}, {"location": "Pelotas, RS", "username": "AlbinaFalcatrua", "verified": false, "name": "ela foi minha fossora", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 569, "tweet_count": 84226, "listed_count": 2}, "id": "1293446360"}, {"username": "SairaRa62834902", "verified": false, "name": "Saira Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 38, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "id": "1177992823234269184"}, {"location": "Natal - Rio Grande do Norte", "username": "Vanessinhaatb", "verified": false, "name": "Vanessa Barbalho", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 483, "tweet_count": 12502, "listed_count": 4}, "id": "194376785"}, {"username": "DecaVess", "verified": false, "name": "Deca", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 1813, "tweet_count": 132494, "listed_count": 29}, "id": "1263522038"}, {"location": "Kyoshi island", "username": "beltoscano_", "verified": false, "name": "beu", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 409, "tweet_count": 3344, "listed_count": 2}, "id": "1108013825112993798"}, {"location": "SLZ / BSB ", "username": "Gledson_MA", "verified": false, "name": "Gledson Brito", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 970, "tweet_count": 66771, "listed_count": 9}, "id": "53761997"}, {"username": "VEIGARRUDA", "verified": false, "name": "CESAR ARRUDA", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1717, "tweet_count": 16006, "listed_count": 0}, "id": "89921819"}, {"username": "AdrianSagra1", "verified": false, "name": "Adrian S\u00e1gara", "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 5001, "tweet_count": 144815, "listed_count": 144}, "id": "524691009"}, {"location": "Espa\u00f1a / Spain", "username": "LGTBNews", "verified": false, "name": "LGBTIQ+", "public_metrics": {"followers_count": 40666, "following_count": 3942, "tweet_count": 74335, "listed_count": 396}, "id": "225481299"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LacerdaFutebol", "verified": false, "name": "Wellington Lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 4892, "tweet_count": 64222, "listed_count": 2}, "id": "203706174"}, {"location": "Brasil", "username": "verorquideas", "verified": false, "name": "VeRa", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 431, "tweet_count": 56941, "listed_count": 0}, "id": "235988099"}, {"username": "ElettraSantana", "verified": false, "name": "Elettra Lula da Silva Santana", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 596, "tweet_count": 110443, "listed_count": 0}, "id": "844385583090864128"}, {"location": "Rio de Janeiro, RJ", "username": "DricaCamaraRio", "verified": false, "name": "DricaCamaraRio", "public_metrics": {"followers_count": 13756, "following_count": 5153, "tweet_count": 130095, "listed_count": 17}, "id": "3111481431"}, {"location": "Guatemala", "username": "mishdeselva", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1073, "tweet_count": 14884, "listed_count": 5}, "id": "967954869133901824"}, {"location": "fundo do po\u00e7o", "username": "queirolz", "verified": false, "name": "carot\u00e1ria", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 702, "tweet_count": 143774, "listed_count": 29}, "id": "151468930"}, {"location": "Brasil", "username": "herlanicecosta", "verified": false, "name": "costa", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1093, "tweet_count": 41453, "listed_count": 2}, "id": "379516989"}, {"location": "Brazil", "username": "pretatfp", "verified": false, "name": "sra T", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 114, "tweet_count": 33123, "listed_count": 0}, "id": "847512921819267073"}, {"username": "gerdinkere", "verified": false, "name": "Speedway GP", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 159, "tweet_count": 226, "listed_count": 0}, "id": "1119952023749824512"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "peterjordan100", "verified": true, "name": "Peter Jordan", "public_metrics": {"followers_count": 689421, "following_count": 629, "tweet_count": 5584, "listed_count": 352}, "id": "3311716376"}, {"username": "crisvireijacare", "verified": false, "name": "DelataTudoQueiroz\ud83e\uddc1\ud83d\udc1cFora Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 4825, "tweet_count": 238522, "listed_count": 4}, "id": "882438371678851077"}, {"username": "sensesnarry", "verified": false, "name": "Thai", "public_metrics": {"followers_count": 9345, "following_count": 7614, "tweet_count": 173973, "listed_count": 8}, "id": "1026861175"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ElianadaCruzRo1", "verified": false, "name": "Eliana", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 2184, "tweet_count": 340921, "listed_count": 5}, "id": "1058510955053809664"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "CubasRegina", "verified": false, "name": "Ginah Lula Cubas", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 404, "tweet_count": 66277, "listed_count": 0}, "id": "866369499263619076"}, {"username": "fernandalpt39", "verified": false, "name": "Fernanda Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 180, "tweet_count": 1060, "listed_count": 0}, "id": "2887583237"}, {"location": "Natal, Brasil", "username": "carloosarnaldo", "verified": false, "name": "Carlos Arnaldo", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 363, "tweet_count": 7358, "listed_count": 0}, "id": "796376958795915264"}, {"username": "jesueldesouza", "verified": false, "name": "JSouza #vaicorinthians", "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 4209, "tweet_count": 78561, "listed_count": 0}, "id": "410287050"}, {"location": "Nashville", "username": "TBagz711", "verified": false, "name": "Al \u201cThe Butcher\u201d Dente", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 319, "tweet_count": 5378, "listed_count": 7}, "id": "54688041"}, {"username": "Jadriantalks", "verified": false, "name": "J \u2122\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1218, "tweet_count": 14033, "listed_count": 0}, "id": "586232367"}, {"location": "mikrokosmos\u2728", "username": "galaxyunki", "verified": false, "name": "gih\u2077 \ud83d\udcd6:", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 292, "tweet_count": 4975, "listed_count": 0}, "id": "1048984701728428033"}, {"location": "Taquara, Rio de Janeiro", "username": "Kinhosr10", "verified": false, "name": ".Vinicios", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 738, "tweet_count": 22097, "listed_count": 1}, "id": "246817240"}, {"location": "Brasil\u00e2ndia, S\u00e3o Paulo", "username": "Ma_lopess2", "verified": false, "name": "-M", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 2082, "tweet_count": 45987, "listed_count": 3}, "id": "112245059"}, {"location": "Puerto Rico", "username": "ASSMCAonline", "verified": false, "name": "ASSMCAonline", "public_metrics": {"followers_count": 7261, "following_count": 1641, "tweet_count": 36323, "listed_count": 54}, "id": "723512861159366656"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "raulolivares___", "verified": false, "name": "Roe", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 117, "tweet_count": 5902, "listed_count": 0}, "id": "868573712957804546"}, {"location": "PMC", "username": "NonnaZucco", "verified": false, "name": "Olga Zucco", "public_metrics": {"followers_count": 3865, "following_count": 4510, "tweet_count": 244691, "listed_count": 13}, "id": "500934735"}, {"location": "Santiago - Chile             ", "username": "LeosHeran", "verified": false, "name": "Leo Heran", "public_metrics": {"followers_count": 11766, "following_count": 7440, "tweet_count": 122917, "listed_count": 22}, "id": "479808253"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Carloslaztra", "verified": false, "name": "El castigador", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 233, "tweet_count": 10854, "listed_count": 0}, "id": "806159539255046144"}, {"location": "Peru", "username": "Frospigliosi", "verified": false, "name": "Fernando Rospigliosi", "public_metrics": {"followers_count": 390878, "following_count": 1713, "tweet_count": 70645, "listed_count": 890}, "id": "50374512"}], "tweets": [{"created_at": "2019-10-03T20:56:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10 e 20 policiais militares invadiram o hospital em que ela tinha sido internada (...) e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\"\n https://t.co/q3Cd19LlIS", "edit_history_tweet_ids": ["1179862788153446401"], "id": "1179862788153446401", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 15, "like_count": 330, "quote_count": 6}, "author_id": "336878973", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/q3Cd19LlIS", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:00:15.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fizeram. A\u00ed, esses servidores invadem o hospital para tentar pegar a bala que matou Agatha.\n\nSe vc defende a atua\u00e7\u00e3o da Pm num caso desses, talvez vc deva repensar.", "edit_history_tweet_ids": ["1179909057639063553"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "id": "1179909057639063553", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 8, "like_count": 2180, "quote_count": 9}, "author_id": "283230411"}, {"created_at": "2019-10-03T19:59:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179848483811012608"], "id": "1179848483811012608", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 46, "like_count": 3365, "quote_count": 86}, "author_id": "28436011", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:00:19.000Z", "lang": "es", "text": "EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQGZvu10e", "edit_history_tweet_ids": ["1179909074990850050"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vYQGZvu10e", "expanded_url": "http://bit.ly/2IlhlAu", "display_url": "bit.ly/2IlhlAu", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/nacionales/extraoficial-hombre-se-suicida-lanzandose-desde-el-quinto-piso-del-centro-comercial-paseo-el-hatillo/?utm_campaign=Twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "id": "1179909074990850050", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 7}, "author_id": "2334661493"}, {"created_at": "2019-10-03T19:40:29.000Z", "lang": "pt", "text": "\"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179843685778907141"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179843685778907141", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 6, "like_count": 1404, "quote_count": 14}, "author_id": "27709402"}, {"created_at": "2019-10-03T22:14:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "edit_history_tweet_ids": ["1179882328526671872"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5608, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "id": "1179882328526671872", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 16, "like_count": 323, "quote_count": 6}, "author_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-10-03T18:23:55.000Z", "lang": "es", "text": "Los constitucionalistas m\u00e1s importantes del Per\u00fa afirman que se ha roto el orden constitucional y legal del pa\u00eds. https://t.co/qsRcRn8r4A", "edit_history_tweet_ids": ["1179824417381244929"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/qsRcRn8r4A", "expanded_url": "https://twitter.com/gilbertvioleta/status/1179824417381244929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qsRcRn8r4A", "media_key": "3_1179824404802326528"}]}, "id": "1179824417381244929", "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 879, "like_count": 591, "quote_count": 120}, "author_id": "71054324"}, {"created_at": "2019-10-03T20:38:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando saiu a not\u00edcia da morte da menina, uma por\u00e7\u00e3o de lesados dizia que n\u00e3o se deveria responsabilizar a pol\u00edcia por este crime. E agora? J\u00e1 pode?\n\nhttps://t.co/GqyVY46idA", "edit_history_tweet_ids": ["1179858241234374674"], "id": "1179858241234374674", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "154335397", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/GqyVY46idA", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "lang": "pt", "text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "id": "1179536983326101504", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "author_id": "2967437679", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T21:21:30.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque virou bandido\n- Porque \u00e9 homossexual \n- Porque o marido matou", "edit_history_tweet_ids": ["1179869105224126469"], "id": "1179869105224126469", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 13, "like_count": 1201, "quote_count": 6}, "author_id": "20771988"}, {"created_at": "2019-10-04T00:42:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@fantasianahi E tem RBD no dia do RBD gente? V\u00e3o chorar no p\u00e9 do Alfonso https://t.co/2j4eepxGlN", "edit_history_tweet_ids": ["1179919630393057280"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.527, "type": "Organization", "normalized_text": "RBD"}, {"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5921, "type": "Organization", "normalized_text": "RBD"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/2j4eepxGlN", "expanded_url": "https://twitter.com/SamilaGrey/status/1179919630393057280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2j4eepxGlN", "media_key": "16_1179919621656387591"}]}, "in_reply_to_user_id": "3157819212", "id": "1179919630393057280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "42739102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179919130591449089"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:31:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de Bolsonaro, de @SF_Moro e de @wilsonwitzel incentivam a\u00e7\u00f5es como essa. Tal qual foi no dia do fogo. Que n\u00e3o sejam cinicos de lavar as m\u00e3os https://t.co/x7YY8mkaIj", "edit_history_tweet_ids": ["1179871694304886784"], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/x7YY8mkaIj", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 140, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "id": "1179871694304886784", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 2, "like_count": 547, "quote_count": 2}, "author_id": "14840456"}, {"created_at": "2019-10-03T13:45:36.000Z", "lang": "es", "text": "Aquel Aprista que no condene en\u00e9rgicamente el golpe de estado de Vizcarra, el quiebre del orden constitucional no se comporta como Aprista. Peor a\u00fan quien apoye las maniobras del dictador debe ser expulsado del Partido de Haya de la Torre.", "edit_history_tweet_ids": ["1179754375562121217"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.5049, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4306, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}, {"start": 211, "end": 237, "probability": 0.5788, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido de Haya de la Torre"}]}, "id": "1179754375562121217", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 34, "like_count": 401, "quote_count": 10}, "author_id": "86457557"}, {"created_at": "2019-10-04T00:41:23.000Z", "lang": "es", "text": "Rte..que lo lean y escuchen todosssss SEPAN VOTAR!!!!OJOOO AL PIOJOOO!!!NOS VAMOS A LA MIERDAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA https://t.co/GVQs9wDdCy", "edit_history_tweet_ids": ["1179919407637762048"], "id": "1179919407637762048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153531836", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179918585164156929"}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/GVQs9wDdCy", "expanded_url": "https://twitter.com/ufaa22/status/1179918585164156929", "display_url": "twitter.com/ufaa22/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T20:37:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9lix. Equipe m\u00e9dica se recusou a entregar a prova do crime. https://t.co/MefCI1oYmo", "edit_history_tweet_ids": ["1179857981753745410"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 121, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/MefCI1oYmo", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179857981753745410", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 55, "like_count": 1162, "quote_count": 53}, "author_id": "42157075"}, {"created_at": "2019-10-04T00:43:49.000Z", "lang": "pt", "text": "A analogia do que foi dito nas entrevistas com a realidade das mortes dos personagens seria fundamental. Primeiro com o Marvel, com ele falando que se voluntariou para os jogos porque se inspirou em seu pai, um ca\u00e7ador, e ele morreu pelas m\u00e3os de uma ca\u00e7adora, a Katniss", "edit_history_tweet_ids": ["1179920021209960448"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4429, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 263, "end": 269, "probability": 0.6223, "type": "Person", "normalized_text": "Katniss"}]}, "in_reply_to_user_id": "1012371289", "id": "1179920021209960448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1012371289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179920019402219521"}]}, {"created_at": "2019-10-03T22:36:41.000Z", "lang": "pt", "text": "S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trabalho\n-A v\u00edtima estava na faixa de pedestres\n\nN\u00e3o tem como defender, n\u00e3o existe isso de \u201c\u00e9 normal\u201d. Ia achar normal se fosse o teu pai voltando do trabalho?", "edit_history_tweet_ids": ["1179888026459283456"], "id": "1179888026459283456", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 3, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "author_id": "1151377514775924736"}, {"created_at": "2019-10-03T14:55:07.000Z", "lang": "es", "text": "El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del gran sacrificio realizado para reinventarse sobre las ruinas del Populismo. Hoy, cual V\u00edctima enamorada d su Torturador, parece extra\u00f1ar las DESCARGAS EL\u00c9CTRICAS!", "edit_history_tweet_ids": ["1179771867994959872"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.575, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7251, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1179771867994959872", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 8, "like_count": 171, "quote_count": 7}, "author_id": "941644908892512256"}, {"created_at": "2019-10-04T00:40:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@Prado18Naty @mcpedrinho @giovanna_o09 quase que ele quebra o bra\u00e7o de novo", "edit_history_tweet_ids": ["1179919196412665856"], "in_reply_to_user_id": "938413007016747008", "id": "1179919196412665856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312357809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178731205317074945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Prado18Naty", "id": "938413007016747008"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "McPedrinho", "id": "1315775604990660608"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "giovanna_o09", "id": "1039862388"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.8033, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:39:16.000Z", "lang": "pt", "text": "No curr\u00edculo da Josiane a experi\u00eancia dela \u00e9: assassina, chantagista, golpista. E tem mestrado em fazer drama #ADonaDoPeda\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1179918876945063936"], "id": "1179918876945063936", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "435939553"}, {"created_at": "2019-10-03T21:34:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Witzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/NsRkXR1CO4", "edit_history_tweet_ids": ["1179872251673485316"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6425, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/NsRkXR1CO4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}]}, "id": "1179872251673485316", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 10, "like_count": 36, "quote_count": 5}, "author_id": "43340387"}, {"created_at": "2019-10-03T23:45:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Depois do cara se assumir um potencial homicida-suicida, descobre-se que ele estava mentindo.\n\nO Brasil \u00e9 \u00fanico.", "edit_history_tweet_ids": ["1179905399232897030"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1179905399232897030", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "author_id": "3313618782"}, {"created_at": "2019-10-01T13:54:32.000Z", "lang": "es", "text": "Por motivos personales (y acad\u00e9micos) comenzar\u00e9 a cruzar la calle sin mirar a los lados.", "edit_history_tweet_ids": ["1179031848946688000"], "id": "1179031848946688000", "public_metrics": {"retweet_count": 26675, "reply_count": 102, "like_count": 48657, "quote_count": 625}, "author_id": "888930547187286016"}, {"created_at": "2019-10-03T13:31:33.000Z", "lang": "es", "text": "@PeruanoComunica Los balbuceos de Bartra son tan rid\u00edculos como cuando trataba de explicar por qu\u00e9 no hab\u00eda considerado al suicida en su famosa comisi\u00f3n, o cuando quer\u00eda quitarse la responsabilidad de habernos dejado sin posibilidad de elegir congresistas a los que vivimos fuera del pa\u00eds.", "edit_history_tweet_ids": ["1179750841432993792"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7842, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}]}, "in_reply_to_user_id": "2977539507", "id": "1179750841432993792", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "2842729717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179636904079319041"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 185, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s D\u00edaz"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.6749, "type": "Other", "normalized_text": "Carol Moraga"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RcpOPThg5M", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludSsrv/status/1179916186370347008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RcpOPThg5M", "media_key": "3_1179916152094543872"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RcpOPThg5M", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludSsrv/status/1179916186370347008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RcpOPThg5M", "media_key": "3_1179916161426821121"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RcpOPThg5M", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludSsrv/status/1179916186370347008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RcpOPThg5M", "media_key": "3_1179916168733351937"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RcpOPThg5M", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludSsrv/status/1179916186370347008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RcpOPThg5M", "media_key": "3_1179916178543824897"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 16, "username": "fvalvare", "id": "46913409"}, {"start": 125, "end": 138, "username": "Quintavision", "id": "72742324"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:28:35.000Z", "lang": "es", "text": "Seremi @fvalvare junto a Nicol\u00e1s D\u00edaz encargado de Salud Mental y la psic\u00f3loga Carol Moraga, participan de \"Tu Voz Local\" de @Quintavision, para hablar sobre la prevenci\u00f3n del #Suicidio, c\u00f3mo detectar se\u00f1ales y los pasos a seguir para ayudar a una persona con tendencia suicida. https://t.co/RcpOPThg5M", "edit_history_tweet_ids": ["1179916186370347008"], "id": "1179916186370347008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "529583102"}, {"created_at": "2019-10-03T12:00:40.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gigante esquadr\u00e3o da morte .\n\nPM que matou menino de 12 anos em SP tem outras 8 mortes na carreira @UOLNoticias @UOL https://t.co/jUsSTASXUM", "edit_history_tweet_ids": ["1179727967439802368"], "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 180, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/jUsSTASXUM", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 226, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 227, "end": 231, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "id": "1179727967439802368", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 59, "like_count": 1532, "quote_count": 9}, "author_id": "46040478"}, {"created_at": "2019-10-03T02:02:59.000Z", "lang": "es", "text": "Siguen arbitrariedades de Fiscal P\u00e9rez. Interroga a Barata sobre aportes @APRA_Oficial y no cita a los abogados del partido aprista para asistir a audiencia y/o efectuar contrainterrogatorio. Las investigaciones de P\u00e9rez las hace como si fuera su chacra! Le importa nada derechos", "edit_history_tweet_ids": ["1179577555235594242"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal P\u00e9rez"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 86, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "id": "1179577555235594242", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 22, "like_count": 346, "quote_count": 8}, "author_id": "1237286593"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 254, "tag": "aculpaedowitzel"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8387, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Ldr6VpiW31", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?fbclid=IwAR2BsIYx4q5WyPhB1r_aoVqpC3ja_6f9Vuv08VHLxUqHsjDGZwfhm6pEglA", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?fbclid=IwAR2BsIYx4q5WyPhB1r_aoVqpC3ja_6f9Vuv08VHLxUqHsjDGZwfhm6pEglA"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:10:25.000Z", "lang": "pt", "text": "A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1veis. Isto \u00e9 intoler\u00e1vel. O Governador tem a obriga\u00e7\u00e3o de se pronunciar imediatamente sobre estas grav\u00edssimas den\u00fancias. #aculpaedowitzel https://t.co/Ldr6VpiW31", "edit_history_tweet_ids": ["1179851216425291778"], "id": "1179851216425291778", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 6, "like_count": 346, "quote_count": 10}, "author_id": "799260530"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "created_at": "2019-10-03T17:33:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@danielPMERJ's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1179811620761018368"], "id": "1179811620761018368", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 116, "like_count": 1894, "quote_count": 32}, "author_id": "912492779669999616", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 92, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T12:57:54.000Z", "lang": "es", "text": "Henry: \u00bfEst\u00e1s seguro de querer trabajar c\u00f3mo esp\u00eda? Es una misi\u00f3n suicida.\nJohn: No hay hombre m\u00e1s capacitado que yo, comandante. Estoy preparado para asumir la responsabilidad.\nHenry: Bien, necesitaremos un pasaporte falso.\nJohn: Con un nombre distinto al m\u00edo.", "edit_history_tweet_ids": ["1179742371313000448"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.7123, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.6914, "type": "Person", "normalized_text": "John"}]}, "id": "1179742371313000448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1045263062075396097"}, {"created_at": "2019-10-03T13:33:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://t.co/VqLiiP455g", "edit_history_tweet_ids": ["1179751276403478528"], "id": "1179751276403478528", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 16, "like_count": 369, "quote_count": 3}, "author_id": "89410723", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179750592979197952"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/VqLiiP455g", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1179750592979197952", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:23:26.000Z", "lang": "pt", "text": "\"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttps://t.co/ir0xZna8e5", "edit_history_tweet_ids": ["1179899791284883457"], "id": "1179899791284883457", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 154, "quote_count": 3}, "author_id": "967454499500707840", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ir0xZna8e5", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 83, "tag": "noticiascristianas"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "pastor"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "suicidio"}, {"start": 102, "end": 109, "tag": "africa"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/RTG8gtqoUi", "expanded_url": "https://buff.ly/30F8lN3", "display_url": "buff.ly/30F8lN3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noticiacristiana.com/pastor/2019/10/pastor-suicida-rumores-esposa-infiel.html/amp"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:02:32.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\ude2f\ud83d\ude2aPastor se suicida tras rumores de que su esposa le era infiel #noticiascristianas #pastor #suicidio #africa \nhttps://t.co/RTG8gtqoUi", "edit_history_tweet_ids": ["1179819035002904576"], "id": "1179819035002904576", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "14519812"}, {"created_at": "2019-10-03T23:43:11.000Z", "lang": "es", "text": "Sus familiares indicaron que el profesor sufr\u00eda depresi\u00f3n https://t.co/1AkOtxtn5p", "edit_history_tweet_ids": ["1179904763892244480"], "id": "1179904763892244480", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "42782290", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/1AkOtxtn5p", "expanded_url": "http://bit.ly/2OhWKAR", "display_url": "bit.ly/2OhWKAR"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 119, "tag": "JuevesMusicales"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/y2MWITE9QL", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/7FONuba0etgjuJcUTjkMVB?si=QBz08WqMTHeF5LfJBsL0nQ", "display_url": "open.spotify.com/track/7FONuba0\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:38:17.000Z", "lang": "es", "text": "Amor m\u00edo, amor m\u00edo, diab\u00f3lico y lun\u00e1tico \u00bfqu\u00e9 poder ejerces sobre mi, que hasta suicida soy por ti...8\n#JuevesMusicales\nhttps://t.co/y2MWITE9QL", "edit_history_tweet_ids": ["1179843128938913792"], "id": "1179843128938913792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1016160832277762048"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 98, "tag": "Inv\u00e9ntateAlgo"}, {"start": 186, "end": 202, "tag": "ElClubDeLaPelea"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.8885, "type": "Person", "normalized_text": "Chuck Palahniuk"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.7095, "type": "Other", "normalized_text": "Inv\u00e9ntateAlgo"}, {"start": 187, "end": 201, "probability": 0.725, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLaPelea"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/DRbk9Sdgce", "expanded_url": "https://twitter.com/MegustaleerCo/status/1179850700962050049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DRbk9Sdgce", "media_key": "3_1179850695471747073"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:08:22.000Z", "lang": "es", "text": "As\u00ed quedamos despu\u00e9s de leer a Chuck Palahniuk* en su m\u00e1s reciente libro de cuentos #Inv\u00e9ntateAlgo.\n\nUn libro impresionante, de una sinceridad suicida y cruda.\n\n\u00bfDe qu\u00e9 trata?\n*Autor de #ElClubDeLaPelea https://t.co/DRbk9Sdgce", "edit_history_tweet_ids": ["1179850700962050049"], "id": "1179850700962050049", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "240822201"}, {"created_at": "2019-10-04T00:28:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@shinoeyes S\u00e9rio? Eu assisti tudo at\u00e9 o final e a\u00ed senti 3 coisas:\n1. Raiva porque mataram o Ash do nada.\n2. Tristeza porque mataram o Ash bem no finalzinho.\n3. Que pregaram uma maldita pe\u00e7a em mim e nos meus sentimentos.", "edit_history_tweet_ids": ["1179916177906307074"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 95, "probability": 0.485, "type": "Person", "normalized_text": "Ash"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "Ash"}]}, "in_reply_to_user_id": "1095378227185496065", "id": "1179916177906307074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "805076600211566592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179915203166769153"}]}, {"created_at": "2019-10-03T22:59:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Parece que vai rolar puni\u00e7\u00e3o por n\u00e3o terem conseguido.\nhttps://t.co/ka4f5howZs", "edit_history_tweet_ids": ["1179893754603429888"], "id": "1179893754603429888", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 108, "quote_count": 1}, "author_id": "55977946", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ka4f5howZs", "expanded_url": "https://istoe.com.br/witzel-manda-apurar-se-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "istoe.com.br/witzel-manda-a\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T21:41:54.000Z", "lang": "pt", "text": "A galera do \"n\u00e3o sabemos quem atirou\" ainda est\u00e3o se fazendo de sonsos depois da reportagem que disse que PMs invadiram o hospital para tentar pegar a bala que matou \u00c1gatha?", "edit_history_tweet_ids": ["1179874241342312448"], "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 171, "probability": 0.3882, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "id": "1179874241342312448", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 142, "quote_count": 3}, "author_id": "2620301570"}, {"created_at": "2019-10-03T11:39:13.000Z", "lang": "es", "text": "No es lo correcto, pero las cosas como son\u00bf sabe lucianita de donde viene su \"patrimonio\" heredado??, su api, salio de un departamentito en Bre\u00f1a a una mansion en la molina, en toda su vida? NO solo en 5 a\u00f1itos, all\u00ed empieza el \"emporio\" Leon, ministro del suicida, 1er gobierno. https://t.co/STJP1H5fQG", "edit_history_tweet_ids": ["1179722569756397570"], "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 144, "probability": 0.9498, "type": "Place", "normalized_text": "Bre\u00f1a"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.472, "type": "Person", "normalized_text": "Leon"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/STJP1H5fQG", "expanded_url": "https://twitter.com/lapicitorojo/status/1179547428623732741", "display_url": "twitter.com/lapicitorojo/s\u2026"}]}, "id": "1179722569756397570", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "610204230", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179547428623732741"}]}, {"created_at": "2019-10-03T13:38:34.000Z", "lang": "es", "text": "Hay bloqueos que merecen la pena...Un abrazo grande @JLSanchez78 https://t.co/wwSgPWfQGp", "edit_history_tweet_ids": ["1179752605507096576"], "id": "1179752605507096576", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 27, "like_count": 238, "quote_count": 0}, "author_id": "4798309167", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/wwSgPWfQGp", "expanded_url": "https://twitter.com/LaLigaDeRafa/status/1179752605507096576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wwSgPWfQGp", "media_key": "3_1179752587295371264"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 64, "username": "JLSanchez78", "id": "131806324"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T22:53:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Rio vai apurar se PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/3SSGiFStI0", "edit_history_tweet_ids": ["1179892314795327488"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8813, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4755, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/3SSGiFStI0", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-fdaV", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-fdaV"}]}, "id": "1179892314795327488", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 63, "quote_count": 4}, "author_id": "30070288"}, {"created_at": "2019-10-02T20:33:35.000Z", "lang": "pt", "text": "o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez com o Coringa.\n\nou seja, t\u00e1 uma obra de arte", "edit_history_tweet_ids": ["1179494661091659776"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1179494661091659776", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 20, "like_count": 1854, "quote_count": 17}, "author_id": "57567614"}, {"created_at": "2019-10-03T22:59:13.000Z", "lang": "es", "text": "y tmb xq se muere joven deaaaa re suicida https://t.co/uNqtS05jaU", "edit_history_tweet_ids": ["1179893698919833600"], "id": "1179893698919833600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "904007391464841217", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/uNqtS05jaU", "expanded_url": "https://twitter.com/stydiaftfroy/status/1179517073145380864", "display_url": "twitter.com/stydiaftfroy/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:24:35.000Z", "lang": "und", "text": "@Ram_Brazillian :c", "edit_history_tweet_ids": ["1179915179884269569"], "in_reply_to_user_id": "982240845767229445", "id": "1179915179884269569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982240845767229445", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179915033792393216"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 147, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/tYXQF5V4ti", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 128, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-10-03T17:05:23.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. \n\u00bfUsar\u00edas 40 segundos de tu tiempo para salvar una vida? La recomendaci\u00f3n de la @opsoms sobre #SaludMental\n https://t.co/tYXQF5V4ti", "edit_history_tweet_ids": ["1179804651409084421"], "id": "1179804651409084421", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "34814904"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/3cAhZZ1euI", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179906488841711621/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3cAhZZ1euI", "media_key": "3_1179906487461785600"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:50:03.000Z", "lang": "es", "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/3cAhZZ1euI", "edit_history_tweet_ids": ["1179906488841711621"], "id": "1179906488841711621", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 146, "tag": "CentralCaf\u00e9"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 145, "probability": 0.4646, "type": "Organization", "normalized_text": "CentralCaf\u00e9"}]}, "created_at": "2019-10-02T23:16:00.000Z", "lang": "es", "text": "\"Muchas de las personas que tienen tendencia suicida normalmente lo manifiestan... el escuchar a una persona puede salvarle la vida\"\n\n#CentralCaf\u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1179535532105224192"], "id": "1179535532105224192", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "309924616"}, {"created_at": "2019-10-03T17:13:00.000Z", "lang": "es", "text": "Comunistas dicen que el golpe de estado no es igual al 5 de abril porque no se ha asaltado los medios ni el TC. Obvio, esos cayeron antes: El TC es de Nadine Heredia y los medios de Vizcarra. Sumen el PJ y el MP, los Gobernadores y Alcaldes", "edit_history_tweet_ids": ["1179806569959178240"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 109, "probability": 0.6982, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 151, "end": 164, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.5842, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.5555, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}, {"start": 209, "end": 210, "probability": 0.8309, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "id": "1179806569959178240", "public_metrics": {"retweet_count": 1087, "reply_count": 2068, "like_count": 2703, "quote_count": 140}, "author_id": "235139317"}, {"created_at": "2019-10-03T21:05:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam eliminar provas do crime. Quem relativiza a pol\u00edtica homicida de Witzel n\u00e3o entende a gravidade do problema.\n\nhttps://t.co/q1T0ZGodHL", "edit_history_tweet_ids": ["1179865177703026704"], "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 189, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/q1T0ZGodHL", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179865177703026704", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 4, "like_count": 236, "quote_count": 4}, "author_id": "57044549"}, {"created_at": "2019-10-03T20:46:33.000Z", "lang": "es", "text": "Yo me olvido que me siguen compis de la u y cito cosas re de nena de 15, tipo AMIGA NO PODES SER UNA CUENTA FANDOM CON 20 A\u00d1OS CALMATE UN TOKEEE en cualquier momento subo fotos de no s\u00e9 Lali con Peter Lanzani en 2010", "edit_history_tweet_ids": ["1179860309726466048"], "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 189, "probability": 0.3836, "type": "Person", "normalized_text": "Lali"}, {"start": 195, "end": 207, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Lanzani"}]}, "id": "1179860309726466048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "843221938810109954"}, {"created_at": "2019-10-03T21:24:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "edit_history_tweet_ids": ["1179869759481040897"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.5778, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "id": "1179869759481040897", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 18, "like_count": 113, "quote_count": 7}, "author_id": "9317502"}, {"created_at": "2019-10-03T19:12:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente e no dia 23 tudo pode acontecer. Ontem o Gr\u00eamio viveu o seu dia de Rocky Balboa.", "edit_history_tweet_ids": ["1179836618716405761"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 190, "end": 201, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Rocky Balboa"}]}, "id": "1179836618716405761", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 26, "like_count": 482, "quote_count": 7}, "author_id": "626040838"}, {"created_at": "2019-10-03T15:01:52.000Z", "lang": "pt", "text": "A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou este ano, que era uma pena agora que o filho dela tava no inferno. \nEssa gente ainda tem que sofrer muito para equilibrar o mal que sua exist\u00eancia causa.", "edit_history_tweet_ids": ["1179773569447944193"], "id": "1179773569447944193", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 20, "like_count": 276, "quote_count": 2}, "author_id": "257639970"}, {"created_at": "2019-10-03T23:12:12.000Z", "lang": "es", "text": "@AdelaidaSusana @marysimini @Herezeq @alferdez @radioconvos899 S\u00ed, jodeme que tampoco sab\u00edas que antes tambi\u00e9n pasaba!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1179896966077128710"], "in_reply_to_user_id": "3407589772", "id": "1179896966077128710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1291572830", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179852208369754114"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AdelaidaSusana", "id": "3407589772"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "marysimini", "id": "288917330"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "Herezeq", "id": "2812839550"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T00:09:30.000Z", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 onda la gente que hace chiste suicidas? Ya s\u00e9 que es una mierda \u00e9sta vida pero disimulen ahr", "edit_history_tweet_ids": ["1179911386257920001"], "id": "1179911386257920001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "795401959335411712"}, {"created_at": "2019-09-20T19:43:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "edit_history_tweet_ids": ["1175133335187836929"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "id": "1175133335187836929", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 9, "like_count": 2274, "quote_count": 11}, "author_id": "887421028724617218"}, {"created_at": "2019-10-03T23:56:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@KrazehKai @Rivers3k @_meganeko EU N\u00c3O SABIA QUE A MARIANNE NAO APARECE NO TIME SKIP SE TU NAO RECRUTAR ELA", "edit_history_tweet_ids": ["1179908229737910277"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "MARIANNE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "KrazehKai", "id": "117572369"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Rivers3k", "id": "1475426492"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "_meganeko", "id": "67080240"}]}, "in_reply_to_user_id": "117572369", "id": "1179908229737910277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702280935488823296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179786381402476545"}]}, {"created_at": "2019-10-04T00:08:34.000Z", "lang": "pt", "text": "ouvindo a musica que acabou com todo o machismo do mundo pode entrar THE MAN https://t.co/jVHPjZKYyG", "edit_history_tweet_ids": ["1179911149292261378"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.8371, "type": "Other", "normalized_text": "THE MAN"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jVHPjZKYyG", "expanded_url": "https://twitter.com/spaceypedro/status/1179911149292261378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jVHPjZKYyG", "media_key": "3_1179911136516423686"}]}, "id": "1179911149292261378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3077599127"}, {"created_at": "2019-10-04T00:07:19.000Z", "lang": "es", "text": "Hice en Ubuntu un sudo rm -rf /\ny me tir\u00f3:\n\nrm: it is dangerous to operate recursively on '/'\nrm: use --no-preserve-root to override this failsafe\n\nse suponia que Linux es para adultos.", "edit_history_tweet_ids": ["1179910837072326656"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9278, "type": "Other", "normalized_text": "Ubuntu"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.9038, "type": "Other", "normalized_text": "Linux"}]}, "id": "1179910837072326656", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "14427119"}, {"created_at": "2019-10-03T23:19:05.000Z", "lang": "es", "text": "Muri\u00f3 mi celular https://t.co/mNIdQELMPp", "edit_history_tweet_ids": ["1179898697527767042"], "id": "1179898697527767042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "993348765691121664", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/mNIdQELMPp", "expanded_url": "https://twitter.com/Ximefarias_/status/1179898697527767042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mNIdQELMPp", "media_key": "16_1179898688782647299"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T19:17:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha sido internada e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\n\nA equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala\n\nhttps://t.co/w8iSVhprQC", "edit_history_tweet_ids": ["1179837809680625664"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.25, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/w8iSVhprQC", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true"}]}, "id": "1179837809680625664", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 5, "like_count": 113, "quote_count": 17}, "author_id": "195815692"}, {"created_at": "2019-10-03T23:52:06.000Z", "lang": "es", "text": "@ale_philipp Eu si, la pase mal cuando hicieron que a arthur lo mataron, no la iba a ver m\u00e1s seguro xd dsps me la subi\u00f3", "edit_history_tweet_ids": ["1179907004787253255"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "arthur"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ale_philipp", "id": "969017179491459073"}]}, "in_reply_to_user_id": "969017179491459073", "id": "1179907004787253255", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074758992944087040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179906347338522624"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 177, "tag": "16Julio2017"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "5Feb2019"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "23Feb2019"}, {"start": 264, "end": 269, "tag": "TIAR"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9654, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 240, "end": 249, "probability": 0.4704, "type": "Place", "normalized_text": "Usurpaci\u00f3n"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.3517, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/HzUJe8t2ze", "expanded_url": "https://twitter.com/AsambleaVE/status/1179138987086286848", "display_url": "twitter.com/AsambleaVE/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 227, "username": "TSJ_Legitimo", "id": "899668643088400384"}]}, "created_at": "2019-10-02T11:53:09.000Z", "lang": "es", "text": "Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitimidad de desempe\u00f1o. Se pasaron por el forro el #16Julio2017, Estatuto de Transici\u00f3n #5Feb2019,\n.@TSJ_Legitimo, Cese de la Usurpaci\u00f3n, #23Feb2019, #TIAR, etc.\ud83e\udd2c\ud83d\udc4e https://t.co/HzUJe8t2ze", "edit_history_tweet_ids": ["1179363689046126593"], "id": "1179363689046126593", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 27, "like_count": 279, "quote_count": 14}, "author_id": "26778965", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179138987086286848"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Guanajuato"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}, {"start": 53, "end": 66, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "guanajuatenses"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ZIFghSmXvp", "expanded_url": "http://ow.ly/XdTD30pERW4", "display_url": "ow.ly/XdTD30pERW4"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Pa2aEFWi3p", "expanded_url": "https://twitter.com/GtoInforma/status/1179805497026924545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pa2aEFWi3p", "media_key": "3_1179805495521140736"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}]}, "created_at": "2019-10-03T17:08:44.000Z", "lang": "es", "text": "#Guanajuato Detecta @SaludGuanajuato a m\u00e1s de 18 mil guanajuatenses con riesgo suicida. https://t.co/ZIFghSmXvp https://t.co/Pa2aEFWi3p", "edit_history_tweet_ids": ["1179805497026924545"], "id": "1179805497026924545", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "918282044"}, {"created_at": "2019-10-03T20:52:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@josehumbertoos4 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02se \u00e9 verdade, matou a pau.", "edit_history_tweet_ids": ["1179861796087369734"], "in_reply_to_user_id": "1104878262029828101", "id": "1179861796087369734", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "231585949", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179835692555362305"}]}, {"created_at": "2019-10-03T22:37:02.000Z", "lang": "es", "text": "Que mala pinta tiene esto... https://t.co/1EcSSxWPdW", "edit_history_tweet_ids": ["1179888116372520960"], "id": "1179888116372520960", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 55, "like_count": 454, "quote_count": 11}, "author_id": "351491321", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/1EcSSxWPdW", "expanded_url": "https://twitter.com/WBAccion/status/1179108677694812166/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1EcSSxWPdW", "media_key": "13_1179108478188544000"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:59:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@elustosaf @duilio41340941 Esse Coringa n\u00e3o, mas quantos outros n\u00e3o surgiram por influ\u00eancia dele? Rs.", "edit_history_tweet_ids": ["1179908985622806536"], "in_reply_to_user_id": "859808740069036032", "id": "1179908985622806536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3294255381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179907033056841728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elustosaf", "id": "859808740069036032"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T16:46:54.000Z", "lang": "es", "text": "@elidoraemon Te voy a llevar chingos de chocolate el s\u00e1bado para que te animes tantillo \u2728\ud83d\udc96", "edit_history_tweet_ids": ["1179800000789958657"], "in_reply_to_user_id": "153095593", "id": "1179800000789958657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2905593857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179795906654347266"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:54:02.000Z", "lang": "en", "text": "Wall and control the living things that we can harvest into money. Capitalism has killed so much life that we have a silent tsunami called extinction towering over us.  Earth has evolved her way through extinctions before.  Somehow, we must join her.\nhttps://t.co/4A5JMRq29n", "edit_history_tweet_ids": ["1179907490806484992"], "id": "1179907490806484992", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "22320092", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/4A5JMRq29n", "expanded_url": "https://youtu.be/aGhpp4RnP8g", "display_url": "youtu.be/aGhpp4RnP8g", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=aGhpp4RnP8g&feature=youtu.be"}]}}, {"created_at": "2019-10-02T20:29:05.000Z", "lang": "pt", "text": "existe o esquadr\u00e3o suicida e existe o esquadr\u00e3o patet\u00e3o estrelando o nct dream https://t.co/3xOLooehEf", "edit_history_tweet_ids": ["1179493526079512576"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.5739, "type": "Organization", "normalized_text": "nct dream"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/3xOLooehEf", "expanded_url": "https://twitter.com/NE0FILMS/status/1144927158579552256/video/1", "display_url": "twitter.com/NE0FILMS/statu\u2026"}]}, "id": "1179493526079512576", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "author_id": "3027867385"}, {"created_at": "2019-10-03T23:24:25.000Z", "lang": "pt", "text": "peaky blinders hoje \ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1179900041068240897"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9328, "type": "Other", "normalized_text": "peaky blinders"}]}, "id": "1179900041068240897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1630871540"}, {"created_at": "2019-10-03T19:37:32.000Z", "lang": "es", "text": "PARA ALAN SOMOS IMB\u00c9CILES Y PARA EL EX PARLAMENTARIO \"RICOCAN\" MULDER SOMOS EST\u00daPIDOS\nLos corruptos est\u00e1n desesperados. No vayas a seguir los pasos del suicida ladr\u00f3n. https://t.co/KTZdmkNUF8", "edit_history_tweet_ids": ["1179842944154554368"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "RICOCAN"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/KTZdmkNUF8", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1179788182956773376", "display_url": "twitter.com/LordJimjr/stat\u2026"}]}, "id": "1179842944154554368", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179788182956773376"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:28:47.000Z", "lang": "es", "text": "@jfowks @UNMSM_ La comisi\u00f3n permanente es el escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179901138449190913"], "in_reply_to_user_id": "16505582", "id": "1179901138449190913", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "4882731712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179892160339959808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 8, "end": 15, "username": "UNMSM_", "id": "245863567"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "AvesDePresa"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.5522, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDePresa"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/fBpjzej5k9", "expanded_url": "https://twitter.com/WBPictures_Mx/status/1179063423167946752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fBpjzej5k9", "media_key": "13_1179011135384637441"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Emancipa ESTO! #AvesDePresa febrero 2020 en cines. https://t.co/fBpjzej5k9", "edit_history_tweet_ids": ["1179063423167946752"], "id": "1179063423167946752", "public_metrics": {"retweet_count": 1552, "reply_count": 102, "like_count": 6777, "quote_count": 293}, "author_id": "263246080"}, {"created_at": "2019-10-03T23:42:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje em conversa com meu pai, ao inv\u00e9s de me assumir, ele quem me assumiu kkk, conversamos s\u00e9rio e abri o jogo com ele. Diz ele que sempre soube da minha op\u00e7\u00e3o, disse que me aceita da forma que for, disse que quer me ver feliz do jeito que sou e vai continuar me amando.. continua", "edit_history_tweet_ids": ["1179904466704834560"], "id": "1179904466704834560", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "80100564"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Escorpio"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8773, "type": "Other", "normalized_text": "Escorpio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "escorpio_hn", "id": "1275370560"}]}, "created_at": "2019-10-02T09:59:48.000Z", "lang": "es", "text": "@escorpio_hn #Escorpio no es suicida. Si las cosas no salen como \u00e9l quiere, lo comprende, pero jam\u00e1s se lastimar\u00eda a s\u00ed mismo, porque sabe lo que vale.", "edit_history_tweet_ids": ["1179335162217353217"], "in_reply_to_user_id": "1275370560", "id": "1179335162217353217", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "142356321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179331483615543298"}]}, {"created_at": "2019-10-03T22:16:38.000Z", "lang": "es", "text": "Una astrobi\u00f3loga advierte que los planes de Elon Musk para enviar humanos a Marte es una misi\u00f3n suicida https://t.co/Egs7l3514R https://t.co/o1KGzTDQot", "edit_history_tweet_ids": ["1179882981713993730"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Elon Musk"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.3329, "type": "Place", "normalized_text": "Marte"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Egs7l3514R", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mazan4", "display_url": "bit.ly/2Mazan4"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/o1KGzTDQot", "expanded_url": "https://twitter.com/AlerCatastrofes/status/1179882981713993730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o1KGzTDQot", "media_key": "3_1179882977519640576"}]}, "id": "1179882981713993730", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1470928758"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7723, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5559, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/FPWtYbp7VZ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/9909", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/9909", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/9909"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:47:58.000Z", "lang": "ja", "text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u304c\u65b0\u65e5\u672c\u9000\u56e3\u76f4\u5f8c\u306b\u66f8\u3044\u305f\u8a18\u4e8b\u304c\u5b9f\u73fe\u3059\u308b\u306a\u3093\u3066\u2728\n\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u306b\u306fNOAH\u306b\u7d99\u7d9a\u53c2\u6226\u3057\u3066\u6b32\u3057\u3044\ud83d\ude4f\n\u304a\u9858\u3044 #\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\nhttps://t.co/FPWtYbp7VZ", "edit_history_tweet_ids": ["1179770070928629767"], "id": "1179770070928629767", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Repost"}, {"start": 45, "end": 49, "tag": "Tbt"}, {"start": 135, "end": 145, "tag": "ViajeTour"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 144, "probability": 0.5984, "type": "Other", "normalized_text": "ViajeTour"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/zeavhs57Wz", "expanded_url": "https://twitter.com/notiarjona/status/1179906528003989509/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zeavhs57Wz", "media_key": "3_1179906507200176128"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/zeavhs57Wz", "expanded_url": "https://twitter.com/notiarjona/status/1179906528003989509/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zeavhs57Wz", "media_key": "3_1179906507196047360"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/zeavhs57Wz", "expanded_url": "https://twitter.com/notiarjona/status/1179906528003989509/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zeavhs57Wz", "media_key": "3_1179906507200184320"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/zeavhs57Wz", "expanded_url": "https://twitter.com/notiarjona/status/1179906528003989509/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zeavhs57Wz", "media_key": "3_1179906507351236609"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 23, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "get_repost", "id": "861721803395170305"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:50:12.000Z", "lang": "es", "text": "#Repost @Ricardo_Arjona with @get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\n#Tbt \u201cMe despierto y pedaleo, soy ciclista en este viaje\u201d... la contin\u00faan?...\n\nRecordando #ViajeTour\n(WT) https://t.co/zeavhs57Wz", "edit_history_tweet_ids": ["1179906528003989509"], "id": "1179906528003989509", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 6, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "71401428"}, {"created_at": "2019-10-03T23:48:42.000Z", "lang": "es", "text": "@MarcosTrappi @JuanCalabrese_ @MCPerre Va una respuesta alternativa, ideal para Twitter: La mezcla de Calaf con Cio Cio San, es una simplificaci\u00f3n occidental que ve a los chinos, a los japoneses y a todos los orientales como lo mismo. Y adem\u00e1s, por qu\u00e9 se suicida Butterfly y no Pinkerton, manga de machirulos!", "edit_history_tweet_ids": ["1179906150524997633"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9655, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.6406, "type": "Other", "normalized_text": "Calaf"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.7467, "type": "Other", "normalized_text": "Cio Cio San"}, {"start": 279, "end": 287, "probability": 0.5673, "type": "Other", "normalized_text": "Pinkerton"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarcosTrappi", "id": "2990742303"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "JuanCalabrese_", "id": "1006988652168318976"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "MCPerre", "id": "1700139656"}]}, "in_reply_to_user_id": "2990742303", "id": "1179906150524997633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "388814449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179888285499441152"}]}, {"created_at": "2019-10-03T02:07:41.000Z", "lang": "es", "text": "se acuerdan que en 2012 la gente entro en p\u00e1nico porque se iba a acabar el mundo seg\u00fan UN CALENDARIO MAYA y ahora que estamos en 2019 y hay prueba CIENT\u00cdFICA de que el calentamiento global nos va a matar si no cambiamos, hay gente que lo niega????", "edit_history_tweet_ids": ["1179578738239004673"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "MAYA"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.4834, "type": "Organization", "normalized_text": "global"}]}, "id": "1179578738239004673", "public_metrics": {"retweet_count": 31183, "reply_count": 123, "like_count": 84342, "quote_count": 435}, "author_id": "993899457631703040"}, {"created_at": "2019-10-03T22:37:43.000Z", "lang": "es", "text": "@JuanCalabrese_ @MCPerre A prop\u00f3sito de esta publicidad. Imperdonable omisi\u00f3n. A otro que me imagino pose\u00eddo como la chica es a @ACiruelos . Alguna demostraci\u00f3n nos ha hecho en popular pizzer\u00eda de la calle Corrientes.", "edit_history_tweet_ids": ["1179888285499441152"], "entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 215, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "Corrientes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuanCalabrese_", "id": "1006988652168318976"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "MCPerre", "id": "1700139656"}, {"start": 128, "end": 138, "username": "ACiruelos", "id": "388814449"}]}, "in_reply_to_user_id": "1006988652168318976", "id": "1179888285499441152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2990742303", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179576569318260736"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:38:14.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Apesar da press\u00e3o exercida pelos PMs, a equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala, que posteriormente, seria encaminhada para a Pol\u00edcia Civil, respons\u00e1vel pelas investiga\u00e7\u00f5es.\"\n https://t.co/Z66ar1wE1o", "edit_history_tweet_ids": ["1179858218824208388"], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 174, "probability": 0.726, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Z66ar1wE1o", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179858218824208388", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "author_id": "713618014"}, {"created_at": "2019-10-03T23:20:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Witzel (@wilsonwitzel) promete apurar \u2018com rigor\u2019 se PMs tentaram pegar bala que matou \u00c1gatha\nhttps://t.co/4rvqO8Np9Q", "edit_history_tweet_ids": ["1179899154396520448"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7177, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/4rvqO8Np9Q", "expanded_url": "https://www.poder360.com.br/brasil/witzel-promete-apurar-com-rigor-se-pms-tentaram-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "poder360.com.br/brasil/witzel-\u2026"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "id": "1179899154396520448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4896510833"}, {"created_at": "2019-10-03T22:09:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Witzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/6Ca5ssrnXY", "edit_history_tweet_ids": ["1179881170781265925"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6425, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/6Ca5ssrnXY", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}]}, "id": "1179881170781265925", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1246826041"}, {"created_at": "2019-09-28T01:21:03.000Z", "lang": "es", "text": "@N4K4NO Oyasumi Punpun: es un ni\u00f1o representado con la caricatura de un p\u00e1jaro. Pertenece a una familia disfuncional, compuesta por una madre suicida y un padre violento y alcoh\u00f3lico. Las circunstancias de Punpun sobre su familia e influyen en sus acciones m\u00e1s adelante en la historia. https://t.co/9oPmcAMu3i", "edit_history_tweet_ids": ["1177755063697186816"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Oyasumi Punpun"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.6133, "type": "Person", "normalized_text": "Punpun"}], "urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/9oPmcAMu3i", "expanded_url": "https://twitter.com/Epimete0/status/1177755063697186816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9oPmcAMu3i", "media_key": "3_1177754969509912577"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "N4K4NO", "id": "1086751192540237825"}]}, "in_reply_to_user_id": "802784796", "id": "1177755063697186816", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "802784796", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177751117914095617"}]}, {"created_at": "2019-10-03T23:24:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Assisti \"Coringa\" galera do tt e era justamente desse tipo de filme q a DC tava precisando pra se reinventar, e n tentar fazer uma c\u00f3pia mal feita dos filmes da Marvel como Shazam.", "edit_history_tweet_ids": ["1179900148308221952"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.947, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 28, "end": 29, "probability": 0.5855, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.7677, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.6708, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.9492, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "id": "1179900148308221952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "1120033959356846083"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 94, "tag": "Tennessee"}, {"start": 165, "end": 179, "tag": "ciberbullying"}, {"start": 180, "end": 192, "tag": "DEPChanning"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6127, "type": "Place", "normalized_text": "Unidos"}, {"start": 166, "end": 178, "probability": 0.4434, "type": "Person", "normalized_text": "ciberbullying"}, {"start": 181, "end": 191, "probability": 0.4972, "type": "Organization", "normalized_text": "DEPChanning"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/Ee3lO6FG59", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/diversidad/joven-suicida-exhibido-gay-homosexual-instagram-snapchat.html", "display_url": "sdpnoticias.com/diversidad/jov\u2026"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/WpyG0R8RAx", "expanded_url": "https://twitter.com/LGTBNews/status/1179716624556941314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WpyG0R8RAx", "media_key": "3_1179716601853161473"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:15:36.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cSer gay no deber\u00eda ser una sentencia de muerte\u201d: Se suicida un joven de 16 a\u00f1os de #Tennessee (Estdos Unidos) tras ser acosado en redes sociales por ser homosexual #ciberbullying #DEPChanning https://t.co/Ee3lO6FG59 https://t.co/WpyG0R8RAx", "edit_history_tweet_ids": ["1179716624556941314"], "id": "1179716624556941314", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "225481299"}, {"created_at": "2019-10-03T19:30:20.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 estarrecedor.\nNo que afinal se transformou a nossa sociedade?\nN\u00e3o queremos Fake News de seguran\u00e7a, @SF_Moro \nN\u00e3o queremos + protecao para bandidos, sem ou com fardas.\n\nPMs invadiram hospital e tentaram pegar a bala que matou \u00c1gatha https://t.co/7PevW07DBu", "edit_history_tweet_ids": ["1179841130583732224"], "entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 232, "probability": 0.7857, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/7PevW07DBu", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/pt-br/AAIeoh9?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/pt-br/AAIeo\u2026"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 109, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "id": "1179841130583732224", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "author_id": "3111481431"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 152, "tag": "noah_ghc"}, {"start": 153, "end": 163, "tag": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6464, "type": "Person", "normalized_text": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.2515, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.6573, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/eEqHajpOwb", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12389", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12389", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12389"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:30:53.000Z", "lang": "ja", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6e80\u54e1\u672d\u6b62\u3081\u7121\u7406\u306a\u3089\u62f3\u738b\u9000\u56e3\uff01\u65b0\u30d9\u30eb\u30c8\u65b0\u8a2d\u3067NOAH\u306b\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u53c2\u6226\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u8d85\u523a\u6fc0\u7684\u306a\u767a\u8868\u304c\u6ca2\u5c71\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u7c21\u6f54\u306b\u307e\u3068\u3081\u308b\u3068\u2026\nNOAH\u653b\u3081\u3066\u307e\u3059\u3002\n\u4e21\u56fd\u884c\u304f\u3057\u304b\u306a\u3044\u3063\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/eEqHajpOwb\n\n#noah_ghc #\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3", "edit_history_tweet_ids": ["1179886566186962944"], "id": "1179886566186962944", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-10-03T23:41:11.000Z", "lang": "es", "text": "El suicidio es muy humano,hay gente que se ha suicidado,pero hay quienes lo han intentado, sin embargo, uno puede suicidarse solo una vez, as\u00ed que los intentos de suicidio no son verdaderos, son fingidos y el potencial suicida lo sabe, lo que ha querido es, jugar con la idea...", "edit_history_tweet_ids": ["1179904260672249857"], "id": "1179904260672249857", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "122476070"}, {"created_at": "2019-10-03T23:38:59.000Z", "lang": "en", "text": "@TBagz711 @ofcwright @BigFishWilliams That\u2019s a nasty suicide dive.", "edit_history_tweet_ids": ["1179903703383527426"], "in_reply_to_user_id": "54688041", "id": "1179903703383527426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586232367", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179877466782994432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TBagz711", "id": "54688041"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "ofcwright", "id": "60530883"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "BigFishWilliams", "id": "357144668"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T23:40:13.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cUma pessoa n\u00e3o fica mal por muitas semanas. Tem que ter cuidado para n\u00e3o subestimar os sintomas do jovem porque ele \u00e9 adolescente e \u2018faz parte\u2019.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1179904015511035904"], "in_reply_to_user_id": "1048984701728428033", "id": "1179904015511035904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048984701728428033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179903859105382401"}]}, {"created_at": "2019-10-03T01:37:34.000Z", "lang": "es", "text": "En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multiplicar embalses que garanticen agua potable, riego y electricidad junto con forestar.\nDescarbonizar antes ser\u00eda suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179571159370813440"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "id": "1179571159370813440", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "author_id": "479808253"}, {"created_at": "2019-10-03T20:17:47.000Z", "lang": "es", "text": "el presidente Vizcarra ven\u00eda buscando obsesiva e infructuosamente una manera constitucional de disolver el Congreso de mayor\u00eda fujimorista, hasta que solo encontr\u00f3 la manera inconstitucional de hacerlo. https://t.co/ohMymUPT6h @JuanParedesCast @elcomercio_peru", "edit_history_tweet_ids": ["1179853072480313344"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8614, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.7609, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/ohMymUPT6h", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/opinion/columnistas/las-democracias-secuestradas-por-juan-paredes-castro-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/column\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/opinion/columnistas/las-democracias-secuestradas-por-juan-paredes-castro-noticia/"}], "mentions": [{"start": 227, "end": 243, "username": "JuanParedesCast", "id": "329843877"}, {"start": 244, "end": 260, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "id": "1179853072480313344", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 155, "like_count": 990, "quote_count": 17}, "author_id": "50374512"}], "places": [{"full_name": "Barra Velha, Brasil", "id": "0e60e12b93a0ab0f"}, {"full_name": "Natal, Brasil", "id": "a4ddc3856053f7e1"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "23299615a880d29d"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1097470236545175552", "value": "1097470236545175552", "detail": "User has been suspended: [1097470236545175552].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179919666703208450", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179919666703208450", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179919666703208450].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "909305715080220672", "value": "909305715080220672", "detail": "User has been suspended: [909305715080220672].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179918287364411393", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179918287364411393", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179918287364411393].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1027652205053132806", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1027652205053132806].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1027652205053132806", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179904710389747712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179904710389747712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179904710389747712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179915300000669696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179915300000669696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179915300000669696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4746557230", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4746557230].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4746557230", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179914568384094208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179914568384094208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179914568384094208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1345868395", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1345868395].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1345868395", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179831277660393472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179831277660393472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179831277660393472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179909222030557189", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179909222030557189", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179909222030557189].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179881093694214144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179881093694214144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179881093694214144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179882720069111809", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179882720069111809].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179882720069111809", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179804312245067776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179804312245067776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179804312245067776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1179921699774631936", "oldest_id": "1179904004601634816", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm625m4475de79dkivqntn1fof0xp"}}