{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "author_id": "235191036", "created_at": "2019-09-06T23:08:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170111458757238785"], "id": "1170111458757238785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DemocracyNowEs", "id": "77302589"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.4707, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5732, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.9571, "type": "Organization", "normalized_text": "OTAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170096866396127233"}], "text": "RT @DemocracyNowEs: Explosi\u00f3n suicida de los talibanes mata a 12 personas en la capital afgana, incluyendo a dos soldados de la OTAN https:\u2026", "author_id": "24060886", "created_at": "2019-09-06T23:06:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170111098990673921"], "id": "1170111098990673921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "M_Fedriga", "id": "156316785"}]}, "in_reply_to_user_id": "270839361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170073549463330819"}], "text": "@matteosalvinimi @M_Fedriga GUARDATE LA FACCIA DI QUESTO GIORNALISTA CHE CAMPA ALLE SPALLE NOSTRE NEL CARROZZONE DI BENEFICENZA RAI, SE SI SUICIDA LUI NON FA UN SOLDO DI DANNO IL SUO SAPERE NON SERVE UN CAZZO A NESSUNO", "author_id": "1075761961676259329", "created_at": "2019-09-06T23:06:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170111034834726912"], "id": "1170111034834726912"}, {"text": "hijo de la ruina, corona de espinas, coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "author_id": "3744783219", "created_at": "2019-09-06T23:06:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170110969642717184"], "id": "1170110969642717184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Xiumallowsy", "id": "787479162995011585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169992574196736000"}], "text": "RT @Xiumallowsy: Acabou de passar na tv o cara que ESTRUPOU e matou uma IDOSA,  agora me diz que \u00e9  a roupa que influencia, que \u00e9  a gente\u2026", "author_id": "1050219320721240064", "created_at": "2019-09-06T23:04:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170110654717542400"], "id": "1170110654717542400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Xiumallowsy", "id": "787479162995011585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169992574196736000"}], "text": "RT @Xiumallowsy: Acabou de passar na tv o cara que ESTRUPOU e matou uma IDOSA,  agora me diz que \u00e9  a roupa que influencia, que \u00e9  a gente\u2026", "author_id": "1088873156528484354", "created_at": "2019-09-06T23:04:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170110463411200000"], "id": "1170110463411200000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1090672983717355521", "created_at": "2019-09-06T23:03:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170110340937527296"], "id": "1170110340937527296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167464482307813377"}], "text": "RT @arianavjg: El suicidio por depresi\u00f3n es REAL. Si te sientes suicida/ depresivo/a y necesitas ayuda o simplemente con quien hablar, h\u00e1bl\u2026", "author_id": "2165136945", "created_at": "2019-09-06T23:03:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170110318976086016"], "id": "1170110318976086016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gardinerargenti", "id": "213439476"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "_Pastel", "id": "214642493"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9432, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169680646769393665"}], "text": "RT @Gardinerargenti: @_Pastel Parte de la clase media argentina siempre ha sido suicida, ama la demagogia y el despilfarro, vot\u00f3 a Cristina\u2026", "author_id": "217467287", "created_at": "2019-09-06T23:02:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170110121604767749"], "id": "1170110121604767749"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Bukaniere", "id": "67107066"}]}, "in_reply_to_user_id": "67107066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170057282807316480"}], "text": "@Bukaniere ma perch\u00e9 te voi suicid\u00e0 :p", "author_id": "213451073", "created_at": "2019-09-06T23:01:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170109913898598403"], "id": "1170109913898598403"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9181, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "Meriele"}]}, "text": "Como pode ser condiderado o maior atentado a politica do Brasil? Sabe quantos pol\u00edticos ja foram mortos e n\u00e3o tiveram nem investiga\u00e7\u00e3o e quantos o pr\u00f3prio estado ja matou?\n Se voc\u00eas est\u00e3o a um ano \"sem provas\"\n Eu to at\u00e9 agora esperando por justi\u00e7a por Meriele", "author_id": "906717268930908160", "created_at": "2019-09-06T23:01:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170109862975549440"], "id": "1170109862975549440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Schnauzerconcur", "id": "1168231203851460610"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Amnon"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.7827, "type": "Person", "normalized_text": "Tamar"}]}, "in_reply_to_user_id": "1168231203851460610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170038055111135235"}], "text": "@Schnauzerconcur @UOLNoticias @fernandapsol Caim matou Abel e foi amaldi\u00e7oado!! O povo de Israel foi se prostituir e desceu fogo do c\u00e9u \u00e9 os consumiu. Amnon abusou de Tamar e foi morto por Absal\u00e3o!! Tudo que se fez de errado na b\u00edblia teve puni\u00e7\u00e3o. N\u00e3o entendi porque usou a b\u00edblia como exemplo!!", "author_id": "2712226920", "created_at": "2019-09-06T23:00:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170109619777220609"], "id": "1170109619777220609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "59590934", "created_at": "2019-09-06T22:59:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170109392966098944"], "id": "1170109392966098944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "wesleymachadot", "id": "3290903398"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4457, "type": "Person", "normalized_text": "Duke"}]}, "in_reply_to_user_id": "3290903398", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170109025247252481"}], "text": "@wesleymachadot Duke suicida kkkkkkk", "author_id": "924047546938511360", "created_at": "2019-09-06T22:59:50.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170109380148310021"], "id": "1170109380148310021"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/PbsxH6aG7n", "expanded_url": "https://www.ntv.com.mx/2019/09/06/video-raton-que-se-suicida-en-un-restaurante-en-estados-unidos-se-vuelve-viral-en-las-redes/", "display_url": "ntv.com.mx/2019/09/06/vid\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/vZiZIQplXm", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniotello/status/1170109239328722944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vZiZIQplXm", "media_key": "3_1170109237722304514"}]}, "text": "VIDEO: Rat\u00f3n que se \u201csuicida\u201d en un restaurante en Estados Unidos se vuelve viral en las\u00a0redes https://t.co/PbsxH6aG7n https://t.co/vZiZIQplXm", "author_id": "35697139", "created_at": "2019-09-06T22:59:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170109239328722944"], "id": "1170109239328722944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1081345070643769345", "created_at": "2019-09-06T22:59:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170109236552065025"], "id": "1170109236552065025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 176, "probability": 0.5928, "type": "Person", "normalized_text": "v\u00edctor"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/hwn2JlbR1K", "expanded_url": "https://twitter.com/SedeYankelista/status/1170108433418399744", "display_url": "twitter.com/SedeYankelista\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170108433418399744"}], "text": "se ela for burra a ponto de passar pano quando ele MENTIU POR ANOS, fazendo todo mundo acreditar que ELA MATOU O IRM\u00c3O DELE, eu fa\u00e7o quest\u00e3o de ir eu mesma e matar ela, o v\u00edctor e matar asma tamb\u00e9m, porque nunca sobra, n\u00e9. https://t.co/hwn2JlbR1K", "author_id": "955214203018768384", "created_at": "2019-09-06T22:57:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170108840978931718"], "id": "1170108840978931718"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "author_id": "2740375173", "created_at": "2019-09-06T22:57:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170108698443878401"], "id": "1170108698443878401"}, {"text": "los clientes escandalizados porque el rat\u00f3n se cay\u00f3 en la maquina de freir las papas \n : https://t.co/TX95jlZ7k4", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/TX95jlZ7k4", "expanded_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/internacional/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-eeuu-OG14033368?jwsource=twi", "display_url": "diariolibre.com/actualidad/int\u2026"}]}, "author_id": "124756260", "created_at": "2019-09-06T22:55:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170108401596153857"], "id": "1170108401596153857"}, {"text": "nascer pra ser uma completa falha social suicida com depress\u00e3o refrat\u00e1ria que s\u00f3 consegue se comunicar com pessoas pela internet", "author_id": "1578075259", "created_at": "2019-09-06T22:55:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170108289939595264"], "id": "1170108289939595264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelixPortes", "id": "64175966"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170066973935452162"}], "text": "RT @FelixPortes: \u201cSed justos primero si quer\u00e9is ser felices\u201d... el video que est\u00e1 siendo usado en una campa\u00f1a difamatoria en contra del pte\u2026", "author_id": "262648768", "created_at": "2019-09-06T22:55:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170108240484605958"], "id": "1170108240484605958"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DDLedesma", "id": "2983487350"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170097041583874049"}], "text": "RT @DDLedesma: Comparto 1.000%\n\nHay que huir de este galimat\u00edas llamado argentina.... salvo que seas un suicida empedernido que te gusta pe\u2026", "author_id": "936270050260082690", "created_at": "2019-09-06T22:55:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170108180111724544"], "id": "1170108180111724544"}, {"text": "...\"Si el Islam es una buena religi\u00f3n en s\u00ed misma, como parece ense\u00f1ar, \u00bfPor qu\u00e9 nos volvimos... https://t.co/3b62HYpjH1", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/3b62HYpjH1", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2018/01/17/carta-de-musulmanes-convertidos-al-catolicismo-al-papa-francisco-la-ingenuidad-frente-al-islamismo-es-suicida-y-muy-peligroso/", "display_url": "infobae.com/america/mundo/\u2026"}]}, "author_id": "874916120", "created_at": "2019-09-06T22:54:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170108095177154566"], "id": "1170108095177154566"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "author_id": "560991728", "created_at": "2019-09-06T22:54:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170107968001646593"], "id": "1170107968001646593"}, {"in_reply_to_user_id": "223186761", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.644, "type": "Other", "normalized_text": "No\u00e9"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170107524290371584"}], "text": "@CarneiroGregory ... conforme v\u00e3o se passando os s\u00e9culos. A hist\u00f3ria tal ql a gente conhece a de No\u00e9 \u00e9 contada em diversas culturas (inclusive j\u00e1 foi identificada em tribos) com devidos ajustes da l\u00edngua. Mas a hist\u00f3ria de uma inunda\u00e7\u00e3o q matou tds e s\u00f3 restou uma fam\u00edlia \u00e9 bem difundida... (+)", "author_id": "223186761", "created_at": "2019-09-06T22:54:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170107941850165248"], "id": "1170107941850165248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "307659180", "created_at": "2019-09-06T22:53:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170107857905303552"], "id": "1170107857905303552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.598, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 5, "end": 6, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/lBlOiBR19i", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12101", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12101"}]}, "text": "EVIL\u304c\u5185\u85e4\u306e\u30b0\u30fc\u30bf\u30c3\u30c1\u3092\u53d7\u3051\u5165\u308c\u300cIWGP\u300d\u3092\u53e3\u306b\u3057\u305f\u7406\u7531 https://t.co/lBlOiBR19i", "author_id": "990341162337648640", "created_at": "2019-09-06T22:53:43.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170107841446735872"], "id": "1170107841446735872"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "976478322631827458", "created_at": "2019-09-06T22:53:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170107836862554112"], "id": "1170107836862554112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1259490038", "created_at": "2019-09-06T22:53:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170107772136022016"], "id": "1170107772136022016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.6547, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "text": "Vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "author_id": "723899892691816448", "created_at": "2019-09-06T22:53:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170107756487041024"], "id": "1170107756487041024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "arthurbisatto", "id": "296920387"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "GonzalezGoulart", "id": "508068740"}]}, "in_reply_to_user_id": "296920387", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170107117585477633"}], "text": "@arthurbisatto @GonzalezGoulart Nao sei como ele n se matou ainda", "author_id": "509476233", "created_at": "2019-09-06T22:52:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170107614635671552"], "id": "1170107614635671552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LOVREGA", "id": "249812258"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.954, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAM"}]}, "in_reply_to_user_id": "249812258", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170101987637190656"}], "text": "@LOVREGA Est\u00e1 cuatrote de izquierda bananera suicida ya le quit\u00f3 todo a la UNAM, hasta la libertad.", "author_id": "144203724", "created_at": "2019-09-06T22:52:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170107448868442113"], "id": "1170107448868442113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "author_id": "3077953955", "created_at": "2019-09-06T22:52:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170107423182467072"], "id": "1170107423182467072"}, {"text": "E' morto suicida l'attore Federico Palmieri: si \u00e8 impiccato nel giardino del suo condominio - Tgcom24 https://t.co/Q7A2FKOqGh", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Q7A2FKOqGh", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/spettacolo/e-morto-suicida-l-attore-federico-palmieri-si-e-impiccato-nel-gardino-del-suo-condominio_3230379-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/spettacolo/e-m\u2026"}]}, "author_id": "377492766", "created_at": "2019-09-06T22:52:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170107417239199744"], "id": "1170107417239199744"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "970406927791415296", "created_at": "2019-09-06T22:50:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170107077076779008"], "id": "1170107077076779008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "christian_fie", "id": "1136920098"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "turbogigi", "id": "10387362"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "mayteo1969", "id": "865522045"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "JBellolio", "id": "1357073143760879623"}]}, "in_reply_to_user_id": "1136920098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169972063362277384"}], "text": "@christian_fie @turbogigi @mayteo1969 @jbellolio Suicida se ata de pies y manos...", "author_id": "109733466", "created_at": "2019-09-06T22:50:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170106934692896768"], "id": "1170106934692896768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "andre_cvlcnt", "id": "234572085"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9343, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "in_reply_to_user_id": "234572085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169959833539436544"}], "text": "@andre_cvlcnt Quem matou o Brasil foi o PT. Se n\u00e3o tivesse roubado tanto, essa outra bosta n\u00e3o estava no poder.", "author_id": "3880142237", "created_at": "2019-09-06T22:48:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170106572309258242"], "id": "1170106572309258242"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DasTier92", "id": "542796178"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8595, "type": "Person", "normalized_text": "Charce"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.3881, "type": "Place", "normalized_text": "Ar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170103632789790721"}], "text": "RT @DasTier92: Me cuesta creer que Charce aceptara este plan suicida sin un raz\u00f3n lo suficientemente pesada. Espero que est\u00e9 vinculada a Ar\u2026", "author_id": "4093627521", "created_at": "2019-09-06T22:48:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170106549022416896"], "id": "1170106549022416896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mayavalenzuelaa", "id": "198357176"}]}, "in_reply_to_user_id": "198357176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170106157253505024"}], "text": "@mayavalenzuelaa Jajajajajajajajaja toda suicida :(.", "author_id": "221907935", "created_at": "2019-09-06T22:47:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170106395343097857"], "id": "1170106395343097857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "774294990583463936", "created_at": "2019-09-06T22:47:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170106341622472705"], "id": "1170106341622472705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}]}, "text": "era pra eu ta estudando mas to aqui refletindo q o andrew matou a propria mae e eu amo ele entao se eu nao gostar de vc e pq vc eh um bosta msm", "author_id": "958258974", "created_at": "2019-09-06T22:47:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170106209019539456"], "id": "1170106209019539456"}, {"text": "En un hilo acabo de ver que alguien puso a escuadr\u00f3n suicida como una de las mejores pel\u00edculas de la historia SI GENTE LEYERON BIEN ME MATO Y VENGO DISCULPEN", "author_id": "2468368909", "created_at": "2019-09-06T22:46:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170106070221643776"], "id": "1170106070221643776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.648, "type": "Person", "normalized_text": "Gordo"}]}, "text": "Gordo est\u00e1 suicida", "author_id": "100247406", "created_at": "2019-09-06T22:46:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170105979096223744"], "id": "1170105979096223744"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "131305126", "created_at": "2019-09-06T22:45:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170105881343811584"], "id": "1170105881343811584"}, {"text": "Federico Palmieri morto: l'attore suicida a Roma in un condominio a piazza Bologna https://t.co/r3s9YsPzoa", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/r3s9YsPzoa", "expanded_url": "https://www.ilmattino.it/primopiano/cronaca/federico_palmieri_morto_suicidio_roma_impiccato_film-4717923.html", "display_url": "ilmattino.it/primopiano/cro\u2026"}]}, "author_id": "492232989", "created_at": "2019-09-06T22:45:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170105790360952832"], "id": "1170105790360952832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "meiahora", "id": "20766595"}]}, "in_reply_to_user_id": "20766595", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170099354968805377"}], "text": "@meiahora Porra, s\u00e9rio qu voc\u00eas v\u00e3o divulgar essa merda como se fosse algo sensacional? O cara matou uma mulher, esquartejou e deu pr\u00f3s cachorros comerem. Esse sujeito tinha que apodrecer na cadeia.", "author_id": "29565763", "created_at": "2019-09-06T22:45:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170105784866344962"], "id": "1170105784866344962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9233, "type": "Person", "normalized_text": "Storm Reid"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/6lVRIdQ7RA", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-storm-reid-despista-sobre-envolvimento-no-filme/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Storm Reid despista sobre envolvimento no\u00a0filme https://t.co/6lVRIdQ7RA", "author_id": "194665354", "created_at": "2019-09-06T22:45:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170105678779899907"], "id": "1170105678779899907"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DDLedesma", "id": "2983487350"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170097041583874049"}], "text": "RT @DDLedesma: Comparto 1.000%\n\nHay que huir de este galimat\u00edas llamado argentina.... salvo que seas un suicida empedernido que te gusta pe\u2026", "author_id": "1713226940", "created_at": "2019-09-06T22:44:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170105575771910144"], "id": "1170105575771910144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "author_id": "118788860", "created_at": "2019-09-06T22:44:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170105529680695297"], "id": "1170105529680695297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "mariscal zavala"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071969167003656"}], "text": "RT @kruguer_garcia: Deber\u00edan hacer un escuadr\u00f3n suicida con los de mariscal zavala", "author_id": "501500620", "created_at": "2019-09-06T22:43:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170105150515699713"], "id": "1170105150515699713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 50, "username": "_Gakian", "id": "4863286425"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/uDGCQxnPzn", "expanded_url": "https://twitter.com/_Gakian/status/1169971537992126464", "display_url": "twitter.com/_Gakian/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169971537992126464"}], "text": "Hoy viernes he llorado a mas no poder con @_Gakian en serio, si estas como yo y estas negativa, depresiva, suicida emocional perdida, mira sus videos y te juro que seras puto feliz. https://t.co/uDGCQxnPzn", "author_id": "3814290688", "created_at": "2019-09-06T22:41:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170104849188511748"], "id": "1170104849188511748"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "author_id": "1302126151", "created_at": "2019-09-06T22:41:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170104676785754113"], "id": "1170104676785754113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "LaRepublica", "id": "4422252075"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170058880409374721"}], "text": "RT @Carloslamalope1: @CamarenaJenny @LaRepublica Desde que el suicida cobarde desaparecio.,  quedo asi .", "author_id": "974190350", "created_at": "2019-09-06T22:40:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170104431741939714"], "id": "1170104431741939714"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "author_id": "2845191859", "created_at": "2019-09-06T22:39:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170104349697159169"], "id": "1170104349697159169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.6956, "type": "Other", "normalized_text": "Elite suicida"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/melrRo2dAE", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026"}]}, "text": "(187) Inoreader - Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira https://t.co/melrRo2dAE", "author_id": "1560797137", "created_at": "2019-09-06T22:38:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170103980296458240"], "id": "1170103980296458240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DrJosueCortes", "id": "936919802"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "LOVREGA", "id": "249812258"}]}, "in_reply_to_user_id": "936919802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170085304100741120"}], "text": "@DrJosueCortes @LOVREGA La cuatrote es suicida camarada es suicida.", "author_id": "144203724", "created_at": "2019-09-06T22:38:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170103934393999360"], "id": "1170103934393999360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170074569215889408"}], "text": "RT @BoinaVerde87: Para los q dicen q el comunismo es Bueno otros contestamos  con una pregunta \u00bf q tiene d Bueno el juego suicida d la rule\u2026", "author_id": "855242240943378432", "created_at": "2019-09-06T22:37:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170103820522799104"], "id": "1170103820522799104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "comuna420", "id": "738451807161176064"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "OficialSechat", "id": "1118185883281305602"}]}, "in_reply_to_user_id": "738451807161176064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170102166226444289"}], "text": "@comuna420 @OficialSechat A bem da verdade, se voc\u00ea considerar que as cordas eram feitas de c\u00e2nhamo, a maconha matou muita gente.", "author_id": "87285279", "created_at": "2019-09-06T22:37:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170103643686801408"], "id": "1170103643686801408"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 260, "tag": "astra_anime"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Charce"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.6242, "type": "Place", "normalized_text": "Aries"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.3265, "type": "Other", "normalized_text": "REVES"}, {"start": 249, "end": 259, "probability": 0.7119, "type": "Other", "normalized_text": "astra_anime"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/LYHBmorjMl", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1170103632789790721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYHBmorjMl", "media_key": "3_1170050942802255873"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/LYHBmorjMl", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1170103632789790721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYHBmorjMl", "media_key": "3_1170050964587524097"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/LYHBmorjMl", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1170103632789790721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYHBmorjMl", "media_key": "3_1170050977203924993"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/LYHBmorjMl", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1170103632789790721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYHBmorjMl", "media_key": "3_1170050995486953472"}]}, "text": "Me cuesta creer que Charce aceptara este plan suicida sin un raz\u00f3n lo suficientemente pesada. Espero que est\u00e9 vinculada a Aries, lo cual de paso explicar\u00eda su actitud sospechosa, falta de background y porque b\u00e1sicamente SE ESCRIBE SEIRA AL REVES. \n#astra_anime https://t.co/LYHBmorjMl", "author_id": "542796178", "created_at": "2019-09-06T22:37:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170103632789790721"], "id": "1170103632789790721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "52567419", "created_at": "2019-09-06T22:36:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170103464879435780"], "id": "1170103464879435780"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "892889274680520705", "created_at": "2019-09-06T22:35:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170103353801621508"], "id": "1170103353801621508"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 117, "tag": "MakeTwitterP\u0159edchoz\u00edVerzeAgain"}]}, "text": "Aktualizoval se mi Twitter a ty drobn\u00e9 zm\u011bny v designu m\u011b neuv\u011b\u0159iteln\u011b \u0161tvou a matou.\n#MakeTwitterP\u0159edchoz\u00edVerzeAgain!", "author_id": "999031372730822656", "created_at": "2019-09-06T22:35:13.000Z", "lang": "cs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170103185119371265"], "id": "1170103185119371265"}, {"text": "nos dias que eu me sinto suicida eu consigo imaginar uma forma de acabar com a minha vida com cada coisa que coloco os olhos", "author_id": "226449998", "created_at": "2019-09-06T22:34:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170103092983021568"], "id": "1170103092983021568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SkinnersBR", "id": "1581297296"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6453, "type": "Other", "normalized_text": "cook"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.6578, "type": "Person", "normalized_text": "freddie"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "john foster"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "778057543029497856"}], "text": "RT @SkinnersBR: \ud83c\udf3b eu me pergunto at\u00e9 hj se o cook contou pra effy o que aconteceu com o freddie ou ele matou o john foster e simplesmente f\u2026", "author_id": "862691452001898496", "created_at": "2019-09-06T22:34:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170102993162788868"], "id": "1170102993162788868"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "767923595641257984", "created_at": "2019-09-06T22:34:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170102984828760064"], "id": "1170102984828760064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Sseba_B", "id": "1130514283043938305"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170066163470143494"}], "text": "RT @Sseba_B: Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico est\u00e1 misi\u00f3n suicida pero se complic\u00f3 y ninguno de los dos quer\u00eda", "author_id": "1005515705603756037", "created_at": "2019-09-06T22:33:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170102821850669057"], "id": "1170102821850669057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1159983712861380609", "created_at": "2019-09-06T22:32:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170102518237532160"], "id": "1170102518237532160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1049825959854202880", "created_at": "2019-09-06T22:31:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170102372758163462"], "id": "1170102372758163462"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "dato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucrepisano", "id": "310253302"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170072234007912448"}], "text": "RT @lucrepisano: #dato  en Jap\u00f3n a trav\u00e9s de la tasa alta de suicidios que hab\u00eda en los trenes / subtes, empezaron a multar a la familia de\u2026", "author_id": "844242597250060289", "created_at": "2019-09-06T22:31:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170102326952103942"], "id": "1170102326952103942"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170074569215889408"}], "text": "RT @BoinaVerde87: Para los q dicen q el comunismo es Bueno otros contestamos  con una pregunta \u00bf q tiene d Bueno el juego suicida d la rule\u2026", "author_id": "14754320", "created_at": "2019-09-06T22:31:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170102255443501059"], "id": "1170102255443501059"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EricaDAdda", "id": "411538627"}]}, "in_reply_to_user_id": "411538627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170096997585629184"}], "text": "@EricaDAdda io in salvini vedo  pi\u00f9 una tigre ferita che un aspirante suicida .... meno chiacchere e pi\u00f9 fatti altrimenti non ci sar\u00e0 una seconda possibilit\u00e0.", "author_id": "1254420654", "created_at": "2019-09-06T22:31:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170102202989514758"], "id": "1170102202989514758"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.598, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 5, "end": 6, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/GgfflUUlH7", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12101", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12101"}]}, "text": "EVIL\u304c\u5185\u85e4\u306e\u30b0\u30fc\u30bf\u30c3\u30c1\u3092\u53d7\u3051\u5165\u308c\u300cIWGP\u300d\u3092\u53e3\u306b\u3057\u305f\u7406\u7531 https://t.co/GgfflUUlH7", "author_id": "730990350060244993", "created_at": "2019-09-06T22:30:47.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170102068234711040"], "id": "1170102068234711040"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 87, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ecuavisa", "id": "97513349"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169951585436389376"}], "text": "RT @ecuavisa: \ud83d\udd34VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de #EEUU ante decenas de clientes   \u25ba  https://t.co/HRYkJ329\u2026", "author_id": "1051251457746460673", "created_at": "2019-09-06T22:30:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170102036265750529"], "id": "1170102036265750529"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ManceraMiguelMX", "id": "474213039"}, {"start": 39, "end": 43, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170093919163551751"}], "text": "RT @ManceraMiguelMX: De acuerdo con la @WHO cada 40 segundos una persona se suicida a nivel mundial. Es importante escuchar a nuestros fami\u2026", "author_id": "255746452", "created_at": "2019-09-06T22:29:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170101786327359488"], "id": "1170101786327359488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "4810560737", "created_at": "2019-09-06T22:29:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170101674133905409"], "id": "1170101674133905409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "NyuJordison_1", "id": "774707864438972417"}]}, "in_reply_to_user_id": "3794701637", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168993097679851520"}], "text": "@AgusssPalacios @NyuJordison_1 COMO LE DIGO ESO A MI 4,50 .\nse suicida si le digo ahre", "author_id": "3245404270", "created_at": "2019-09-06T22:28:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170101468772388864"], "id": "1170101468772388864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "2917699839", "created_at": "2019-09-06T22:27:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170101317664202752"], "id": "1170101317664202752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PasesRacing", "id": "1528123719515783168"}]}, "in_reply_to_user_id": "1149458497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170015252454526976"}], "text": "@PasesRacing Xq no fui a jugar ahi lpm, gordo/sin ligamentos/con tendencia suicida. Me volvia con un 0 km y un terreno en la costa", "author_id": "1619135276", "created_at": "2019-09-06T22:27:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170101214694039552"], "id": "1170101214694039552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170074569215889408"}], "text": "RT @BoinaVerde87: Para los q dicen q el comunismo es Bueno otros contestamos  con una pregunta \u00bf q tiene d Bueno el juego suicida d la rule\u2026", "author_id": "4003993512", "created_at": "2019-09-06T22:27:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170101202459209728"], "id": "1170101202459209728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168715896212226048"}], "text": "RT @INPRFM: Curso presencial: Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en distintos contextos.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: \nhttps://t.co/\u2026", "author_id": "54806816", "created_at": "2019-09-06T22:26:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170101000688099328"], "id": "1170101000688099328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Vlaporte11", "id": "831215596339601408"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Nalu120", "id": "816653767760297984"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "tobirama"}]}, "in_reply_to_user_id": "831215596339601408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170072646165422080"}], "text": "@Vlaporte11 @Nalu120 A\u00ed gente eu gosto dele kkk curto muito o tobirama tbm, s\u00f3 gosto dele pq ele matou uchiha e se \"suicidou\" no final", "author_id": "1132807180296630277", "created_at": "2019-09-06T22:25:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170100774501851136"], "id": "1170100774501851136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168715896212226048"}], "text": "RT @INPRFM: Curso presencial: Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en distintos contextos.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: \nhttps://t.co/\u2026", "author_id": "487074319", "created_at": "2019-09-06T22:24:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170100515688067079"], "id": "1170100515688067079"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "251225210", "created_at": "2019-09-06T22:21:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170099685614379008"], "id": "1170099685614379008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 53, "username": "JesusAreyanes", "id": "1244793582"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "juan_fernandezs", "id": "514003732"}]}, "text": "Hoy me siento un poco suicida as\u00ed que, @JesusAreyanes  @juan_fernandezs  que vamos hacer hoy?", "author_id": "1388097296", "created_at": "2019-09-06T22:20:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170099476461232134"], "id": "1170099476461232134"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 115, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.7329, "type": "Place", "normalized_text": "Vi\u00f1a del Mar"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/v6kuUc2IJH", "expanded_url": "http://bit.ly/30ZFi7T", "display_url": "bit.ly/30ZFi7T", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cooperativa.cl/noticias/pais/region-de-valparaiso/denuncian-maniobra-casi-suicida-de-conductor-camino-a-vina-del-mar/2019-09-06/123707.html"}]}, "text": "[Video] Denuncian maniobra casi suicida de conductor camino a Vi\u00f1a del Mar https://t.co/v6kuUc2IJH v\u00eda @Cooperativa", "author_id": "219306631", "created_at": "2019-09-06T22:20:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170099401194397696"], "id": "1170099401194397696"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "dato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucrepisano", "id": "310253302"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170072234007912448"}], "text": "RT @lucrepisano: #dato  en Jap\u00f3n a trav\u00e9s de la tasa alta de suicidios que hab\u00eda en los trenes / subtes, empezaron a multar a la familia de\u2026", "author_id": "1084549150283313154", "created_at": "2019-09-06T22:20:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170099398916882433"], "id": "1170099398916882433"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "635516032", "created_at": "2019-09-06T22:19:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170099297821614080"], "id": "1170099297821614080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tudobeyo", "id": "2388558220"}]}, "in_reply_to_user_id": "2388558220", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170098610207375361"}], "text": "@tudobeyo no momento em que ela tava fazendo stories um cara do predio ao lado dela  se matou ela ficou em panico", "author_id": "2671098944", "created_at": "2019-09-06T22:19:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170099254423109637"], "id": "1170099254423109637"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4741, "type": "Person", "normalized_text": "julius"}]}, "text": "beleza eu to brava porque ele matou o julius (nao tenho certeza se ele esta morto) mas o que os humanos fizeram com ele e os elfos foi horrivel e o ciclo esta se repetindo CARAMBAAA", "author_id": "2202151598", "created_at": "2019-09-06T22:18:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170099101918273538"], "id": "1170099101918273538"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DemocracyNowEs", "id": "77302589"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.4707, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5732, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.9571, "type": "Organization", "normalized_text": "OTAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170096866396127233"}], "text": "RT @DemocracyNowEs: Explosi\u00f3n suicida de los talibanes mata a 12 personas en la capital afgana, incluyendo a dos soldados de la OTAN https:\u2026", "author_id": "1250486078", "created_at": "2019-09-06T22:18:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170099026244620288"], "id": "1170099026244620288"}, {"text": "Bueeeeno, no me quiere pasar algo m\u00e1s esta semana? Casi se suicida el gato", "author_id": "2327685379", "created_at": "2019-09-06T22:18:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170098874545033218"], "id": "1170098874545033218"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "author_id": "250536740", "created_at": "2019-09-06T22:17:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170098628976881665"], "id": "1170098628976881665"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "author_id": "1239760044", "created_at": "2019-09-06T22:17:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170098609074966529"], "id": "1170098609074966529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5878, "type": "Other", "normalized_text": "Xande"}]}, "text": "Xande hoje tava passando mal de fome.  Matou 2 sandu\u00edche do Subway mais refri, se der mole ainda janta ao chegar em  casa. Maconha \u00e9 foda msm na vida da pessoa", "author_id": "3030335111", "created_at": "2019-09-06T22:15:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170098337611177984"], "id": "1170098337611177984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "ysi"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/HUWkv3mBVw", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1170015599327633410", "display_url": "twitter.com/SweetSalvat0re\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170015599327633410"}], "text": "Tengo que dejar de ser tan suicida ysi https://t.co/HUWkv3mBVw", "author_id": "1681901676", "created_at": "2019-09-06T22:15:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170098307546439681"], "id": "1170098307546439681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 148, "probability": 0.4352, "type": "Organization", "normalized_text": "Joven"}, {"start": 171, "end": 195, "probability": 0.6604, "type": "Person", "normalized_text": "Flanklin Rodr\u00edguez Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/u7AjwNsSZu", "expanded_url": "https://bit.ly/2k8Ehdu", "display_url": "bit.ly/2k8Ehdu"}]}, "text": "SUCESOS |Unos minutos antes el joven le hab\u00eda pedido a su novia que no lo dejar\u00e1, propuesta que fue rechazada lo que result\u00f3 en la tragedia. El Joven es identificado como Flanklin Rodr\u00edguez Garc\u00eda.\n\nhttps://t.co/u7AjwNsSZu", "author_id": "55387749", "created_at": "2019-09-06T22:15:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170098096476344320"], "id": "1170098096476344320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "JO\u00c3O HELIO"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/1sKqIAnfcJ", "expanded_url": "https://globoesporte.globo.com/mg/sul-de-minas/futebol/noticia/goleiro-bruno-se-pronuncia-pela-1a-vez-e-manda-recado-para-torcida-do-pocos-de-caldas-fc.ghtml", "display_url": "globoesporte.globo.com/mg/sul-de-mina\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://globoesporte.globo.com/mg/sul-de-minas/futebol/noticia/goleiro-bruno-se-pronuncia-pela-1a-vez-e-manda-recado-para-torcida-do-pocos-de-caldas-fc.ghtml"}]}, "text": "POIS \u00c9H MATOU E JA VAI SE DAR BEM , ESSE PA\u00cdS TEM LEIS DE MERDA O CRIME COMPENSA,JO\u00c3O HELIO FOI ARRASTADO E OUTRO BANDIDO TA LIVRE. https://t.co/1sKqIAnfcJ", "author_id": "706336547830943744", "created_at": "2019-09-06T22:13:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170097822097707008"], "id": "1170097822097707008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 115, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.7329, "type": "Place", "normalized_text": "Vi\u00f1a del Mar"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MCJ4bA4eLl", "expanded_url": "http://bit.ly/30ZFi7T", "display_url": "bit.ly/30ZFi7T", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cooperativa.cl/noticias/pais/region-de-valparaiso/denuncian-maniobra-casi-suicida-de-conductor-camino-a-vina-del-mar/2019-09-06/123707.html"}]}, "text": "[Video] Denuncian maniobra casi suicida de conductor camino a Vi\u00f1a del Mar https://t.co/MCJ4bA4eLl v\u00eda @Cooperativa", "author_id": "101621582", "created_at": "2019-09-06T22:13:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170097800895520769"], "id": "1170097800895520769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.2901, "type": "Person", "normalized_text": "delfin"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6437, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}]}, "text": "el unico mamifero que se suicida es el delfin y vota a macri", "author_id": "891812131594809345", "created_at": "2019-09-06T22:13:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170097685057155074"], "id": "1170097685057155074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.4417, "type": "Other", "normalized_text": "Bollywood"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/gX2Gj4XjcT", "expanded_url": "https://cigotoypersona.blogspot.com/2019/09/actriz-de-bollywood-se-suicida-al-no.html?spref=tw", "display_url": "cigotoypersona.blogspot.com/2019/09/actriz\u2026"}]}, "text": "Bio\u00e9tica y vida humana: Actriz de Bollywood se suicida al no poder superar... https://t.co/gX2Gj4XjcT", "author_id": "122841994", "created_at": "2019-09-06T22:12:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170097437337378817"], "id": "1170097437337378817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DemocracyNowEs", "id": "77302589"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.4707, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5732, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.9571, "type": "Organization", "normalized_text": "OTAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170096866396127233"}], "text": "RT @DemocracyNowEs: Explosi\u00f3n suicida de los talibanes mata a 12 personas en la capital afgana, incluyendo a dos soldados de la OTAN https:\u2026", "author_id": "145043868", "created_at": "2019-09-06T22:11:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170097287047069696"], "id": "1170097287047069696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "text": "Comparto 1.000%\n\nHay que huir de este galimat\u00edas llamado argentina.... salvo que seas un suicida empedernido que te gusta perder vida y patrimonio por la culpa de pecados diversos en vidas anterior... y esto lo tomes como una especie de purgatorio", "author_id": "2983487350", "created_at": "2019-09-06T22:10:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170097041583874049"], "id": "1170097041583874049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "ArrobaTez"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/WH4aUAQoF0", "expanded_url": "https://twitter.com/Fukoelunicornio/status/1170096914278342666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WH4aUAQoF0", "media_key": "3_1170096911816241152"}]}, "text": "El reto suicida\nArrobaTez https://t.co/WH4aUAQoF0", "author_id": "1003422088395460608", "created_at": "2019-09-06T22:10:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170096914278342666"], "id": "1170096914278342666"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.4565, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170085882566721536"}], "text": "@canalN_ Cuidado, FP muestra escopeta de 2 ca\u00f1ones, escuela aprista, para confundir y obstruir el manejo del gobierno. Ya lo dijo el suicida Alan, Apra no puede hacer ganar pero si hacer perder.", "author_id": "945663359596232706", "created_at": "2019-09-06T22:10:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170096885283119110"], "id": "1170096885283119110"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.3251, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.605, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "OTAN"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/inLIZBGE8f", "expanded_url": "http://ow.ly/Clko30purO1", "display_url": "ow.ly/Clko30purO1"}]}, "text": "Explosi\u00f3n suicida de los talibanes mata a 12 personas en la capital afgana, incluyendo a dos soldados de la OTAN https://t.co/inLIZBGE8f", "author_id": "77302589", "created_at": "2019-09-06T22:10:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170096866396127233"], "id": "1170096866396127233"}, {"geo": {"place_id": "9c7826d3cc24892b"}, "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar, ja matou, prefiro ouvir o pastor:\nFilho meu, n\u00e3o inveja o homem violento, e nem siga os seus caminhos.", "author_id": "710262555223134208", "created_at": "2019-09-06T22:07:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170096226492178432"], "id": "1170096226492178432"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 50, "tag": "Morto"}, {"start": 51, "end": 59, "tag": "suicida"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "l\u02bcattore"}, {"start": 70, "end": 79, "tag": "Federico"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/JV1HauxyU2", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5785460/morto-suicida-l%ca%bcattore-federico-palmieri/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/57\u2026"}]}, "text": "Morto suicida l\u02bcattore Federico Palmieri -  #Morto #suicida #l\u02bcattore #Federico  https://t.co/JV1HauxyU2", "author_id": "717039627916484608", "created_at": "2019-09-06T22:07:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170096095550156800"], "id": "1170096095550156800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1069742404880732161", "created_at": "2019-09-06T22:06:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170096055507181569"], "id": "1170096055507181569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "author_id": "362051184", "created_at": "2019-09-06T22:06:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170095878968881152"], "id": "1170095878968881152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1114252826664931328", "created_at": "2019-09-06T22:05:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170095808026484737"], "id": "1170095808026484737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "2933783692", "created_at": "2019-09-06T22:05:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170095759234097152"], "id": "1170095759234097152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "840691310193451009", "created_at": "2019-09-06T22:05:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170095677805932545"], "id": "1170095677805932545"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "text": "@suicida_mne \u042b\u044b\u044b https://t.co/BAwdHOCIbg", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/BAwdHOCIbg", "expanded_url": "https://twitter.com/666_di_13/status/1170095267779100674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BAwdHOCIbg", "media_key": "3_1170095259428294657"}]}, "author_id": "906607954345984002", "created_at": "2019-09-06T22:03:45.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170095267779100674"], "id": "1170095267779100674"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesaras132", "id": "3893219841"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170087456705613824"}], "text": "RT @cesaras132: @dw_espanol 29 a\u00f1os de gobiernos nefastos con candidatos,  expresidentes presos, procesados, pr\u00f3fugos y un occiso cobarde s\u2026", "author_id": "741802827111075840", "created_at": "2019-09-06T22:03:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170095168315256832"], "id": "1170095168315256832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 108, "tag": "CARD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelixPortes", "id": "64175966"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "surunhernandez", "id": "324072462"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170062650958647296"}], "text": "RT @FelixPortes: \u201cSed justos primero\u201d... el video de una campa\u00f1a difamatoria donde aparece el pte. del #CARD @surunhernandez junto al asesi\u2026", "author_id": "577625598", "created_at": "2019-09-06T22:02:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170095061138313218"], "id": "1170095061138313218"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1041502836507504645", "created_at": "2019-09-06T22:02:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170095016339025921"], "id": "1170095016339025921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ManceraMiguelMX", "id": "474213039"}, {"start": 39, "end": 43, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170093919163551751"}], "text": "RT @ManceraMiguelMX: De acuerdo con la @WHO cada 40 segundos una persona se suicida a nivel mundial. Es importante escuchar a nuestros fami\u2026", "author_id": "771241255690903552", "created_at": "2019-09-06T22:02:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170094992020426752"], "id": "1170094992020426752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4984, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.4055, "type": "Other", "normalized_text": "Ani"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ftVi0a26Z2", "expanded_url": "https://twitter.com/garotomonange/status/1170094935934230529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ftVi0a26Z2", "media_key": "3_1170094933295992832"}]}, "text": "Clay: amiga nao beije este menino ele ja estuprou 2 amigas minhas e uma se matou por causa disso\n\nAni: https://t.co/ftVi0a26Z2", "author_id": "88477696", "created_at": "2019-09-06T22:02:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170094935934230529"], "id": "1170094935934230529"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "author_id": "1081669786864635905", "created_at": "2019-09-06T22:02:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170094923196043271"], "id": "1170094923196043271"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1082779794578776066", "created_at": "2019-09-06T22:01:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170094638457348096"], "id": "1170094638457348096"}, {"text": "tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar para eles \nPensamento sta na fuckin guita \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0", "author_id": "1049405122093215749", "created_at": "2019-09-06T21:59:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170094279726960640"], "id": "1170094279726960640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "David74Sanchez", "id": "92346321"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/9HHq5wDm4I", "expanded_url": "https://www.madridactual.es/7689960-un-hombre-se-suicida-en-madrid-tras-matar-presuntamente-a-dos-familiares", "display_url": "madridactual.es/7689960-un-hom\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "92346321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169974845129535489"}], "text": "@David74Sanchez https://t.co/9HHq5wDm4I", "author_id": "304862813", "created_at": "2019-09-06T21:59:49.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170094278191849474"], "id": "1170094278191849474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 162, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "rock in Rio"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 255, "end": 256, "probability": 0.4312, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/vTAux90SoL", "expanded_url": "https://twitter.com/paiva/status/1169956079092031488", "display_url": "twitter.com/paiva/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169956079092031488"}], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "text": "Tenho varias:\n- algu\u00e9m na internet se passou por mim e ainda me matou de c\u00e2ncer e fez uma p\u00e1 de gente sofrer (at\u00e9 descobrirem a vdd)\n- subi no palco do rock in Rio em 2013 no show do 30stm (na \u00e9poca, minha banda favorita) abracei o Jared e sai na capa do G1 https://t.co/vTAux90SoL", "author_id": "39144792", "created_at": "2019-09-06T21:59:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170094161195876354"], "id": "1170094161195876354"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1117854509059977216", "created_at": "2019-09-06T21:59:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170094135522594817"], "id": "1170094135522594817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Xiumallowsy", "id": "787479162995011585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169992574196736000"}], "text": "RT @Xiumallowsy: Acabou de passar na tv o cara que ESTRUPOU e matou uma IDOSA,  agora me diz que \u00e9  a roupa que influencia, que \u00e9  a gente\u2026", "author_id": "949776681379745792", "created_at": "2019-09-06T21:59:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170094114454614022"], "id": "1170094114454614022"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 270, "end": 273, "tag": "mm"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 22, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/PHTpcHelsA", "expanded_url": "https://www.facebook.com/MiguelAngelMancera/videos/403884353597399?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/MiguelAngelMan\u2026"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/zFJlaT1The", "expanded_url": "https://twitter.com/ManceraMiguelMX/status/1170093919163551751/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zFJlaT1The", "media_key": "7_1170093683489824769"}]}, "text": "De acuerdo con la @WHO cada 40 segundos una persona se suicida a nivel mundial. Es importante escuchar a nuestros familiares y amigos, sensibilizarnos sobre los factores de riesgo como el cambio de rutina, rupturas en las relaciones o depresi\u00f3n. https://t.co/PHTpcHelsA #mm https://t.co/zFJlaT1The", "author_id": "474213039", "created_at": "2019-09-06T21:58:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170093919163551751"], "id": "1170093919163551751"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rub3n216", "id": "934874184836100096"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "minguitootf", "id": "2979054165"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169767173620940802"}], "text": "RT @Rub3n216: @minguitootf \n\nI tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nM\u2026", "author_id": "934874184836100096", "created_at": "2019-09-06T21:58:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170093910758240256"], "id": "1170093910758240256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169685907991146496"}], "text": "RT @Bochechudoo: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu a\u2026", "author_id": "1014338421832208384", "created_at": "2019-09-06T21:57:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170093797642051584"], "id": "1170093797642051584"}, {"in_reply_to_user_id": "788369318748622848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170088435912253440"}], "text": "@RickGMV @suicida_mne ))) https://t.co/EPMwyE39i3", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/EPMwyE39i3", "expanded_url": "https://twitter.com/_fenestra_/status/1170093761994665984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EPMwyE39i3", "media_key": "3_1170093719363739648"}, {"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/EPMwyE39i3", "expanded_url": "https://twitter.com/_fenestra_/status/1170093761994665984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EPMwyE39i3", "media_key": "3_1170093734446489600"}, {"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/EPMwyE39i3", "expanded_url": "https://twitter.com/_fenestra_/status/1170093761994665984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EPMwyE39i3", "media_key": "3_1170093747746541573"}]}, "author_id": "1001464417018613762", "created_at": "2019-09-06T21:57:46.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170093761994665984"], "id": "1170093761994665984"}, {"in_reply_to_user_id": "1106977066954776576", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "PaZ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170093544381583360"}], "text": "@sietepedos Necesito PaZ!!\nPon\u00e9 el gif del sapo suicida \ud83d\udcaa", "author_id": "484768907", "created_at": "2019-09-06T21:57:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170093693719785472"], "id": "1170093693719785472"}, {"text": "Estou do lado de fora e sou alguma suicida? Sou estupradora? N\u00c3O, eu n\u00e3o disse que todos que est\u00e3o fora est\u00e3o salvos estou dizendo de \"alguns\" https://t.co/CByzWDA1BC", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/CByzWDA1BC", "expanded_url": "https://t.co/CByzWDA1BC", "display_url": "t.co/CByzWDA1BC"}]}, "author_id": "969711814111105030", "created_at": "2019-09-06T21:57:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170093673587052544"], "id": "1170093673587052544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PanzerF4ust", "id": "1051280249420431360"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.6907, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.8407, "type": "Person", "normalized_text": "Mjolnir"}]}, "in_reply_to_user_id": "1051280249420431360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170092461051584512"}], "text": "@PanzerF4ust Melhor o Thor, que se disfar\u00e7ou de noiva para recuperar Mjolnir e quando descobriram matou todos os gigantes que estavam por perto.", "author_id": "19428608", "created_at": "2019-09-06T21:56:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170093459052662785"], "id": "1170093459052662785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "david_logiovine", "id": "4419295653"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "chachimorales10", "id": "773322221909573633"}]}, "in_reply_to_user_id": "1708720842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170079446432399360"}], "text": "@GomezVirginiaS @david_logiovine @chachimorales10 Flaca yo te banco, fan de escuadr\u00f3n suicida\u270c\ufe0f", "author_id": "983880165154590721", "created_at": "2019-09-06T21:56:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170093426689400835"], "id": "1170093426689400835"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "2862720585", "created_at": "2019-09-06T21:55:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170093304853204994"], "id": "1170093304853204994"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "author_id": "428495186", "created_at": "2019-09-06T21:55:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170093259844194305"], "id": "1170093259844194305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Soulmeezy", "id": "2551856277"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170093162901245953"}], "text": "RT @Soulmeezy: Mi generaci\u00f3n fue suicida, uno nueve nueve nueve fue la alternativa", "author_id": "317287259", "created_at": "2019-09-06T21:55:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170093215388774400"], "id": "1170093215388774400"}, {"text": "Mi generaci\u00f3n fue suicida, uno nueve nueve nueve fue la alternativa", "author_id": "2551856277", "created_at": "2019-09-06T21:55:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170093162901245953"], "id": "1170093162901245953"}, {"text": "https://t.co/SFNmYqHYe4", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SFNmYqHYe4", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026"}]}, "author_id": "2268730459", "created_at": "2019-09-06T21:54:46.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170093004075556865"], "id": "1170093004075556865"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "4064159673", "created_at": "2019-09-06T21:54:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170092987231195137"], "id": "1170092987231195137"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "author_id": "527403798", "created_at": "2019-09-06T21:54:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170092972819570690"], "id": "1170092972819570690"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "author_id": "488636947", "created_at": "2019-09-06T21:53:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170092808532824065"], "id": "1170092808532824065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6103, "type": "Person", "normalized_text": "Brayce"}]}, "text": "At\u00e9 desconfiava que o Alex que matou o Brayce, mas fiquei chateada  que ele se safou", "author_id": "1049672224863600640", "created_at": "2019-09-06T21:53:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170092798428798983"], "id": "1170092798428798983"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169971389689991168"}], "text": "\"Curioso como en este pa\u00eds quieren reabrir la causa de un pibe que no sab\u00eda nadar y dejan cajoneada la causa de un fiscal q se suicida de un tiro en la espalda\" HIJOS DE MIL PUTA, VOLVI MAS FUERTE QUE NUNCA https://t.co/va2ofqU52U", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/va2ofqU52U", "expanded_url": "https://twitter.com/eldestapeweb/status/1169971389689991168", "display_url": "twitter.com/eldestapeweb/s\u2026"}]}, "author_id": "962515953849389056", "created_at": "2019-09-06T21:53:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170092650470486016"], "id": "1170092650470486016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "1046506593691586561", "created_at": "2019-09-06T21:53:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170092588134780928"], "id": "1170092588134780928"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "2975803797", "created_at": "2019-09-06T21:51:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170092069316124672"], "id": "1170092069316124672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5123, "type": "Place", "normalized_text": "Jalpan"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.5686, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/pQ9h13p1ty", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2LpjX0M", "display_url": "go.shr.lc/2LpjX0M"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170075308533473282"}], "text": "RT @voz_imparcial: Se suicida hombre en comunidad de Jalpan-Voz Imparcial - https://t.co/pQ9h13p1ty via @voz_imparcial", "author_id": "185941449", "created_at": "2019-09-06T21:50:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170091874545258498"], "id": "1170091874545258498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170089836352593920"}], "text": "Isso vai dar PANO PR\u00c1 MUITA MANGA. Qualquer dia aparece que se enforcou com a camisa. https://t.co/nlM0nt0VKD", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/nlM0nt0VKD", "expanded_url": "https://twitter.com/N_Carvalheira/status/1170089836352593920", "display_url": "twitter.com/N_Carvalheira/\u2026"}]}, "author_id": "160722408", "created_at": "2019-09-06T21:49:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170091746879033346"], "id": "1170091746879033346"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "985517219399524352", "created_at": "2019-09-06T21:49:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170091700368420864"], "id": "1170091700368420864"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "text": "@suicida_mne ^-^ https://t.co/1d9IlNachv", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/1d9IlNachv", "expanded_url": "https://twitter.com/NLoqi/status/1170091459053260806/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1d9IlNachv", "media_key": "3_1170091366178873344"}, {"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/1d9IlNachv", "expanded_url": "https://twitter.com/NLoqi/status/1170091459053260806/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1d9IlNachv", "media_key": "3_1170091391697018881"}, {"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/1d9IlNachv", "expanded_url": "https://twitter.com/NLoqi/status/1170091459053260806/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1d9IlNachv", "media_key": "3_1170091417580052481"}, {"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/1d9IlNachv", "expanded_url": "https://twitter.com/NLoqi/status/1170091459053260806/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1d9IlNachv", "media_key": "3_1170091445132439552"}]}, "author_id": "1041402105783828480", "created_at": "2019-09-06T21:48:37.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170091459053260806"], "id": "1170091459053260806"}, {"text": "Federico Palmieri, chi era l'attore morto suicida a Roma: amava gli animali e si occupava dei balbuzienti https://t.co/jof6rqBbJN", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/jof6rqBbJN", "expanded_url": "https://www.ilgazzettino.it/spettacoli/cinema/federico_palmieri_chi_e_morto_suicidio-4717968.html", "display_url": "ilgazzettino.it/spettacoli/cin\u2026"}]}, "author_id": "439245001", "created_at": "2019-09-06T21:47:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170091175820374017"], "id": "1170091175820374017"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "940594704319700993", "created_at": "2019-09-06T21:47:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170091136138010624"], "id": "1170091136138010624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1031921706754031616", "created_at": "2019-09-06T21:47:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170091068123242498"], "id": "1170091068123242498"}, {"geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}, "text": "Gente se eu n\u00e3o tuitar mais \u00e9 pq minha av\u00f3 descobriu que eu tomei toda a cerveja dela e me matou. \nBjs,eu amo vcs (mentira amo porra nenhuma)", "author_id": "137449004", "created_at": "2019-09-06T21:46:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170091048951042049"], "id": "1170091048951042049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "234103300", "created_at": "2019-09-06T21:46:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170090976943181825"], "id": "1170090976943181825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "author_id": "263112401", "created_at": "2019-09-06T21:46:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170090836194942979"], "id": "1170090836194942979"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.4592, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/s4Ce9gX4O7", "expanded_url": "https://twitter.com/SangreTano/status/1169693601829445633", "display_url": "twitter.com/SangreTano/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169693601829445633"}], "text": "Gan\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/s4Ce9gX4O7", "author_id": "3043767175", "created_at": "2019-09-06T21:45:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170090682192711680"], "id": "1170090682192711680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "2694037314", "created_at": "2019-09-06T21:44:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170090463568769024"], "id": "1170090463568769024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Le_BR_on", "id": "2837773474"}]}, "in_reply_to_user_id": "2837773474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169757601267179521"}], "text": "@Le_BR_on Fiquei sabendo q esse kra se matou!!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "854400281420988418", "created_at": "2019-09-06T21:44:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170090348212867073"], "id": "1170090348212867073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170074569215889408"}], "text": "RT @BoinaVerde87: Para los q dicen q el comunismo es Bueno otros contestamos  con una pregunta \u00bf q tiene d Bueno el juego suicida d la rule\u2026", "author_id": "166736065", "created_at": "2019-09-06T21:43:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170090185272414208"], "id": "1170090185272414208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "author_id": "211583941", "created_at": "2019-09-06T21:43:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170090065525166083"], "id": "1170090065525166083"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "796212192098054144", "created_at": "2019-09-06T21:41:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170089703758073857"], "id": "1170089703758073857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "80489215", "created_at": "2019-09-06T21:41:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170089578302189568"], "id": "1170089578302189568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "721119260", "created_at": "2019-09-06T21:40:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170089373909618688"], "id": "1170089373909618688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "480157884", "created_at": "2019-09-06T21:40:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170089307924762625"], "id": "1170089307924762625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_fenestra_", "id": "1001464417018613762"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/ZtDL2lQNBD", "expanded_url": "https://twitter.com/da_ti_ebanis/status/1170089165066838016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZtDL2lQNBD", "media_key": "3_1170089156007120897"}]}, "in_reply_to_user_id": "1001464417018613762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170088261030727680"}], "text": "@_fenestra_ @RickGMV @suicida_mne \u041e\u043f\u0430\u0447\u043a\u0438 https://t.co/ZtDL2lQNBD", "author_id": "1142571038863167488", "created_at": "2019-09-06T21:39:30.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170089165066838016"], "id": "1170089165066838016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VineDTacuarembo", "id": "493334102"}]}, "in_reply_to_user_id": "493334102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170088825256894465"}], "text": "@VineDTacuarembo *se suicida*", "author_id": "2966383654", "created_at": "2019-09-06T21:38:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170088920635400193"], "id": "1170088920635400193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlbertoRob23", "id": "971723694442770433"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "JooPint56395301", "id": "1057356631816761344"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.696, "type": "Person", "normalized_text": "Snhor"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.5002, "type": "Person", "normalized_text": "M"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170080465153417216"}], "text": "RT @AlbertoRob23: @JooPint56395301 Pensei q por sermos angolanos, ser\u00edamos tdos da mesma linhagem.\nSe o Snhor comemora a dita paz q diz o M\u2026", "author_id": "1183384656", "created_at": "2019-09-06T21:38:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170088914989793280"], "id": "1170088914989793280"}, {"text": "Suicida?? \u2014 Sim https://t.co/iTQSKxSw2I", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/iTQSKxSw2I", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Daniel_Cost4/post/977463068?t=1567805900", "display_url": "curiouscat.me/Daniel_Cost4/p\u2026"}]}, "author_id": "976218316116250629", "created_at": "2019-09-06T21:38:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170088869657796608"], "id": "1170088869657796608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "2552539218", "created_at": "2019-09-06T21:37:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170088702024007680"], "id": "1170088702024007680"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "990790455813132288", "created_at": "2019-09-06T21:37:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170088630133710848"], "id": "1170088630133710848"}, {"text": "passei 3h na rua comprando as coisas sei l\u00e1 tr\u00e2nsito pq me matou??? se eu n tivesse ido de carro aposto que demoraria menos \ud83e\udd1f\ud83d\ude21", "author_id": "350318697", "created_at": "2019-09-06T21:37:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170088572944375808"], "id": "1170088572944375808"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169491815172644866"}], "text": "RT @Zahr_Bloom: Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "author_id": "2258732726", "created_at": "2019-09-06T21:37:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170088546738286600"], "id": "1170088546738286600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.828, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "25858078", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170077509112795145"}], "text": "@ManuelaDavila A Sra. Ministra deveria se preocupar com quem matou Marielle. E n\u00e3o com a esc\u00f3ria da humanidade que ocupa o cargo de presidente de uma na\u00e7\u00e3o em decad\u00eancia.", "author_id": "1141054964673982464", "created_at": "2019-09-06T21:36:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170088405566468096"], "id": "1170088405566468096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PeruPressTv", "id": "758127937568792576"}]}, "in_reply_to_user_id": "758127937568792576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169753515465613313"}], "text": "@PeruPressTv Jajaja ser\u00e1 su pueblo fantasma dentro d su partido,,, t\u00edo recuerda q cdo ya no tengas bille y est\u00e9s en cana (xq d todas maneras vas a ir) s\u00f3lo el fantasma del suicida te visitar\u00e1 o quiz\u00e1s mejor, tu decidas convertirte en fantasma y seguir a tu \"ali baba\" jaja avisa para festejar", "author_id": "228118709", "created_at": "2019-09-06T21:36:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170088401745395713"], "id": "1170088401745395713"}, {"in_reply_to_user_id": "788369318748622848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170033610805731328"}], "text": "@RickGMV @suicida_mne \u0421\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441 \u043d\u0430\u0439\u0434\u0443", "author_id": "1001464417018613762", "created_at": "2019-09-06T21:35:55.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170088261030727680"], "id": "1170088261030727680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "997952322", "created_at": "2019-09-06T21:34:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170088026820812801"], "id": "1170088026820812801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "herreravaillant", "id": "40583093"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169997188497326082"}], "text": "RT @herreravaillant: Ser\u00e1 que van contra @jguaido? Creer\u00e1n que eso les conviene? Sospecho que algunos lo intentar\u00e1n y otros lo frustrar\u00e1n.\u2026", "author_id": "50093457", "created_at": "2019-09-06T21:34:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170087978418483200"], "id": "1170087978418483200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "CristianReySoy", "id": "1429870684629573637"}, {"start": 147, "end": 162, "username": "CristianReySoy", "id": "1429870684629573637"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.6776, "type": "Other", "normalized_text": "Magnum 44"}]}, "text": "Si ves a @CristianReySoy dispar\u00e1ndose a la cabeza con un Magnum 44 no te alarmes, simplemente est\u00e1 sac\u00e1ndose la cera de los o\u00eddos. Nunca lo dudes, @CristianReySoy s\u00f3lo suicida a los dem\u00e1s.", "author_id": "352400516", "created_at": "2019-09-06T21:34:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170087924974653441"], "id": "1170087924974653441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SaitamaJack", "id": "1070514183417094146"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.3075, "type": "Person", "normalized_text": "ledger"}]}, "in_reply_to_user_id": "1070514183417094146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170087465413218307"}], "text": "@SaitamaJack O ledger se matou.\n\nQuero ver superar", "author_id": "1197337920", "created_at": "2019-09-06T21:34:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170087828346343424"], "id": "1170087828346343424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VFromTheValley", "id": "98742777"}]}, "in_reply_to_user_id": "98742777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169994145097814016"}], "text": "@VFromTheValley A lo mejor es que si el m\u00e1s interesante porque los otros se vuelven locos busc\u00e1ndola y el \u00faltimo en morir se suicida de la locura \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id": "1120430839131713538", "created_at": "2019-09-06T21:34:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170087808482066433"], "id": "1170087808482066433"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "text": "@suicida_mne \u041d\u0443 \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439 \u0432\u043e\u0442, \u0444\u043e\u0442\u043e \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u0433\u043e\u0434 \u0438 \u0441 \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438 https://t.co/ODrWjaVnX3", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ODrWjaVnX3", "expanded_url": "https://twitter.com/CordSpl/status/1170087735798980613/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ODrWjaVnX3", "media_key": "3_1170087635618021377"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ODrWjaVnX3", "expanded_url": "https://twitter.com/CordSpl/status/1170087735798980613/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ODrWjaVnX3", "media_key": "3_1170087710138281984"}]}, "author_id": "1107605811633799168", "created_at": "2019-09-06T21:33:50.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170087735798980613"], "id": "1170087735798980613"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "93461695", "created_at": "2019-09-06T21:33:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170087592102174721"], "id": "1170087592102174721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Wiscardio", "id": "1045448546"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.5009, "type": "Other", "normalized_text": "del"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8088, "type": "Person", "normalized_text": "Rub\u00e9n B"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170086011445137408"}], "text": "RT @Wiscardio: WANTED\n\"Se busca suicida\"\nAsunto: Obtener gema del alma, interesados aqu\u00ed. \nBy: Rub\u00e9n B.", "author_id": "1441839955", "created_at": "2019-09-06T21:32:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170087521809838081"], "id": "1170087521809838081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}, {"start": 165, "end": 178, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 184, "end": 197, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 140, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/5ef56ozWLT", "expanded_url": "https://twitter.com/cesaras132/status/1170087456705613824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ef56ozWLT", "media_key": "3_1170087432701825030"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/5ef56ozWLT", "expanded_url": "https://twitter.com/cesaras132/status/1170087456705613824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ef56ozWLT", "media_key": "3_1170087435444862977"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/5ef56ozWLT", "expanded_url": "https://twitter.com/cesaras132/status/1170087456705613824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ef56ozWLT", "media_key": "3_1170087442336100352"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/5ef56ozWLT", "expanded_url": "https://twitter.com/cesaras132/status/1170087456705613824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ef56ozWLT", "media_key": "3_1170087451949445121"}]}, "in_reply_to_user_id": "6135622", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169984850679488512"}], "text": "@dw_espanol 29 a\u00f1os de gobiernos nefastos con candidatos,  expresidentes presos, procesados, pr\u00f3fugos y un occiso cobarde suicida \ud83d\udd2b. \nEl Per\u00fa se levanta a tumbar el @congresoperu y la @FiscaliaPeru , entre otras instituciones, tomados por la mafia enquistada en los poderes del Estado \u270a https://t.co/5ef56ozWLT", "author_id": "3893219841", "created_at": "2019-09-06T21:32:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170087456705613824"], "id": "1170087456705613824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bernardopkuster", "id": "3092434408"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6692, "type": "Person", "normalized_text": "Golpe"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.7257, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "3092434408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170042162731528193"}], "text": "@bernardopkuster Se preparem para o Golpe! anota ai o que esse babaca aqio ta falando, o bozo se enforcou! 06/09/2019 Bolsonaro abre a propria cova!", "author_id": "886246369622708226", "created_at": "2019-09-06T21:32:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170087445125390337"], "id": "1170087445125390337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "author_id": "388160152", "created_at": "2019-09-06T21:32:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170087365370679299"], "id": "1170087365370679299"}, {"text": "n\u00e3o basta ser mulher e sangrar toda porra de m\u00eas vem o combo ainda de aumento de pensamento suicida baixa autoestima apatia desgaste f\u00edsico &amp; emocional com isso eu sei l\u00e1kkkkkk", "author_id": "104838049", "created_at": "2019-09-06T21:32:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170087354226356226"], "id": "1170087354226356226"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1070036406419025921", "created_at": "2019-09-06T21:32:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170087277005025281"], "id": "1170087277005025281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anocaineboi", "id": "1568873534"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170083513611276290"}], "text": "RT @anocaineboi: Setembro amarelo s\u00f3 serve pra fazer neuroat\u00edpiques passarem raiva.\n\nQuem \u00e9 suic\u00edda n\u00e3o \u00e9 por gra\u00e7a n\u00e3o, MUITES de n\u00f3s tem\u2026", "author_id": "3797790981", "created_at": "2019-09-06T21:31:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170087258315272192"], "id": "1170087258315272192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1104507335291097088", "created_at": "2019-09-06T21:31:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170087217877913600"], "id": "1170087217877913600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1949923104", "created_at": "2019-09-06T21:31:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170087144368549888"], "id": "1170087144368549888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.425, "type": "Other", "normalized_text": "imas"}]}, "text": "eu to oscilando demais essa semana: escrevo minha carta suicida outro dia procuro psic\u00f3logos q atendem pelo imas", "author_id": "1156701816765202432", "created_at": "2019-09-06T21:31:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170087058196631553"], "id": "1170087058196631553"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ItalianoSebbene", "id": "759487561"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "PoliticaPerJedi", "id": "696595370395172864"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "ItalianoSebbene", "id": "759487561"}]}, "in_reply_to_user_id": "759487561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169944481518510081"}], "text": "@ItalianoSebbene @PoliticaPerJedi Quindi caro @ItalianoSebbene tu se trovi un potenziale suicida su un ponte tiri dritto senza salvarlo? Yi sfugge che il voto sulla brexit fu un voto ad personam e non sul merito?", "author_id": "856421763462422529", "created_at": "2019-09-06T21:30:28.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170086891623997441"], "id": "1170086891623997441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "928754489514962945", "created_at": "2019-09-06T21:30:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170086880521707520"], "id": "1170086880521707520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "126498058", "created_at": "2019-09-06T21:30:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170086844127686657"], "id": "1170086844127686657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Xiumallowsy", "id": "787479162995011585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169992574196736000"}], "text": "RT @Xiumallowsy: Acabou de passar na tv o cara que ESTRUPOU e matou uma IDOSA,  agora me diz que \u00e9  a roupa que influencia, que \u00e9  a gente\u2026", "author_id": "3871176274", "created_at": "2019-09-06T21:30:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170086830269698050"], "id": "1170086830269698050"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "author_id": "1167927977813970944", "created_at": "2019-09-06T21:29:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170086600761626625"], "id": "1170086600761626625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1064107270143950848", "created_at": "2019-09-06T21:29:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170086599792762880"], "id": "1170086599792762880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1024417252614045697", "created_at": "2019-09-06T21:27:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170086239996956673"], "id": "1170086239996956673"}, {"in_reply_to_user_id": "3424300365", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169842346071973888"}], "text": "@pasquale0costa1 Detto bullo ha fatto tutto da solo. Piano con i meriti. Se uno si suicida, non potete andare in giro a raccontare che l'avete eliminato.", "author_id": "627784163", "created_at": "2019-09-06T21:27:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170086223882391552"], "id": "1170086223882391552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alessiacarabr", "id": "3303227818"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5083, "type": "Person", "normalized_text": "Romeu"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6617, "type": "Person", "normalized_text": "Julieta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170042015851143169"}], "text": "RT @alessiacarabr: \"A parte do Romeu e Julieta, eu estava refletindo que at\u00e9 o casal mais rom\u00e2ntico da terra n\u00e3o conseguia escapar da comun\u2026", "author_id": "818594667096928256", "created_at": "2019-09-06T21:27:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170086064758898689"], "id": "1170086064758898689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "author_id": "990653959105929217", "created_at": "2019-09-06T21:27:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170086030545956869"], "id": "1170086030545956869"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.7175, "type": "Person", "normalized_text": "Rub\u00e9n B."}]}, "text": "WANTED\n\"Se busca suicida\"\nAsunto: Obtener gema del alma, interesados aqu\u00ed. \nBy: Rub\u00e9n B.", "author_id": "1045448546", "created_at": "2019-09-06T21:26:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170086011445137408"], "id": "1170086011445137408"}, {"text": "Federico Palmieri morto: l'attore suicida a Roma in un condominio a piazza Bologna https://t.co/W2sPrEW0IX", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/W2sPrEW0IX", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/federico_palmieri_morto_suicidio_roma_impiccato_film-4717908.html", "display_url": "ilmessaggero.it/roma/news/fede\u2026"}]}, "author_id": "15111796", "created_at": "2019-09-06T21:26:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170085977752317952"], "id": "1170085977752317952"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "1164234066285273088", "created_at": "2019-09-06T21:26:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170085948937383942"], "id": "1170085948937383942"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170074569215889408"}], "text": "RT @BoinaVerde87: Para los q dicen q el comunismo es Bueno otros contestamos  con una pregunta \u00bf q tiene d Bueno el juego suicida d la rule\u2026", "author_id": "624329577", "created_at": "2019-09-06T21:26:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170085926393040896"], "id": "1170085926393040896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "847934670864076800", "created_at": "2019-09-06T21:26:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170085855215652864"], "id": "1170085855215652864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "2824365217", "created_at": "2019-09-06T21:26:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170085829492056075"], "id": "1170085829492056075"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "author_id": "602208770", "created_at": "2019-09-06T21:25:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170085712089223168"], "id": "1170085712089223168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xCryboy", "id": "2993869862"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.6915, "type": "Other", "normalized_text": "Cry"}]}, "in_reply_to_user_id": "2993869862", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168606352110968832"}], "text": "@xCryboy Oye Cry, yo te ayudo a producir la canci\u00f3n suicida joder \ud83e\udd19\ud83c\udffbhaha", "author_id": "88315866", "created_at": "2019-09-06T21:25:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170085644116385793"], "id": "1170085644116385793"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169816879239589893"}], "text": "@JorgeDCG 4 gatos son los que fueron al sepelio del suicida", "author_id": "2778715596", "created_at": "2019-09-06T21:25:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170085598788325376"], "id": "1170085598788325376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "annotations": [{"start": 245, "end": 248, "probability": 0.6169, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "68712576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169924928654729216"}], "text": "@CarlosBolsonaro Eu N\u00c3O  me conformo,como ningu\u00e9m  se interessa  em descobrir a verdade  sobre esse homem covarde,protegido  por quem???Queriam saber quem matou essa mariela,mas do presidente ningu\u00e9m  pergunta?N\u00d3S  QUEREMOS  SABER SIM...\u00e9 logo! Deus vai ajudar,que vai dar tudo  certo...abs.", "author_id": "55904781", "created_at": "2019-09-06T21:24:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170085494367182848"], "id": "1170085494367182848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KarolaynneF", "id": "1965469345"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4706, "type": "Person", "normalized_text": "valqueire"}]}, "in_reply_to_user_id": "1965469345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170084864005234688"}], "text": "@KarolaynneF Kkkkkkkkkkk lugar nenhum tem baixo valqueire com a caipirinha suicida kkk", "author_id": "2624603596", "created_at": "2019-09-06T21:24:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170085419301703680"], "id": "1170085419301703680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.5676, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "pq esquadr\u00e3o suicida eh t\u00e3o ruim??? decidi assistir pela segunda vez pra ver se minha opini\u00e3o mudava...\ntinha tudo pra ser um filmao, mas foi mto mal roteirizado", "author_id": "731500386", "created_at": "2019-09-06T21:24:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170085363072872450"], "id": "1170085363072872450"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "766047092066443265", "created_at": "2019-09-06T21:23:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170085235502936064"], "id": "1170085235502936064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "3349835247", "created_at": "2019-09-06T21:23:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170085075620417538"], "id": "1170085075620417538"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "author_id": "61370188", "created_at": "2019-09-06T21:22:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170084920938704896"], "id": "1170084920938704896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioDoAmapa", "id": "905058270"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169716569485635585"}], "text": "RT @DiarioDoAmapa: MP-AP fortalece campanha de valoriza\u00e7\u00e3o da vida durante o II Simp\u00f3sio da Micro Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida\nMembros e\u2026", "author_id": "134860047", "created_at": "2019-09-06T21:22:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170084823098150912"], "id": "1170084823098150912"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "152432034", "created_at": "2019-09-06T21:21:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170084754621968385"], "id": "1170084754621968385"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169491815172644866"}], "text": "RT @Zahr_Bloom: Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "author_id": "1949643997", "created_at": "2019-09-06T21:21:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170084554775941121"], "id": "1170084554775941121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1046870320861327365", "created_at": "2019-09-06T21:18:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170083936711643136"], "id": "1170083936711643136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "2467993237", "created_at": "2019-09-06T21:18:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170083932961955840"], "id": "1170083932961955840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1167234240", "created_at": "2019-09-06T21:18:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170083867379884032"], "id": "1170083867379884032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "472201542", "created_at": "2019-09-06T21:18:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170083835368869890"], "id": "1170083835368869890"}, {"text": "Eu nao sei ao certo mas acho q eu fa\u00e7o \u00e9 mt drama e na real nem tenho todo esse sentimento ruim q eu digo ter\n\nAcho q \u00e9 mais carencia e eu digo ter pensamento suicida pra ganhar aten\u00e7ao", "author_id": "1170080136206700544", "created_at": "2019-09-06T21:17:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170083725947953153"], "id": "1170083725947953153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "2892083727", "created_at": "2019-09-06T21:17:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170083646767804417"], "id": "1170083646767804417"}, {"in_reply_to_user_id": "1568873534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170082955693371393"}], "text": "Setembro amarelo s\u00f3 serve pra fazer neuroat\u00edpiques passarem raiva.\n\nQuem \u00e9 suic\u00edda n\u00e3o \u00e9 por gra\u00e7a n\u00e3o, MUITES de n\u00f3s tem uma situa\u00e7\u00e3o familiar de merda e lembrar a gente disso quando se fala sobre suicidio \u00e9 uma puta irresponsabilidade.", "author_id": "1568873534", "created_at": "2019-09-06T21:17:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170083513611276290"], "id": "1170083513611276290"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "1141716863417819136", "created_at": "2019-09-06T21:16:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170083404546752513"], "id": "1170083404546752513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9648, "type": "Organization", "normalized_text": "Coldplay"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/YEiPffDaZz", "expanded_url": "https://twitter.com/temaikenescl/status/1169643401672830976", "display_url": "twitter.com/temaikenescl/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169643401672830976"}], "text": "Las canciones de Coldplay me recuerdan a mi ex.\nSuicida\nQue se tiro debajo de un auto.\nIgual esta re bien https://t.co/YEiPffDaZz", "author_id": "832858703711834112", "created_at": "2019-09-06T21:16:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170083378747584513"], "id": "1170083378747584513"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "254698257", "created_at": "2019-09-06T21:16:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170083334845804544"], "id": "1170083334845804544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscales"}]}, "in_reply_to_user_id": "4452890315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169881529318641664"}], "text": "@JBCPERU El suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez no dej\u00f3 que la justicia lo investiguen.\nNo soporto ser descubierto pues ya no ten\u00eda Fiscales y Jueces a su lado.\nSu auto eliminaci\u00f3n es un avance contra la lucha de delincuentes de cuello y corbata", "author_id": "3068725821", "created_at": "2019-09-06T21:16:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170083305628348417"], "id": "1170083305628348417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1071825980413632513", "created_at": "2019-09-06T21:16:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170083294077235201"], "id": "1170083294077235201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1143497215773761537", "created_at": "2019-09-06T21:15:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170083201529892870"], "id": "1170083201529892870"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GioChirilly", "id": "797506411148312576"}]}, "in_reply_to_user_id": "797506411148312576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170081290764410880"}], "geo": {"place_id": "72600cca9a98ed11"}, "text": "@GioChirilly Cambiamo la legge elettorale mettiamo in sicurezza il paese poi gli tiriamo il siluro riforma della giustizia e il PD si suicida", "author_id": "1014446879952777216", "created_at": "2019-09-06T21:14:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170082972462194695"], "id": "1170082972462194695"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9288, "type": "Other", "normalized_text": "Smash"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "smash"}]}, "text": "La primera vez que en el Smash alguien se suicida porque ve imposible ganarme, \u00a1Que cosas!.\n\nNo sabia que hubiese alguien peor que yo jugando al smash.", "author_id": "802822140", "created_at": "2019-09-06T21:14:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170082882204946435"], "id": "1170082882204946435"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "valeriafedeli", "id": "480645077"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "ricpuglisi", "id": "225168723"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "in_reply_to_user_id": "480645077", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170059100954251264"}], "text": "@valeriafedeli @ricpuglisi @matteosalvinimi Il suicidio \u00e8 un atto strettamente personale; augurarlo non ha senso. Nel momento in cui uno lo compie, fa la propria volont\u00e0. Diverso \u00e8 augurare la morte. Eppoi, Capitan Coniglio che si suicida? Madd\u00e0iiiii...!", "author_id": "1032966192187748352", "created_at": "2019-09-06T21:14:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170082824663248897"], "id": "1170082824663248897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "caprifoi", "id": "839747766"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.8044, "type": "Person", "normalized_text": "Floyd Lawton"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.6136, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.5516, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.5487, "type": "Other", "normalized_text": "Seis Secretos"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.8115, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "Werner"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Floyd"}, {"start": 279, "end": 284, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "Waller"}], "urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/J8fgHSLQIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/VinetasGalletas/status/1170082299293163521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J8fgHSLQIQ", "media_key": "3_1170082294700433409"}]}, "in_reply_to_user_id": "1117071360591839232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170081770831831041"}], "text": "@caprifoi Floyd Lawton es el mejor tirador del Universo DC, o eso dice \u00e9l. Miembro del Escuadr\u00f3n Suicida y de los Seis Secretos, este villano de Batman ha cambiado mucho de bando. Sus compa\u00f1eros y su familia son su debilidad; y Werner y Floyd han sido compa\u00f1eros en el equipo de Waller. https://t.co/J8fgHSLQIQ", "author_id": "1117071360591839232", "created_at": "2019-09-06T21:12:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170082299293163521"], "id": "1170082299293163521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "author_id": "119871605", "created_at": "2019-09-06T21:12:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170082289574981633"], "id": "1170082289574981633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MiliberMancilla", "id": "98672389"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "giselangelI", "id": "94793300"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6737, "type": "Other", "normalized_text": "EGO"}]}, "in_reply_to_user_id": "98672389", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1098386523664322560"}], "text": "@MiliberMancilla @giselangelI Si se cae desde su EGO, se suicida. Jajaja", "author_id": "1626710376", "created_at": "2019-09-06T21:12:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170082243701878784"], "id": "1170082243701878784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "author_id": "326355616", "created_at": "2019-09-06T21:11:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170082105889628162"], "id": "1170082105889628162"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "1027581251958517761", "created_at": "2019-09-06T21:11:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170082079641653248"], "id": "1170082079641653248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "121591961", "created_at": "2019-09-06T21:11:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170082069264965633"], "id": "1170082069264965633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "3679434375", "created_at": "2019-09-06T21:11:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170082066240868352"], "id": "1170082066240868352"}, {"text": "me haces sentir como un suicida por no tenerte\ud83e\udd15", "author_id": "1442035537", "created_at": "2019-09-06T21:10:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170081920572690432"], "id": "1170081920572690432"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "1848288914", "created_at": "2019-09-06T21:10:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170081816256143360"], "id": "1170081816256143360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.598, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 5, "end": 6, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/zUCO3pbFFP", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12101", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12101"}]}, "text": "EVIL\u304c\u5185\u85e4\u306e\u30b0\u30fc\u30bf\u30c3\u30c1\u3092\u53d7\u3051\u5165\u308c\u300cIWGP\u300d\u3092\u53e3\u306b\u3057\u305f\u7406\u7531 https://t.co/zUCO3pbFFP", "author_id": "16417731", "created_at": "2019-09-06T21:10:06.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170081763462221825"], "id": "1170081763462221825"}, {"text": "A pergunta que n\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a quem vai ser a primeira a se suicida eu ou minha m\u00e3e \ud83e\udd14", "author_id": "1066436167518822400", "created_at": "2019-09-06T21:09:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170081650316890112"], "id": "1170081650316890112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "author_id": "996501410", "created_at": "2019-09-06T21:09:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170081547506135042"], "id": "1170081547506135042"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "1012512330930941952", "created_at": "2019-09-06T21:09:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170081522675781632"], "id": "1170081522675781632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "712765898793295872", "created_at": "2019-09-06T21:08:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170081370607169536"], "id": "1170081370607169536"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "1154469217095360513", "created_at": "2019-09-06T21:08:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170081237781774336"], "id": "1170081237781774336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169677546998419462"}], "text": "\"se matou a mam\u00e3e?\" KKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/WVVIGNEDNc", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/WVVIGNEDNc", "expanded_url": "https://twitter.com/Badassmykao69/status/1169677546998419462", "display_url": "twitter.com/Badassmykao69/\u2026"}]}, "author_id": "1215825000", "created_at": "2019-09-06T21:07:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170081156861190144"], "id": "1170081156861190144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fernandita2914", "id": "1293094302"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "Frente de Todos"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/XoWPUioqJz", "expanded_url": "https://twitter.com/4101Olga/status/1170006565241479171", "display_url": "twitter.com/4101Olga/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170065292459937794"}], "text": "RT @Fernandita2914: Solo un suicida votar\u00eda al Frente de Todos https://t.co/XoWPUioqJz", "author_id": "900774786736979969", "created_at": "2019-09-06T21:07:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170081133901635584"], "id": "1170081133901635584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "3373348966", "created_at": "2019-09-06T21:06:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170080922487668736"], "id": "1170080922487668736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 155, "tag": "VemAiAFazenda"}, {"start": 157, "end": 168, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8469, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}, {"start": 142, "end": 154, "probability": 0.7545, "type": "Other", "normalized_text": "VemAiAFazenda"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.9703, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "text": "J\u00e1 t\u00f4 querendo desistir da fazenda antes mesmo de come\u00e7ar. Nomes que o p\u00fablico nem pediu, e quem a gente se matou subindo tag nem vai entrar\n#VemAiAFazenda \n#AFazenda11", "author_id": "1147244629340954624", "created_at": "2019-09-06T21:06:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170080899783909376"], "id": "1170080899783909376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "425964813", "created_at": "2019-09-06T21:06:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170080861259276288"], "id": "1170080861259276288"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 100, "tag": "FedericoPalmieri"}, {"start": 127, "end": 132, "tag": "Roma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170023646531903488"}], "text": "RT @AlessioMraz: Amava gli animali ed aiutava i balbuzienti con il teatro. Chi era #FedericoPalmieri, l'attore morto suicida a #Roma in zon\u2026", "author_id": "793149062203707392", "created_at": "2019-09-06T21:05:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170080655314755585"], "id": "1170080655314755585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fernandita2914", "id": "1293094302"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "Frente de Todos"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/XoWPUioqJz", "expanded_url": "https://twitter.com/4101Olga/status/1170006565241479171", "display_url": "twitter.com/4101Olga/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170065292459937794"}], "text": "RT @Fernandita2914: Solo un suicida votar\u00eda al Frente de Todos https://t.co/XoWPUioqJz", "author_id": "2521595857", "created_at": "2019-09-06T21:05:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170080640680767488"], "id": "1170080640680767488"}, {"text": "SPOILER\n\ne s\u00f3 acho que aquela turma inteira do drama precisa de um acompanhamento psicol\u00f3gico, em menos de 1 ano uma aluna foi assassinada, outra \"se suicidou\" e ai todo mundo descobriu que foi um colega que matou as duas e depois ele morreu de forma misteriosa", "author_id": "30300528", "created_at": "2019-09-06T21:05:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170080547902808067"], "id": "1170080547902808067"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.8774, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.5953, "type": "Other", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8661, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.7915, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169423441885388802"}], "text": "RT @DCBrasil3: Joel Kinnaman (Rick Flag) se preparando para o novo Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nFilmagens come\u00e7am no dia 23 de Setembro. #TheSuicid\u2026", "author_id": "1608507546", "created_at": "2019-09-06T21:05:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170080510183432192"], "id": "1170080510183432192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JooPint56395301", "id": "1057356631816761344"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.6371, "type": "Person", "normalized_text": "Snhor"}, {"start": 120, "end": 120, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "M"}]}, "in_reply_to_user_id": "1057356631816761344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170076962544594945"}], "text": "@JooPint56395301 Pensei q por sermos angolanos, ser\u00edamos tdos da mesma linhagem.\nSe o Snhor comemora a dita paz q diz o M ter alcan\u00e7ado ent\u00e3o a tua \"angolanidade\"deve ser repensada.A guerra civil matou irm\u00e3os teus, deveria ser motivo d vergonha.Mas enfim,sabemos bem pra onde foi a vossa vergonha.", "author_id": "971723694442770433", "created_at": "2019-09-06T21:04:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170080465153417216"], "id": "1170080465153417216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "3974835119", "created_at": "2019-09-06T21:04:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170080328846925826"], "id": "1170080328846925826"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "author_id": "3261054113", "created_at": "2019-09-06T21:03:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170080157413052416"], "id": "1170080157413052416"}, {"text": "Professor suicida-se na escola: at\u00e9 quando? https://t.co/rYDbmQnvfr", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/rYDbmQnvfr", "expanded_url": "http://esquerdadiario.com.br/Professor-suicida-se-na-escola-ate-quando", "display_url": "esquerdadiario.com.br/Professor-suic\u2026"}]}, "author_id": "349329796", "created_at": "2019-09-06T21:03:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170080128925413376"], "id": "1170080128925413376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6314, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "GKay"}]}, "text": "Jesus que loucura, tava vendo os stories da GKay e um cara se matou bem na hora que ela tava gravando conversando e tal", "author_id": "915551270", "created_at": "2019-09-06T21:02:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170079908141371392"], "id": "1170079908141371392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "153180828", "created_at": "2019-09-06T21:02:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170079888885395456"], "id": "1170079888885395456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Mrrraou", "id": "1042156907740446727"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169954942955786240"}], "text": "RT @Mrrraou: Alors Bip\u00e8de vide le meuble \u00e0 c\u00e9d\u00e9 alors mon fr\u00e8re il peut se ranger \u00e0 la place des c\u00e9d\u00e9 alors \u00e7a prouve que c\u2019est un meuble \u00e0\u2026", "author_id": "566465081", "created_at": "2019-09-06T21:00:15.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170079287829045248"], "id": "1170079287829045248"}, {"in_reply_to_user_id": "898950961150001152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170040968407592961"}], "text": "@LeRobot753 -c suicida- :v", "author_id": "946817234852352000", "created_at": "2019-09-06T20:59:47.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170079170220740608"], "id": "1170079170220740608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4034, "type": "Other", "normalized_text": "aNOCHE"}]}, "text": "Ca\u00ed que no como desde aNOCHE y pienso ir al gimnasio jaja re suicida", "author_id": "3174021443", "created_at": "2019-09-06T20:59:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170079141670133760"], "id": "1170079141670133760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "2719585376", "created_at": "2019-09-06T20:59:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170079123554877442"], "id": "1170079123554877442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "Gkay"}]}, "text": "Chorei com os relatos da Gkay no stories sobre o vizinho dela que se suicidou, \u00e9 desesperador a impot\u00eancia que a gente sente quando acontece isso.\nAs pessoas est\u00e3o doente e ningu\u00e9m faz nada para ajudar", "author_id": "973237380760170496", "created_at": "2019-09-06T20:59:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170078986296352769"], "id": "1170078986296352769"}, {"text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida ante decenas de clientes https://t.co/4KS47yvITw", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/4KS47yvITw", "expanded_url": "https://www.a24.com/actualidad/video-raton-suicida-restaurante-comida-rapida-decenas-clientes-09042019_H1CKf4pBS", "display_url": "a24.com/actualidad/vid\u2026"}]}, "author_id": "1959387428", "created_at": "2019-09-06T20:58:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170078908911366144"], "id": "1170078908911366144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "author_id": "453976544", "created_at": "2019-09-06T20:58:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170078903416819712"], "id": "1170078903416819712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "author_id": "708112255347531776", "created_at": "2019-09-06T20:57:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170078598075691008"], "id": "1170078598075691008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 119, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Weiuntraub"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "52499387", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170058074712731649"}], "text": "@nilmoretto Deve ser um novo filme do esquadr\u00e3o suicida esse carec\u00e3o de verde amarelo \u00e9 o capit\u00e3o doideira, o Weiuntraub \u00e9 o Pinguim pois usa guarda-chuvas e o Bolsonaro todo mundo sabe que \u00e9 aquele palha\u00e7o, n\u00e3o \u00e9 o bozo, \u00e9 o Coringa.", "author_id": "2951831889", "created_at": "2019-09-06T20:57:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170078579763363840"], "id": "1170078579763363840"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169491815172644866"}], "text": "RT @Zahr_Bloom: Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "author_id": "1339760053", "created_at": "2019-09-06T20:57:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170078542467649536"], "id": "1170078542467649536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "798778584559013889", "created_at": "2019-09-06T20:57:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170078484632412160"], "id": "1170078484632412160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AnamimLopes", "id": "52553277"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 198, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}, {"start": 201, "end": 205, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.8299, "type": "Place", "normalized_text": "Camboja"}]}, "in_reply_to_user_id": "52553277", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170045295872397312"}], "text": "@AnamimLopes @CarlaZambelli17 Se matou centenas de criminosos e terroristas devemos aplaudir. Geralmente pessoas sem senso de propor\u00e7\u00e3o comparam centenas com os milh\u00f5es da esquerda - exemplos: R\u00fassia, China e Cuba, Camboja - e juram que \u00e9 a mesma coisa.", "author_id": "1009962238709583872", "created_at": "2019-09-06T20:56:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170078440923500549"], "id": "1170078440923500549"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "author_id": "215934447", "created_at": "2019-09-06T20:56:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170078307775320069"], "id": "1170078307775320069"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MiyakeEau", "id": "446380041"}, {"start": 122, "end": 137, "username": "ilmessaggeroit", "id": "36079217"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9uQjwVMpHN", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/federico_palmieri_morto_suicidio_roma_impiccato_film-4717908.html", "display_url": "ilmessaggero.it/roma/news/fede\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/federico_palmieri_morto_suicidio_roma_impiccato_film-4717908.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170050547308777472"}], "text": "RT @MiyakeEau: Federico Palmieri morto: l'attore suicida a Roma in un condominio a piazza Bologna https://t.co/9uQjwVMpHN @ilmessaggeroit S\u2026", "author_id": "741394259996246016", "created_at": "2019-09-06T20:56:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170078247075405824"], "id": "1170078247075405824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1075606110", "created_at": "2019-09-06T20:55:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170078092150415360"], "id": "1170078092150415360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170074569215889408"}], "text": "RT @BoinaVerde87: Para los q dicen q el comunismo es Bueno otros contestamos  con una pregunta \u00bf q tiene d Bueno el juego suicida d la rule\u2026", "author_id": "852014203451736064", "created_at": "2019-09-06T20:55:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170078053134938112"], "id": "1170078053134938112"}, {"in_reply_to_user_id": "1126785491909644289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170064339853881346"}], "text": "@Mrs_SpFRECCIA il suicida \u00e8 colui che si uccide. \nla persona suicida \u00e8 colei che vive con il pensiero di uccidersi.\n\nso I DON\u2019T KNOW https://t.co/l7MNEiSXI8", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/l7MNEiSXI8", "expanded_url": "https://twitter.com/clearaimbow/status/1170078001251409920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l7MNEiSXI8", "media_key": "3_1170077996067241986"}]}, "author_id": "4441686280", "created_at": "2019-09-06T20:55:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170078001251409920"], "id": "1170078001251409920"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "1345388172", "created_at": "2019-09-06T20:55:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170077999812603904"], "id": "1170077999812603904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "792561404", "created_at": "2019-09-06T20:54:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170077874419916800"], "id": "1170077874419916800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.8048, "type": "Person", "normalized_text": "RATALAN"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169816879239589893"}], "text": "@JorgeDCG Seguramente hubo mas gente que en el funeral del cobarde suicida RATALAN no?", "author_id": "93031879", "created_at": "2019-09-06T20:54:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170077822116933634"], "id": "1170077822116933634"}, {"text": "Federico Palmieri morto: l'attore suicida a Roma in un condominio a piazza Bologna https://t.co/h9BOUY01FZ", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/h9BOUY01FZ", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/federico_palmieri_morto_suicidio_roma_impiccato_film-4717908.html", "display_url": "ilmessaggero.it/roma/news/fede\u2026"}]}, "author_id": "1121539277597356037", "created_at": "2019-09-06T20:54:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170077751463862274"], "id": "1170077751463862274"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "835335020273364992", "created_at": "2019-09-06T20:53:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170077700670787585"], "id": "1170077700670787585"}, {"in_reply_to_user_id": "110522807", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9444, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Braga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170076262494277634"}], "text": "@50ChicoAlencar - Sou a favor que se implante no Brasil a pena de morte, cadeira el\u00e9trica, inje\u00e7\u00e3o letal, pared\u00e3o de fuzilamento : Matou : morre...; isto sim \u00e9 fazer justi\u00e7a e dando seguran\u00e7a a nossa gente que n\u00e3o aguenta mais o crime organizado. Estado - maior :  Marco Braga", "author_id": "138072904", "created_at": "2019-09-06T20:53:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170077615492870145"], "id": "1170077615492870145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "737799223312322560", "created_at": "2019-09-06T20:53:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170077613001453569"], "id": "1170077613001453569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.8947, "type": "Other", "normalized_text": "twiter"}]}, "in_reply_to_user_id": "525822471", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170063579959181312"}], "text": "@hectorbecerrilr A este tipo le estamos pagando a que no haga nada, solo estar pegado al twiter, esta peor que el suicida", "author_id": "64295310", "created_at": "2019-09-06T20:53:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170077526359728128"], "id": "1170077526359728128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lwithp", "id": "1449883289678983170"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.3772, "type": "Organization", "normalized_text": "Museu Nacional"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4146, "type": "Organization", "normalized_text": "Peruana"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.7806, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 140, "end": 150, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 224, "end": 232, "probability": 0.5504, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "in_reply_to_user_id": "2682908887", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169956079092031488"}], "text": "@LwithP J\u00e1 empurrei o Alan Garc\u00eda no Museu Nacional de Arqueologia Peruana, sem saber q ele era o ent\u00e3o presidente do Peru\n(Pra quem n sabe Alan Garc\u00eda \u00e9 aquele ex presidente peruano q se matou esse ano por causa do caso da Odebrecht)", "author_id": "850796480449454080", "created_at": "2019-09-06T20:53:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170077479798751233"], "id": "1170077479798751233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "3844426035", "created_at": "2019-09-06T20:52:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170077434026364929"], "id": "1170077434026364929"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "2241737393", "created_at": "2019-09-06T20:52:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170077343488118786"], "id": "1170077343488118786"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "376926520", "created_at": "2019-09-06T20:51:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170077104932831232"], "id": "1170077104932831232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1149726789704568832", "created_at": "2019-09-06T20:51:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170077057537232897"], "id": "1170077057537232897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1108443086445785088", "created_at": "2019-09-06T20:51:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170076978478755840"], "id": "1170076978478755840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "36810011", "created_at": "2019-09-06T20:50:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170076910405201921"], "id": "1170076910405201921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "infoitcultura", "id": "317737372"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/1YW0qOuHLA", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZEWh2K", "display_url": "bit.ly/2ZEWh2K"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170059301450387456"}], "text": "RT @infoitcultura: Federico Palmieri: morto suicida a 41 anni l'attore e regista cinematografico e teatrale https://t.co/1YW0qOuHLA", "author_id": "198148606", "created_at": "2019-09-06T20:50:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170076880978006022"], "id": "1170076880978006022"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "751419343909613569", "created_at": "2019-09-06T20:50:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170076817216212993"], "id": "1170076817216212993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelixPortes", "id": "64175966"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170066973935452162"}], "text": "RT @FelixPortes: \u201cSed justos primero si quer\u00e9is ser felices\u201d... el video que est\u00e1 siendo usado en una campa\u00f1a difamatoria en contra del pte\u2026", "author_id": "324072462", "created_at": "2019-09-06T20:50:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170076787327586311"], "id": "1170076787327586311"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RevalorandoM", "id": "1145516890254692352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169791115198779392"}], "text": "RT @RevalorandoM: El dolor emocional, es el causante de varias enfermedades hoy en d\u00eda. \nQui\u00e9nes lo padecen les es dif\u00edcil describir, solo\u2026", "author_id": "1021590919940730880", "created_at": "2019-09-06T20:50:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170076754368548864"], "id": "1170076754368548864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.4599, "type": "Organization", "normalized_text": "FARD"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9054, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/7uyhLw5FVa", "expanded_url": "http://Noticias.com", "display_url": "Noticias.com"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/wid9rab0x2", "expanded_url": "http://www.desvistiendolasnoticias.com/2019/08/08/se-suicida-raso-de-la-fard-mientras-realizaba-servicio-en-base-aerea-de-san-isidro/", "display_url": "desvistiendolasnoticias.com/2019/08/08/se-\u2026"}]}, "text": "Se suicida raso de la FARD mientras realizaba servicio en Base A\u00e9rea de San Isidro - Desvistiendo Las https://t.co/7uyhLw5FVa https://t.co/wid9rab0x2", "author_id": "2304871790", "created_at": "2019-09-06T20:50:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170076753861271552"], "id": "1170076753861271552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1005931726256967681", "created_at": "2019-09-06T20:49:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170076677080330240"], "id": "1170076677080330240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "2263254709", "created_at": "2019-09-06T20:49:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170076660026281984"], "id": "1170076660026281984"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "4874865065", "created_at": "2019-09-06T20:49:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170076640287875077"], "id": "1170076640287875077"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169491815172644866"}], "text": "RT @Zahr_Bloom: Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "author_id": "406606712", "created_at": "2019-09-06T20:49:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170076608528621568"], "id": "1170076608528621568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "author_id": "1183931677", "created_at": "2019-09-06T20:49:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170076502890811392"], "id": "1170076502890811392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169491815172644866"}], "text": "RT @Zahr_Bloom: Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "author_id": "1146684686288265216", "created_at": "2019-09-06T20:49:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170076494128979969"], "id": "1170076494128979969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "334937881", "created_at": "2019-09-06T20:48:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170076391217553410"], "id": "1170076391217553410"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "2760248560", "created_at": "2019-09-06T20:48:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170076376524828672"], "id": "1170076376524828672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "2764427031", "created_at": "2019-09-06T20:48:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170076248346902531"], "id": "1170076248346902531"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1130190241153855491", "created_at": "2019-09-06T20:48:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170076214092075009"], "id": "1170076214092075009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "63300644", "created_at": "2019-09-06T20:47:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170076127911698432"], "id": "1170076127911698432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "784987644451323904", "created_at": "2019-09-06T20:46:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170075894616154113"], "id": "1170075894616154113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Xiumallowsy", "id": "787479162995011585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169992574196736000"}], "text": "RT @Xiumallowsy: Acabou de passar na tv o cara que ESTRUPOU e matou uma IDOSA,  agora me diz que \u00e9  a roupa que influencia, que \u00e9  a gente\u2026", "author_id": "893882076470140928", "created_at": "2019-09-06T20:46:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170075874865160192"], "id": "1170075874865160192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "HSHQ", "id": "938507887713718272"}, {"start": 6, "end": 22, "username": "TheFaceMagazine", "id": "1116739296319496192"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8818, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "in_reply_to_user_id": "938507887713718272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170075383128977408"}], "text": "@HSHQ @TheFaceMagazine se o louis n\u00e3o me matou do cora\u00e7\u00e3o VOC\u00ca MATA", "author_id": "809493821113430016", "created_at": "2019-09-06T20:46:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170075805201907717"], "id": "1170075805201907717"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MandoCF", "id": "123867083"}]}, "in_reply_to_user_id": "123867083", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170074546369642496"}], "text": "@MandoCF Ahora quiere ella quitarle protagonismo a la suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "490490628", "created_at": "2019-09-06T20:45:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170075667209367554"], "id": "1170075667209367554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6603, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Pheonix"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "text": "Quando lan\u00e7ar Joker, e todo mundo estiver chorando de joelhos pela atua\u00e7\u00e3o do Joaquim Pheonix, o ot\u00e1rio do Jared Leto vai ter que vir a p\u00fablico pedir perd\u00e3o pelo coringa de esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1095475263352258560", "created_at": "2019-09-06T20:45:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170075617079042049"], "id": "1170075617079042049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1028467923025846272", "created_at": "2019-09-06T20:45:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170075561240211457"], "id": "1170075561240211457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "2730521654", "created_at": "2019-09-06T20:45:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170075539769458688"], "id": "1170075539769458688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 165, "tag": "ImpactoVTV"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 164, "probability": 0.8202, "type": "Organization", "normalized_text": "ImpactoVTV"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/IW7IBiun5M", "expanded_url": "http://vtv.com.hn/actualidad/estudiante-de-enfermer%C3%ADa-se-suicida-tras-discutir-con-ex-novia-54515", "display_url": "vtv.com.hn/actualidad/est\u2026"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/dLtjORWZtN", "expanded_url": "https://twitter.com/VTVSomosTodos/status/1170075539094286337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dLtjORWZtN", "media_key": "3_1170075532475740160"}]}, "text": "Seg\u00fan taxista que auxili\u00f3 a la joven, ella le coment\u00f3 que su exnovio intent\u00f3 dispararle y que la llevara a interponer la denuncia\nhttps://t.co/IW7IBiun5M #ImpactoVTV https://t.co/dLtjORWZtN", "author_id": "1063753968", "created_at": "2019-09-06T20:45:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170075539094286337"], "id": "1170075539094286337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "882621604957749249", "created_at": "2019-09-06T20:45:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170075512900919296"], "id": "1170075512900919296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1039572058106212354", "created_at": "2019-09-06T20:44:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170075394302722048"], "id": "1170075394302722048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170074569215889408"}], "text": "RT @BoinaVerde87: Para los q dicen q el comunismo es Bueno otros contestamos  con una pregunta \u00bf q tiene d Bueno el juego suicida d la rule\u2026", "author_id": "68039781", "created_at": "2019-09-06T20:44:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170075375856058368"], "id": "1170075375856058368"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "132317657", "created_at": "2019-09-06T20:44:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170075340330262528"], "id": "1170075340330262528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 99, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4963, "type": "Place", "normalized_text": "Jalpan"}, {"start": 41, "end": 53, "probability": 0.6168, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/pQ9h13p1ty", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2LpjX0M", "display_url": "go.shr.lc/2LpjX0M"}]}, "text": "Se suicida hombre en comunidad de Jalpan-Voz Imparcial - https://t.co/pQ9h13p1ty via @voz_imparcial", "author_id": "3685620144", "created_at": "2019-09-06T20:44:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170075308533473282"], "id": "1170075308533473282"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1109243787186970626", "created_at": "2019-09-06T20:44:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170075228455743488"], "id": "1170075228455743488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 100, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 54, "probability": 0.4606, "type": "Other", "normalized_text": "Jalpan  Voz Imparcial"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/pQ9h13p1ty", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2LpjX0M", "display_url": "go.shr.lc/2LpjX0M"}]}, "text": "Se suicida hombre en comunidad de Jalpan  Voz Imparcial - https://t.co/pQ9h13p1ty via @voz_imparcial", "author_id": "3685620144", "created_at": "2019-09-06T20:43:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170075137103802371"], "id": "1170075137103802371"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "3380933049", "created_at": "2019-09-06T20:43:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170075116375543815"], "id": "1170075116375543815"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 101, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4963, "type": "Place", "normalized_text": "Jalpan"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.6168, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/pQ9h13p1ty", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2LpjX0M", "display_url": "go.shr.lc/2LpjX0M"}]}, "text": "Se suicida hombre en comunidad de Jalpan - Voz Imparcial - https://t.co/pQ9h13p1ty via @voz_imparcial", "author_id": "3685620144", "created_at": "2019-09-06T20:43:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170074991335018496"], "id": "1170074991335018496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alex_CK4", "id": "865091370"}]}, "in_reply_to_user_id": "865091370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170051412186816513"}], "text": "@Alex_CK4 Por fin un tweet no suicida", "author_id": "578095023", "created_at": "2019-09-06T20:43:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170074954055987200"], "id": "1170074954055987200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 122, "username": "ilmessaggeroit", "id": "36079217"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/EmDqb3IIdq", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/federico_palmieri_morto_suicidio_roma_impiccato_film-4717908.html", "display_url": "ilmessaggero.it/roma/news/fede\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/federico_palmieri_morto_suicidio_roma_impiccato_film-4717908.html"}]}, "text": "Federico Palmieri morto: l'attore suicida a Roma in un condominio a piazza Bologna https://t.co/EmDqb3IIdq @ilmessaggeroit", "author_id": "2186557392", "created_at": "2019-09-06T20:42:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170074918635151360"], "id": "1170074918635151360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8264, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.4758, "type": "Person", "normalized_text": "Matielle"}]}, "text": "O prefeito do Rio tem total disponibilidade para mandar os fiscais retirar livros da Bienal do Livro, agora se organizar para saber quem matou Matielle ngn mexe um dedo. E outras coisas muito mais importantes.", "author_id": "964786091017596929", "created_at": "2019-09-06T20:42:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170074873437347844"], "id": "1170074873437347844"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sesarino", "id": "41857618"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168281810985541635"}], "text": "RT @Sesarino: O suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer mais sofrer e decide por fim ao\u2026", "author_id": "911427564", "created_at": "2019-09-06T20:42:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170074715093970944"], "id": "1170074715093970944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5957, "type": "Person", "normalized_text": "bento"}]}, "text": "o bento quase se matou hoje de novo", "author_id": "812084985196871680", "created_at": "2019-09-06T20:41:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170074691278688256"], "id": "1170074691278688256"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "320444568", "created_at": "2019-09-06T20:41:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170074593626873857"], "id": "1170074593626873857"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 173, "tag": "DinoaLaDictadura"}, {"start": 174, "end": 193, "tag": "FuerzadeLaLibertad"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 172, "probability": 0.6752, "type": "Other", "normalized_text": "DinoaLaDictadura"}, {"start": 175, "end": 192, "probability": 0.6253, "type": "Other", "normalized_text": "FuerzadeLaLibertad"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074560521109505"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074562639216640"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074565373874177"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074567391371264"}]}, "text": "Para los q dicen q el comunismo es Bueno otros contestamos  con una pregunta \u00bf q tiene d Bueno el juego suicida d la ruleta rusa inventada x el comunismo?? #DinoaLaDictadura #FuerzadeLaLibertad https://t.co/kqVHCCsPeT", "author_id": "1121876450796167168", "created_at": "2019-09-06T20:41:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170074569215889408"], "id": "1170074569215889408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1163543131444457472", "created_at": "2019-09-06T20:41:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170074546457759747"], "id": "1170074546457759747"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "853856074042155009", "created_at": "2019-09-06T20:41:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170074491977904129"], "id": "1170074491977904129"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1138154965757829120", "created_at": "2019-09-06T20:41:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170074464865914882"], "id": "1170074464865914882"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "719926977512267776", "created_at": "2019-09-06T20:40:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170074319025782784"], "id": "1170074319025782784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1102610243266269191", "created_at": "2019-09-06T20:40:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170074284783542272"], "id": "1170074284783542272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "3241394416", "created_at": "2019-09-06T20:40:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170074245231271937"], "id": "1170074245231271937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "3251710311", "created_at": "2019-09-06T20:39:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170074026494046210"], "id": "1170074026494046210"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 100, "tag": "FedericoPalmieri"}, {"start": 127, "end": 132, "tag": "Roma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170023646531903488"}], "text": "RT @AlessioMraz: Amava gli animali ed aiutava i balbuzienti con il teatro. Chi era #FedericoPalmieri, l'attore morto suicida a #Roma in zon\u2026", "author_id": "289821892", "created_at": "2019-09-06T20:38:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170073831509241859"], "id": "1170073831509241859"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "701637742506196992", "created_at": "2019-09-06T20:38:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170073777876754434"], "id": "1170073777876754434"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Chapati87228188", "id": "1096601545578348544"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.7757, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00edo George"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.7858, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170016021014597633"}], "text": "RT @Chapati87228188: @CamarenaJenny @PacitaGuerra @LaRepublica El salado del T\u00edo George sintoniza el partido de anoche y pierde Per\u00fa, fue a\u2026", "author_id": "18002115", "created_at": "2019-09-06T20:38:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170073761112055821"], "id": "1170073761112055821"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "825450024893087745", "created_at": "2019-09-06T20:37:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170073660616581125"], "id": "1170073660616581125"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "2847008387", "created_at": "2019-09-06T20:37:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170073620653268993"], "id": "1170073620653268993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 141, "probability": 0.4557, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/CuaodxniaE", "expanded_url": "https://twitter.com/MarielaOjedaCis/status/1170025140316516354", "display_url": "twitter.com/MarielaOjedaCi\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170025140316516354"}], "text": "PERO ESA EMPLEADA PAGABA DE ALGUNA MANERA, GRATIS NO ERA,   ESO SE BOCA COME......... ES DICHO VIEJO PERO CERTERO. SI O NO PERRO SIN DUE\u00d1O JDC. LO BUENO ::   EL APRA YA MURI\u00d3, LO MATO EL SUICIDA ALAN NARCOINDULTOS GARCIA P\u00c9REZ.    D. E. P. APRA \ud83d\udc00 https://t.co/CuaodxniaE", "author_id": "914018335150497792", "created_at": "2019-09-06T20:37:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170073608204488706"], "id": "1170073608204488706"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "374817182", "created_at": "2019-09-06T20:37:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170073534909091840"], "id": "1170073534909091840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "caprifoi", "id": "839747766"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.7168, "type": "Person", "normalized_text": "Jaque Mate"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9506, "type": "Organization", "normalized_text": "Team 7"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ZXAbffd3nx", "expanded_url": "https://twitter.com/VinetasGalletas/status/1170073513916600320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZXAbffd3nx", "media_key": "3_1170073509525098498"}]}, "in_reply_to_user_id": "1117071360591839232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170072382528217090"}], "text": "@caprifoi Creadora del Escuadr\u00f3n Suicida, Reina de Jaque Mate, vicepresidenta del gobierno de EEUU, miembro del Team 7, Amanda Waller es muchas cosas, pero algo hay que decir de ella es que es inteligente y manipuladora. https://t.co/ZXAbffd3nx", "author_id": "1117071360591839232", "created_at": "2019-09-06T20:37:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170073513916600320"], "id": "1170073513916600320"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "text": "@suicida_mne \u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0436\u0435 \u0442\u044b \u043c\u0438\u043b\u044b\u0439 \u043f\u0438\u0440\u043e\u0436\u043e\u043a :3333", "author_id": "3627717334", "created_at": "2019-09-06T20:37:05.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170073457436086273"], "id": "1170073457436086273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laotracara_co", "id": "2890024156"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Rettador", "id": "915660768598724608"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 73, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wvcScp4D3C", "expanded_url": "https://laotracara.co/nota-ciudadania/el-espacio-de-retador-de-clara-cion-suicida/", "display_url": "laotracara.co/nota-ciudadani\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/iDs5OZ4LQx", "expanded_url": "https://twitter.com/laotracara_co/status/1169973008842350592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDs5OZ4LQx", "media_key": "3_1169972998083923968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169973008842350592"}], "text": "RT @laotracara_co: @Rettador  El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida https://t.co/wvcScp4D3C https://t.co/iDs5OZ4LQx", "author_id": "188455357", "created_at": "2019-09-06T20:36:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170073412401803264"], "id": "1170073412401803264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "722503663911051265", "created_at": "2019-09-06T20:36:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170073379837218823"], "id": "1170073379837218823"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "3082717246", "created_at": "2019-09-06T20:36:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170073292927094785"], "id": "1170073292927094785"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "text": "@suicida_mne https://t.co/qCh8vWlZmE", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/qCh8vWlZmE", "expanded_url": "https://twitter.com/DaggerChell/status/1170073237696524293/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qCh8vWlZmE", "media_key": "3_1170073219417722886"}]}, "author_id": "3627717334", "created_at": "2019-09-06T20:36:13.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170073237696524293"], "id": "1170073237696524293"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "892517789537271808", "created_at": "2019-09-06T20:35:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170073141802151937"], "id": "1170073141802151937"}, {"geo": {"place_id": "9dac82e347b20a53"}, "text": "Niggah tu non tens pensamento suicida, real shit man ka bu fala isso +", "author_id": "4840311923", "created_at": "2019-09-06T20:35:48.000Z", "lang": "tl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170073131270266881"], "id": "1170073131270266881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fernandita2914", "id": "1293094302"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "Frente de Todos"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/XoWPUioqJz", "expanded_url": "https://twitter.com/4101Olga/status/1170006565241479171", "display_url": "twitter.com/4101Olga/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170065292459937794"}], "text": "RT @Fernandita2914: Solo un suicida votar\u00eda al Frente de Todos https://t.co/XoWPUioqJz", "author_id": "4509031307", "created_at": "2019-09-06T20:35:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170073084289802241"], "id": "1170073084289802241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "3894049653", "created_at": "2019-09-06T20:35:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170073046759149573"], "id": "1170073046759149573"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "4494064995", "created_at": "2019-09-06T20:35:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170072984817741824"], "id": "1170072984817741824"}, {"in_reply_to_user_id": "3371561044", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "julia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170072329583505408"}], "text": "@kaspbraksummer oi aqui \u00e9 a mae da julia ela se matou na banheira e escreveu it na parede\nandy vc matou minha filha", "author_id": "896058387670204416", "created_at": "2019-09-06T20:35:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170072974440968193"], "id": "1170072974440968193"}, {"text": "Estamos no m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o e conscientiza\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. Este \u00e9 um tema complexo e n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atribuir o comportamento suicida a apenas uma causa. No entanto, est\u00e1 muito relacionado a depress\u00e3o que \u00e9 trat\u00e1vel\u2026 https://t.co/BeD5mvnvzl", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/BeD5mvnvzl", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2FVbxmAuhV/?igshid=v7azdl1d2j4o", "display_url": "instagram.com/p/B2FVbxmAuhV/\u2026"}]}, "author_id": "454932190", "created_at": "2019-09-06T20:35:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170072948658581506"], "id": "1170072948658581506"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "52448387", "created_at": "2019-09-06T20:34:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170072789035999232"], "id": "1170072789035999232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "875862620225638400", "created_at": "2019-09-06T20:34:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170072771679924224"], "id": "1170072771679924224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "996557360293470208", "created_at": "2019-09-06T20:34:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170072729191624704"], "id": "1170072729191624704"}, {"geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "text": "Confesso que hoje me bateu uma ideac\u00e3o suicida, no mesmo momento eu parei e pensei no que realmente importa para mim.", "author_id": "2841213933", "created_at": "2019-09-06T20:33:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170072581958983680"], "id": "1170072581958983680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "2402343409", "created_at": "2019-09-06T20:33:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170072575927619584"], "id": "1170072575927619584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "author_id": "408046490", "created_at": "2019-09-06T20:32:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170072289863450624"], "id": "1170072289863450624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5214, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 t\u00e3o ruim que nem Viola Davis, Will Smith, Jared Leto e Cara Delevingne conseguiram salvar.", "author_id": "1141028573555412992", "created_at": "2019-09-06T20:32:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170072243961044992"], "id": "1170072243961044992"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "dato"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 229, "username": "metromedio", "id": "1354561722783326210"}, {"start": 230, "end": 246, "username": "sebawainraichok", "id": "393708005"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "text": "#dato  en Jap\u00f3n a trav\u00e9s de la tasa alta de suicidios que hab\u00eda en los trenes / subtes, empezaron a multar a la familia del suicida con cifras millonarias.. de esta forma bajaron los \u00edndices pues la familia es sagrada @metromedio @sebawainraichok", "author_id": "310253302", "created_at": "2019-09-06T20:32:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170072234007912448"], "id": "1170072234007912448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1912993586", "created_at": "2019-09-06T20:32:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170072223769665537"], "id": "1170072223769665537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "899334244249608195", "created_at": "2019-09-06T20:32:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170072190928195584"], "id": "1170072190928195584"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "Policiales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConclusionRos", "id": "2839578186"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170051779674935296"}], "text": "RT @ConclusionRos: #Policiales \ud83d\ude94 | El delincuente mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo. La mujer retenida sali\u00f3 ilesa\u2026", "author_id": "2700066781", "created_at": "2019-09-06T20:31:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170072110653411328"], "id": "1170072110653411328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/n6F05SNsya", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/economia/casos-gente-estratos-altos-que-suicida-colombia-PP762574", "display_url": "pulzo.com/economia/casos\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170039793180274689"}], "text": "RT @pulzo: 8 personas de estratos altos se suicidan cada mes en Colombia por problemas econ\u00f3micos https://t.co/n6F05SNsya https://t.co/j5XB\u2026", "author_id": "75325547", "created_at": "2019-09-06T20:31:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170072085999362048"], "id": "1170072085999362048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "545534185", "created_at": "2019-09-06T20:31:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170072057100546054"], "id": "1170072057100546054"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "1031368073784246273", "created_at": "2019-09-06T20:31:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170072033339826176"], "id": "1170072033339826176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8501, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida e um filme t\u00e3o ruinzinho", "author_id": "785304143493750784", "created_at": "2019-09-06T20:31:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170072006882136066"], "id": "1170072006882136066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "mariscal zavala"}]}, "text": "Deber\u00edan hacer un escuadr\u00f3n suicida con los de mariscal zavala", "author_id": "3399803374", "created_at": "2019-09-06T20:31:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170071969167003656"], "id": "1170071969167003656"}, {"text": "um parente meu se matou hj", "author_id": "919706600654491649", "created_at": "2019-09-06T20:31:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170071962414190594"], "id": "1170071962414190594"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "362089550", "created_at": "2019-09-06T20:31:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170071954000424967"], "id": "1170071954000424967"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "author_id": "2569397547", "created_at": "2019-09-06T20:30:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170071844621357057"], "id": "1170071844621357057"}, {"text": "N\u00e3o tem nada pior do que saber que uma pessoa se matou, por mais que n\u00e3o conhe\u00e7a ela", "author_id": "915420139457302530", "created_at": "2019-09-06T20:30:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170071822014001153"], "id": "1170071822014001153"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "author_id": "109950108", "created_at": "2019-09-06T20:30:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170071747519025152"], "id": "1170071747519025152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.598, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 5, "end": 6, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/Y7LWQqSh2z", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12101", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12101"}]}, "text": "EVIL\u304c\u5185\u85e4\u306e\u30b0\u30fc\u30bf\u30c3\u30c1\u3092\u53d7\u3051\u5165\u308c\u300cIWGP\u300d\u3092\u53e3\u306b\u3057\u305f\u7406\u7531 https://t.co/Y7LWQqSh2z", "author_id": "578529652", "created_at": "2019-09-06T20:30:15.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170071734378123264"], "id": "1170071734378123264"}, {"text": "De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo na internet do lado de um rapaz com quem planejava se casar. Sem fazer nada, s\u00f3 ao lado do rapaz\n\nO pai dela deu a ordem e o irm\u00e3o matou\n\nhttps://t.co/TGeitc26x3", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TGeitc26x3", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48"}]}, "author_id": "283230411", "created_at": "2019-09-06T20:30:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 19, "like_count": 1522, "quote_count": 50}, "edit_history_tweet_ids": ["1170071672243646464"], "id": "1170071672243646464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarioMacjunior", "id": "1612023889"}], "annotations": [{"start": 281, "end": 284, "probability": 0.7258, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "1612023889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169040250531979266"}], "text": "@MarioMacjunior Perdi uma cunhada que se suicidou, pulando do 17\u00b0 andar. Deixou meu irm\u00e3o vi\u00favo e dois filhos. Supera\u00e7\u00e3o \u00e9 ter muita f\u00e9, se unir com a fam\u00edlia, se solidarizar com a dor do outro. Meu irm\u00e3o at\u00e9 hoje luta contra essa trag\u00e9dia e nossa ajuda, \u00e9 nossa uni\u00e3o e o amor de Deus.", "author_id": "1048588259415220225", "created_at": "2019-09-06T20:29:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170071637414285312"], "id": "1170071637414285312"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "228110760", "created_at": "2019-09-06T20:29:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170071543684227072"], "id": "1170071543684227072"}, {"text": "E' morto suicida l'attore Federico Palmieri: si \u00e8 impiccato nel giardino del suo condominio - Tgcom24 https://t.co/2xe2TFfpkz", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/2xe2TFfpkz", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/spettacolo/e-morto-suicida-l-attore-federico-palmieri-si-e-impiccato-nel-gardino-del-suo-condominio_3230379-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/spettacolo/e-m\u2026"}]}, "author_id": "440263536", "created_at": "2019-09-06T20:29:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170071488801771522"], "id": "1170071488801771522"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VSXViralSpiral", "id": "709451320806088704"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/9BQXiJcSSM", "expanded_url": "https://twitter.com/VSXViralSpiral/status/1170057689923280898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BQXiJcSSM", "media_key": "3_1170057684332306433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170057689923280898"}], "text": "RT @VSXViralSpiral: No se los hab\u00eda comentado, pero... ME ENCANTA esta historia del robot suicida. https://t.co/9BQXiJcSSM", "author_id": "3006783963", "created_at": "2019-09-06T20:29:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170071422997323781"], "id": "1170071422997323781"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170014133699432454"}], "text": "RT @AltesaAmils: @gabrielrufian A mi, i a qualsevol independentista de veritat, m'importa un rave que arribi el feixisme a Moncloa. No m'im\u2026", "author_id": "536634845", "created_at": "2019-09-06T20:28:42.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170071344408616961"], "id": "1170071344408616961"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "author_id": "235342624", "created_at": "2019-09-06T20:28:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170071248233218049"], "id": "1170071248233218049"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "geo": {"place_id": "084d0d0155787e9d"}, "text": "@suicida_mne \u0412\u043e\u0442 \u0432 \u043e\u0431\u0449\u0435\u043c... https://t.co/lXYBq8CYXU", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/lXYBq8CYXU", "expanded_url": "https://twitter.com/un_chi_art/status/1170071088992280582/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lXYBq8CYXU", "media_key": "3_1170071073766936577"}]}, "author_id": "1047389008702177280", "created_at": "2019-09-06T20:27:41.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170071088992280582"], "id": "1170071088992280582"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170067316962447360"}], "text": "Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/HZX4wgd7A6", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/HZX4wgd7A6", "expanded_url": "https://twitter.com/face_acabou/status/1170067316962447360", "display_url": "twitter.com/face_acabou/st\u2026"}]}, "author_id": "3423983206", "created_at": "2019-09-06T20:27:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170070931089317890"], "id": "1170070931089317890"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "891109878", "created_at": "2019-09-06T20:26:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170070786285195264"], "id": "1170070786285195264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.9494, "type": "Other", "normalized_text": "bbb"}, {"start": 9, "end": 17, "probability": 0.7278, "type": "Person", "normalized_text": "antonella"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.827, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8297, "type": "Other", "normalized_text": "bbb 4"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/9HPk9uskix", "expanded_url": "https://twitter.com/luvforgirlz/status/1170063950605619201", "display_url": "twitter.com/luvforgirlz/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "A ex bbb antonella, argentina kkkkk acho q foi o bbb 4, na epoca eles diziam q se ligasse falava com os participantes, eu gastei uma fortuna ligando p falar c ela e meu pai quase me matou \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 hj fico pensando q com certeza era grava\u00e7\u00e3o https://t.co/9HPk9uskix", "author_id": "1945130982", "created_at": "2019-09-06T20:25:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170070617305079813"], "id": "1170070617305079813"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "1720248967", "created_at": "2019-09-06T20:25:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170070551664222209"], "id": "1170070551664222209"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4609, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169816879239589893"}], "text": "@JorgeDCG Oye seguidor del caco suicida AG, los q marchamos no somos comunistas-vizcarristas,somos ciudadanos q estamos cansados de los congresistas\nSi quieres enga\u00f1ar a tu conciencia,perfecto FRACASO Y?\ncambiar\u00e1 en algo el cierre del congreso corrupto?\nTienen miedo de desaparecer?", "author_id": "953491034905784320", "created_at": "2019-09-06T20:25:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170070538183741441"], "id": "1170070538183741441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Bolsoneas", "id": "852571421289177094"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7025, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170006933966917632"}], "text": "RT @Bolsoneas: @CarlaZambelli17 Comunista = Assassino \n\nO comunismo matou mais do que o nazismo. Deveria ser crime se auto intitular comuni\u2026", "author_id": "881995209239908352", "created_at": "2019-09-06T20:24:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170070226274312193"], "id": "1170070226274312193"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169491815172644866"}], "text": "RT @Zahr_Bloom: Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "author_id": "730617932", "created_at": "2019-09-06T20:24:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170070225565421568"], "id": "1170070225565421568"}, {"text": "- Hola, linea de ayuda al suicida?\n- Si\n- Podr\u00eda indicarme cu\u00e1ntos metros de altura son lo m\u00ednimo requerido?", "author_id": "3244303191", "created_at": "2019-09-06T20:24:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170070176429162496"], "id": "1170070176429162496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Daniel_L_Lopez", "id": "14538119"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 207, "probability": 0.3911, "type": "Person", "normalized_text": "Procurador"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gwuhtLkhDJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Daniel_L_Lopez/status/1169743183695294464", "display_url": "twitter.com/Daniel_L_Lopez\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "14538119", "text": "@Daniel_L_Lopez Matou a pau.Concordo com vc plenamente.O @jairbolsonaro pode e vai errar como qq outra pessoas,mas \u00f1 quer dizer que vou desmerec\u00ea-lo e t\u00e3o pouco acusa-lo.Vamos aguardar e ver como o Procurador se sair\u00e1.E mesmo discordando com ele,dei meu voto por ach\u00e1-lo diferente https://t.co/gwuhtLkhDJ", "author_id": "20512751", "created_at": "2019-09-06T20:23:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170070097546895360"], "id": "1170070097546895360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dadkom14", "id": "970807648202272768"}, {"start": 86, "end": 97, "username": "UNAM_FCPyS", "id": "86126384"}]}, "in_reply_to_user_id": "970807648202272768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169964361185513472"}], "text": "@dadkom14 Tambi\u00e9n lleva responsabilidad de este acto suicida, el o la director@ de la @UNAM_FCPyS", "author_id": "4899933854", "created_at": "2019-09-06T20:23:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170069995931537409"], "id": "1170069995931537409"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 63, "tag": "Greco"}, {"start": 96, "end": 107, "tag": "MissItalia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MaxxPunzo", "id": "858744097"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170069712535007233"}], "text": "RT @MaxxPunzo: Ad ogni battuta sui cognomi delle miss di #Greco, nel mondo un comico si suicida #MissItalia", "author_id": "73901753", "created_at": "2019-09-06T20:22:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170069888913825796"], "id": "1170069888913825796"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169491815172644866"}], "text": "RT @Zahr_Bloom: Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "author_id": "1403323644", "created_at": "2019-09-06T20:22:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170069804838879232"], "id": "1170069804838879232"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 48, "tag": "Greco"}, {"start": 81, "end": 92, "tag": "MissItalia"}]}, "text": "Ad ogni battuta sui cognomi delle miss di #Greco, nel mondo un comico si suicida #MissItalia", "author_id": "858744097", "created_at": "2019-09-06T20:22:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170069712535007233"], "id": "1170069712535007233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.697, "type": "Other", "normalized_text": "APOTEOSICO"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169816879239589893"}], "text": "@JorgeDCG Si ah\u00ed hay 4 gatos. Cuanto hubo en el APOTEOSICO mar de gente que acudi\u00f3 al entierro del suicida?", "author_id": "250953902", "created_at": "2019-09-06T20:21:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170069647896567810"], "id": "1170069647896567810"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "in_reply_to_user_id": "68038314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169669388418465792"}], "text": "@MecheAF Hace 10 a\u00f1os,  cuando el suicida era presidente.", "author_id": "1035189284704268288", "created_at": "2019-09-06T20:21:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170069641542213633"], "id": "1170069641542213633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge06218084", "id": "2848595111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170067433870282753"}], "text": "RT @jorge06218084: No podes con tu alma de peroncha, el ojal\u00e1 sabes bien q es imposible, adem\u00e1s tambi\u00e9n sabes q si gana el t\u00edtere o hace lo\u2026", "author_id": "120435780", "created_at": "2019-09-06T20:21:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170069600861638661"], "id": "1170069600861638661"}, {"in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.6984, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.6484, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.8003, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169945352365072384"}], "text": "@CarlaZambelli17 Se houvesse investiga\u00e7\u00e3o neste governo j\u00e1 saberiam, afinal o \"juiz parcial\" \u00e9 chefe da PF, ser\u00e1 que a incompet\u00eancia instalou TB na PF. Contagiou do governo? Aproveita e grita tambem: Quem matou a vereadora Marielle.", "author_id": "482112750", "created_at": "2019-09-06T20:20:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170069328173158402"], "id": "1170069328173158402"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 100, "tag": "FedericoPalmieri"}, {"start": 127, "end": 132, "tag": "Roma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170023646531903488"}], "text": "RT @AlessioMraz: Amava gli animali ed aiutava i balbuzienti con il teatro. Chi era #FedericoPalmieri, l'attore morto suicida a #Roma in zon\u2026", "author_id": "440407650", "created_at": "2019-09-06T20:20:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170069291019984897"], "id": "1170069291019984897"}, {"text": "so\u00f1\u00e9 que mi hermano y yo est\u00e1bamos en la cima de una monta\u00f1a, tan vertical era la pendiente que no hab\u00eda modo humano de bajar. mientras tanto, parec\u00eda que un pueblo entero nos llamaba, nos incitaba a saltar, \u00bfpero no era un acto suicida? tons decidimos seguir durmiendo en la cima", "author_id": "893551588014301184", "created_at": "2019-09-06T20:20:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170069199571574784"], "id": "1170069199571574784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 131, "probability": 0.4189, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}]}, "in_reply_to_user_id": "54091900", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170053210163339264"}], "text": "@evelinorcon Al menos \u00e9l si tiene grado de doctor y si estudio su carrera universitaria. En cambio el difunto suicida y corrupto AGP, nadie sabe si termin\u00f3 su carrera universitaria y nunca tuvo el grado de doctor.", "author_id": "1285005271", "created_at": "2019-09-06T20:19:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170069011033444355"], "id": "1170069011033444355"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gabbiu", "id": "41608590"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "41608590", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170057784915877888"}], "text": "@gabbiu tiene mucho m\u00e1s rating el caso del fiscal Suicida. Ese si te lo veo, eh?", "author_id": "89495598", "created_at": "2019-09-06T20:18:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170068839234723840"], "id": "1170068839234723840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuciaFcTwittea", "id": "173210272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170068301298450433"}], "text": "RT @LuciaFcTwittea: Estabanos viendo escuadron suicida y pum... chau tu wifi \ud83d\ude21", "author_id": "1136330479735582721", "created_at": "2019-09-06T20:17:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170068512389378050"], "id": "1170068512389378050"}, {"text": "Carabiniere si suicida in caserma con la pistola di ordinanza https://t.co/xPbjac3wn3", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/xPbjac3wn3", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZDhgD2", "display_url": "bit.ly/2ZDhgD2"}]}, "author_id": "317671787", "created_at": "2019-09-06T20:17:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170068480739172352"], "id": "1170068480739172352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Xiumallowsy", "id": "787479162995011585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169992574196736000"}], "text": "RT @Xiumallowsy: Acabou de passar na tv o cara que ESTRUPOU e matou uma IDOSA,  agora me diz que \u00e9  a roupa que influencia, que \u00e9  a gente\u2026", "author_id": "751999601931091968", "created_at": "2019-09-06T20:17:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170068435952459776"], "id": "1170068435952459776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 139, "tag": "DatoPreciso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 113, "probability": 0.6968, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.6222, "type": "Other", "normalized_text": "DatoPreciso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169631793298825216"}], "text": "RT @AztecaNoticias: Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud. Este es el #DatoPreciso\u2026", "author_id": "1148630454456791040", "created_at": "2019-09-06T20:17:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170068414230126592"], "id": "1170068414230126592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "joao"}]}, "text": "o joao ta me a mandar bue audios e nao me esta a deixar ser suicida vou me matar", "author_id": "873942352213282816", "created_at": "2019-09-06T20:16:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170068378872164352"], "id": "1170068378872164352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5316, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "text": "Estabanos viendo escuadron suicida y pum... chau tu wifi \ud83d\ude21", "author_id": "173210272", "created_at": "2019-09-06T20:16:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170068301298450433"], "id": "1170068301298450433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Xiumallowsy", "id": "787479162995011585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169992574196736000"}], "text": "RT @Xiumallowsy: Acabou de passar na tv o cara que ESTRUPOU e matou uma IDOSA,  agora me diz que \u00e9  a roupa que influencia, que \u00e9  a gente\u2026", "author_id": "970944212559716352", "created_at": "2019-09-06T20:15:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170068129332047872"], "id": "1170068129332047872"}, {"in_reply_to_user_id": "1098263517524836353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170050999182139392"}], "text": "@LhimonC No c si soy mutual pero ah...\nAy ta uvu -c suicida- https://t.co/dOodtdJvxt", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/dOodtdJvxt", "expanded_url": "https://twitter.com/llama_apagada/status/1170068066593574913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dOodtdJvxt", "media_key": "3_1170067899354177539"}]}, "author_id": "1129609582546960384", "created_at": "2019-09-06T20:15:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170068066593574913"], "id": "1170068066593574913"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alwaysmarisants", "id": "190401260"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169969410620219395"}], "text": "RT @alwaysmarisants: \u201cpergunta ele que limpa carinhosamente a boca dela\u201d\n\u201cme ajuda?\u201d\n\u201cELES SE ABRA\u00c7AM SE OLHAM E SE BEIJAM\u201d\ne eu j\u00e1 nem sei\u2026", "author_id": "1234689744", "created_at": "2019-09-06T20:15:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170067925887328256"], "id": "1170067925887328256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GorositoAgos", "id": "174656845"}]}, "in_reply_to_user_id": "174656845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170066894465961989"}], "text": "@GorositoAgos Amo y se\u00f1or de la m\u00fasica se entera que este hace musica y se suicida. Si te enojas tenes dos problemas, enojarte y desenojarte con facupe \ud83d\ude1a", "author_id": "522797264", "created_at": "2019-09-06T20:14:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170067850876223488"], "id": "1170067850876223488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6336, "type": "Person", "normalized_text": "Danny"}]}, "text": "Hoy en las dudas existenciales de Danny...\n\nSi un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos? \ud83e\udd14", "author_id": "1170038439229743106", "created_at": "2019-09-06T20:14:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170067832220135424"], "id": "1170067832220135424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge06218084", "id": "2848595111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170067433870282753"}], "text": "RT @jorge06218084: No podes con tu alma de peroncha, el ojal\u00e1 sabes bien q es imposible, adem\u00e1s tambi\u00e9n sabes q si gana el t\u00edtere o hace lo\u2026", "author_id": "35961319", "created_at": "2019-09-06T20:14:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170067663420350470"], "id": "1170067663420350470"}, {"in_reply_to_user_id": "247571910", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168681370668994565"}], "text": "@MariaTeresaADP Y donde est\u00e1 ahora esa claque? porque no salen con sus manos y togas ensangrentadas a vociferar en defensa de un sic\u00f3pata asesino y suicida cobarde.", "author_id": "147542018", "created_at": "2019-09-06T20:13:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170067516179263488"], "id": "1170067516179263488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 122, "username": "ilmessaggeroit", "id": "36079217"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/z2VDZRALAd", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/federico_palmieri_morto_suicidio_roma_impiccato_film-4717908.html", "display_url": "ilmessaggero.it/roma/news/fede\u2026"}]}, "text": "Federico Palmieri morto: l'attore suicida a Roma in un condominio a piazza Bologna https://t.co/z2VDZRALAd @ilmessaggeroit", "author_id": "831905911", "created_at": "2019-09-06T20:13:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170067481886638081"], "id": "1170067481886638081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5442, "type": "Person", "normalized_text": "Alexi\u00e0ne"}]}, "text": "Alexi\u00e0ne est\u00e1 obsesionado con mi polla, su reto suicida ser\u00eda no andar toquete\u00e1ndola.", "author_id": "1125644783299461121", "created_at": "2019-09-06T20:13:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170067451092094984"], "id": "1170067451092094984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.4101, "type": "Other", "normalized_text": "Porota"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.4054, "type": "Other", "normalized_text": "Tuerto"}, {"start": 199, "end": 205, "probability": 0.8364, "type": "Place", "normalized_text": "Cabez\u00f3n"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/D6iFbdHHoo", "expanded_url": "https://twitter.com/SilMercado/status/1169973203864825856", "display_url": "twitter.com/SilMercado/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169973203864825856"}], "text": "No podes con tu alma de peroncha, el ojal\u00e1 sabes bien q es imposible, adem\u00e1s tambi\u00e9n sabes q si gana el t\u00edtere o hace lo q mande La Porota o se suicida, esto es m\u00e1s f\u00e1cil que lo del Tuerto contra en Cabez\u00f3n https://t.co/D6iFbdHHoo", "author_id": "2848595111", "created_at": "2019-09-06T20:13:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170067433870282753"], "id": "1170067433870282753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "author_id": "1865901949", "created_at": "2019-09-06T20:12:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170067277636616193"], "id": "1170067277636616193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laotracara_co", "id": "2890024156"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Rettador", "id": "915660768598724608"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 73, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wvcScp4D3C", "expanded_url": "https://laotracara.co/nota-ciudadania/el-espacio-de-retador-de-clara-cion-suicida/", "display_url": "laotracara.co/nota-ciudadani\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/iDs5OZ4LQx", "expanded_url": "https://twitter.com/laotracara_co/status/1169973008842350592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDs5OZ4LQx", "media_key": "3_1169972998083923968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169973008842350592"}], "text": "RT @laotracara_co: @Rettador  El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida https://t.co/wvcScp4D3C https://t.co/iDs5OZ4LQx", "author_id": "935489070968590336", "created_at": "2019-09-06T20:12:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170067220648648710"], "id": "1170067220648648710"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 183, "tweet_count": 2775, "listed_count": 1}, "username": "lgCuentas", "verified": false, "id": "235191036", "name": "Luis", "location": "  "}, {"public_metrics": {"followers_count": 10651, "following_count": 423, "tweet_count": 28789, "listed_count": 117}, "username": "regresandovoy", "verified": false, "id": "2863534234", "name": "Emmet L. Brown \uea00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 766, "tweet_count": 45595, "listed_count": 0}, "username": "dansjuan", "verified": false, "id": "24060886", "name": "Dan Smith so glad Biden is POTUS", "location": "Greater Seattle, Washington"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36568, "following_count": 3371, "tweet_count": 104215, "listed_count": 994}, "username": "DemocracyNowEs", "verified": false, "id": "77302589", "name": "Democracy Now! en espa\u00f1ol", "location": "New York, NY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 24, "tweet_count": 4035, "listed_count": 0}, "username": "MASSIMOGATTO14", "verified": false, "id": "1075761961676259329", "name": "MASSIMO GATTO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1498598, "following_count": 2004, "tweet_count": 54242, "listed_count": 3230}, "username": "matteosalvinimi", "verified": true, "id": "270839361", "name": "Matteo Salvini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1229, "tweet_count": 6859, "listed_count": 0}, "username": "valerosafarias", "verified": false, "id": "3744783219", "name": "VALENTINO82"}, {"public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 244, "tweet_count": 16236, "listed_count": 2}, "username": "artfcluv", "verified": false, "id": "1050219320721240064", "name": "'", "location": "exo planet "}, {"public_metrics": {"followers_count": 8748, "following_count": 4367, "tweet_count": 157365, "listed_count": 72}, "username": "Xiumallowsy", "verified": false, "id": "787479162995011585", "name": "K\u5f00IEMIM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 460, "tweet_count": 27318, "listed_count": 6}, "username": "Iord_ohsehun", "verified": false, "id": "1088873156528484354", "name": "M", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 286, "tweet_count": 58914, "listed_count": 1}, "username": "uflackerthuanny", "verified": false, "id": "1090672983717355521", "name": "thuanny com h 2 n e y", "location": "Ararangu\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3010920, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "username": "QuebrandoOTabu", "verified": true, "id": "283230411", "name": "Quebrando o Tabu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 262, "tweet_count": 37804, "listed_count": 3}, "username": "AntoUlbina", "verified": false, "id": "2165136945", "name": "Anto", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 397, "tweet_count": 30024, "listed_count": 1}, "username": "arianavjara", "verified": false, "id": "711566648", "name": "ari\ud83e\udee7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 4273, "tweet_count": 287080, "listed_count": 7}, "username": "carmonamer", "verified": false, "id": "217467287", "name": "Mercedes", "location": "Planeta Tierra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 288, "tweet_count": 32300, "listed_count": 6}, "username": "Gardinerargenti", "verified": false, "id": "213439476", "name": "X"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38108, "following_count": 1449, "tweet_count": 870441, "listed_count": 163}, "username": "Mauri_SMM_SEO", "verified": false, "id": "213451073", "name": "\u24c2aurizio \u00a9\u24c2y\u00aeeal\u263a\u2122\u263c\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "#SocialMediaManager\ud83c\uddee\ud83c\uddf9March\ud83c\udfa5"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2414, "following_count": 1033, "tweet_count": 219582, "listed_count": 51}, "username": "Bukaniere", "verified": false, "id": "67107066", "name": "Francesco Bukaniere", "location": "Naples, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 272, "tweet_count": 7848, "listed_count": 0}, "username": "Gd_raeve", "verified": false, "id": "906717268930908160", "name": "Gabis", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 313, "tweet_count": 17274, "listed_count": 0}, "username": "Lu_Feoli", "verified": false, "id": "2712226920", "name": "Lu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 361, "tweet_count": 3211, "listed_count": 0}, "username": "Schnauzerconcur", "verified": false, "id": "1168231203851460610", "name": "Schnauzer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 851, "tweet_count": 294757, "listed_count": 23}, "username": "rehfrigerante", "verified": false, "id": "59590934", "name": "negroni sbagliato with prosecco innit", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1210, "tweet_count": 14573, "listed_count": 0}, "username": "dierry_pinheiro", "verified": false, "id": "924047546938511360", "name": "souo_di \u30c4", "location": "Gbb   zona oeste"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4231, "following_count": 1913, "tweet_count": 30751, "listed_count": 1}, "username": "wesleymachadot", "verified": false, "id": "3290903398", "name": "Wesley Trindade", "location": "Pelotas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28540, "following_count": 292, "tweet_count": 44893, "listed_count": 201}, "username": "antoniotello", "verified": false, "id": "35697139", "name": "Antonio Tello", "location": "Tepic, Nayarit, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 312, "tweet_count": 1932, "listed_count": 1}, "username": "joaoovictorro", "verified": false, "id": "1081345070643769345", "name": "Jo\u00e3o Victor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 198, "tweet_count": 25821, "listed_count": 23}, "username": "sabinatopdancer", "verified": false, "id": "955214203018768384", "name": "ana", "location": "gabigabi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 22, "tweet_count": 12990, "listed_count": 0}, "username": "SedeYankelista", "verified": false, "id": "856257819691163649", "name": "Yankel Stevan (Sede)", "location": "actualizaciones diarias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 456, "tweet_count": 79542, "listed_count": 11}, "username": "Juantxu00", "verified": false, "id": "2740375173", "name": "Juantxu56", "location": "\ud83d\ude43"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195668, "following_count": 5303, "tweet_count": 71772, "listed_count": 550}, "username": "laluzjose", "verified": false, "id": "124756260", "name": "Jose Laluz", "location": "Republica dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 161, "tweet_count": 58006, "listed_count": 2}, "username": "WordlessIntoner", "verified": false, "id": "1578075259", "name": "Manna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 318, "tweet_count": 22761, "listed_count": 1}, "username": "HichezDelmis", "verified": false, "id": "262648768", "name": "Delmis Hichez", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150835, "following_count": 252, "tweet_count": 122537, "listed_count": 131}, "username": "FelixPortes", "verified": true, "id": "64175966", "name": "Felix Portes", "location": "Santiago, Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 3133, "tweet_count": 51809, "listed_count": 2}, "username": "Strahli3", "verified": false, "id": "936270050260082690", "name": "MENEMISMO DE MALOS MODALES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 3401, "tweet_count": 50040, "listed_count": 8}, "username": "DDLedesma", "verified": false, "id": "2983487350", "name": "#LaLibertadAvanza.Damian.", "location": "Venado Tuerto, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 166, "tweet_count": 34784, "listed_count": 4}, "username": "Lucelly_Perez", "verified": false, "id": "874916120", "name": "Lucelly P\u00e9rez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 633, "tweet_count": 10317, "listed_count": 1}, "username": "VeroAR81", "verified": false, "id": "560991728", "name": "\u2b50Vero\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 2180, "tweet_count": 28164, "listed_count": 4}, "username": "namacsan", "verified": false, "id": "223186761", "name": "Natacha \ud83c\udf36\ufe0f", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1616, "tweet_count": 9401, "listed_count": 5}, "username": "Rolotello", "verified": false, "id": "307659180", "name": "Rolo", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49318, "following_count": 1346, "tweet_count": 114999, "listed_count": 80}, "username": "salvajedigital", "verified": false, "id": "68638146", "name": "Salvaje Digital", "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 349, "tweet_count": 27881, "listed_count": 5}, "username": "chechasaba_su", "verified": false, "id": "990341162337648640", "name": "Ryoco\ud83d\udc26"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 346, "tweet_count": 2387, "listed_count": 1}, "username": "AelinPerez2", "verified": false, "id": "976478322631827458", "name": "M3duz@", "location": "Ginebra, Suiza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 312, "tweet_count": 11362, "listed_count": 1}, "username": "Gabi09alves", "verified": false, "id": "1259490038", "name": "Gabi", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 347, "tweet_count": 3520, "listed_count": 0}, "username": "brunoferreiira9", "verified": false, "id": "723899892691816448", "name": "Bnove", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 436, "tweet_count": 9583, "listed_count": 0}, "username": "fvckmosquito", "verified": false, "id": "509476233", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd94 \u2602\ufe0f", "location": "@mylittleponyemo \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 273, "tweet_count": 555, "listed_count": 0}, "username": "arthurbisatto", "verified": false, "id": "296920387", "name": "Infelizmente sou EU", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 740, "tweet_count": 37983, "listed_count": 5}, "username": "norazolezzi", "verified": false, "id": "144203724", "name": "Adela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129942, "following_count": 10726, "tweet_count": 65405, "listed_count": 359}, "username": "LOVREGA", "verified": false, "id": "249812258", "name": "Vero Islas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 263, "tweet_count": 17078, "listed_count": 1}, "username": "PostigoJavi", "verified": false, "id": "3077953955", "name": "Javier Postigo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 3274, "tweet_count": 13537, "listed_count": 1}, "username": "Caligola87", "verified": false, "id": "377492766", "name": "Caligola(Susanna) Caglioni", "location": "Lombardy, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1201, "tweet_count": 14946, "listed_count": 0}, "username": "joshmar79", "verified": false, "id": "970406927791415296", "name": "joshmar79", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 935, "tweet_count": 2699, "listed_count": 2}, "username": "gonza_cortez", "verified": false, "id": "109733466", "name": "Gonzalo Cortez Mayer", "location": "Curauma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 949, "tweet_count": 53402, "listed_count": 2}, "username": "christian_fie", "verified": false, "id": "1136920098", "name": "Humor y Gloria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 118, "tweet_count": 1061, "listed_count": 0}, "username": "rodrigo_mot", "verified": false, "id": "3880142237", "name": "Rodrigo Mota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4645, "following_count": 1755, "tweet_count": 61815, "listed_count": 8}, "username": "andre_cvlcnt", "verified": false, "id": "234572085", "name": "Andr\u00e9 Cavalcante", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 87, "tweet_count": 94349, "listed_count": 4}, "username": "BrauliaEster", "verified": false, "id": "4093627521", "name": "\u30d3\u30a2\u30fb\u30d3\u30a2 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "location": "Quintero, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3920, "following_count": 467, "tweet_count": 101190, "listed_count": 0}, "username": "DasTier92", "verified": false, "id": "542796178", "name": "DasTier"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4976, "following_count": 288, "tweet_count": 118089, "listed_count": 8}, "username": "iLestrange__", "verified": false, "id": "221907935", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc22 \u22c6", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10185, "following_count": 1054, "tweet_count": 112560, "listed_count": 8}, "username": "mayavalenzuelaa", "verified": false, "id": "198357176", "name": "Maya \ud83d\udc1d", "location": "Bogot\u00e1 DC "}, {"public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 514, "tweet_count": 76999, "listed_count": 0}, "username": "eimeravigliosa", "verified": false, "id": "774294990583463936", "name": "M\u00e4h", "location": "Lake in the Hills, IL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 305, "tweet_count": 97372, "listed_count": 5}, "username": "leiagrayi", "verified": false, "id": "958258974", "name": "ma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 194, "tweet_count": 5320, "listed_count": 0}, "username": "FrancoChiponi", "verified": false, "id": "2468368909", "name": "Chipo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 468, "tweet_count": 35499, "listed_count": 2}, "username": "VictoriaIopez", "verified": false, "id": "100247406", "name": "mala de mierda\ud83e\udd8b", "location": "Salta, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 107, "tweet_count": 13517, "listed_count": 3}, "username": "arturvo", "verified": false, "id": "131305126", "name": "Arturo Vargas", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 2833, "tweet_count": 2551, "listed_count": 1}, "username": "ChiaradeSarlo", "verified": false, "id": "492232989", "name": "Chiara de Sarlo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 149, "tweet_count": 134912, "listed_count": 14}, "username": "felipestorino", "verified": false, "id": "29565763", "name": "Felipe Storino 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93992, "following_count": 5656, "tweet_count": 177788, "listed_count": 859}, "username": "meiahora", "verified": true, "id": "20766595", "name": "Jornal Meia Hora", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6871, "following_count": 958, "tweet_count": 108351, "listed_count": 104}, "username": "ovicio", "verified": false, "id": "194665354", "name": "O V\u00edcio", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 3167, "tweet_count": 69984, "listed_count": 9}, "username": "jorgeibarra67", "verified": false, "id": "1713226940", "name": "Jorge", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 752, "tweet_count": 8869, "listed_count": 1}, "username": "fosete", "verified": false, "id": "118788860", "name": "fosete", "location": "Guadalajara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 276, "tweet_count": 4721, "listed_count": 3}, "username": "ChesterChetos03", "verified": false, "id": "501500620", "name": "Eliezer Coronado", "location": "Guatemala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 387, "tweet_count": 7327, "listed_count": 0}, "username": "colocho_kru", "verified": false, "id": "3399803374", "name": "colocho_kru", "location": "Guatemala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 335, "tweet_count": 83717, "listed_count": 6}, "username": "DramaKaiserin", "verified": false, "id": "3814290688", "name": "\ud83c\udd7c\ud83c\udd7e\ud83c\udd83\ud83c\udd77\ud83c\udd74\ud83c\udd81 \ud83c\udd75\ud83c\udd7b\ud83c\udd74\ud83c\udd81\ud83c\udd7a\ud83c\udd74\ud83c\udd7d", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68436, "following_count": 553, "tweet_count": 1744, "listed_count": 88}, "username": "_Gakian", "verified": false, "id": "4863286425", "name": "Gakian", "location": "Instagram: _gakian"}, {"public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1488, "tweet_count": 132001, "listed_count": 9}, "username": "amadorr31", "verified": false, "id": "1302126151", "name": "Amador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3158, "following_count": 2979, "tweet_count": 46563, "listed_count": 4}, "username": "CamarenaJenny", "verified": false, "id": "974190350", "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67579, "listed_count": 4}, "username": "Carloslamalope1", "verified": false, "id": "3345037991", "name": "CL", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 333, "tweet_count": 9578, "listed_count": 0}, "username": "mikeM2790", "verified": false, "id": "2845191859", "name": "Miguel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23619, "following_count": 15880, "tweet_count": 868458, "listed_count": 68}, "username": "tarlouze", "verified": false, "id": "1560797137", "name": "#LULA e PonTo final.", "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 4959, "tweet_count": 44437, "listed_count": 10}, "username": "DrJosueCortes", "verified": false, "id": "936919802", "name": "Dr. Josu\u00e9 Cort\u00e9s Z.", "location": "Xalapa,Veracruz. M\u00c9XICO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 3497, "tweet_count": 15868, "listed_count": 0}, "username": "hectorvazquez74", "verified": false, "id": "855242240943378432", "name": "H\u00e9ctor V\u00e1zquez", "location": "Bibliotecas del mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 2230, "tweet_count": 64380, "listed_count": 2}, "username": "Soldier_Wint3r", "verified": false, "id": "1121876450796167168", "name": "James Bucky Barnes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 664, "tweet_count": 62379, "listed_count": 9}, "username": "Leosfera", "verified": false, "id": "87285279", "name": "Leonardo Afonso", "location": "Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1080, "tweet_count": 12883, "listed_count": 6}, "username": "comuna420", "verified": false, "id": "738451807161176064", "name": "prensado da flor caramelo", "location": "Comuna Quatro e Vinte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1142, "tweet_count": 21063, "listed_count": 7}, "username": "WaveRayzer", "verified": false, "id": "52567419", "name": "WaveRayzer", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 290, "tweet_count": 30742, "listed_count": 0}, "username": "juliaaabeatrizz", "verified": false, "id": "892889274680520705", "name": "Julha", "location": "Vila Velha, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 309, "tweet_count": 12323, "listed_count": 2}, "username": "elisejnik", "verified": false, "id": "999031372730822656", "name": "\u00c6li", "location": "krajn\u011b okrajov\u00fd kraj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8895, "following_count": 767, "tweet_count": 122852, "listed_count": 16}, "username": "helldazesg", "verified": false, "id": "226449998", "name": "\u2623\ufe0f chernogirl \u2623\ufe0f", "location": "Peru\u00edbe, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 501, "tweet_count": 113541, "listed_count": 0}, "username": "puIp_fiction", "verified": false, "id": "862691452001898496", "name": "rodrigo faro falando gugu", "location": "twentyonepilots"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22659, "following_count": 44, "tweet_count": 21604, "listed_count": 31}, "username": "SkinnersBR", "verified": false, "id": "1581297296", "name": "Skinners", "location": "Cear\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 719, "tweet_count": 107770, "listed_count": 17}, "username": "LeyendoAhora", "verified": false, "id": "767923595641257984", "name": "\ud835\udde3\ud835\uddfc\ud835\uddf2\ud835\ude00\u00ed\ud835\uddeeDeBicentenario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 366, "tweet_count": 6373, "listed_count": 0}, "username": "FacundoJR15", "verified": false, "id": "1005515705603756037", "name": "Facu \ud83c\udf0c", "location": "San Jos\u00e9, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 121, "tweet_count": 951, "listed_count": 0}, "username": "Sseba_B", "verified": false, "id": "1130514283043938305", "name": "Seba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 467, "tweet_count": 35630, "listed_count": 0}, "username": "sweetmjdoce", "verified": false, "id": "1159983712861380609", "name": "Sweet Maracuj\u2077", "location": "\ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 201, "tweet_count": 22757, "listed_count": 0}, "username": "the_rohdiva", "verified": false, "id": "1049825959854202880", "name": "\u00danico crime no registro: amar demais", "location": "Campo Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 76, "tweet_count": 80469, "listed_count": 0}, "username": "Asperogio", "verified": false, "id": "844242597250060289", "name": "Gaston"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 541, "tweet_count": 13147, "listed_count": 1}, "username": "lucrepisano", "verified": false, "id": "310253302", "name": "Lucre."}, {"public_metrics": {"followers_count": 11689, "following_count": 9467, "tweet_count": 209161, "listed_count": 37}, "username": "Cellfaction", "verified": false, "id": "14754320", "name": "Puma \uea00", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 49, "tweet_count": 3344, "listed_count": 0}, "username": "claudioagostino", "verified": false, "id": "1254420654", "name": "claudio agostini", "location": "rimini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 1070, "tweet_count": 7892, "listed_count": 44}, "username": "EricaDAdda", "verified": false, "id": "411538627", "name": "Erica D'Adda", "location": "Gallarate, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 90, "tweet_count": 18025, "listed_count": 16}, "username": "434eb0ecb9524b5", "verified": false, "id": "730990350060244993", "name": "\u3084\u3063\u3061\u3083\u3093"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 19, "tweet_count": 8649, "listed_count": 0}, "username": "OrteganoVera", "verified": false, "id": "1051251457746460673", "name": "@ortegano_vera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2897228, "following_count": 944, "tweet_count": 301289, "listed_count": 4150}, "username": "ecuavisa", "verified": true, "id": "97513349", "name": "Ecuavisa", "location": "Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 746, "tweet_count": 3641, "listed_count": 0}, "username": "bmll2", "verified": false, "id": "255746452", "name": "Roc\u00edo", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3215553, "following_count": 282, "tweet_count": 21827, "listed_count": 3780}, "username": "ManceraMiguelMX", "verified": true, "id": "474213039", "name": "Miguel \u00c1ngel Mancera", "location": "CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 144, "tweet_count": 89927, "listed_count": 5}, "username": "sorrymeli", "verified": false, "id": "4810560737", "name": "mel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 142, "tweet_count": 1429, "listed_count": 0}, "username": "Lisbet_rotini", "verified": false, "id": "3245404270", "name": "lisbettt"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3557, "following_count": 611, "tweet_count": 23731, "listed_count": 3}, "username": "aguspalacios__", "verified": false, "id": "3794701637", "name": "aguspe", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 704, "tweet_count": 30055, "listed_count": 2}, "username": "elyssacerwyn", "verified": false, "id": "2917699839", "name": "Marin\u00e9s Merino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 261, "tweet_count": 6305, "listed_count": 0}, "username": "el_comun", "verified": false, "id": "1619135276", "name": "JFB", "location": "Merlo, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5161, "following_count": 515, "tweet_count": 26519, "listed_count": 32}, "username": "PasesExRacing", "verified": false, "id": "1149458497", "name": "Pases Ex Racing", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 962, "tweet_count": 31526, "listed_count": 0}, "username": "dimayela9141", "verified": false, "id": "4003993512", "name": "Mayela S\u00e1nchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 395, "tweet_count": 2711, "listed_count": 0}, "username": "Frinne", "verified": false, "id": "54806816", "name": "Frinne Galicia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "username": "INPRFM", "verified": true, "id": "160062203", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "location": "M\u00e9xico D.F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 304, "tweet_count": 22351, "listed_count": 0}, "username": "mikacriss1", "verified": false, "id": "1132807180296630277", "name": "\ud83d\udc9a |a.mimi.r| \ud83d\udc9a", "location": "BH"}, {"public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 469, "tweet_count": 23967, "listed_count": 0}, "username": "Vlaporte11", "verified": false, "id": "831215596339601408", "name": "lap\u00f8rte", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 409, "tweet_count": 1156, "listed_count": 0}, "username": "Grifloflo", "verified": false, "id": "487074319", "name": "Griselda I Flores", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 512, "tweet_count": 133607, "listed_count": 3}, "username": "pjcrocha", "verified": false, "id": "251225210", "name": "Paulo Rocha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 119, "tweet_count": 1487, "listed_count": 0}, "username": "albavelez01", "verified": false, "id": "1388097296", "name": "Alba", "location": "Barranquilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 1648, "tweet_count": 9019, "listed_count": 0}, "username": "ESierraltab", "verified": false, "id": "219306631", "name": "Eugenio Sierralta", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 3489, "tweet_count": 27716, "listed_count": 4}, "username": "erdosain123", "verified": false, "id": "1084549150283313154", "name": "florencio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1118, "tweet_count": 148362, "listed_count": 1}, "username": "CarlosTsubasa", "verified": false, "id": "635516032", "name": "Carlos Portilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4009, "following_count": 3098, "tweet_count": 411282, "listed_count": 21}, "username": "BabyAnitta", "verified": false, "id": "2671098944", "name": "\ud83c\udd76\ud83c\udd78\ud83c\udd77", "location": "VIGORADO WORLD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 914, "tweet_count": 72531, "listed_count": 7}, "username": "tudobeyo", "verified": false, "id": "2388558220", "name": "liv", "location": "cadela delas "}, {"public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 192, "tweet_count": 15571, "listed_count": 2}, "username": "najruto", "verified": false, "id": "2202151598", "name": "sim"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1299, "tweet_count": 78209, "listed_count": 12}, "username": "PreviaMaipuFM", "verified": false, "id": "1250486078", "name": "Radio La Previa (no hagan fiestas, solo el nombre)", "location": "Maip\u00fa, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 250, "tweet_count": 2499, "listed_count": 0}, "username": "BrendaPfaffen", "verified": false, "id": "2327685379", "name": "Bren", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5513, "following_count": 1258, "tweet_count": 3446, "listed_count": 191}, "username": "Mariano_Zafra", "verified": false, "id": "250536740", "name": "Mariano Zafra", "location": "Madrid, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40018, "following_count": 1360, "tweet_count": 73023, "listed_count": 873}, "username": "Divulgameteo", "verified": false, "id": "87376791", "name": "Jos\u00e9 Miguel Vi\u00f1as", "location": "Madrid, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 216, "tweet_count": 1849, "listed_count": 5}, "username": "pdortaante", "verified": false, "id": "1239760044", "name": "Pedro Dorta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 378, "tweet_count": 8716, "listed_count": 0}, "username": "dixxbaracho_", "verified": false, "id": "3030335111", "name": "Joaoo\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1289, "tweet_count": 15011, "listed_count": 2}, "username": "agusspastrana", "verified": false, "id": "1681901676", "name": "Pastranita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98133, "following_count": 71406, "tweet_count": 153609, "listed_count": 218}, "username": "SweetSalvat0re", "verified": false, "id": "355957658", "name": "ara vitiello", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263094, "following_count": 618, "tweet_count": 300069, "listed_count": 566}, "username": "radiohrn", "verified": false, "id": "55387749", "name": "Radio HRN", "location": "Honduras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 2895, "tweet_count": 28691, "listed_count": 0}, "username": "CHFM50", "verified": false, "id": "706336547830943744", "name": "\ud835\udc9e\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc62\ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc5c \ud835\udc3b\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc5e\ud835\udc62\ud835\udc52", "location": "Vila Militar, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 1136, "tweet_count": 4919, "listed_count": 14}, "username": "JLPerezOnline", "verified": false, "id": "101621582", "name": "Jos\u00e9 Luis P\u00e9rez", "location": "Ruman\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 27, "tweet_count": 224, "listed_count": 0}, "username": "CarlosZoilo09", "verified": false, "id": "891812131594809345", "name": "Carlos Zoilo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 243, "tweet_count": 11719, "listed_count": 3}, "username": "padrealvaro", "verified": false, "id": "122841994", "name": "\u00c1lvaro S\u00e1nchez Rueda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4446, "following_count": 4230, "tweet_count": 171368, "listed_count": 47}, "username": "cibera05", "verified": false, "id": "145043868", "name": "Libertad A MILAGRO SALA!!!\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83e\udd72", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As"}, {"public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 681, "tweet_count": 16492, "listed_count": 0}, "username": "Fukoelunicornio", "verified": false, "id": "1003422088395460608", "name": "FukoCo", "location": "Narnia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 1214, "tweet_count": 13967, "listed_count": 0}, "username": "nacho_1963", "verified": false, "id": "945663359596232706", "name": "Nacho Molina", "location": "La Molina, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3469212, "following_count": 529, "tweet_count": 201360, "listed_count": 3260}, "username": "canalN_", "verified": true, "id": "248692867", "name": "Canal N", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 2389, "tweet_count": 89985, "listed_count": 0}, "username": "gahsep1914", "verified": false, "id": "710262555223134208", "name": "Zlatan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 0}, "username": "zazoomnews", "verified": false, "id": "717039627916484608", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1560, "tweet_count": 19375, "listed_count": 11}, "username": "aedionmate", "verified": false, "id": "1069742404880732161", "name": "mc ldw's gf \ud83d\udc8c", "location": "\ud83d\udcfa: reply 88"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3250, "following_count": 993, "tweet_count": 84157, "listed_count": 1}, "username": "prfvrvikkk", "verified": false, "id": "362051184", "name": "V!K", "location": "bsb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 569, "tweet_count": 15939, "listed_count": 3}, "username": "annacstt_", "verified": false, "id": "944941271587704832", "name": "An\u00edssima", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 26, "tweet_count": 1782, "listed_count": 0}, "username": "pumpkinpie56l", "verified": false, "id": "1114252826664931328", "name": "ana loves gab. \ud83d\udc95\ud83c\udf3b", "location": "Brasil\u00e9ia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 471, "tweet_count": 14339, "listed_count": 1}, "username": "ClaClaChan_", "verified": false, "id": "2933783692", "name": "Andr\u00f4meda \u2728 Vegaspete stan \ud83c\udd7e\ufe0f+", "location": "Jf-city"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 797, "tweet_count": 35657, "listed_count": 49}, "username": "lazysamih", "verified": false, "id": "840691310193451009", "name": "sami \ud83c\udf44", "location": "multifandom | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 166, "tweet_count": 11432, "listed_count": 12}, "username": "666_di_13", "verified": false, "id": "906607954345984002", "name": "\u2206ddivanaa\ud83c\uddeb\ud83c\uddeeD\u0438D\u2206", "location": "\u041d\u0430 \u041f\u043e\u043b\u0443\u0442\u043e\u043d\u0435, \u043d\u0430 \u041f\u043b\u0443\u0442\u043e\u043d\u0435"}, {"public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 972, "tweet_count": 71276, "listed_count": 1}, "username": "EzardMartinez", "verified": false, "id": "741802827111075840", "name": "ElZar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 2186, "tweet_count": 23523, "listed_count": 3}, "username": "cesaras132", "verified": false, "id": "3893219841", "name": "C\u00e9sar *Roj\u00f3logo, Nueva Constituci\u00f3n*", "location": "Lima, panza de burro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 763, "tweet_count": 95640, "listed_count": 26}, "username": "Elvira_M01", "verified": false, "id": "577625598", "name": "Elvira Mendez", "location": "En algun lugar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 486, "tweet_count": 22004, "listed_count": 0}, "username": "cawrie_mendonca", "verified": false, "id": "1041502836507504645", "name": "Y.Cari\u00f4ka", "location": "Darmstadt, Germany"}, {"public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 300, "tweet_count": 180940, "listed_count": 2}, "username": "EuniceAlejand15", "verified": false, "id": "771241255690903552", "name": "Eunice Alejandra ."}, {"public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 478, "tweet_count": 95494, "listed_count": 16}, "username": "garotomonange", "verified": false, "id": "88477696", "name": "monangenights", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 80, "tweet_count": 1434, "listed_count": 0}, "username": "giovanna_torani", "verified": false, "id": "1081669786864635905", "name": "giovanna torani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2112682, "following_count": 1944, "tweet_count": 89474, "listed_count": 5011}, "username": "ibepacheco", "verified": true, "id": "84195118", "name": "Ib\u00e9yise Pacheco", "location": "Miami, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1253, "tweet_count": 106513, "listed_count": 0}, "username": "allmeidan", "verified": false, "id": "1082779794578776066", "name": "daniel dan dani", "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 362, "tweet_count": 3205, "listed_count": 0}, "username": "f3lix1893", "verified": false, "id": "1049405122093215749", "name": "Felix", "location": "Guimar\u00e3es, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 385, "tweet_count": 5075, "listed_count": 1}, "username": "comancheria11", "verified": false, "id": "304862813", "name": "Comanche"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188025, "following_count": 1017, "tweet_count": 22031, "listed_count": 1753}, "username": "David74Sanchez", "verified": true, "id": "92346321", "name": "\ud83c\udf99 \ud835\uddd7\ud835\uddee\ud835\ude03\ud835\uddf6\ud835\uddf1 \ud835\udde6\ud835\uddee\u0301\ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\ude07", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7265, "following_count": 641, "tweet_count": 78611, "listed_count": 28}, "username": "_evyB", "verified": false, "id": "39144792", "name": "\u2748 evy \u2748", "location": "Planeta Terra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 591961, "following_count": 1536, "tweet_count": 83301, "listed_count": 828}, "username": "paiva", "verified": true, "id": "2682908887", "name": "paiva \ud83c\udf1f", "location": "brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 590, "tweet_count": 14108, "listed_count": 0}, "username": "luanarlima_", "verified": false, "id": "1117854509059977216", "name": "filha da ana", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08~mg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 616, "tweet_count": 2098, "listed_count": 0}, "username": "AnyyBrasil", "verified": false, "id": "949776681379745792", "name": "Any \ud83c\udf1f\u3134\u3134\u3131", "location": "Floresta Encantada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 373, "tweet_count": 21283, "listed_count": 0}, "username": "Rub3n216", "verified": false, "id": "934874184836100096", "name": "Ruben1906\ud83d\udc9a", "location": "D\u00e9bora\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 367, "tweet_count": 14097, "listed_count": 0}, "username": "MagdaLoveTefa", "verified": false, "id": "1014338421832208384", "name": "Sthe\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3887, "following_count": 1600, "tweet_count": 6674, "listed_count": 0}, "username": "Bochecha_244", "verified": false, "id": "949042475850747905", "name": "bochecha \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\uf8ff", "location": "Salgueiro, S\u00e3o Gon\u00e7alo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 214, "tweet_count": 21709, "listed_count": 30}, "username": "_fenestra_", "verified": false, "id": "1001464417018613762", "name": "Fenestra", "location": "\u0420\u0430\u0439 \u0434\u043b\u044f \u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0446"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 1215, "tweet_count": 319603, "listed_count": 4}, "username": "kutakiyeah", "verified": false, "id": "484768907", "name": "Kutaki \u00ae \ud83c\udff3\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83d\udc10", "location": "CABA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 246, "tweet_count": 1359, "listed_count": 0}, "username": "rayany2516", "verified": false, "id": "969711814111105030", "name": "lua \ud83c\udf1a", "location": "Colatina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 176, "tweet_count": 187192, "listed_count": 35}, "username": "vinnycordeiro", "verified": false, "id": "19428608", "name": "Vin\u00edcius Cordeiro", "location": "Planeta Terra. Infelizmente."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 463, "tweet_count": 148752, "listed_count": 2}, "username": "PanzerF4ust", "verified": false, "id": "1051280249420431360", "name": "Belial de motoquinha - imprimindo seu pacto em 3D", "location": "apoia.se/fausto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 272, "tweet_count": 23578, "listed_count": 1}, "username": "SOL3_7", "verified": false, "id": "983880165154590721", "name": "SOL3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 279, "tweet_count": 33039, "listed_count": 5}, "username": "Viiirginiags", "verified": false, "id": "1708720842", "name": "vir", "location": "Chaco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 33, "tweet_count": 18011, "listed_count": 5}, "username": "_iara1017", "verified": false, "id": "2862720585", "name": "Iara with an i \ud83e\udddc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 300, "tweet_count": 194501, "listed_count": 28}, "username": "niievesgiil", "verified": false, "id": "428495186", "name": "spooky zelda\ud83d\udd2e", "location": "madrid - vigo - ext."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 545, "tweet_count": 27478, "listed_count": 0}, "username": "MaticaDeApio", "verified": false, "id": "317287259", "name": "Matica de Apio."}, {"public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 291, "tweet_count": 19509, "listed_count": 0}, "username": "Soulmeezy", "verified": false, "id": "2551856277", "name": "Sernanana", "location": "Medejean"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34141, "following_count": 31037, "tweet_count": 103405, "listed_count": 14}, "username": "fjosi1", "verified": false, "id": "2268730459", "name": "Fifico Siebra 13 \ud83d\udea9", "location": "Crato, Cear\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 184, "tweet_count": 13143, "listed_count": 0}, "username": "Cherry_xMoon", "verified": false, "id": "4064159673", "name": "\u0188\u0266\u025b\u0280\u0280\u028f\u00ae", "location": "062"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11392, "following_count": 817, "tweet_count": 137137, "listed_count": 138}, "username": "CLIMAMERIDA", "verified": false, "id": "527403798", "name": "@CLIMAMERIDA", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 112, "tweet_count": 11549, "listed_count": 6}, "username": "moremorenomore", "verified": false, "id": "488636947", "name": "More", "location": "Alcorc\u00f3n - Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 506, "tweet_count": 10096, "listed_count": 0}, "username": "brinaamonteiro", "verified": false, "id": "1049672224863600640", "name": "Na brisa\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "location": "Jacinto Machado, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1564, "tweet_count": 1333, "listed_count": 1}, "username": "AmilcarFachland", "verified": false, "id": "962515953849389056", "name": "Amilcar Fachland", "location": "San Isidro, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 542173, "following_count": 489, "tweet_count": 149125, "listed_count": 1306}, "username": "eldestapeweb", "verified": true, "id": "2792557771", "name": "El Destape", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 460, "tweet_count": 33093, "listed_count": 1}, "username": "roxana_silupu", "verified": false, "id": "1046506593691586561", "name": "Roxana Paola Crisanto Silup\u00fa", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 775, "tweet_count": 52457, "listed_count": 2}, "username": "cgtgcm", "verified": false, "id": "2975803797", "name": "Carmela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1068, "tweet_count": 58223, "listed_count": 5}, "username": "brujoseven", "verified": false, "id": "185941449", "name": "Francisco Bonet", "location": "En todos Lados"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 1112, "tweet_count": 52068, "listed_count": 24}, "username": "voz_imparcial", "verified": false, "id": "3685620144", "name": "Voz Imparcial", "location": "San Juan del R\u00edo, Quer\u00e9taro Ar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1200, "tweet_count": 5687, "listed_count": 0}, "username": "CabMiranda", "verified": false, "id": "160722408", "name": "CabMiranda", "location": "Guarulhos - SP - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99082, "following_count": 54657, "tweet_count": 1457666, "listed_count": 211}, "username": "N_Carvalheira", "verified": false, "id": "1089535657", "name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 906, "tweet_count": 26968, "listed_count": 0}, "username": "feminietzsch", "verified": false, "id": "985517219399524352", "name": "tent\u00e1culo do lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2728", "location": "em casa."}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 565, "tweet_count": 27850, "listed_count": 0}, "username": "NLoqi", "verified": false, "id": "1041402105783828480", "name": "\u2728 Nastya_Loqi(Ultimate Rocker)", "location": "\u0412 \u0448\u043a\u043e\u043b\u0435 \u043e\u0442\u0447\u0430\u044f\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0434\u0435\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438"}, {"public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 4270, "tweet_count": 134826, "listed_count": 108}, "username": "streghina62", "verified": false, "id": "439245001", "name": "blurose"}, {"public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 4133, "tweet_count": 353159, "listed_count": 0}, "username": "Jess49504626", "verified": false, "id": "940594704319700993", "name": "Jes\u00fas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 284, "tweet_count": 10630, "listed_count": 0}, "username": "barbosa_bricia", "verified": false, "id": "1031921706754031616", "name": "Fabr\u00edcia Goetsch"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 912, "tweet_count": 63753, "listed_count": 9}, "username": "JackyRibeiroS", "verified": false, "id": "137449004", "name": "M\u00e3e da Rafa", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 2698, "tweet_count": 6116, "listed_count": 2}, "username": "severo_15", "verified": false, "id": "234103300", "name": "Leandro Severo", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1338, "tweet_count": 21238, "listed_count": 2}, "username": "pacomartell", "verified": false, "id": "263112401", "name": "Paco Martell \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udd3b", "location": "Sevilla / Firenze "}, {"public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 604, "tweet_count": 46913, "listed_count": 10}, "username": "SangreTano", "verified": false, "id": "3043767175", "name": "\u200e\u2297 \u1c6c La Caba\u00f1a de Sangre \u1c6c \u200e\u2297", "location": "Eternia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 877, "tweet_count": 13971, "listed_count": 5}, "username": "WSoninho", "verified": false, "id": "2694037314", "name": "Vick\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 89, "tweet_count": 431, "listed_count": 0}, "username": "TarickRay", "verified": false, "id": "854400281420988418", "name": "TarickFernandes; )", "location": "Ribeir\u00e3o das Neves "}, {"public_metrics": {"followers_count": 16016, "following_count": 412, "tweet_count": 52434, "listed_count": 60}, "username": "Le_BR_on", "verified": false, "id": "2837773474", "name": "King James Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5502, "following_count": 3787, "tweet_count": 255439, "listed_count": 14}, "username": "MondisFeliz", "verified": false, "id": "166736065", "name": "MONDIS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 934, "tweet_count": 44542, "listed_count": 4}, "username": "juancarserious", "verified": false, "id": "211583941", "name": "Juancar Serious"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 991, "tweet_count": 11798, "listed_count": 0}, "username": "Guillermo190666", "verified": false, "id": "796212192098054144", "name": "Guillermo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 2563, "tweet_count": 113759, "listed_count": 9}, "username": "eusouthiago", "verified": false, "id": "80489215", "name": "T", "location": "Floripa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1708, "tweet_count": 92912, "listed_count": 1}, "username": "andreluizrodi", "verified": false, "id": "721119260", "name": "Andr\u00e9 Luiz", "location": "Carinhanha, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 378, "tweet_count": 8160, "listed_count": 0}, "username": "Martinagenova0", "verified": false, "id": "480157884", "name": "Martina", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "username": "Nemo_Gonzalez2", "verified": false, "id": "3000156695", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires "}, {"public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 512, "tweet_count": 6510, "listed_count": 5}, "username": "da_ti_ebanis", "verified": false, "id": "1142571038863167488", "name": "\u043a\u043e\u0442\u0430\u043b\u0435\u043f\u0441\u0438\u044f", "location": "\u0433\u0434\u0435 \u043d\u0435\u0431\u043e \u0440\u0430\u0441\u0441\u044b\u043f\u0430\u043b\u043e \u043a\u043e\u043a\u0430\u0438\u043d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16635, "following_count": 6755, "tweet_count": 94774, "listed_count": 17}, "username": "negroydecap", "verified": false, "id": "2966383654", "name": "Negro y de Pe\u00f1arol \u2122", "location": "Brooklyn, NY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 1424, "tweet_count": 28047, "listed_count": 4}, "username": "VineDTacuarembo", "verified": false, "id": "493334102", "name": "U\u0273F\u04bd\u0285\u03b9\u0225C\u03b1\u0271\u03b1\u027e\u00f3\u0273 131 \u2741", "location": "Uruguai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28171, "following_count": 79, "tweet_count": 299763, "listed_count": 26}, "username": "KenMwanaMukongo", "verified": false, "id": "1183384656", "name": "Mwana Mukongo", "location": "Paris, France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 429, "tweet_count": 1271, "listed_count": 0}, "username": "AlbertoRob23", "verified": false, "id": "971723694442770433", "name": "Alberto da Costa", "location": "Luanda, Angola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 366, "tweet_count": 17289, "listed_count": 0}, "username": "Daniel_Cost4", "verified": false, "id": "976218316116250629", "name": "danimel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 78, "tweet_count": 30745, "listed_count": 5}, "username": "eviltwin255", "verified": false, "id": "2552539218", "name": ".", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 701, "tweet_count": 150986, "listed_count": 0}, "username": "RenatoR68703298", "verified": false, "id": "990790455813132288", "name": "Renato R."}, {"public_metrics": {"followers_count": 4574, "following_count": 361, "tweet_count": 233337, "listed_count": 32}, "username": "twilipght", "verified": false, "id": "350318697", "name": "moved", "location": "she/ her "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 843, "tweet_count": 128399, "listed_count": 7}, "username": "SoleIlusa", "verified": false, "id": "2258732726", "name": "ilusa", "location": " Sitges "}, {"public_metrics": {"followers_count": 21973, "following_count": 885, "tweet_count": 7711, "listed_count": 205}, "username": "Zahr_Bloom", "verified": false, "id": "635582603", "name": "Azahara Palomeque", "location": "El Sur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 869, "tweet_count": 2773, "listed_count": 0}, "username": "capitaotilapia", "verified": false, "id": "1141054964673982464", "name": "CPX 13 \u2b50 Haddad Governador!", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1482442, "following_count": 919, "tweet_count": 63417, "listed_count": 2927}, "username": "ManuelaDavila", "verified": true, "id": "25858078", "name": "Manuela", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 592, "tweet_count": 80022, "listed_count": 0}, "username": "zetaunolima", "verified": false, "id": "228118709", "name": "Don Zeta", "location": "Lima y +"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9048, "following_count": 144, "tweet_count": 26171, "listed_count": 41}, "username": "PeruPressTv", "verified": false, "id": "758127937568792576", "name": "Per\u00fa Press", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 988, "tweet_count": 21467, "listed_count": 1}, "username": "ulilixo", "verified": false, "id": "997952322", "name": "Ulixo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63059, "following_count": 46901, "tweet_count": 647781, "listed_count": 144}, "username": "Pura_Miel", "verified": false, "id": "50093457", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u00a1\ud83d\udc1dAZUCA\ud83d\udc1d!\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Ol\u00e9!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00a1We The People!\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "location": " #MaduroCo\u00f1oETuMadre "}, {"public_metrics": {"followers_count": 13121, "following_count": 571, "tweet_count": 48436, "listed_count": 92}, "username": "herreravaillant", "verified": false, "id": "40583093", "name": "A.Herrera-Vaillant", "location": "CARACAS, PAMPATAR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1109, "tweet_count": 16188, "listed_count": 1}, "username": "ArandaChelsea", "verified": false, "id": "352400516", "name": "Jesus David Aranda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 190, "tweet_count": 16528, "listed_count": 0}, "username": "helioparenteaf", "verified": false, "id": "1197337920", "name": "Helio \u2666-_-\u2665"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 974, "tweet_count": 57286, "listed_count": 2}, "username": "SaitamaJack", "verified": false, "id": "1070514183417094146", "name": "Ted Mosby Cover"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 544, "tweet_count": 3908, "listed_count": 0}, "username": "davidbanteory", "verified": false, "id": "1120430839131713538", "name": "David V\u00e1squez", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4493, "following_count": 1078, "tweet_count": 87717, "listed_count": 34}, "username": "VFromTheValley", "verified": false, "id": "98742777", "name": "Pilar del Insecto \ud83d\udc51", "location": "Finca de la Mariposa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 134, "tweet_count": 13618, "listed_count": 16}, "username": "SplutteryCord75", "verified": false, "id": "1107605811633799168", "name": "Anduin_SplCord", "location": "\u0432 \u043c\u0438\u0440\u0435 \u0433\u0440\u0451\u0437 \u043c\u0435\u0440\u0442\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u0448\u043c\u0430\u0440\u0430 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 814, "tweet_count": 73559, "listed_count": 1}, "username": "ester_pedra", "verified": false, "id": "93461695", "name": "T\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 813, "tweet_count": 70983, "listed_count": 13}, "username": "Tributa22", "verified": false, "id": "1441839955", "name": "13", "location": "Malaga, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 994, "tweet_count": 27600, "listed_count": 0}, "username": "Wiscardio", "verified": false, "id": "1045448546", "name": "Javi Manzano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1289746, "following_count": 161, "tweet_count": 160160, "listed_count": 6988}, "username": "dw_espanol", "verified": true, "id": "6135622", "name": "DW Espa\u00f1ol", "location": "Berlin, Germany"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 94, "tweet_count": 673, "listed_count": 0}, "username": "OBostejador", "verified": false, "id": "886246369622708226", "name": "Bostejando"}, {"public_metrics": {"followers_count": 334898, "following_count": 617, "tweet_count": 11989, "listed_count": 588}, "username": "bernardopkuster", "verified": false, "id": "3092434408", "withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "name": ""}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 488, "tweet_count": 30328, "listed_count": 4}, "username": "COPPERBRONSON", "verified": false, "id": "388160152", "name": "D. Copper Bronson"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3314, "following_count": 1293, "tweet_count": 109671, "listed_count": 456}, "username": "taimightsay", "verified": false, "id": "104838049", "name": "\u1d04\u1d00\ua731\u1d1c\u1d00\u029f \ua731\u1d00\u0299\u1d0f\u1d1b\u1d00\u0262\u1d07\u3000\u611b", "location": "#imwiththeband"}, {"public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1084, "tweet_count": 5902, "listed_count": 1}, "username": "AmantedoLuar3", "verified": false, "id": "1070036406419025921", "name": "Sua girlfriend \ud83c\udf19", "location": "Vila Velha, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 380, "tweet_count": 4490, "listed_count": 0}, "username": "irlIywant2die", "verified": false, "id": "3797790981", "name": "pretty ribss", "location": "Hell"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4170, "following_count": 1330, "tweet_count": 162349, "listed_count": 44}, "username": "anocaineboi", "verified": false, "id": "1568873534", "name": "\u2022 ANOCAINE \u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 114, "tweet_count": 9069, "listed_count": 0}, "username": "bru_nant", "verified": false, "id": "1104507335291097088", "name": "bigger than brubis", "location": "Paran\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 472, "tweet_count": 14988, "listed_count": 1}, "username": "VivianFrasson", "verified": false, "id": "1949923104", "name": "R9\ud83d\udc93\ud83d\udcab", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 705, "tweet_count": 3450, "listed_count": 4}, "username": "booksxz", "verified": false, "id": "1156701816765202432", "name": "Lah \ud83d\udcda", "location": "mist\u00e9rio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 146, "tweet_count": 696, "listed_count": 0}, "username": "GaboGlareto", "verified": false, "id": "856421763462422529", "name": "Gabo Gallareto", "location": "Torino, Piemonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 535, "tweet_count": 6618, "listed_count": 3}, "username": "ItalianoSebbene", "verified": false, "id": "759487561", "name": "FabioT", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 573, "tweet_count": 15786, "listed_count": 1}, "username": "Ta3L0v3r", "verified": false, "id": "928754489514962945", "name": "Ju"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6886, "following_count": 7564, "tweet_count": 449242, "listed_count": 282}, "username": "umbrios", "verified": false, "id": "126498058", "name": "Umbrios \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c \ud83c\udf33 Lula la e Haddad 13!", "location": "S\u00e3o Paulo/SP Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 317, "tweet_count": 32087, "listed_count": 1}, "username": "sunnyars333", "verified": false, "id": "3871176274", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc89", "location": "she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 140, "tweet_count": 1338, "listed_count": 0}, "username": "sofialirisepi", "verified": false, "id": "1167927977813970944", "name": "Sofia L\u00edris\ud83d\udc97"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "username": "toni_roberto", "verified": false, "id": "44927867", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Maring\u00e1 - PR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 83, "tweet_count": 16992, "listed_count": 0}, "username": "V1T0R1A_ALV3S", "verified": false, "id": "1064107270143950848", "name": "\ud835\udd81\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd98", "location": "Pelotas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 534, "tweet_count": 45123, "listed_count": 0}, "username": "jaejunniewonie", "verified": false, "id": "1024417252614045697", "name": "isa", "location": "s\u00f3 dormindo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 504, "tweet_count": 51063, "listed_count": 9}, "username": "jeanontwitt", "verified": false, "id": "627784163", "name": "Jean"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 940, "tweet_count": 26830, "listed_count": 3}, "username": "caracevans", "verified": false, "id": "818594667096928256", "name": "j ssica\ud83d\udc1d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15532, "following_count": 243, "tweet_count": 25095, "listed_count": 75}, "username": "alessiacarabr", "verified": false, "id": "3303227818", "name": "Alessia Cara Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 168, "tweet_count": 6516, "listed_count": 1}, "username": "favisa_", "verified": false, "id": "990653959105929217", "name": "faithy_x"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 319, "tweet_count": 9149, "listed_count": 3}, "username": "Toddlino", "verified": false, "id": "15111796", "name": "Toddlino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 353, "tweet_count": 428, "listed_count": 0}, "username": "juma_ps", "verified": false, "id": "1164234066285273088", "name": "JumaPS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13210, "following_count": 12953, "tweet_count": 272316, "listed_count": 64}, "username": "2OSITOO", "verified": false, "id": "624329577", "name": "Qu\u00e9perrooso #RedM\u00e1sUNO #RxM", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 652, "tweet_count": 6237, "listed_count": 0}, "username": "ValeriaManguei4", "verified": false, "id": "847934670864076800", "name": "Valeria Mangueira", "location": "Rio de Janeiro "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 4331, "tweet_count": 29836, "listed_count": 2}, "username": "Radiofany", "verified": false, "id": "2824365217", "name": "Tifany", "location": "Ratanaba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 523, "tweet_count": 75019, "listed_count": 2}, "username": "momogregory", "verified": false, "id": "602208770", "name": "mo", "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 1140, "tweet_count": 17219, "listed_count": 11}, "username": "r_a_b_i_t_e", "verified": false, "id": "88315866", "name": "Rabit", "location": "Latinoam\u00e9rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 918906, "following_count": 446, "tweet_count": 8706, "listed_count": 165}, "username": "xCryboy", "verified": false, "id": "2993869862", "name": "Cry\ud83e\ude78", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2803, "following_count": 2630, "tweet_count": 24700, "listed_count": 2}, "username": "ciruiz74", "verified": false, "id": "2778715596", "name": "Carlos Ruiz C.", "location": "Trujillo, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "username": "JorgeDCG", "verified": false, "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 228, "tweet_count": 11902, "listed_count": 0}, "username": "luherigo", "verified": false, "id": "55904781", "name": "Lucy Riccardi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2825313, "following_count": 609, "tweet_count": 24562, "listed_count": 3313}, "username": "CarlosBolsonaro", "verified": true, "id": "68712576", "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "location": "Rio de Janeiro-RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4379, "following_count": 1406, "tweet_count": 67225, "listed_count": 2}, "username": "ViniciusLopes17", "verified": false, "id": "2624603596", "name": "RODINEI MARCOU O GOL DO TITULO", "location": "OTO PATAMAR "}, {"public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 414, "tweet_count": 41990, "listed_count": 3}, "username": "KarolaynneF", "verified": false, "id": "1965469345", "name": "Karolaynne \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4683, "following_count": 716, "tweet_count": 32882, "listed_count": 12}, "username": "leilakmattos", "verified": false, "id": "731500386", "name": "leila", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1073, "tweet_count": 102951, "listed_count": 2}, "username": "arcoiris1413", "verified": false, "id": "766047092066443265", "name": "Arcoiris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 446, "tweet_count": 42269, "listed_count": 0}, "username": "Frederoriz", "verified": false, "id": "3349835247", "name": "O contra fil\u00e9", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 809, "tweet_count": 52711, "listed_count": 0}, "username": "EliBran0812", "verified": false, "id": "61370188", "name": "\ud83c\udf38EliBran\ud83c\udf38\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "location": "Panam\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3493, "following_count": 1262, "tweet_count": 160916, "listed_count": 26}, "username": "eltonvtavares", "verified": false, "id": "134860047", "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)", "location": "Macap\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11087, "following_count": 1346, "tweet_count": 89723, "listed_count": 60}, "username": "DiarioDoAmapa", "verified": false, "id": "905058270", "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1", "location": "Macap\u00e1, AP, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 884, "tweet_count": 46346, "listed_count": 2}, "username": "JOSEC1445", "verified": false, "id": "152432034", "name": "josec"}, {"public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 932, "tweet_count": 43220, "listed_count": 4}, "username": "correowr", "verified": false, "id": "1949643997", "name": "jc garcial \ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 317, "tweet_count": 4903, "listed_count": 0}, "username": "KeKirche", "verified": false, "id": "1046870320861327365", "name": "Kirche"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 919, "tweet_count": 169415, "listed_count": 14}, "username": "ap0megranate", "verified": false, "id": "2467993237", "name": "\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd2c\ud83c\udf4e\ud83d\udcda\ud83d\udcd6: Gone Girl /TWD11", "location": "gender abolitionist"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 839, "tweet_count": 9254, "listed_count": 1}, "username": "TaihBarbosa", "verified": false, "id": "1167234240", "name": "\ud835\udcd7\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2", "location": "Brazil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 2777, "tweet_count": 41557, "listed_count": 2}, "username": "AlbenizeP", "verified": false, "id": "472201542", "name": "Albenize Cristina Pe", "location": "Santa Mariana Pr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "username": "diarioatoa", "verified": false, "id": "1170080136206700544", "name": "Igor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1031, "tweet_count": 64477, "listed_count": 0}, "username": "Psiu_Bunny", "verified": false, "id": "2892083727", "name": "Bunny"}, {"public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 30, "tweet_count": 18549, "listed_count": 2}, "username": "fatyl_lima", "verified": false, "id": "1141716863417819136", "name": "El Frente Amplio JVL - Comit\u00e9 Regional Lima", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 214, "tweet_count": 15305, "listed_count": 0}, "username": "PombaZoe", "verified": false, "id": "832858703711834112", "name": "zowi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157308, "following_count": 19, "tweet_count": 17432, "listed_count": 36}, "username": "temaikenescl", "verified": false, "id": "1120731377790541825", "name": "TemaikenesClasicos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 375, "tweet_count": 47671, "listed_count": 3}, "username": "jjperezrosas", "verified": false, "id": "254698257", "name": "Juanjo P\u00e9rez-Rosas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "username": "jcaurichz", "verified": false, "id": "3068725821", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150142, "following_count": 908, "tweet_count": 51854, "listed_count": 217}, "username": "JBCPERU", "verified": true, "id": "4452890315", "name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 2248, "tweet_count": 19719, "listed_count": 2}, "username": "pandace_CJ", "verified": false, "id": "1071825980413632513", "name": "v\u00eanus \u2b50 ):) \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 89, "tweet_count": 238, "listed_count": 0}, "username": "miaorange20", "verified": false, "id": "1143497215773761537", "name": "MIAORANGE20"}, {"public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 504, "tweet_count": 12023, "listed_count": 1}, "username": "FilippoBacilie2", "verified": false, "id": "1014446879952777216", "name": "Filippo Bacilieri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10264, "following_count": 2289, "tweet_count": 152976, "listed_count": 27}, "username": "GioChirilly", "verified": false, "id": "797506411148312576", "name": "Gio", "location": "  Roma/Marche "}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 390, "tweet_count": 6938, "listed_count": 0}, "username": "_Tomorez_", "verified": false, "id": "802822140", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd9f \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "location": "En tu casa."}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 120, "tweet_count": 6845, "listed_count": 0}, "username": "marcusvelbi", "verified": false, "id": "1032966192187748352", "name": "Marcusvelbi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26751, "following_count": 3361, "tweet_count": 21143, "listed_count": 294}, "username": "valeriafedeli", "verified": true, "id": "480645077", "name": "valeria fedeli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 97, "tweet_count": 1950, "listed_count": 6}, "username": "VinetasGalletas", "verified": false, "id": "1117071360591839232", "name": "\ud83c\udf6a Vi\u00f1etas y Galletas \ud83c\udf6a", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 2178, "tweet_count": 70465, "listed_count": 6}, "username": "karinamag2008", "verified": false, "id": "119871605", "name": "KMAG2008", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 99, "tweet_count": 460, "listed_count": 0}, "username": "benidesing", "verified": false, "id": "1626710376", "name": "Benilda Pallares"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87595, "following_count": 995, "tweet_count": 38222, "listed_count": 159}, "username": "MiliberMancilla", "verified": false, "id": "98672389", "name": "Miliber Mancilla", "location": "M\u00e9rida, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 686, "tweet_count": 15148, "listed_count": 1}, "username": "celiaagago", "verified": false, "id": "326355616", "name": "Celia", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1467, "tweet_count": 145967, "listed_count": 7}, "username": "StevenCaldern9", "verified": false, "id": "1027581251958517761", "name": "Steven Calder\u00f3n", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1612, "tweet_count": 19816, "listed_count": 3}, "username": "fantasticfox_16", "verified": false, "id": "121591961", "name": "fantastic fox", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 379, "tweet_count": 27151, "listed_count": 0}, "username": "marinaenis", "verified": false, "id": "3679434375", "name": "\ud83c\udf0aina \ud83e\udd91", "location": "Goi\u00e2nia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 304, "tweet_count": 4928, "listed_count": 0}, "username": "centeno_emilio", "verified": false, "id": "1442035537", "name": "Centeno \ud83e\udd8d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1127, "tweet_count": 107675, "listed_count": 0}, "username": "jesdalu", "verified": false, "id": "1848288914", "name": "Esusdavid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4010, "tweet_count": 12087, "listed_count": 9}, "username": "kibaten", "verified": false, "id": "16417731", "name": "kibaten", "location": "\u6771\u4eac\u90fd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1095, "tweet_count": 6997, "listed_count": 0}, "username": "babymochi69", "verified": false, "id": "1066436167518822400", "name": "Tata\ud83d\udda4(desisto da vida)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 680, "tweet_count": 88005, "listed_count": 8}, "username": "DPavon13", "verified": false, "id": "996501410", "name": "D. Pav\u00f3n \ud80c\udc80", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "verified": true, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 450, "tweet_count": 7647, "listed_count": 0}, "username": "Gabriel35340550", "verified": false, "id": "1012512330930941952", "name": "Gabriela", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 275, "tweet_count": 53825, "listed_count": 1}, "username": "maluz_sartor", "verified": false, "id": "712765898793295872", "name": "sartor", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 431, "tweet_count": 30253, "listed_count": 1}, "username": "Edgargm48731905", "verified": false, "id": "1154469217095360513", "name": "Edgargm", "location": "Arequipa, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 311, "tweet_count": 30465, "listed_count": 0}, "username": "_LiiviaAssis", "verified": false, "id": "1215825000", "name": "p\u00e3o", "location": "guarulhos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 363, "tweet_count": 2676, "listed_count": 0}, "username": "Badassmykao69", "verified": false, "id": "747596503007510528", "name": "Mihael", "location": "Mans\u00f5es Santo Ant\u00f4nio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 180, "tweet_count": 79684, "listed_count": 1}, "username": "MariaDo48359715", "verified": false, "id": "900774786736979969", "name": "Titi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16844, "following_count": 11107, "tweet_count": 77558, "listed_count": 4}, "username": "Fernandita2914", "verified": false, "id": "1293094302", "name": "Mar\u00eda Fernanda", "location": "Republica de Corrientes "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 772, "tweet_count": 167864, "listed_count": 29}, "username": "flowerstoptg", "verified": false, "id": "3373348966", "name": "jujuba \u2b20", "location": "mato planet"}, {"public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 635, "tweet_count": 23894, "listed_count": 0}, "username": "speIart", "verified": false, "id": "1147244629340954624", "name": "luna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81532, "following_count": 1465, "tweet_count": 108168, "listed_count": 146}, "username": "noakeikope", "verified": false, "id": "425964813", "name": "No a Keiko", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 457, "tweet_count": 9843, "listed_count": 5}, "username": "rouletterussa_", "verified": false, "id": "793149062203707392", "name": "Daria \ud83c\udf08", "location": "Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 2171, "tweet_count": 736, "listed_count": 1}, "username": "AlessioEsp7", "verified": false, "id": "197490648", "name": "Alessio Esposito", "location": "Roma, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 2361, "tweet_count": 23479, "listed_count": 2}, "username": "jospablok", "verified": false, "id": "2521595857", "name": "Keergaard Jose Pablo", "location": "Necochea, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 431, "tweet_count": 210405, "listed_count": 7}, "username": "swiftyoong", "verified": false, "id": "30300528", "name": "fih", "location": "taylor swift | yoona | day6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1298, "tweet_count": 20443, "listed_count": 0}, "username": "deadstrokepoold", "verified": false, "id": "1608507546", "name": "Jo\u00e3o Caldas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57220, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil", "verified": false, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 51, "tweet_count": 606, "listed_count": 0}, "username": "JooPint56395301", "verified": false, "id": "1057356631816761344", "name": "Jo\u00e3o Pinto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1452, "tweet_count": 90253, "listed_count": 2}, "username": "Blwchin", "verified": false, "id": "3974835119", "name": "electra heart", "location": "exoexoexo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 97, "tweet_count": 5198, "listed_count": 2}, "username": "Belastag", "verified": false, "id": "3261054113", "name": "Belastag", "location": "Al-\u00c1ndalus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1035, "tweet_count": 41811, "listed_count": 21}, "username": "Lopez_Ivoneth", "verified": false, "id": "349329796", "name": "Ivoneth Lopes", "location": "cajazeiras-pb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 627, "tweet_count": 122868, "listed_count": 3}, "username": "Felipebann", "verified": false, "id": "915551270", "name": "Felipe", "location": "Bahia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 168, "tweet_count": 56664, "listed_count": 1}, "username": "Maa_Maari", "verified": false, "id": "153180828", "name": "Mari Menotti", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1610, "tweet_count": 26990, "listed_count": 6}, "username": "lesTurGoBil", "verified": false, "id": "566465081", "name": "\ud83d\udc36\ud83d\udc30\ud83d\udc3c\ud83d\udc2f\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83c\udf34\ud83e\uddfc\ud83e\udd9c\ud83c\udf4bTurbo\u2640\ufe0fGoliath\u2642\ufe0fBilbao\u2642\ufe0f", "location": "Pau, France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2974, "following_count": 1410, "tweet_count": 20834, "listed_count": 15}, "username": "Mrrraou", "verified": false, "id": "1042156907740446727", "name": "Moumousse & Gros-Doudou\ud83d\udc3e\u2728\ud83c\udf4b\u26c4\ufe0f\ud83c\udf7a\ud83e\udd9c\ud83e\uddfc\ud83d\udc2f", "location": "Dans notre carton."}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 20, "tweet_count": 1295, "listed_count": 0}, "username": "Stella_Cute_uwu", "verified": false, "id": "946817234852352000", "name": "Stella cute uwu", "location": "Poto de Catnoir"}, {"public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 332, "tweet_count": 37232, "listed_count": 0}, "username": "pelotuda_chan", "verified": false, "id": "3174021443", "name": "kat the killer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 131, "tweet_count": 207588, "listed_count": 5}, "username": "MrsSaoirse", "verified": false, "id": "2719585376", "name": "Saoirse. Vote 13 \u2b50", "location": "The Netherlands"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 169, "tweet_count": 912, "listed_count": 0}, "username": "Iaraluiza23", "verified": false, "id": "973237380760170496", "name": "Iara Luiza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 894, "tweet_count": 26661, "listed_count": 1}, "username": "Natti_Lorenna", "verified": false, "id": "1959387428", "name": "Natii Troncoso", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 151, "tweet_count": 9649, "listed_count": 0}, "username": "VicKabuky89", "verified": false, "id": "453976544", "name": "Vicente Boix", "location": "Elche"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 3256, "tweet_count": 27768, "listed_count": 0}, "username": "pizzaarianaa", "verified": false, "id": "708112255347531776", "name": "sergiokera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 3079, "tweet_count": 8348, "listed_count": 8}, "username": "adaobispobr", "verified": false, "id": "2951831889", "name": "Ad\u00e3o Bispo \u2605\u262d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udfae \ud83c\udfa4", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1773440, "following_count": 2588, "tweet_count": 90754, "listed_count": 1014}, "username": "nilmoretto", "verified": true, "id": "52499387", "name": "Nil Moretto", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6320, "following_count": 6948, "tweet_count": 1410284, "listed_count": 311}, "username": "Algonfdez", "verified": false, "id": "1339760053", "name": "Alberto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43227, "following_count": 347, "tweet_count": 8748, "listed_count": 9}, "username": "igortmilhos", "verified": false, "id": "798778584559013889", "name": "motopoc", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 949, "tweet_count": 25194, "listed_count": 0}, "username": "PascendiDGregis", "verified": false, "id": "1009962238709583872", "name": "Antonio Pereira - #GolpeDoSTF", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 2139, "tweet_count": 20077, "listed_count": 6}, "username": "AnamimLopes", "verified": false, "id": "52553277", "name": "Anamim Lopes Silva", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 4396, "tweet_count": 215688, "listed_count": 76}, "username": "madridvk", "verified": false, "id": "215934447", "name": "Fernando del Amo", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10527, "following_count": 11579, "tweet_count": 216698, "listed_count": 25}, "username": "teuta_59", "verified": false, "id": "741394259996246016", "name": "Teuta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4869, "following_count": 4210, "tweet_count": 249276, "listed_count": 62}, "username": "MiyakeEau", "verified": false, "id": "446380041", "name": "MughettoLillaAntifA\u270a\ud83c\udffc\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf08#SalviniMiFaiSCHIFO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 253, "tweet_count": 144458, "listed_count": 3}, "username": "spnferreira", "verified": false, "id": "1075606110", "name": "Ana Paula", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1461, "tweet_count": 78635, "listed_count": 1}, "username": "reyobregon2", "verified": false, "id": "852014203451736064", "name": "Rey Obreg\u00f3n", "location": "Humble, TX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 4100, "tweet_count": 11604, "listed_count": 1}, "username": "ercelhandeee", "verified": false, "id": "4441686280", "name": "chiaramiyy", "location": "Los Angeles, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3045, "following_count": 2617, "tweet_count": 41442, "listed_count": 43}, "username": "liber0sis_", "verified": false, "id": "1126785491909644289", "name": "L'unicorno di Brunelleschi \u2022 grrrrr", "location": "hyperhuranium"}, {"public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "username": "TEJHILTON", "verified": false, "id": "1345388172", "name": "TEJHILTON", "location": "PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 805, "tweet_count": 17394, "listed_count": 0}, "username": "l4zum", "verified": false, "id": "792561404", "name": "la", "location": "Limeira, S\u00e3o Paulo. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 31, "tweet_count": 110, "listed_count": 0}, "username": "kikemacassi", "verified": false, "id": "93031879", "name": "Enrique Macassi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 1562, "tweet_count": 108851, "listed_count": 0}, "username": "AnnaritaNinni", "verified": false, "id": "1121539277597356037", "name": "Annarita\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Lombardia, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 86, "tweet_count": 51713, "listed_count": 0}, "username": "johhcamposs", "verified": false, "id": "835335020273364992", "name": "annaoJ", "location": "In hell "}, {"public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1388, "tweet_count": 18265, "listed_count": 0}, "username": "_marcobraga_", "verified": false, "id": "138072904", "name": "Marco Antonio", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278084, "following_count": 2019, "tweet_count": 51762, "listed_count": 1298}, "username": "chico_psol", "verified": true, "id": "110522807", "name": "Chico Alencar + Lula 13", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 359, "tweet_count": 12399, "listed_count": 0}, "username": "agaranday", "verified": false, "id": "737799223312322560", "name": "anna \u00a4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 933, "tweet_count": 8841, "listed_count": 0}, "username": "btriton", "verified": false, "id": "64295310", "name": "George Moon", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135412, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "username": "hectorbecerrilr", "verified": false, "id": "525822471", "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "location": "Trujillo - la Libertad."}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 164, "tweet_count": 158, "listed_count": 0}, "username": "Patangaroa", "verified": false, "id": "850796480449454080", "name": "P\u0101tangaroa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 584, "tweet_count": 10637, "listed_count": 0}, "username": "Gabriel2001550", "verified": false, "id": "3844426035", "name": "BabyShark", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15387, "following_count": 11030, "tweet_count": 74162, "listed_count": 32}, "username": "jaileyrevenge", "verified": false, "id": "2241737393", "name": "sunflower\ud83c\udf3b", "location": "\ud83c\udf38 jb followed me \ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 2387, "tweet_count": 52942, "listed_count": 8}, "username": "ATimelessChild", "verified": false, "id": "376926520", "name": "alice is a Daemon and Rhaenyra supporter", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 408, "tweet_count": 8583, "listed_count": 0}, "username": "hylla_black", "verified": false, "id": "1149726789704568832", "name": "Hylla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1438, "tweet_count": 3204, "listed_count": 0}, "username": "ca_smallclumsy", "verified": false, "id": "1108443086445785088", "name": "Carla", "location": "\ud83d\udd1b  on the way ..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 260, "tweet_count": 39748, "listed_count": 9}, "username": "adilsonxavier", "verified": false, "id": "36810011", "name": "adilson xavier", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 3165, "tweet_count": 10567, "listed_count": 15}, "username": "chiaralp", "verified": false, "id": "198148606", "name": "chiara lo presti", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 0, "tweet_count": 2068738, "listed_count": 61}, "username": "infoitcultura", "verified": false, "id": "317737372", "name": "informazione cultura", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 999, "tweet_count": 45910, "listed_count": 0}, "username": "jaosemanimo", "verified": false, "id": "751419343909613569", "name": "\u00e2nimo sem J\u00e3o", "location": "longe pra carai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7729, "following_count": 826, "tweet_count": 22047, "listed_count": 22}, "username": "surunhernandez", "verified": false, "id": "324072462", "name": "SURUN HERNANDEZ", "location": "Santo Domingo, R.  Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 306, "tweet_count": 6019, "listed_count": 0}, "username": "josealfonsopa12", "verified": false, "id": "1021590919940730880", "name": "J. A. Padilla", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 431, "tweet_count": 4016, "listed_count": 5}, "username": "RevalorandoM", "verified": false, "id": "1145516890254692352", "name": "RevalorandoM\u00e9xico", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 59347, "listed_count": 1}, "username": "Ramon2448", "verified": false, "id": "2304871790", "name": "Ramon Sanchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 594, "tweet_count": 17203, "listed_count": 3}, "username": "ssjaqs", "verified": false, "id": "1005931726256967681", "name": "xx jaqueline xx", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 4405, "tweet_count": 145411, "listed_count": 0}, "username": "srsmalik", "verified": false, "id": "2263254709", "name": "sam", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 349, "tweet_count": 99179, "listed_count": 1}, "username": "silvia25rodrig5", "verified": false, "id": "4874865065", "name": "Silvia Rodr\u00edguez", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 971, "tweet_count": 155604, "listed_count": 3}, "username": "angelesfernand9", "verified": false, "id": "406606712", "name": "angeles fernandez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 790, "tweet_count": 51521, "listed_count": 1}, "username": "rebecsvieira_", "verified": false, "id": "1183931677", "name": "Rebeca Vieira", "location": "Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3808, "following_count": 2033, "tweet_count": 14095, "listed_count": 6}, "username": "PaulMacca14", "verified": false, "id": "1146684686288265216", "name": "Paul Macca \ud83d\udc9c\u270a\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 146, "tweet_count": 75701, "listed_count": 0}, "username": "caixetalari", "verified": false, "id": "334937881", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 75, "tweet_count": 3468, "listed_count": 0}, "username": "jesmonteiro_12", "verified": false, "id": "2760248560", "name": "Jessie \ud83d\udc44"}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 415, "tweet_count": 14156, "listed_count": 0}, "username": "mayffeitosa", "verified": false, "id": "2764427031", "name": "may \u2640", "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 430, "tweet_count": 71004, "listed_count": 0}, "username": "salazzarx", "verified": false, "id": "1130190241153855491", "name": "gabriel salazzar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1395, "tweet_count": 109760, "listed_count": 3}, "username": "vtavaresl", "verified": false, "id": "63300644", "name": "Vitor Tavares Lima", "location": "Rj, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 304, "tweet_count": 30511, "listed_count": 0}, "username": "caiurios", "verified": false, "id": "784987644451323904", "name": "\u32e1", "location": "c\u00e9u "}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 271, "tweet_count": 51797, "listed_count": 1}, "username": "hangulezeira", "verified": false, "id": "893882076470140928", "name": "\u02d7 \u02cf\u02cb \u2022\u1dc4\u025e\u2022\u1dc5 \u02ca\u02ce \u02d7 \u2077", "location": "Teyvat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5644, "following_count": 5760, "tweet_count": 13278, "listed_count": 0}, "username": "cornoHoran", "verified": false, "id": "809493821113430016", "name": "sam \u25df\u033d\u25de\u033d viu o louis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2433540, "following_count": 14, "tweet_count": 899, "listed_count": 3890}, "username": "HSHQ", "verified": true, "id": "938507887713718272", "name": "HSHQ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3490, "following_count": 1249, "tweet_count": 154355, "listed_count": 8}, "username": "IntimidadMary", "verified": false, "id": "490490628", "name": "Secreta Intimidad\u2600", "location": "Detr\u00e0s de un Bar."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 552, "tweet_count": 291490, "listed_count": 12}, "username": "MandoCF", "verified": false, "id": "123867083", "name": "elpidio bergamota \uf8ff", "location": "Nueva yol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 418, "tweet_count": 4752, "listed_count": 0}, "username": "OscTosc", "verified": false, "id": "1095475263352258560", "name": "Morkovsk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 402, "tweet_count": 6054, "listed_count": 0}, "username": "rafa_camps", "verified": false, "id": "1028467923025846272", "name": "Rafaela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 1505, "tweet_count": 56123, "listed_count": 7}, "username": "allclarice", "verified": false, "id": "2730521654", "name": "Clarice"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4890, "following_count": 310, "tweet_count": 55268, "listed_count": 48}, "username": "VTVSomosTodos", "verified": false, "id": "1063753968", "name": "VTV Somos Todos", "location": "Honduras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 401, "tweet_count": 27793, "listed_count": 0}, "username": "reeh_re", "verified": false, "id": "882621604957749249", "name": "renatinha", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 856, "tweet_count": 19978, "listed_count": 5}, "username": "AURAMOONU", "verified": false, "id": "1039572058106212354", "name": "\u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25674, "following_count": 5366, "tweet_count": 65664, "listed_count": 47}, "username": "karene29", "verified": false, "id": "68039781", "name": "Karen \uea00 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1782, "tweet_count": 44779, "listed_count": 11}, "username": "jpsanmiguel", "verified": false, "id": "132317657", "name": "Paul Retamozo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 95, "tweet_count": 5640, "listed_count": 0}, "username": "KSousaQueiroz", "verified": false, "id": "1109243787186970626", "name": "\u1d0b\u1d00\u1d0d\u026a\u029f\u029f\u028f \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1442, "tweet_count": 19800, "listed_count": 4}, "username": "bleuemusic", "verified": false, "id": "3380933049", "name": "Sint\u00e1ctico", "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 571, "tweet_count": 58846, "listed_count": 4}, "username": "stevealex95", "verified": false, "id": "578095023", "name": "Alexander", "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 283, "tweet_count": 2363, "listed_count": 0}, "username": "Alex_CK4", "verified": false, "id": "865091370", "name": "AlexCK"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 114, "tweet_count": 558, "listed_count": 0}, "username": "QuartoPoterecom", "verified": false, "id": "2186557392", "name": "Quarto Potere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 978, "tweet_count": 2800, "listed_count": 2}, "username": "Thaismoura911", "verified": false, "id": "964786091017596929", "name": "\ud83d\udc7d", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 813, "tweet_count": 4228, "listed_count": 6}, "username": "re_schwartz", "verified": false, "id": "911427564", "name": "renata_schwartz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8499, "following_count": 3521, "tweet_count": 6619, "listed_count": 29}, "username": "Sesarino", "verified": false, "id": "41857618", "name": "Sesarino", "location": "Curitiba - Paran\u00e1 - Brasil."}, {"public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 517, "tweet_count": 34578, "listed_count": 1}, "username": "nickolas_pietro", "verified": false, "id": "812084985196871680", "name": "nick pietro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 460, "tweet_count": 5330, "listed_count": 0}, "username": "josmar8025", "verified": false, "id": "320444568", "name": "Josmar8025", "location": "Trujillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 352, "tweet_count": 20471, "listed_count": 0}, "username": "crvg_lehh", "verified": false, "id": "1163543131444457472", "name": "tisha \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 789, "tweet_count": 30264, "listed_count": 8}, "username": "fufiFFF", "verified": false, "id": "853856074042155009", "name": "\u2022\u00b0\u00b6\ud835\udd71\ud835\udd9a\ud835\udd8b\ud835\udd8e\u2022\u00b0", "location": "\ud83d\udd36\ud83d\udca7. \ud83c\udfdb\ufe0f\ud83c\udf31"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 679, "tweet_count": 18890, "listed_count": 1}, "username": "byunflowerss", "verified": false, "id": "1138154965757829120", "name": "\u1974\u1963\u1972\u027e\u1972 #kai_is_coming", "location": "always in my \u2661 sulli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 2781, "tweet_count": 40072, "listed_count": 1}, "username": "dkoerxz", "verified": false, "id": "719926977512267776", "name": "13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 406, "tweet_count": 32258, "listed_count": 0}, "username": "r23021311", "verified": false, "id": "1102610243266269191", "name": "Merida, por\u00e9m n\u00e3o ruiva. \ud83e\udd72", "location": "Serra, Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 47, "tweet_count": 21703, "listed_count": 2}, "username": "kolzi1990", "verified": false, "id": "3241394416", "name": "koolzinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 303, "tweet_count": 13787, "listed_count": 0}, "username": "OT5ALLTHETIME", "verified": false, "id": "3251710311", "name": "Es3hada", "location": "\ud83c\udf0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1380, "tweet_count": 8391, "listed_count": 15}, "username": "technowombat", "verified": false, "id": "289821892", "name": "Francesco DiGi\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 470, "tweet_count": 46593, "listed_count": 0}, "username": "yeritheuniverse", "verified": false, "id": "701637742506196992", "name": "naty \u2661's \ud83c\udf3b", "location": "Laugh Tale"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 687, "tweet_count": 13322, "listed_count": 0}, "username": "jrodriguezpe", "verified": false, "id": "18002115", "name": "Jos\u00e9 Rodr\u00edguez", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 24, "tweet_count": 1045, "listed_count": 0}, "username": "Chapati87228188", "verified": false, "id": "1096601545578348544", "name": "Chapatin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 211, "tweet_count": 27418, "listed_count": 3}, "username": "g_ibli", "verified": false, "id": "825450024893087745", "name": "ez \u2664", "location": "\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000\u2727\uff0e\u30fb\u300019 ile ele elu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1059, "tweet_count": 164007, "listed_count": 13}, "username": "tulipsforangels", "verified": false, "id": "2847008387", "name": "\ud83d\udcd6: \ud835\ude08\ud835\ude2e\ud835\ude30\ud835\ude33 \ud835\ude26 \ud835\ude0e\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude30 | \ud83d\udd70 ST4!!!!", "location": "ExGarfieldsHoran"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 123, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}, "username": "FelipeG86825319", "verified": false, "id": "914018335150497792", "name": "Felipe Guerrero", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3594, "following_count": 1197, "tweet_count": 52019, "listed_count": 6}, "username": "MarielaOjedaCis", "verified": false, "id": "804906192334163968", "name": "Mariela Roxana", "location": "San Miguel Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 255, "tweet_count": 147184, "listed_count": 3}, "username": "rui_crf", "verified": false, "id": "374817182", "name": "Rui", "location": "Manaus - AM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "username": "DaggerChell", "verified": false, "id": "3627717334", "name": "Blue Arrow"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 174, "tweet_count": 3263, "listed_count": 0}, "username": "borisyeison", "verified": false, "id": "188455357", "name": "Boris Moscoso", "location": "bogota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13434, "following_count": 900, "tweet_count": 70930, "listed_count": 45}, "username": "laotracara_co", "verified": false, "id": "2890024156", "name": "La Otra Cara", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1113, "tweet_count": 47607, "listed_count": 14}, "username": "electraluxheart", "verified": false, "id": "722503663911051265", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc82", "location": "\ud83c\udf3117y/Demigirl/Multifandom\ud83c\udf31"}, {"public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 865, "tweet_count": 5619, "listed_count": 0}, "username": "marizerramos", "verified": false, "id": "3082717246", "name": "em busca da batida da procura perfeita.", "location": "Cidade maravilhosa de merda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1449, "tweet_count": 15338, "listed_count": 0}, "username": "smthngcandy", "verified": false, "id": "892517789537271808", "name": "\ud83c\udf36Juniro\ud83c\udf08", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 211, "tweet_count": 1503, "listed_count": 0}, "username": "varella_dimira", "verified": false, "id": "4840311923", "name": "Big Og Dimira \ud83d\udca5\ud83e\udd8f\ud83c\udded\ud83c\uddf9", "location": "Mira Sintra Mele\u00e7as"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 2403, "tweet_count": 52979, "listed_count": 0}, "username": "vrrossello", "verified": false, "id": "4509031307", "name": "Romina R", "location": "Buenos Aires "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1302, "tweet_count": 171030, "listed_count": 3}, "username": "marianaperes56", "verified": false, "id": "3894049653", "name": "Mari", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1150, "tweet_count": 10039, "listed_count": 3}, "username": "junkie_minyard", "verified": false, "id": "4494064995", "name": "\ud835\udd43\u00edvia\u2077 || \ud83d\udcfa: HOTD & IWTV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7824, "following_count": 5557, "tweet_count": 117306, "listed_count": 54}, "username": "VALDEZ9Os", "verified": false, "id": "896058387670204416", "name": "jujulia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 739, "tweet_count": 60770, "listed_count": 6}, "username": "WlSECHASE", "verified": false, "id": "3371561044", "name": "lissa! moved.", "location": "4/4 \u2022 pfp by tofucheesetart"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 456, "tweet_count": 668, "listed_count": 8}, "username": "lopesmcristina", "verified": false, "id": "454932190", "name": "Maria Cristina Lopes", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 884, "tweet_count": 47418, "listed_count": 11}, "username": "belcastro_", "verified": false, "id": "52448387", "name": "marizabel", "location": "Natal - RN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12329, "following_count": 1930, "tweet_count": 166369, "listed_count": 52}, "username": "beenary_code", "verified": false, "id": "875862620225638400", "name": "Lan NO ANIMA SENAC 26/10", "location": "sp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1752, "tweet_count": 6974, "listed_count": 0}, "username": "karolluiui", "verified": false, "id": "996557360293470208", "name": "Harley Quinn", "location": "Na merda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9617, "following_count": 7774, "tweet_count": 20044, "listed_count": 2}, "username": "LuccasLdn18", "verified": false, "id": "2841213933", "name": "Luc", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 317, "tweet_count": 78869, "listed_count": 2}, "username": "labellxdejords", "verified": false, "id": "2402343409", "name": "jor no mundinho vermelho \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9", "location": "fla \u2022 lfc \u2022 bruins \u2022 lakers \u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 294, "tweet_count": 44216, "listed_count": 0}, "username": "BarryySFC", "verified": false, "id": "408046490", "name": "Barryy \ud83d\udd30", "location": "XRY-SVQ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 256, "tweet_count": 1073, "listed_count": 0}, "username": "aluadxs", "verified": false, "id": "1141028573555412992", "name": "Vi\u00fava do Neji-senpai", "location": "Bahia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 680, "tweet_count": 27223, "listed_count": 4}, "username": "gnzcarolm", "verified": false, "id": "1912993586", "name": "carol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1008, "tweet_count": 60400, "listed_count": 1}, "username": "nallalisabias", "verified": false, "id": "899334244249608195", "name": "the best moment is yet to come!!!!!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4816, "following_count": 5469, "tweet_count": 235086, "listed_count": 40}, "username": "AtahualpaYo", "verified": false, "id": "2700066781", "name": "@AtahualpaYO", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28972, "following_count": 1433, "tweet_count": 223543, "listed_count": 216}, "username": "ConclusionRos", "verified": true, "id": "2839578186", "name": "Conclusi\u00f3n", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2708, "following_count": 567, "tweet_count": 59424, "listed_count": 75}, "username": "teresitams", "verified": false, "id": "75325547", "name": "Teresita Martinez Sanchez \ud83c\udfdb\ud83c\udfe1", "location": "Bogot\u00e1-Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168312, "following_count": 7913, "tweet_count": 445288, "listed_count": 808}, "username": "pulzo", "verified": true, "id": "1733793840", "name": "Pulzo", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2746, "following_count": 1640, "tweet_count": 48912, "listed_count": 4}, "username": "houistube", "verified": false, "id": "545534185", "name": "bigger than let \u2665\ufe0e ltwt 28/05", "location": "she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2481, "following_count": 4811, "tweet_count": 409252, "listed_count": 2}, "username": "HeartPurpleBTS", "verified": false, "id": "1031368073784246273", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Elli\ud83d\udc9cBTS\u2077", "location": "Brajin-Hope, 22y"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 161, "tweet_count": 3913, "listed_count": 0}, "username": "joao_dlima", "verified": false, "id": "785304143493750784", "name": "joao lima", "location": "mg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1004, "tweet_count": 39152, "listed_count": 3}, "username": "ljmdetails", "verified": false, "id": "919706600654491649", "name": "ane \u2600\ufe0f", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 503, "tweet_count": 30532, "listed_count": 3}, "username": "Karenzinhacfp", "verified": false, "id": "362089550", "name": "Karen", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17758, "following_count": 527, "tweet_count": 168541, "listed_count": 8}, "username": "Brava4U", "verified": false, "id": "2569397547", "name": "Boneca", "location": "Porto "}, {"public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 250, "tweet_count": 10980, "listed_count": 0}, "username": "ThailaNascimen4", "verified": false, "id": "915420139457302530", "name": "Tha\u00edla Nascimento", "location": "Nepomuceno, MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 2661, "tweet_count": 28079, "listed_count": 73}, "username": "fcorubioreales", "verified": false, "id": "109950108", "name": "Fco. J. Rubio Reales", "location": "Murcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210727, "listed_count": 17}, "username": "txmhg018", "verified": false, "id": "578529652", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12131, "following_count": 8009, "tweet_count": 41079, "listed_count": 9}, "username": "VilminhaBarret1", "verified": false, "id": "1048588259415220225", "name": "Vilma Barreto\ud83d\udea9", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29062, "following_count": 28621, "tweet_count": 86331, "listed_count": 13}, "username": "MarioMacjunior", "verified": false, "id": "1612023889", "name": "Mario?", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 923, "tweet_count": 44893, "listed_count": 0}, "username": "David_N_C", "verified": false, "id": "228110760", "name": "David"}, {"public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 643, "tweet_count": 97898, "listed_count": 12}, "username": "GiovanniCiocca", "verified": false, "id": "440263536", "name": "Giovanni Ciocca", "location": "Milan (IT)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 143, "tweet_count": 1443, "listed_count": 0}, "username": "lokilufelyson", "verified": false, "id": "3006783963", "name": "Sebastian Bustos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11455, "following_count": 729, "tweet_count": 31385, "listed_count": 13}, "username": "VSXViralSpiral", "verified": false, "id": "709451320806088704", "name": "Viral Spiral"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9897, "following_count": 10002, "tweet_count": 2191901, "listed_count": 62}, "username": "anaoromi", "verified": false, "id": "536634845", "name": "Anna CDR-DeLesRoures-Orni-Oromi-Lluch", "location": " Sant Esteve de les Roures.CAT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11774, "following_count": 9934, "tweet_count": 104996, "listed_count": 25}, "username": "NiOblitNiPerdo3", "verified": false, "id": "838178824005242881", "name": "Ho Estem Tornant a Fer", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1137, "tweet_count": 15884, "listed_count": 8}, "username": "tornadofuerza5", "verified": false, "id": "235342624", "name": "samuel", "location": "madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 560, "tweet_count": 12786, "listed_count": 6}, "username": "rintaro_art", "verified": false, "id": "1047389008702177280", "name": "rin\ud83c\uddfa\ud83c\udde6|\u0421\u043a\u0430\u0440\u0430\u26a1\ufe0f12/90", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1046, "tweet_count": 37586, "listed_count": 0}, "username": "_niggando", "verified": false, "id": "3423983206", "name": "Kakaio ruindade pura", "location": "Palmas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 597424, "following_count": 9, "tweet_count": 920, "listed_count": 532}, "username": "face_acabou", "verified": false, "id": "1153779837997334528", "name": "por que o facebook acabou"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 176, "tweet_count": 11455, "listed_count": 0}, "username": "manuelr1964", "verified": false, "id": "891109878", "name": "Manuel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1180, "tweet_count": 76586, "listed_count": 0}, "username": "flowerwildd", "verified": false, "id": "1945130982", "name": "\u270c\ud83c\udffe", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 2429, "tweet_count": 51881, "listed_count": 1}, "username": "Reysond18", "verified": false, "id": "1720248967", "name": "Renato \ud83d\ude01", "location": "Huachano de paso por el mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 115, "tweet_count": 7719, "listed_count": 0}, "username": "PatricioY8", "verified": false, "id": "953491034905784320", "name": "Patricio Yupanqui.", "location": "Salkantay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16403, "following_count": 17546, "tweet_count": 87608, "listed_count": 3}, "username": "FranciscoMorad3", "verified": false, "id": "881995209239908352", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Francisco Morado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249376, "following_count": 417, "tweet_count": 10002, "listed_count": 227}, "username": "Bolsoneas", "verified": false, "id": "852571421289177094", "name": "Leonardo Bolson\u00e9as", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6363, "following_count": 2739, "tweet_count": 330193, "listed_count": 167}, "username": "EstherCld", "verified": false, "id": "730617932", "name": "Esther #cuchillasNO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 589, "tweet_count": 33171, "listed_count": 0}, "username": "OtroShorshMas", "verified": false, "id": "3244303191", "name": "Otro Shorsh M\u00e1s", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1129, "tweet_count": 14831, "listed_count": 1}, "username": "patvignoly", "verified": false, "id": "20512751", "name": "Patr\u00edcia", "location": "Rio de Janeiro/RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112418, "following_count": 1262, "tweet_count": 6753, "listed_count": 141}, "username": "Daniel_L_Lopez", "verified": false, "id": "14538119", "name": "Daniel Lopez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1685, "tweet_count": 16068, "listed_count": 0}, "username": "Jegope76", "verified": false, "id": "4899933854", "name": "Jes\u00fas G\u00f3mez", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34416, "following_count": 3245, "tweet_count": 39654, "listed_count": 45}, "username": "dadkom14", "verified": false, "id": "970807648202272768", "name": "Amira Konik", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1394, "tweet_count": 12502, "listed_count": 7}, "username": "JessicaHill91", "verified": false, "id": "73901753", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcea \ud835\udcd7\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 334, "tweet_count": 3971, "listed_count": 0}, "username": "MaxxPunzo", "verified": false, "id": "858744097", "name": "Max Punzo\ud83e\uddd0", "location": "taormina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3941, "following_count": 4020, "tweet_count": 224931, "listed_count": 6}, "username": "Joseadpg", "verified": false, "id": "1403323644", "name": "Jos\u00e9 A. #NOTTIPCETA \ud83d\udd3b \ud83d\udc94\u270a\ud83d\udc9c", "location": "Madrid. Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 936, "tweet_count": 7773, "listed_count": 0}, "username": "cgd1911", "verified": false, "id": "250953902", "name": "CGD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 547, "tweet_count": 393, "listed_count": 0}, "username": "juancacervelgm1", "verified": false, "id": "1035189284704268288", "name": "Juancacervel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 547932, "following_count": 1227, "tweet_count": 3927, "listed_count": 732}, "username": "MecheAF", "verified": true, "id": "68038314", "name": "Mercedes Ar\u00e1oz", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 81, "tweet_count": 101858, "listed_count": 20}, "username": "spuentesv", "verified": false, "id": "120435780", "name": "Sergio L. Puentes V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14963, "following_count": 15003, "tweet_count": 284287, "listed_count": 6}, "username": "jorge06218084", "verified": false, "id": "2848595111", "name": "Jorge Rodriguez", "location": "Pilar, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 480, "tweet_count": 9607, "listed_count": 0}, "username": "fortunaflavio", "verified": false, "id": "482112750", "name": "Flavio Fortuna \ud83d\udcaf\ud83d\udc13", "location": "Belo Horizonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2093424, "following_count": 381, "tweet_count": 35138, "listed_count": 2179}, "username": "Zambelli2210", "verified": true, "id": "975127727501185025", "name": "Carla Zambelli B22 T10", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 803, "tweet_count": 3164, "listed_count": 1}, "username": "bellinimatilde", "verified": false, "id": "440407650", "name": "Matilde Bellini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 478, "tweet_count": 2332, "listed_count": 0}, "username": "unpedernal", "verified": false, "id": "893551588014301184", "name": "\u00e1catl", "location": "ombligo de la luna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 452, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}, "username": "ALANCmerino", "verified": false, "id": "1285005271", "name": "CH"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7618, "following_count": 511, "tweet_count": 9782, "listed_count": 25}, "username": "evelinorcon", "verified": false, "id": "54091900", "name": "Evelin Orc\u00f3n", "location": "Lima Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 770, "tweet_count": 6539, "listed_count": 0}, "username": "elgranchif", "verified": false, "id": "89495598", "name": "Cosme Fulanito", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 340, "tweet_count": 63294, "listed_count": 24}, "username": "gabbiu", "verified": false, "id": "41608590", "name": "Gladiola Plush", "location": " Chetoslovaquia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 306, "tweet_count": 22903, "listed_count": 0}, "username": "Micaflrs1", "verified": false, "id": "1136330479735582721", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcea \ud835\udcd5\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud83c\udf38", "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 259, "tweet_count": 29361, "listed_count": 1}, "username": "LuciaFcTwittea", "verified": false, "id": "173210272", "name": "Lu Coronel \ud83d\udc8e", "location": "Miami beach "}, {"public_metrics": {"followers_count": 4486, "following_count": 5, "tweet_count": 3768904, "listed_count": 165}, "username": "infoitinterno", "verified": false, "id": "317671787", "name": "informazione interno", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 613, "tweet_count": 14657, "listed_count": 0}, "username": "jekookforever", "verified": false, "id": "751999601931091968", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc8a\u2077 (\u3181\u03c9\u3181)", "location": "\ud83d\udc30+\ud83d\udc2f \ud83e\udd8b \ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 126, "tweet_count": 4021, "listed_count": 0}, "username": "One06014609", "verified": false, "id": "1148630454456791040", "name": "One"}, {"public_metrics": {"followers_count": 806006, "following_count": 909, "tweet_count": 394960, "listed_count": 3003}, "username": "AztecaNoticias", "verified": true, "id": "23377748", "name": "Azteca Noticias", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 365, "tweet_count": 37732, "listed_count": 0}, "username": "cobrxkai1972", "verified": false, "id": "873942352213282816", "name": "mafaldas", "location": "netflix"}, {"public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 414, "tweet_count": 17482, "listed_count": 0}, "username": "Wxchansoow", "verified": false, "id": "970944212559716352", "name": "\u2113\u00f8 \u2022 \u3134\u3134\u3131", "location": "EXOp\u2113anet \ud83d\udd2e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 191, "tweet_count": 3063, "listed_count": 1}, "username": "llama_apagada", "verified": false, "id": "1129609582546960384", "name": "DarkTheFire", "location": "Narnia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 956, "tweet_count": 62213, "listed_count": 4}, "username": "eitajuu_", "verified": false, "id": "1234689744", "name": "ju", "location": "rio de janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3734, "following_count": 1130, "tweet_count": 162661, "listed_count": 5}, "username": "alwaysmarisants", "verified": false, "id": "190401260", "name": "p\u00e2mela", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 384, "tweet_count": 36281, "listed_count": 1}, "username": "faaacuperez", "verified": false, "id": "522797264", "name": "The Wolf"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 1141, "tweet_count": 95078, "listed_count": 4}, "username": "GorositoAgos", "verified": false, "id": "174656845", "name": "gorosita", "location": "Luj\u00e1n, Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 106, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "username": "DannyTrejoMx1", "verified": false, "id": "1170038439229743106", "name": "Danny Trejo", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5143, "following_count": 5561, "tweet_count": 423977, "listed_count": 0}, "username": "Okampus", "verified": false, "id": "35961319", "name": "Jorge Ocampo", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1432, "tweet_count": 30297, "listed_count": 8}, "username": "leohm63", "verified": false, "id": "147542018", "name": "Leo Hernandez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7594, "following_count": 966, "tweet_count": 20949, "listed_count": 23}, "username": "MariaTeresaCU", "verified": false, "id": "247571910", "name": "Maria Teresa Cabrera", "location": "Rep. Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 810, "tweet_count": 106376, "listed_count": 85}, "username": "FilippoGiov", "verified": false, "id": "831905911", "name": "Phil Virgilio Alves dos Reis \u271d\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3532, "following_count": 3040, "tweet_count": 19775, "listed_count": 6}, "username": "paramnesiat", "verified": false, "id": "1125644783299461121", "name": "\ud835\udc3c\ud835\udc60\ud835\udc4e\u0301\ud835\udc56 \ud835\udc45\ud835\udc52\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc4e \ud835\udc34\ud81a\udd13\u035c\u0361", "location": "\u2517\u2501\u2501 \u2983 \ud835\udc17\ud835\udc17\ud835\udc15\ud835\udc08\ud835\udc08\ud835\udc08\uff61 \u2984 \ud801\udc2a\ud835\ude7e\ud835\udff8\ud835\ude7e\ud835\udffa\u025e   \ud835\udc4c\ud835\udc5c, \ud835\udc5b\ud835\udc5c \ud835\udc4e\ud835\udc51\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc5c \ud835\udc4e \ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc60 \ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc5c\ud835\udc60\ud835\udc52\ud835\udc60. \u00a1\ud835\udc80\ud835\udc90 \ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc9a \ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc94! "}, {"public_metrics": {"followers_count": 70332, "following_count": 1370, "tweet_count": 76033, "listed_count": 380}, "username": "SilMercado", "verified": false, "id": "49153460", "name": "Silvia Mercado", "location": "Buenos Aires/Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 774, "tweet_count": 29630, "listed_count": 0}, "username": "ohsrcndyyy", "verified": false, "id": "1865901949", "name": "LER A BIO", "location": "s\u033d\u0353u\u033d\u0353p\u033d\u0353e\u033d\u0353r\u033d\u0353 m\u033d\u0353a\u033d\u0353g\u033d\u0353i\u033d\u0353c\u033d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 2267, "tweet_count": 73806, "listed_count": 0}, "username": "Otto01353948", "verified": false, "id": "935489070968590336", "name": "Otto"}], "tweets": [{"text": "Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "author_id": "2863534234", "created_at": "2019-09-05T20:06:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 20, "like_count": 1437, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1169703488542203904"], "id": "1169703488542203904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.3251, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.605, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "OTAN"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/inLIZBGE8f", "expanded_url": "http://ow.ly/Clko30purO1", "display_url": "ow.ly/Clko30purO1"}]}, "text": "Explosi\u00f3n suicida de los talibanes mata a 12 personas en la capital afgana, incluyendo a dos soldados de la OTAN https://t.co/inLIZBGE8f", "author_id": "77302589", "created_at": "2019-09-06T22:10:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170096866396127233"], "id": "1170096866396127233"}, {"text": "Questo capo redattore della Rai mi invita al suicidio e se la prende con mia figlia, dicendo che le servir\u00e0 un percorso di recupero facendola seguire \u201cda persone qualificate\u201d.\nGiornalista del servizio pubblico pagato dagli italiani, ma come si permette?\n\nhttps://t.co/rW2s8Bfc4G", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/rW2s8Bfc4G", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/politica/salvini_giornalista_rai_sanfilippo_post_facebook-4717801.html", "display_url": "ilmessaggero.it/politica/salvi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/politica/salvini_giornalista_rai_sanfilippo_post_facebook-4717801.html"}]}, "author_id": "270839361", "created_at": "2019-09-06T20:37:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1025, "reply_count": 1611, "like_count": 4635, "quote_count": 227}, "edit_history_tweet_ids": ["1170073549463330819"], "id": "1170073549463330819"}, {"text": "Acabou de passar na tv o cara que ESTRUPOU e matou uma IDOSA,  agora me diz que \u00e9  a roupa que influencia, que \u00e9  a gente q \"insinua\",  HOMEM N\u00c3O V\u00ca SE \u00c9 CRIAN\u00c7A, IDOSO, BEB\u00ca, ADOLESCENTE, voc\u00ea pode t\u00e1 de burca e pra eles n\u00e3o vai fazer diferen\u00e7a, a culpa n \u00e9 da mulher", "author_id": "787479162995011585", "created_at": "2019-09-06T15:15:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 114, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169992574196736000"], "id": "1169992574196736000"}, {"text": "De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo na internet do lado de um rapaz com quem planejava se casar. Sem fazer nada, s\u00f3 ao lado do rapaz\n\nO pai dela deu a ordem e o irm\u00e3o matou\n\nhttps://t.co/TGeitc26x3", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TGeitc26x3", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48"}]}, "author_id": "283230411", "created_at": "2019-09-06T20:30:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 19, "like_count": 1522, "quote_count": 50}, "edit_history_tweet_ids": ["1170071672243646464"], "id": "1170071672243646464"}, {"text": "El suicidio por depresi\u00f3n es REAL. Si te sientes suicida/ depresivo/a y necesitas ayuda o simplemente con quien hablar, h\u00e1blame, as\u00ed no me conozcas. Yo quiero que est\u00e9s vivo/a\u2764\ufe0f", "author_id": "711566648", "created_at": "2019-08-30T15:49:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167464482307813377"], "id": "1167464482307813377"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_Pastel", "id": "214642493"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "Massa"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "in_reply_to_user_id": "214642493", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169638926442795009"}], "text": "@_Pastel Parte de la clase media argentina siempre ha sido suicida, ama la demagogia y el despilfarro, vot\u00f3 a Cristina en el 2011 (cuando era obvio que \"el modelo\" ya estaba agotado) a Massa en el 2013, y ahora va a ganar Alberto con esos mismos votos.", "author_id": "213439476", "created_at": "2019-09-05T18:36:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169680646769393665"], "id": "1169680646769393665"}, {"text": "Scrivo cose \"serie\" e le cancello.\nPreferisco il me cazzaro.\nRicordatemi cazzaro un giorno \ud83e\udd14 Quello che faceva battute sceme e fuori luogo ad ogni costo. \ud83d\ude19", "author_id": "67107066", "created_at": "2019-09-06T19:32:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170057282807316480"], "id": "1170057282807316480"}, {"text": "Meu cachorro \u00e9 muito louco, pulou da sacada e ta intacto", "author_id": "3290903398", "created_at": "2019-09-06T22:58:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170109025247252481"], "id": "1170109025247252481"}, {"in_reply_to_user_id": "1036807042256855040", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.6601, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.5245, "type": "Other", "normalized_text": "victor"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.5953, "type": "Other", "normalized_text": "victor"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170107935877410816"}], "text": "@tinitinaluna c\u00f3mo si ana se fuera a decepcionar con eso de \u00e9l kkk el \u00fanico que tratar\u00e1 mal a victor es el propio victor, seguro ana hasta lo consuela y al fin se ven por la puta madre que espero ese encuentro", "author_id": "856257819691163649", "created_at": "2019-09-06T22:56:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1170108433418399744"], "id": "1170108433418399744"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "CARD"}, {"start": 191, "end": 206, "tag": "AnibelGonzalez"}], "mentions": [{"start": 134, "end": 149, "username": "surunhernandez", "id": "324072462"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 205, "probability": 0.8327, "type": "Person", "normalized_text": "AnibelGonzalez"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/IQhD2cbFuU", "expanded_url": "https://twitter.com/FelixPortes/status/1170066973935452162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IQhD2cbFuU", "media_key": "3_1170066969422442500"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/IQhD2cbFuU", "expanded_url": "https://twitter.com/FelixPortes/status/1170066973935452162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IQhD2cbFuU", "media_key": "3_1170066969422442496"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/IQhD2cbFuU", "expanded_url": "https://twitter.com/FelixPortes/status/1170066973935452162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IQhD2cbFuU", "media_key": "3_1170066969422376960"}]}, "text": "\u201cSed justos primero si quer\u00e9is ser felices\u201d... el video que est\u00e1 siendo usado en una campa\u00f1a difamatoria en contra del pte. del #CARD @surunhernandez, en el que aparece el asesino suicida de #AnibelGonzalez corresponde a una protesta de sept. 2017 por la destituci\u00f3n de un juez. https://t.co/IQhD2cbFuU", "author_id": "64175966", "created_at": "2019-09-06T20:11:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170066973935452162"], "id": "1170066973935452162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "text": "Comparto 1.000%\n\nHay que huir de este galimat\u00edas llamado argentina.... salvo que seas un suicida empedernido que te gusta perder vida y patrimonio por la culpa de pecados diversos en vidas anterior... y esto lo tomes como una especie de purgatorio", "author_id": "2983487350", "created_at": "2019-09-06T22:10:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170097041583874049"], "id": "1170097041583874049"}, {"in_reply_to_user_id": "1048619594171260930", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170105836426977281"}], "text": "@CarneiroGregory Existe um estudo em lingu\u00edstica p achar o tronco inicial da fala. O indo-europeu \u00e9 o mais pr\u00f3ximo das l\u00ednguas ocidentais e orientais (n tanto as tribais). Como a cultura se passava via oralidade - n\u00e3o escrita - as hist\u00f3rias se esbarram mas v\u00e3o tendo adapta\u00e7\u00f5es culturais ... (+)", "author_id": "223186761", "created_at": "2019-09-06T22:52:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170107524290371584"], "id": "1170107524290371584"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 124, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "La Pestilencia"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/JYmsgAxeI8", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1169984850679488512", "display_url": "twitter.com/dw_espanol/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169984850679488512"}], "text": "#MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pestilencia, os ordeno que digan que esta multitudinaria movilizaci\u00f3n fue solo de 4 gatos\n-(EN CORO) \u00a1C\u00f3mo usted mande, Keiko adorada, diosa de la galaxia! https://t.co/JYmsgAxeI8", "author_id": "68638146", "created_at": "2019-09-06T15:52:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 21, "like_count": 306, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1170001793511841793"], "id": "1170001793511841793"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GonzalezGoulart", "id": "508068740"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.4624, "type": "Other", "normalized_text": "asuhashu"}]}, "in_reply_to_user_id": "508068740", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169741348624371712"}], "text": "@GonzalezGoulart @rafamsqt olha o coitadinho o azarado asuhashu", "author_id": "296920387", "created_at": "2019-09-06T22:50:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170107117585477633"], "id": "1170107117585477633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.8162, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAM"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/kagkEYGBVR", "expanded_url": "https://twitter.com/FelipeCalderon/status/1170023026806710272", "display_url": "twitter.com/FelipeCalderon\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170023026806710272"}], "text": "La derecha fascista sembr\u00f3 vientos y hoy cosecha tempestades. En la UNAM se respetan las ideas, pero no es obligatorio acoger a los ladrones. T\u00fa no ser\u00edas bienvenido. https://t.co/kagkEYGBVR", "author_id": "249812258", "created_at": "2019-09-06T22:30:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 60, "like_count": 256, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1170101987637190656"], "id": "1170101987637190656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "turbogigi", "id": "10387362"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "mayteo1969", "id": "865522045"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "JBellolio", "id": "1357073143760879623"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/kQVUgJb3cg", "expanded_url": "https://twitter.com/christian_fie/status/1169972063362277384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kQVUgJb3cg", "media_key": "3_1169972060707270657"}]}, "in_reply_to_user_id": "10387362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169938486813777920"}], "text": "@turbogigi @mayteo1969 @jbellolio Eran suicidas https://t.co/kQVUgJb3cg", "author_id": "1136920098", "created_at": "2019-09-06T13:54:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169972063362277384"], "id": "1169972063362277384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8886, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/HIBwxGLvaB", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1169958431614218240", "display_url": "twitter.com/portalR7/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169958431614218240"}], "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "text": "A \u201cfacada\u201d que \u201cmatou\u201d o Brasil. https://t.co/HIBwxGLvaB", "author_id": "234572085", "created_at": "2019-09-06T13:05:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169959833539436544"], "id": "1169959833539436544"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 260, "tag": "astra_anime"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Charce"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.6242, "type": "Place", "normalized_text": "Aries"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.3265, "type": "Other", "normalized_text": "REVES"}, {"start": 249, "end": 259, "probability": 0.7119, "type": "Other", "normalized_text": "astra_anime"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/LYHBmorjMl", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1170103632789790721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYHBmorjMl", "media_key": "3_1170050942802255873"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/LYHBmorjMl", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1170103632789790721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYHBmorjMl", "media_key": "3_1170050964587524097"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/LYHBmorjMl", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1170103632789790721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYHBmorjMl", "media_key": "3_1170050977203924993"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/LYHBmorjMl", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1170103632789790721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYHBmorjMl", "media_key": "3_1170050995486953472"}]}, "text": "Me cuesta creer que Charce aceptara este plan suicida sin un raz\u00f3n lo suficientemente pesada. Espero que est\u00e9 vinculada a Aries, lo cual de paso explicar\u00eda su actitud sospechosa, falta de background y porque b\u00e1sicamente SE ESCRIBE SEIRA AL REVES. \n#astra_anime https://t.co/LYHBmorjMl", "author_id": "542796178", "created_at": "2019-09-06T22:37:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170103632789790721"], "id": "1170103632789790721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "iLestrange__", "id": "221907935"}]}, "in_reply_to_user_id": "221907935", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170105194450960384"}], "text": "@iLestrange__ \" ay! Se cay\u00f3\" Jajajajjaajjajajajajajaajjajaja", "author_id": "198357176", "created_at": "2019-09-06T22:47:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170106157253505024"], "id": "1170106157253505024"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "MeiaHora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7168, "type": "Other", "normalized_text": "MeiaHora"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/SV62vikqmF", "expanded_url": "https://meiahora.ig.com.br/esportes/2019/09/5679545-contratado-por-clube-mineiro--goleiro-bruno-manda-recado-para-torcida.html#utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=meiahora", "display_url": "meiahora.ig.com.br/esportes/2019/\u2026"}]}, "text": "Pra quem duvidava, t\u00e1 a\u00ed, o cara quase pronto para retornar aos gramados. Confira o recado:\n#MeiaHora\n\nhttps://t.co/SV62vikqmF", "author_id": "20766595", "created_at": "2019-09-06T22:20:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170099354968805377"], "id": "1170099354968805377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "mariscal zavala"}]}, "text": "Deber\u00edan hacer un escuadr\u00f3n suicida con los de mariscal zavala", "author_id": "3399803374", "created_at": "2019-09-06T20:31:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170071969167003656"], "id": "1170071969167003656"}, {"text": "Los condones con estr\u00edas son basura https://t.co/3LukAVcogI", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/3LukAVcogI", "expanded_url": "https://twitter.com/_Gakian/status/1169971537992126464/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3LukAVcogI", "media_key": "7_1169971357209305089"}]}, "author_id": "4863286425", "created_at": "2019-09-06T13:52:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23131, "reply_count": 960, "like_count": 68163, "quote_count": 5393}, "edit_history_tweet_ids": ["1169971537992126464"], "id": "1169971537992126464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LaRepublica", "id": "4422252075"}]}, "in_reply_to_user_id": "974190350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169741233792663552"}], "text": "@CamarenaJenny @LaRepublica Desde que el suicida cobarde desaparecio.,  quedo asi .", "author_id": "3345037991", "created_at": "2019-09-06T19:39:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170058880409374721"], "id": "1170058880409374721"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "4T"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LOVREGA", "id": "249812258"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Serena"}, {"start": 36, "end": 37, "probability": 0.4407, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}]}, "in_reply_to_user_id": "249812258", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170084537721937921"}], "text": "@LOVREGA Serena, no pasa nada , la #4T se atora, pero ah\u00ed va! Ya no hagas corajes.", "author_id": "936919802", "created_at": "2019-09-06T21:24:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170085304100741120"], "id": "1170085304100741120"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 173, "tag": "DinoaLaDictadura"}, {"start": 174, "end": 193, "tag": "FuerzadeLaLibertad"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 172, "probability": 0.6752, "type": "Other", "normalized_text": "DinoaLaDictadura"}, {"start": 175, "end": 192, "probability": 0.6253, "type": "Other", "normalized_text": "FuerzadeLaLibertad"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074560521109505"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074562639216640"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074565373874177"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074567391371264"}]}, "text": "Para los q dicen q el comunismo es Bueno otros contestamos  con una pregunta \u00bf q tiene d Bueno el juego suicida d la ruleta rusa inventada x el comunismo?? #DinoaLaDictadura #FuerzadeLaLibertad https://t.co/kqVHCCsPeT", "author_id": "1121876450796167168", "created_at": "2019-09-06T20:41:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170074569215889408"], "id": "1170074569215889408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OficialSechat", "id": "1118185883281305602"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/PsA914PJrN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/fsp/mundo/ft2105200706.htm", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/fsp/mundo/ft21\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1118185883281305602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170089399964639232"}], "text": "@OficialSechat Esses cartuchos cont\u00e9m glicerol q pode estar contaminado. Misturar maconha natural com glicerol t\u00f4 fora! Lembra esse caso de pastas de dentes com dietileno glicol, usado pra falsificar glicerol. Org\u00e2nico e natural sempre! nenhuma morte em milhares de anos https://t.co/PsA914PJrN", "author_id": "738451807161176064", "created_at": "2019-09-06T22:31:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170102166226444289"], "id": "1170102166226444289"}, {"in_reply_to_user_id": "1581297296", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.608, "type": "Other", "normalized_text": "cook"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.6752, "type": "Person", "normalized_text": "freddie"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "john foster"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "778050346304274432"}], "text": "\ud83c\udf3b eu me pergunto at\u00e9 hj se o cook contou pra effy o que aconteceu com o freddie ou ele matou o john foster e simplesmente foi embora \ud83c\udf3b", "author_id": "1581297296", "created_at": "2016-09-20T02:25:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 2, "like_count": 188, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["778057543029497856"], "id": "778057543029497856"}, {"text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico est\u00e1 misi\u00f3n suicida pero se complic\u00f3 y ninguno de los dos quer\u00eda", "author_id": "1130514283043938305", "created_at": "2019-09-06T20:08:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170066163470143494"], "id": "1170066163470143494"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "dato"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 229, "username": "metromedio", "id": "1354561722783326210"}, {"start": 230, "end": 246, "username": "sebawainraichok", "id": "393708005"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "text": "#dato  en Jap\u00f3n a trav\u00e9s de la tasa alta de suicidios que hab\u00eda en los trenes / subtes, empezaron a multar a la familia del suicida con cifras millonarias.. de esta forma bajaron los \u00edndices pues la familia es sagrada @metromedio @sebawainraichok", "author_id": "310253302", "created_at": "2019-09-06T20:32:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170072234007912448"], "id": "1170072234007912448"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "FabioSanfilippo"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Zi0o22qE24", "expanded_url": "https://twitter.com/EricaDAdda/status/1170096997585629184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zi0o22qE24", "media_key": "3_1170096992950915074"}]}, "text": "#FabioSanfilippo  un giornalista Rai che tira in ballo il suicidio di Salvini e fa battute sulla figlioletta \u00e8 indegno del servizio pubblico. https://t.co/Zi0o22qE24", "author_id": "411538627", "created_at": "2019-09-06T22:10:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170096997585629184"], "id": "1170096997585629184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 73, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/HRYkJ329fU", "expanded_url": "http://bit.ly/2NTDCJg", "display_url": "bit.ly/2NTDCJg"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/ZkMdrwQIAi", "expanded_url": "https://twitter.com/ecuavisa/status/1169951585436389376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZkMdrwQIAi", "media_key": "3_1169951582923960321"}]}, "text": "\ud83d\udd34VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de #EEUU ante decenas de clientes   \u25ba  https://t.co/HRYkJ329fU https://t.co/ZkMdrwQIAi", "author_id": "97513349", "created_at": "2019-09-06T12:32:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1169951585436389376"], "id": "1169951585436389376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 270, "end": 273, "tag": "mm"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 22, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/PHTpcHelsA", "expanded_url": "https://www.facebook.com/MiguelAngelMancera/videos/403884353597399?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/MiguelAngelMan\u2026"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/zFJlaT1The", "expanded_url": "https://twitter.com/ManceraMiguelMX/status/1170093919163551751/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zFJlaT1The", "media_key": "7_1170093683489824769"}]}, "text": "De acuerdo con la @WHO cada 40 segundos una persona se suicida a nivel mundial. Es importante escuchar a nuestros familiares y amigos, sensibilizarnos sobre los factores de riesgo como el cambio de rutina, rupturas en las relaciones o depresi\u00f3n. https://t.co/PHTpcHelsA #mm https://t.co/zFJlaT1The", "author_id": "474213039", "created_at": "2019-09-06T21:58:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170093919163551751"], "id": "1170093919163551751"}, {"text": "dios sacarme un 7 es lo mismo q si me sacara un 1 loco q bronca", "author_id": "3794701637", "created_at": "2019-09-03T21:04:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3508, "reply_count": 97, "like_count": 6147, "quote_count": 2278}, "edit_history_tweet_ids": ["1168993097679851520"], "id": "1168993097679851520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Bou"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.6786, "type": "Place", "normalized_text": "New England"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.5943, "type": "Place", "normalized_text": "Toronto"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/tJUMw5ITeX", "expanded_url": "https://twitter.com/PasesRacing/status/1170015252454526976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tJUMw5ITeX", "media_key": "7_1170015179171618816"}]}, "text": "Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\n\nGustavo Bou convirti\u00f3 en el empate de New England ante Toronto por 1 a 1 \u26bd https://t.co/tJUMw5ITeX", "author_id": "1149458497", "created_at": "2019-09-06T16:45:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170015252454526976"], "id": "1170015252454526976"}, {"text": "Curso presencial: Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en distintos contextos.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: \nhttps://t.co/xW7lijgED2 https://t.co/GN9sjtRaju", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/xW7lijgED2", "expanded_url": "http://www.inprf.gob.mx/ensenanzanew/info_cursos/2019/suicidio.pdf", "display_url": "inprf.gob.mx/ensenanzanew/i\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/GN9sjtRaju", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1168715896212226048/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GN9sjtRaju", "media_key": "7_1168714558451539968"}]}, "author_id": "160062203", "created_at": "2019-09-03T02:42:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1168715896212226048"], "id": "1168715896212226048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mikacriss1", "id": "1132807180296630277"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Nalu120", "id": "816653767760297984"}]}, "in_reply_to_user_id": "1132807180296630277", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170070382885441537"}], "text": "@mikacriss1 @Nalu120 a\u00ed c deu uma for\u00e7adinha n\u00e9", "author_id": "831215596339601408", "created_at": "2019-09-06T20:33:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170072646165422080"], "id": "1170072646165422080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BabyAnitta", "id": "2671098944"}]}, "in_reply_to_user_id": "2671098944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170060863736356865"}], "text": "@BabyAnitta Oq meu pai ? N\u00e3o posso ver", "author_id": "2388558220", "created_at": "2019-09-06T22:17:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170098610207375361"], "id": "1170098610207375361"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 114, "tag": "Dorian"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 133, "username": "NOAA_AOML", "id": "2711909377"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.4362, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5157, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/JOZFjYHO54", "expanded_url": "https://twitter.com/Divulgameteo/status/1169851486278320128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JOZFjYHO54", "media_key": "3_1169851478317514752"}]}, "text": "No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00eda @NOAA_AOML https://t.co/JOZFjYHO54", "author_id": "87376791", "created_at": "2019-09-06T05:55:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 10, "like_count": 408, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169851486278320128"], "id": "1169851486278320128"}, {"text": "pongan \"tengo que dejar de ser tan...\"  y dejen que el teclado lo termine\n\ntengo que dejar de ser tan amable SABESQUESI https://t.co/LWrvH668RS", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/LWrvH668RS", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1170015599327633410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LWrvH668RS", "media_key": "3_1170015597066952704"}]}, "author_id": "355957658", "created_at": "2019-09-06T16:47:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 2196, "like_count": 2456, "quote_count": 6239}, "edit_history_tweet_ids": ["1170015599327633410"], "id": "1170015599327633410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9779, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.8121, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6511, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Olaechea"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/WAgcNzGC9I", "expanded_url": "https://canaln.pe/", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/FI858daSlf", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1170085882566721536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FI858daSlf", "media_key": "7_1170085799834132480"}]}, "text": "[LO \u00daLTIMO] Fuerza Popular respalda gestiones del presidente del Congreso, Pedro Olaechea, para garantizar el di\u00e1logo permanente \u25ba https://t.co/WAgcNzGC9I https://t.co/FI858daSlf", "author_id": "248692867", "created_at": "2019-09-06T21:26:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 113, "like_count": 146, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1170085882566721536"], "id": "1170085882566721536"}, {"in_reply_to_user_id": "944941271587704832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168541663700164608"}], "text": "Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de desamparo/desespero, crises de ansiedade ou idea\u00e7\u00e3o suicida. E em um momento cr\u00edtico, pode ser de fato a diferen\u00e7a entre uma pessoa desistir de se matar.", "author_id": "944941271587704832", "created_at": "2019-09-02T15:10:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 1, "like_count": 540, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168541666262900741"], "id": "1168541666262900741"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}, {"start": 165, "end": 178, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 184, "end": 197, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 140, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/5ef56ozWLT", "expanded_url": "https://twitter.com/cesaras132/status/1170087456705613824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ef56ozWLT", "media_key": "3_1170087432701825030"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/5ef56ozWLT", "expanded_url": "https://twitter.com/cesaras132/status/1170087456705613824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ef56ozWLT", "media_key": "3_1170087435444862977"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/5ef56ozWLT", "expanded_url": "https://twitter.com/cesaras132/status/1170087456705613824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ef56ozWLT", "media_key": "3_1170087442336100352"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/5ef56ozWLT", "expanded_url": "https://twitter.com/cesaras132/status/1170087456705613824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ef56ozWLT", "media_key": "3_1170087451949445121"}]}, "in_reply_to_user_id": "6135622", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169984850679488512"}], "text": "@dw_espanol 29 a\u00f1os de gobiernos nefastos con candidatos,  expresidentes presos, procesados, pr\u00f3fugos y un occiso cobarde suicida \ud83d\udd2b. \nEl Per\u00fa se levanta a tumbar el @congresoperu y la @FiscaliaPeru , entre otras instituciones, tomados por la mafia enquistada en los poderes del Estado \u270a https://t.co/5ef56ozWLT", "author_id": "3893219841", "created_at": "2019-09-06T21:32:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170087456705613824"], "id": "1170087456705613824"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 91, "tag": "CARD"}, {"start": 136, "end": 151, "tag": "AnibelGonzalez"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 107, "username": "surunhernandez", "id": "324072462"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.2612, "type": "Place", "normalized_text": "CARD"}, {"start": 137, "end": 150, "probability": 0.839, "type": "Person", "normalized_text": "AnibelGonzalez"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3LzUhmCLH4", "expanded_url": "https://twitter.com/FelixPortes/status/1170062650958647296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3LzUhmCLH4", "media_key": "3_1170062646990835712"}]}, "text": "\u201cSed justos primero\u201d... el video de una campa\u00f1a difamatoria donde aparece el pte. del #CARD @surunhernandez junto al asesino suicida de #AnibelGonzalez corresponde a una protesta de septiembre 2017 por la destituci\u00f3n de un juez, 3 meses ANTES del asesino intentarla asesinar. https://t.co/3LzUhmCLH4", "author_id": "64175966", "created_at": "2019-09-06T19:54:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170062650958647296"], "id": "1170062650958647296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.4651, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "in_reply_to_user_id": "84195118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169648338859376640"}], "text": "Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario es suicida porque hasta nuestros principales aliados han anunciado discretamente que retirar\u00edan el apoyo a nuestro pa\u00eds si se aparece un personaje distinto", "author_id": "84195118", "created_at": "2019-09-05T16:27:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 10, "like_count": 215, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1169648343812907008"], "id": "1169648343812907008"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "Bronxcelona"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7312, "type": "Place", "normalized_text": "Bronxcelona"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/TVq5ALyhdc", "expanded_url": "https://twitter.com/BCNHelpers/status/1169957985415827458", "display_url": "twitter.com/BCNHelpers/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169957985415827458"}], "text": "Pero la culpa es de los medios. #Bronxcelona https://t.co/TVq5ALyhdc", "author_id": "92346321", "created_at": "2019-09-06T14:05:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 45, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169974845129535489"], "id": "1169974845129535489"}, {"text": "conte aqui uma hist\u00f3ria que vc viveu e ningu\u00e9m acredita https://t.co/gPRzJy4cTh", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/gPRzJy4cTh", "expanded_url": "https://twitter.com/LwithP/status/1169956079092031488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gPRzJy4cTh", "media_key": "3_1169956070632108032"}]}, "author_id": "2682908887", "created_at": "2019-09-06T12:50:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1330, "reply_count": 2655, "like_count": 12007, "quote_count": 4937}, "edit_history_tweet_ids": ["1169956079092031488"], "id": "1169956079092031488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "minguitootf", "id": "2979054165"}]}, "in_reply_to_user_id": "2979054165", "text": "@minguitootf \n\nI tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar para eles \nPensamento sta na fuckin guita\nSi bu ka kre colabora \nent\u00e3o nha mano \u00e9 midjor desvia\n\nSUSUSU...", "author_id": "934874184836100096", "created_at": "2019-09-06T00:20:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169767173620940802"], "id": "1169767173620940802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.413, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo !", "author_id": "949042475850747905", "created_at": "2019-09-05T18:57:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169685907991146496"], "id": "1169685907991146496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vinnycordeiro", "id": "19428608"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.7637, "type": "Person", "normalized_text": "Odin"}]}, "in_reply_to_user_id": "19428608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170092114857857027"}], "text": "@vinnycordeiro s\u00e9rio!\n\nessa hist\u00f3ria n\u00e3o me desce!\no Loki tava querendo algo diferente pq porra! era s\u00f3 ele se transformar de \u00e9gua em um passaro e pronto, mas n\u00e3o... ele ficou tentando fugir do cavalo cheio de amor pra dar.\n\nbem... Odin adora o neto que ganhou de presente!", "author_id": "1051280249420431360", "created_at": "2019-09-06T21:52:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170092461051584512"], "id": "1170092461051584512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "david_logiovine", "id": "4419295653"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "chachimorales10", "id": "773322221909573633"}]}, "in_reply_to_user_id": "4419295653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170038630498390017"}], "text": "@david_logiovine @chachimorales10 Isciidrin siicidi diji ninci nidii", "author_id": "1708720842", "created_at": "2019-09-06T21:00:53.000Z", "lang": "tr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170079446432399360"], "id": "1170079446432399360"}, {"text": "Mi generaci\u00f3n fue suicida, uno nueve nueve nueve fue la alternativa", "author_id": "2551856277", "created_at": "2019-09-06T21:55:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170093162901245953"], "id": "1170093162901245953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 27, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Maldonado"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5586, "type": "Other", "normalized_text": "Justicia"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.682, "type": "Organization", "normalized_text": "gendarmes"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/wwTSGKRerw", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/santiago-maldonado-la-justicia-decidio-reabrir-la-causa-y-ahora-apunta-contra-los-gendarmes-20199610380", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/santiago-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/santiago-maldonado-la-justicia-decidio-reabrir-la-causa-y-ahora-apunta-contra-los-gendarmes-20199610380"}]}, "text": "URGENTE | Santiago Maldonado: La Justicia decidi\u00f3 reabrir la causa y ahora apunta contra los gendarmes https://t.co/wwTSGKRerw", "author_id": "2792557771", "created_at": "2019-09-06T13:51:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 214, "like_count": 4976, "quote_count": 168}, "edit_history_tweet_ids": ["1169971389689991168"], "id": "1169971389689991168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 99, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4963, "type": "Place", "normalized_text": "Jalpan"}, {"start": 41, "end": 53, "probability": 0.6168, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/pQ9h13p1ty", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2LpjX0M", "display_url": "go.shr.lc/2LpjX0M"}]}, "text": "Se suicida hombre en comunidad de Jalpan-Voz Imparcial - https://t.co/pQ9h13p1ty via @voz_imparcial", "author_id": "3685620144", "created_at": "2019-09-06T20:44:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170075308533473282"], "id": "1170075308533473282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 164, "end": 166, "probability": 0.5204, "type": "Organization", "normalized_text": "TRF"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.4255, "type": "Other", "normalized_text": "1\u00aa Regi\u00e3o"}, {"start": 259, "end": 271, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Vassallo"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7ZfLeDWwOV", "expanded_url": "https://twitter.com/N_Carvalheira/status/1170089836352593920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ZfLeDWwOV", "media_key": "3_1170089834167328769"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "Procuradoria estica inqu\u00e9rito para saber quem financiou defesa do esfaqueador de Bolsonaro\n\nProcuradoria diz que medida deve ser cumprida caso revertida decis\u00e3o do TRF da 1\u00aa Regi\u00e3o, que suspendeu an\u00e1lise de materiais colhidos em escrit\u00f3rio de advocacia.\n\nVia Luiz Vassallo https://t.co/7ZfLeDWwOV", "author_id": "1089535657", "created_at": "2019-09-06T21:42:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1170089836352593920"], "id": "1170089836352593920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hal900025235589", "id": "1158494038422622209"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JPlomar1", "id": "1106257418433019907"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "principe_es", "id": "3006622667"}]}, "in_reply_to_user_id": "1158494038422622209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169690692085583875"}], "text": "@Hal900025235589 @JPlomar1 @principe_es Est\u00e1 la cosa re\u00f1ida entre las tres.", "author_id": "3043767175", "created_at": "2019-09-05T19:27:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169693601829445633"], "id": "1169693601829445633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "LeBron"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/HrYBvzfSKR", "expanded_url": "https://twitter.com/uninterrupted/status/1169754355592912896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HrYBvzfSKR", "media_key": "7_1169754333195321344"}]}, "text": "E o cara que n\u00e3o conheceu o LeBron porque tava mexendo no celular........\n\n\ud83d\udc40  https://t.co/HrYBvzfSKR", "author_id": "2837773474", "created_at": "2019-09-05T23:41:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 664, "reply_count": 55, "like_count": 4135, "quote_count": 326}, "edit_history_tweet_ids": ["1169757601267179521"], "id": "1169757601267179521"}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "3000156695", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368"}, {"in_reply_to_user_id": "788369318748622848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170033610805731328"}], "text": "@RickGMV @suicida_mne \u0421\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441 \u043d\u0430\u0439\u0434\u0443", "author_id": "1001464417018613762", "created_at": "2019-09-06T21:35:55.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170088261030727680"], "id": "1170088261030727680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "negroydecap", "id": "2966383654"}]}, "in_reply_to_user_id": "2966383654", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170088235676160002"}], "text": "@negroydecap Que vos. \n Ah no as\u00ed no era", "author_id": "493334102", "created_at": "2019-09-06T21:38:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170088825256894465"], "id": "1170088825256894465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JooPint56395301", "id": "1057356631816761344"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.6371, "type": "Person", "normalized_text": "Snhor"}, {"start": 120, "end": 120, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "M"}]}, "in_reply_to_user_id": "1057356631816761344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170076962544594945"}], "text": "@JooPint56395301 Pensei q por sermos angolanos, ser\u00edamos tdos da mesma linhagem.\nSe o Snhor comemora a dita paz q diz o M ter alcan\u00e7ado ent\u00e3o a tua \"angolanidade\"deve ser repensada.A guerra civil matou irm\u00e3os teus, deveria ser motivo d vergonha.Mas enfim,sabemos bem pra onde foi a vossa vergonha.", "author_id": "971723694442770433", "created_at": "2019-09-06T21:04:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170080465153417216"], "id": "1170080465153417216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 13, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}]}, "text": "Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "author_id": "635582603", "created_at": "2019-09-05T06:05:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1169491815172644866"], "id": "1169491815172644866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "Damares"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/5oTP2AynnL", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelaDavila/status/1170077509112795145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5oTP2AynnL", "media_key": "3_1170077500682264576"}]}, "text": "A Ministra Damares responder\u00e1 judicialmente por suas mentiras. Afinal, n\u00e3o trata-se de algu\u00e9m inimput\u00e1vel para MENTIR, INCITAR VIOL\u00caNCIA, LEVANTANDO SUSPEITA sobre investiga\u00e7\u00e3o conduzida pela POL\u00cdCIA FEDERAL cujo chefe \u00e9 o Presidente da Rep\u00fablica sem que ningu\u00e9m fa\u00e7a nada. https://t.co/5oTP2AynnL", "author_id": "25858078", "created_at": "2019-09-06T20:53:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 506, "reply_count": 208, "like_count": 3103, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1170077509112795145"], "id": "1170077509112795145"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 58, "tag": "QueSeVayanTodos"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 24, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.9372, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/XHtMD4Nfa4", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruPressTv/status/1169753515465613313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XHtMD4Nfa4", "media_key": "3_1169753501662097408"}]}, "text": "Apra | Jorge del Castillo sobre la marcha #QueSeVayanTodos: \u201cMenos mal que la gente no va a ir a esta marcha rid\u00edcula, van a estar viendo el (partido) Per\u00fa-Ecuador. Ya vamos a ver. Yo conozco a nuestro pueblo, la gente est\u00e1 en otra\u201d. https://t.co/XHtMD4Nfa4", "author_id": "758127937568792576", "created_at": "2019-09-05T23:25:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 14, "like_count": 8, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1169753515465613313"], "id": "1169753515465613313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 28, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "text": "Ser\u00e1 que van contra @jguaido? Creer\u00e1n que eso les conviene? Sospecho que algunos lo intentar\u00e1n y otros lo frustrar\u00e1n. Ninguno de ellos se suicida por esta miasma.", "author_id": "40583093", "created_at": "2019-09-06T15:34:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169997188497326082"], "id": "1169997188497326082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/hWTGoDiUad", "expanded_url": "https://twitter.com/SaitamaJack/status/1170087465413218307/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hWTGoDiUad", "media_key": "3_1170087454038269952"}]}, "text": "COME\u00c7OU\n\nFoi a mesma coisa com o Jared Leto https://t.co/hWTGoDiUad", "author_id": "1070514183417094146", "created_at": "2019-09-06T21:32:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170087465413218307"], "id": "1170087465413218307"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.639, "type": "Other", "normalized_text": "Annie Cresta"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/8n8u93yBAa", "expanded_url": "https://twitter.com/Juan_Naranjo_/status/1169520665633918976", "display_url": "twitter.com/Juan_Naranjo_/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169520665633918976"}], "text": "Imaginense lo ladilla que ser\u00e1 el episodio de los juegos de Annie Cresta, que la co\u00f1o e madre pas\u00f3 todos los juegos escondida y as\u00ed que fue gan\u00f3 https://t.co/8n8u93yBAa", "author_id": "98742777", "created_at": "2019-09-06T15:21:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169994145097814016"], "id": "1169994145097814016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.7175, "type": "Person", "normalized_text": "Rub\u00e9n B."}]}, "text": "WANTED\n\"Se busca suicida\"\nAsunto: Obtener gema del alma, interesados aqu\u00ed. \nBy: Rub\u00e9n B.", "author_id": "1045448546", "created_at": "2019-09-06T21:26:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170086011445137408"], "id": "1170086011445137408"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 75, "tag": "Per\u00fa"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5826, "type": "Place", "normalized_text": "Peruanos"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.6979, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/LJgrfdaZQ4", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1169984850679488512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LJgrfdaZQ4", "media_key": "13_1169972342862286848"}]}, "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Peruanos piden nuevos comicios\n\nManifestaciones multitudinarias en #Per\u00fa para reclamar el adelanto de las elecciones generales y el cierre del Congreso, dominado por el fujimorismo, principal fuerza de la oposici\u00f3n. /sm https://t.co/LJgrfdaZQ4", "author_id": "6135622", "created_at": "2019-09-06T14:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2491, "reply_count": 592, "like_count": 4065, "quote_count": 537}, "edit_history_tweet_ids": ["1169984850679488512"], "id": "1169984850679488512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.738, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}], "urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "text": "@bernardopkuster's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "author_id": "3092434408", "created_at": "2019-09-06T18:32:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 504, "reply_count": 395, "like_count": 6525, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1170042162731528193"], "id": "1170042162731528193"}, {"in_reply_to_user_id": "1568873534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170082955693371393"}], "text": "Setembro amarelo s\u00f3 serve pra fazer neuroat\u00edpiques passarem raiva.\n\nQuem \u00e9 suic\u00edda n\u00e3o \u00e9 por gra\u00e7a n\u00e3o, MUITES de n\u00f3s tem uma situa\u00e7\u00e3o familiar de merda e lembrar a gente disso quando se fala sobre suicidio \u00e9 uma puta irresponsabilidade.", "author_id": "1568873534", "created_at": "2019-09-06T21:17:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170083513611276290"], "id": "1170083513611276290"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PoliticaPerJedi", "id": "696595370395172864"}]}, "in_reply_to_user_id": "696595370395172864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169938415426650112"}], "text": "@PoliticaPerJedi Non c'\u00e8 niente da fare, \u00e8 pi\u00f9 forte di voi.\nA sinistra sovvertire le decisioni prese dall'elettorato \u00e8 proprio una fissazione.", "author_id": "759487561", "created_at": "2019-09-06T12:04:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169944481518510081"], "id": "1169944481518510081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "author_id": "44927867", "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "id": "1168263774421311490"}, {"in_reply_to_user_id": "3303227818", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.6508, "type": "Person", "normalized_text": "Romeu"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6297, "type": "Person", "normalized_text": "Julieta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170040906466177024"}], "text": "\"A parte do Romeu e Julieta, eu estava refletindo que at\u00e9 o casal mais rom\u00e2ntico da terra n\u00e3o conseguia escapar da comunica\u00e7\u00e3o. Falta de comunica\u00e7\u00e3o os matou. Ent\u00e3o eu estava dizendo que se eles n\u00e3o conseguem fugir disso, n\u00f3s tamb\u00e9m n\u00e3o podemos. Inevitavelmente vai nos destruir.\"", "author_id": "3303227818", "created_at": "2019-09-06T18:32:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170042015851143169"], "id": "1170042015851143169"}, {"text": "Bueno dejo esto por aqu\u00ed y me voy.... https://t.co/FcC2zWXSaX", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/FcC2zWXSaX", "expanded_url": "https://twitter.com/xCryboy/status/1168606352110968832/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FcC2zWXSaX", "media_key": "7_1168606247479889921"}]}, "author_id": "2993869862", "created_at": "2019-09-02T19:27:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 58, "like_count": 864, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1168606352110968832"], "id": "1168606352110968832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Fracas\u00f3lamarcha"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.3332, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Farid Matouk"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4192, "type": "Place", "normalized_text": "Cusco"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.8646, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EDNJ9Y02DR", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1169816879239589893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDNJ9Y02DR", "media_key": "3_1169816860348403714"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EDNJ9Y02DR", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1169816879239589893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDNJ9Y02DR", "media_key": "3_1169816860319072257"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EDNJ9Y02DR", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1169816879239589893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDNJ9Y02DR", "media_key": "3_1169816860314877953"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EDNJ9Y02DR", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1169816879239589893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDNJ9Y02DR", "media_key": "3_1169816860327464961"}]}, "text": "#Fracas\u00f3lamarcha Vizcarrista-comunista. \nEn Lima m\u00e1s Bandera que gente, 2,600 personas seg\u00fan Farid Matouk.\nEn Cusco 4 gatos al  igual que en Trujillo y Arequipa.\nTal como lo predije, la gente prefiri\u00f3 el f\u00fatbol.\nVer fotos. https://t.co/EDNJ9Y02DR", "author_id": "111815940", "created_at": "2019-09-06T03:37:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 1260, "like_count": 725, "quote_count": 110}, "edit_history_tweet_ids": ["1169816879239589893"], "id": "1169816879239589893"}, {"text": "Hoje faz um ano da facada que quase matou meu pai! No final de semana passar\u00e1 pela quinta cirurgia devido ao ocorrido. A esperan\u00e7a que as coisas dar\u00e3o certo \u00e9 que me mant\u00e9m de p\u00e9! Na vida, nada \u00e9 perfeito, entretanto temos que ter f\u00e9! Bom dia a todos!", "author_id": "68712576", "created_at": "2019-09-06T10:46:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2874, "reply_count": 2746, "like_count": 25099, "quote_count": 411}, "edit_history_tweet_ids": ["1169924928654729216"], "id": "1169924928654729216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ViniciusLopes17", "id": "2624603596"}]}, "in_reply_to_user_id": "2624603596", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170084558894698498"}], "text": "@ViniciusLopes17 Confia em mim, \u00e9 melhor aqui. Pa\u00eds nenhum tem uma sacanagem t\u00e3o boa quanto aqui \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "1965469345", "created_at": "2019-09-06T21:22:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170084864005234688"], "id": "1170084864005234688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.3261, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "II Simp\u00f3sio"}, {"start": 103, "end": 117, "probability": 0.5693, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida\nMembros"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/e1dwY8MuDX", "expanded_url": "https://www.diariodoamapa.com.br/cadernos/cidades/mp-ap-fortalece-campanha-de-valorizacao-da-vida-durante-o-ii-simposio-da-micro-rede-de-atencao-a-crise-suicida/", "display_url": "diariodoamapa.com.br/cadernos/cidad\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/wbIKHhuemm", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDoAmapa/status/1169716569485635585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wbIKHhuemm", "media_key": "3_1169716567921197056"}]}, "text": "MP-AP fortalece campanha de valoriza\u00e7\u00e3o da vida durante o II Simp\u00f3sio da Micro Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida\nMembros e servidores da institui\u00e7\u00e3o participam de toda a programa\u00e7\u00e3o, que encerra amanh\u00e3 (6), com palestras, debates, oficinas e mini-cursos.\u00a0\nhttps://t.co/e1dwY8MuDX https://t.co/wbIKHhuemm", "author_id": "905058270", "created_at": "2019-09-05T20:58:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169716569485635585"], "id": "1169716569485635585"}, {"text": "Tomar no cu porra.\n\nTentei me matar duas vezes essa semana e tive que ouvir da minha m\u00e3e de novo que se quiser morrer mesmo que morra ent\u00e3o. 22 tentativas de suic\u00eddio nas costas pra ouvir isso.\n\nTu tem que viver e ficar bem por TI, foda-se parente. https://t.co/ZvkO1OymyU", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/ZvkO1OymyU", "expanded_url": "https://twitter.com/kayunaNFT/status/1169993586882093057", "display_url": "twitter.com/kayunaNFT/stat\u2026"}]}, "author_id": "1568873534", "created_at": "2019-09-06T21:14:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170082955693371393"], "id": "1170082955693371393"}, {"text": "Te imaginas que te dediquen esta cancion??  https://t.co/vR7uZkG6Uo", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/vR7uZkG6Uo", "expanded_url": "https://twitter.com/javiersilvero84/status/1133162280248590336/video/1", "display_url": "twitter.com/javiersilvero8\u2026"}]}, "author_id": "1120731377790541825", "created_at": "2019-09-05T16:08:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52410, "reply_count": 1137, "like_count": 189350, "quote_count": 24248}, "edit_history_tweet_ids": ["1169643401672830976"], "id": "1169643401672830976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/HL8URUvUzg", "expanded_url": "https://twitter.com/ysildur1/status/1169611749877788673", "display_url": "twitter.com/ysildur1/statu\u2026"}]}, "text": "Mulder:\u201dQuieren hacer un golpe de Estado porque se va a investigar a las empresas encuestadoras...\u201d https://t.co/HL8URUvUzg", "author_id": "4452890315", "created_at": "2019-09-06T07:54:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 25, "like_count": 419, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1169881529318641664"], "id": "1169881529318641664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 49, "tag": "governogiallorosso"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/zXYO8LoiIj", "expanded_url": "https://twitter.com/LaNotiziaTweet/status/1170015049307394048", "display_url": "twitter.com/LaNotiziaTweet\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170015049307394048"}], "text": "Pensavo arrivasse a Natale il #governogiallorosso ma credo non arrivi al 2 novembre... https://t.co/zXYO8LoiIj", "author_id": "797506411148312576", "created_at": "2019-09-06T21:08:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 15, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170081290764410880"], "id": "1170081290764410880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 35, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "text": "Tutto mi separa da @matteosalvinimi ma di fronte alle indegne dichiarazioni di chi gli augura il suicidio e se la prende con la sua bimba ha tutta la mia solidariet\u00e0. Ancora pi\u00f9 grave quando i discorsi d\u2019odio li fa un rappresentante dell\u2019informazione del servizio pubblico.", "author_id": "480645077", "created_at": "2019-09-06T19:40:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 527, "reply_count": 338, "like_count": 2752, "quote_count": 66}, "edit_history_tweet_ids": ["1170059100954251264"], "id": "1170059100954251264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "caprifoi", "id": "839747766"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.4059, "type": "Other", "normalized_text": "Conde V\u00e9rtigo"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.5136, "type": "Other", "normalized_text": "Canario Negro"}, {"start": 178, "end": 191, "probability": 0.7373, "type": "Person", "normalized_text": "Werner Vertigo"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/V7UZG3F993", "expanded_url": "https://twitter.com/VinetasGalletas/status/1170081770831831041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V7UZG3F993", "media_key": "3_1170081766109057024"}]}, "in_reply_to_user_id": "1117071360591839232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170080908155727872"}], "text": "@caprifoi El Conde V\u00e9rtigo ha puesto en jaque muchas veces a Canario Negro y el arquero esmeralda. Dotado de un chip con la capacidad para confundir las mentes de sus oponentes, Werner Vertigo har\u00eda todo lo que est\u00e9 en su mano para llegar al poder. https://t.co/V7UZG3F993", "author_id": "1117071360591839232", "created_at": "2019-09-06T21:10:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170081770831831041"], "id": "1170081770831831041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "giselangelI", "id": "94793300"}]}, "in_reply_to_user_id": "94793300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1098386140455989248"}], "text": "@giselangelI Es que la compartimos porque era demasiado grande, no tanto como su ego, pero s\u00ed era grande.", "author_id": "98672389", "created_at": "2019-02-21T00:58:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1098386523664322560"], "id": "1098386523664322560"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https://t.co/ScTviue0EQ", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ScTviue0EQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1169694591693594625/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ScTviue0EQ", "media_key": "13_1169570289837117440"}]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-05T19:31:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 12, "like_count": 306, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1169694591693594625"], "id": "1169694591693594625"}, {"text": "Feliz dia do irm\u00e3o, o meu \u00e9 retardado https://t.co/x9ovWWAS5Q", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/x9ovWWAS5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Badassmykao69/status/1169677546998419462/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x9ovWWAS5Q", "media_key": "7_1169677434796630018"}]}, "author_id": "747596503007510528", "created_at": "2019-09-05T18:23:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3702, "reply_count": 117, "like_count": 17465, "quote_count": 642}, "edit_history_tweet_ids": ["1169677546998419462"], "id": "1169677546998419462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.5003, "type": "Other", "normalized_text": "Frente de Todos"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/XoWPUioqJz", "expanded_url": "https://twitter.com/4101Olga/status/1170006565241479171", "display_url": "twitter.com/4101Olga/statu\u2026"}]}, "text": "Solo un suicida votar\u00eda al Frente de Todos https://t.co/XoWPUioqJz", "author_id": "1293094302", "created_at": "2019-09-06T20:04:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170065292459937794"], "id": "1170065292459937794"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 83, "tag": "FedericoPalmieri"}, {"start": 110, "end": 115, "tag": "Roma"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 171, "username": "ilmessaggeroit", "id": "36079217"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/LUu5IHv93q", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/spettacoli/cinema/federico_palmieri_chi_e_morto_suicidio-4717968.html", "display_url": "ilmessaggero.it/spettacoli/cin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/spettacoli/cinema/federico_palmieri_chi_e_morto_suicidio-4717968.html"}]}, "text": "Amava gli animali ed aiutava i balbuzienti con il teatro. Chi era #FedericoPalmieri, l'attore morto suicida a #Roma in zona piazza Bologna. Il ritratto per @ilmessaggeroit https://t.co/LUu5IHv93q", "author_id": "197490648", "created_at": "2019-09-06T17:19:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170023646531903488"], "id": "1170023646531903488"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 130, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.6174, "type": "Other", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 115, "end": 129, "probability": 0.8809, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/JSosvaAXO2", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1169423441885388802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JSosvaAXO2", "media_key": "3_1169423439108759554"}]}, "text": "Joel Kinnaman (Rick Flag) se preparando para o novo Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nFilmagens come\u00e7am no dia 23 de Setembro. #TheSuicideSquad https://t.co/JSosvaAXO2", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-09-05T01:34:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 89, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169423441885388802"], "id": "1169423441885388802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5529, "type": "Organization", "normalized_text": "MPLA"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.7203, "type": "Organization", "normalized_text": "MPLA"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/9SbBvLCh7W", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoRob23/status/1170074032923979783", "display_url": "twitter.com/AlbertoRob23/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170074032923979783"}], "text": "Meu compatriota sabemos que gente d\u00e1 sua estirpe quando algo corre mal \u00e9 o MPLA se corre bem \u00e9 dos Angolanos.\nUm ingrato nunca se lembra que o esperto quando quer perde a memoria. Quem faz a paz ou a guerra s\u00e3o os homens...\nO MPLA tem valores e n\u00e3o se melindra... https://t.co/9SbBvLCh7W", "author_id": "1057356631816761344", "created_at": "2019-09-06T20:51:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170076962544594945"], "id": "1170076962544594945"}, {"text": "Alors Bip\u00e8de vide le meuble \u00e0 c\u00e9d\u00e9 alors mon fr\u00e8re il peut se ranger \u00e0 la place des c\u00e9d\u00e9 alors \u00e7a prouve que c\u2019est un meuble \u00e0 chat pas un meuble \u00e0 c\u00e9d\u00e9 m\u00eame que mon fr\u00e8re c\u2019est un gros matou alors c\u2019est dire si c\u2019est bien pour mettre des chats m\u00eame des gros matous. https://t.co/XH0z0VLpFK", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/XH0z0VLpFK", "expanded_url": "https://twitter.com/Mrrraou/status/1169954942955786240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XH0z0VLpFK", "media_key": "3_1169954786843734016"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/XH0z0VLpFK", "expanded_url": "https://twitter.com/Mrrraou/status/1169954942955786240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XH0z0VLpFK", "media_key": "3_1169954786789249026"}]}, "author_id": "1042156907740446727", "created_at": "2019-09-06T12:46:09.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169954942955786240"], "id": "1169954942955786240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170049885191778305"}], "text": "Algu\u00e9m consegue explicar o que est\u00e1 acontecendo aqui? https://t.co/ooJOXB6Fen", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ooJOXB6Fen", "expanded_url": "https://twitter.com/FriedHardt/status/1170049885191778305", "display_url": "twitter.com/FriedHardt/sta\u2026"}]}, "author_id": "52499387", "created_at": "2019-09-06T19:35:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1572, "reply_count": 651, "like_count": 12542, "quote_count": 185}, "edit_history_tweet_ids": ["1170058074712731649"], "id": "1170058074712731649"}, {"in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 151, "probability": 0.9292, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170011213683744771"}], "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "text": "@CarlaZambelli17 @AsiaBibiFree Assassinar pessoas e coisa de extrema direita, tamb\u00e9m. A ditadura militar que vc defende matou centenas pessoas no Brasil!", "author_id": "52553277", "created_at": "2019-09-06T18:45:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170045295872397312"], "id": "1170045295872397312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 122, "username": "ilmessaggeroit", "id": "36079217"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/9uQjwVMpHN", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/federico_palmieri_morto_suicidio_roma_impiccato_film-4717908.html", "display_url": "ilmessaggero.it/roma/news/fede\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/federico_palmieri_morto_suicidio_roma_impiccato_film-4717908.html"}]}, "text": "Federico Palmieri morto: l'attore suicida a Roma in un condominio a piazza Bologna https://t.co/9uQjwVMpHN @ilmessaggeroit Sinceramente dispiaciuta\ud83d\ude14\ud83d\udc94Anche i nostri amici Animali hanno perso un Amico speciale!\nLa terra ti sia lieve\ud83d\udc94R.I.P\ud83d\udc94", "author_id": "446380041", "created_at": "2019-09-06T19:06:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170050547308777472"], "id": "1170050547308777472"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 125, "tag": "tiziawinterparty"}]}, "text": "Reg\u00e0, per la serie dubbi esistenziali\nSe una persona si suicida nel mondo c'\u00e8 un suicida in pi\u00f9 o in meno?\n\n#tiziawinterparty \n\n(Freebbotato da una pagina insta)", "author_id": "1126785491909644289", "created_at": "2019-09-06T20:00:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170064339853881346"], "id": "1170064339853881346"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 22, "tag": "LeiaComOrgulho"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 21, "probability": 0.5822, "type": "Other", "normalized_text": "LeiaComOrgulho"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Kx7AtcXGny", "expanded_url": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1170066798852673538", "display_url": "twitter.com/samiabomfim/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170066798852673538"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "Justo. #LeiaComOrgulho https://t.co/Kx7AtcXGny", "author_id": "110522807", "created_at": "2019-09-06T20:48:14.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170076262494277634"], "id": "1170076262494277634"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.8351, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "text": "Las acostumbradas marchitas NUNCA m\u00e1s volver\u00e1n a convocar m\u00e1s de 4 gatos,porq ya no hay Odebrecht que les d\u00e9 plata y porq el pueblo ya se dio cuenta que son los mismos corruptos y c\u00f3mplices de siempre quienes las convocan.", "author_id": "525822471", "created_at": "2019-09-06T19:57:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 193, "reply_count": 456, "like_count": 580, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1170063579959181312"], "id": "1170063579959181312"}, {"text": "Federico Palmieri: morto suicida a 41 anni l'attore e regista cinematografico e teatrale https://t.co/1YW0qOuHLA", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/1YW0qOuHLA", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZEWh2K", "display_url": "bit.ly/2ZEWh2K"}]}, "author_id": "317737372", "created_at": "2019-09-06T19:40:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170059301450387456"], "id": "1170059301450387456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 230, "tag": "RevalorandoM\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/3nVyVxIvFN", "expanded_url": "https://twitter.com/RevalorandoM/status/1169791115198779392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3nVyVxIvFN", "media_key": "3_1169791112891863042"}]}, "text": "El dolor emocional, es el causante de varias enfermedades hoy en d\u00eda. \nQui\u00e9nes lo padecen les es dif\u00edcil describir, solo saben que es tan intenso, que les puede llevar a auto lesiones o pensamiento suicida. \n1/4\n#RevalorandoM\u00e9xico https://t.co/3nVyVxIvFN", "author_id": "1145516890254692352", "created_at": "2019-09-06T01:55:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1169791115198779392"], "id": "1169791115198779392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "TheFaceMagazine", "id": "1116739296319496192"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.732, "type": "Person", "normalized_text": "Collier Schorr"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/CXd6Lljk9j", "expanded_url": "https://hstyles.lnk.to/FaceAW", "display_url": "hstyles.lnk.to/FaceAW", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544502755750023168/NufwGi-7?format=jpg&name=orig", "width": 440, "height": 220}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544502755750023168/NufwGi-7?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Harry Styles: the boy is back", "description": "Go to Harry Styles: the boy is back.", "unwound_url": "https://hstyles.lnk.to/FaceAW"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/yErEoZbF3D", "expanded_url": "https://twitter.com/HSHQ/status/1170075383128977408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yErEoZbF3D", "media_key": "3_1170075379614109696"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/yErEoZbF3D", "expanded_url": "https://twitter.com/HSHQ/status/1170075383128977408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yErEoZbF3D", "media_key": "3_1170075379614150656"}]}, "text": "Interview out now\n@TheFaceMagazine \n\ud83d\udcf7: Collier Schorr\nhttps://t.co/CXd6Lljk9j https://t.co/yErEoZbF3D", "author_id": "938507887713718272", "created_at": "2019-09-06T20:44:44.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 8263, "reply_count": 507, "like_count": 38916, "quote_count": 527}, "edit_history_tweet_ids": ["1170075383128977408"], "id": "1170075383128977408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5521, "type": "Person", "normalized_text": "Juli"}]}, "text": "Juli tiralo pal piso que ya camina", "author_id": "123867083", "created_at": "2019-09-06T20:41:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170074546369642496"], "id": "1170074546369642496"}, {"text": "Alucino con la pe\u00f1a.", "author_id": "865091370", "created_at": "2019-09-06T19:09:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170051412186816513"], "id": "1170051412186816513"}, {"text": "O suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer mais sofrer e decide por fim ao seu sofrimento.", "author_id": "41857618", "created_at": "2019-09-01T21:57:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168281810985541635"], "id": "1168281810985541635"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "LaRepublica", "id": "4422252075"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.6806, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00edo George"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.913, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.7619, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.534, "type": "Place", "normalized_text": "Colosal"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00eda Mar\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "974190350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169741233792663552"}], "text": "@CamarenaJenny @PacitaGuerra @LaRepublica El salado del T\u00edo George sintoniza el partido de anoche y pierde Per\u00fa, fue a Uruguay y le negaron asilo al Suicida Colosal, fue a T\u00eda Mar\u00eda y les sali\u00f3 mal el lobby", "author_id": "1096601545578348544", "created_at": "2019-09-06T16:48:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170016021014597633"], "id": "1170016021014597633"}, {"text": "Ud est\u00e1 pero en el limbo. No nos olvidamos de la empleada suya a la que se le pagaba un sueldo y estaba en el extranjero. Deber\u00eda avergonzarse y quedarse mudo pero eso seria raro porque ud y las dem\u00e1s lacras lo que menos tienen es verguenza. Asco. https://t.co/mcJQELjwAJ", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/mcJQELjwAJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruEnNoticias/status/1169740504604532736", "display_url": "twitter.com/PeruEnNoticias\u2026"}]}, "author_id": "804906192334163968", "created_at": "2019-09-06T17:25:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 18, "like_count": 202, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1170025140316516354"], "id": "1170025140316516354"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "caprifoi", "id": "839747766"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.3467, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00f3n"}]}, "in_reply_to_user_id": "1117071360591839232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170072261577125890"}], "text": "@caprifoi \u00bfGanar\u00e1 el guard\u00edan del universo o el portador de la fuerza de Am\u00f3n?", "author_id": "1117071360591839232", "created_at": "2019-09-06T20:32:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1170072382528217090"], "id": "1170072382528217090"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rettador", "id": "915660768598724608"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 32, "probability": 0.7995, "type": "Other", "normalized_text": "El Espacio de Retador:"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "-Clara-ci\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/wvcScp4D3C", "expanded_url": "https://laotracara.co/nota-ciudadania/el-espacio-de-retador-de-clara-cion-suicida/", "display_url": "laotracara.co/nota-ciudadani\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/iDs5OZ4LQx", "expanded_url": "https://twitter.com/laotracara_co/status/1169973008842350592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDs5OZ4LQx", "media_key": "3_1169972998083923968"}]}, "in_reply_to_user_id": "915660768598724608", "text": "@Rettador  El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida https://t.co/wvcScp4D3C https://t.co/iDs5OZ4LQx", "author_id": "2890024156", "created_at": "2019-09-06T13:57:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169973008842350592"], "id": "1169973008842350592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Policiales"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/qCfVN7wxCq", "expanded_url": "https://www.conclusion.com.ar/internacionales/un-francotirador-abatio-a-un-secuestrador-suicida/09/2019/", "display_url": "conclusion.com.ar/internacionale\u2026"}]}, "text": "#Policiales \ud83d\ude94 | El delincuente mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo. La mujer retenida sali\u00f3 ilesa y recibi\u00f3 inmediato apoyo psicol\u00f3gico tras ser liberada. Mir\u00e1 el video \ud83d\udc47\ud83c\udffdhttps://t.co/qCfVN7wxCq", "author_id": "2839578186", "created_at": "2019-09-06T19:10:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170051779674935296"], "id": "1170051779674935296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/n6F05SNsya", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/economia/casos-gente-estratos-altos-que-suicida-colombia-PP762574", "display_url": "pulzo.com/economia/casos\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/j5XBCOPSqA", "expanded_url": "https://twitter.com/pulzo/status/1170039793180274689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j5XBCOPSqA", "media_key": "3_1170039791636795392"}]}, "text": "8 personas de estratos altos se suicidan cada mes en Colombia por problemas econ\u00f3micos https://t.co/n6F05SNsya https://t.co/j5XBCOPSqA", "author_id": "1733793840", "created_at": "2019-09-06T18:23:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170039793180274689"], "id": "1170039793180274689"}, {"text": "Dicas de supera\u00e7\u00e3o.\nQuem j\u00e1 passou por um grande trauma ou perda e precisou se reerguer\n\nAlgu\u00e9m aceita dar dicas aqui ou contar o que fez para superar um problema real?", "author_id": "1612023889", "created_at": "2019-09-04T00:11:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 111, "like_count": 209, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169040250531979266"], "id": "1169040250531979266"}, {"text": "No se los hab\u00eda comentado, pero... ME ENCANTA esta historia del robot suicida. https://t.co/9BQXiJcSSM", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/9BQXiJcSSM", "expanded_url": "https://twitter.com/VSXViralSpiral/status/1170057689923280898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BQXiJcSSM", "media_key": "3_1170057684332306433"}]}, "author_id": "709451320806088704", "created_at": "2019-09-06T19:34:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170057689923280898"], "id": "1170057689923280898"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "in_reply_to_user_id": "2904896141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169906987062026240"}], "text": "@gabrielrufian A mi, i a qualsevol independentista de veritat, m'importa un rave que arribi el feixisme a Moncloa. No m'importa de quina manera es su\u00efcida el pa\u00eds ve\u00ed.", "author_id": "838178824005242881", "created_at": "2019-09-06T16:41:21.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170014133699432454"], "id": "1170014133699432454"}, {"text": "https://t.co/OMKGt6RWdd", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OMKGt6RWdd", "expanded_url": "https://twitter.com/face_acabou/status/1170067316962447360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OMKGt6RWdd", "media_key": "3_1170067310054428672"}]}, "author_id": "1153779837997334528", "created_at": "2019-09-06T20:12:41.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 2574, "reply_count": 220, "like_count": 11126, "quote_count": 598}, "edit_history_tweet_ids": ["1170067316962447360"], "id": "1170067316962447360"}, {"in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.567, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170005920966946816"}], "text": "@CarlaZambelli17 Comunista = Assassino \n\nO comunismo matou mais do que o nazismo. Deveria ser crime se auto intitular comunista.", "author_id": "852571421289177094", "created_at": "2019-09-06T16:12:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 160, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170006933966917632"], "id": "1170006933966917632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5313, "type": "Person", "normalized_text": "Anaya"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.4711, "type": "Organization", "normalized_text": "FSPyS"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.2967, "type": "Other", "normalized_text": "Unam"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/lwoPDEftzF", "expanded_url": "https://twitter.com/guruchuirer/status/1169959355426516993", "display_url": "twitter.com/guruchuirer/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169959355426516993"}], "text": "No s\u00e9 a qui\u00e9n se le ocurri\u00f3 que Anaya se presentara en la FSPyS de la Unam pero estoy segura de que fue su peor enemigo \ud83d\ude02 https://t.co/lwoPDEftzF", "author_id": "970807648202272768", "created_at": "2019-09-06T13:23:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 29, "like_count": 595, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1169964361185513472"], "id": "1169964361185513472"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 48, "tag": "Greco"}, {"start": 81, "end": 92, "tag": "MissItalia"}]}, "text": "Ad ogni battuta sui cognomi delle miss di #Greco, nel mondo un comico si suicida #MissItalia", "author_id": "858744097", "created_at": "2019-09-06T20:22:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170069712535007233"], "id": "1170069712535007233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.7567, "type": "Organization", "normalized_text": "TLC"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/YncT7KWbMe", "expanded_url": "http://cort.as/-POwU", "display_url": "cort.as/-POwU"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/CwqniGHoT5", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1169669388418465792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CwqniGHoT5", "media_key": "3_1169669356906631168"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/CwqniGHoT5", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1169669388418465792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CwqniGHoT5", "media_key": "3_1169669368227094533"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/CwqniGHoT5", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1169669388418465792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CwqniGHoT5", "media_key": "3_1169669374933778432"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/CwqniGHoT5", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1169669388418465792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CwqniGHoT5", "media_key": "3_1169669382315732992"}]}, "text": "Hace 10 a\u00f1os fui part\u00edcipe de la firma del TLC con China. La asociaci\u00f3n estrat\u00e9gica entre este pa\u00eds y Per\u00fa nos permite cooperar en temas como cambio clim\u00e1tico, biodiversidad y reducci\u00f3n de la pobreza. Debemos seguir esa ruta de desarrollo sostenible. https://t.co/YncT7KWbMe https://t.co/CwqniGHoT5", "author_id": "68038314", "created_at": "2019-09-05T17:51:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 129, "like_count": 229, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1169669388418465792"], "id": "1169669388418465792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.4101, "type": "Other", "normalized_text": "Porota"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.4054, "type": "Other", "normalized_text": "Tuerto"}, {"start": 199, "end": 205, "probability": 0.8364, "type": "Place", "normalized_text": "Cabez\u00f3n"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/D6iFbdHHoo", "expanded_url": "https://twitter.com/SilMercado/status/1169973203864825856", "display_url": "twitter.com/SilMercado/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169973203864825856"}], "text": "No podes con tu alma de peroncha, el ojal\u00e1 sabes bien q es imposible, adem\u00e1s tambi\u00e9n sabes q si gana el t\u00edtere o hace lo q mande La Porota o se suicida, esto es m\u00e1s f\u00e1cil que lo del Tuerto contra en Cabez\u00f3n https://t.co/D6iFbdHHoo", "author_id": "2848595111", "created_at": "2019-09-06T20:13:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170067433870282753"], "id": "1170067433870282753"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 209, "tag": "QuemMandouMatarBolsonaro"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8958, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.5831, "type": "Other", "normalized_text": "notebook"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}]}, "text": "Um ano sem respostas:\n\nQuem pagou a hospedagem do Ad\u00e9lio?\nPor que ele tinha quatro celulares e um notebook?\nQuem paga os advogados do Ad\u00e9lio?\n\nOs ind\u00edcios n\u00e3o levam a um ato isolado.\n\n#QuemMandouMatarBolsonaro?", "author_id": "975127727501185025", "created_at": "2019-09-06T12:08:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2893, "reply_count": 1022, "like_count": 12030, "quote_count": 335}, "edit_history_tweet_ids": ["1169945352365072384"], "id": "1169945352365072384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Guzm\u00e1n"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/VN0SQxajPw", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1170053003786838016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VN0SQxajPw"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/wUIhwSwPFo", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1170053210163339264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wUIhwSwPFo", "media_key": "3_1170053200545820672"}]}, "text": "Julio Guzm\u00e1n como docente. A lo que lleg\u00f3 la PUCP jajaja \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d https://t.co/VN0SQxajPw https://t.co/wUIhwSwPFo", "author_id": "54091900", "created_at": "2019-09-06T19:16:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 47, "like_count": 110, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1170053210163339264"], "id": "1170053210163339264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "Maldonado"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/Oi0p4DtmTo", "expanded_url": "https://twitter.com/gabbiu/status/1170057784915877888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oi0p4DtmTo", "media_key": "16_1170057770101608450"}]}, "text": "Otra vez el caso Maldonado https://t.co/Oi0p4DtmTo", "author_id": "41608590", "created_at": "2019-09-06T19:34:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170057784915877888"], "id": "1170057784915877888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5316, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "text": "Estabanos viendo escuadron suicida y pum... chau tu wifi \ud83d\ude21", "author_id": "173210272", "created_at": "2019-09-06T20:16:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170068301298450433"], "id": "1170068301298450433"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 119, "tag": "DatoPreciso"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 138, "username": "judithgradilla", "id": "391604780"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 93, "probability": 0.7313, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.5201, "type": "Other", "normalized_text": "DatoPreciso"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/rDRS2Z2LKj", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaNoticias/status/1169631793298825216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rDRS2Z2LKj", "media_key": "13_1169631679046017024"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud. Este es el #DatoPreciso de @JudithGradilla https://t.co/rDRS2Z2LKj", "author_id": "23377748", "created_at": "2019-09-05T15:22:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169631793298825216"], "id": "1169631793298825216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 194, "tag": "BomSucesso"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 161, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "nanario"}, {"start": 184, "end": 193, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "BomSucesso"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/BsfVQqoJmx", "expanded_url": "https://twitter.com/alwaysmarisants/status/1169969410620219395/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BsfVQqoJmx", "media_key": "3_1169969401808003072"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/BsfVQqoJmx", "expanded_url": "https://twitter.com/alwaysmarisants/status/1169969410620219395/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BsfVQqoJmx", "media_key": "3_1169969401816371200"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/BsfVQqoJmx", "expanded_url": "https://twitter.com/alwaysmarisants/status/1169969410620219395/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BsfVQqoJmx", "media_key": "3_1169969404676907009"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/BsfVQqoJmx", "expanded_url": "https://twitter.com/alwaysmarisants/status/1169969410620219395/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BsfVQqoJmx", "media_key": "3_1169969404613935104"}]}, "text": "\u201cpergunta ele que limpa carinhosamente a boca dela\u201d\n\u201cme ajuda?\u201d\n\u201cELES SE ABRA\u00c7AM SE OLHAM E SE BEIJAM\u201d\ne eu j\u00e1 nem sei mais quem eu sou AAAAAAAAAAAAAAAAAA nanario me matou logo cedo \n#BomSucesso https://t.co/BsfVQqoJmx", "author_id": "190401260", "created_at": "2019-09-06T13:43:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169969410620219395"], "id": "1169969410620219395"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "faaacuperez", "id": "522797264"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "cerati"}]}, "in_reply_to_user_id": "522797264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169818619087187969"}], "text": "@faaacuperez Que tiene que ver cerati facundo callate la boca, no me hagas calentar", "author_id": "174656845", "created_at": "2019-09-06T20:11:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170066894465961989"], "id": "1170066894465961989"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.4412, "type": "Person", "normalized_text": "Ray"}, {"start": 183, "end": 203, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Anibel Gonz\u00e1lez Ure\u00f1a"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/gvasBK8oOk", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaTeresaADP/status/1168681370668994565/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gvasBK8oOk", "media_key": "7_1168681183271628801"}]}, "text": "\u00c9ste grupo de abogados vociferando consignas lo llev\u00f3 el se\u00f1or Ray muebles al tribunal para tratar de amedrentar a los jueces cuando apu\u00f1al\u00f3 por primera vez a la hoy v\u00edctima fenecida Anibel Gonz\u00e1lez Ure\u00f1a. \u00a1Oh! Populismo penal.!!! https://t.co/gvasBK8oOk", "author_id": "247571910", "created_at": "2019-09-03T00:25:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 95, "like_count": 73, "quote_count": 50}, "edit_history_tweet_ids": ["1168681370668994565"], "id": "1168681370668994565"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9205, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 236, "end": 238, "probability": 0.8531, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "text": "Si llega a ganar, ojal\u00e1 Fernandez implemente el modelo portugu\u00e9s. Ajuste del estado, apertura de la econom\u00eda, crecimiento v\u00eda exportaciones, fomento del turismo y clima amigable para las inversiones, mientras cumple con el pr\u00e9stamo del FMI. El camino es largo pero seguro.", "author_id": "49153460", "created_at": "2019-09-06T13:58:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 1304, "like_count": 921, "quote_count": 206}, "edit_history_tweet_ids": ["1169973203864825856"], "id": "1169973203864825856"}], "places": [{"full_name": "Araras, Brasil", "id": "9c7826d3cc24892b"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "23d81de6fe7594cb"}, {"full_name": "Ferrara, Emilia Romagna", "id": "72600cca9a98ed11"}, {"full_name": "Loures, Portugal", "id": "9dac82e347b20a53"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Ucr\u00e2nia", "id": "084d0d0155787e9d"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"resource_id": "1170038055111135235", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170038055111135235", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170038055111135235].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "788369318748622848", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [788369318748622848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "788369318748622848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170088435912253440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170088435912253440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170088435912253440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106977066954776576", "value": "1106977066954776576", "detail": "User has been suspended: [1106977066954776576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170093544381583360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170093544381583360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170093544381583360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "788369318748622848", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [788369318748622848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "788369318748622848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170033610805731328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170033610805731328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170033610805731328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3424300365", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3424300365].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3424300365", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169842346071973888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169842346071973888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169842346071973888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "898950961150001152", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [898950961150001152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "898950961150001152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170040968407592961", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170040968407592961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170040968407592961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170072329583505408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170072329583505408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170072329583505408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1098263517524836353", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1098263517524836353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1098263517524836353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170050999182139392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170050999182139392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170050999182139392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1170111458757238785", "oldest_id": "1170067220648648710", "result_count": 434, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ycohwgs2dxjvrtyltmf7aecdq5"}}