{"data": [{"lang": "es", "id": "1190987150743015426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:40:38.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190987150743015426"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375756451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190987140773089280", "in_reply_to_user_id": "272794544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "umvesgo", "id": "1232888486128234496"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:40:36.000Z", "text": "@umvesgo E o tema vai ser \u201ccardume suicida\u201d poxa", "edit_history_tweet_ids": ["1190987140773089280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86503164", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190985712855900160"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190987020866392065", "created_at": "2019-11-03T13:40:07.000Z", "text": "Algu\u00e9m a\u00ed j\u00e1 viu cardume suicida? Kkkkkkk genteeeee", "edit_history_tweet_ids": ["1190987020866392065"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86503164"}, {"lang": "pt", "id": "1190986965832871937", "in_reply_to_user_id": "3765647428", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "oidesculpa", "id": "3765647428"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:39:54.000Z", "text": "@oidesculpa @samssb_ E tinha a fic q a m\u00fasica foi escrita pra namo q se matou \ud83e\udd2d", "edit_history_tweet_ids": ["1190986965832871937"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41758517", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190823851464232962"}]}, {"lang": "it", "id": "1190986901488046081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:39:39.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190986901488046081"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1219503126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}]}, {"lang": "es", "id": "1190986849935855616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:39:27.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190986849935855616"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431128117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190986817052585985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:39:19.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190986817052585985"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18761960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190986801646882816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:39:15.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190986801646882816"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2859315963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190986790527737856", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/4h4am7PW0X", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:39:12.000Z", "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/4h4am7PW0X", "edit_history_tweet_ids": ["1190986790527737856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398916827"}, {"lang": "pt", "id": "1190986768348319744", "created_at": "2019-11-03T13:39:07.000Z", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190986768348319744"], "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967810470076928001", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190986227044012033", "in_reply_to_user_id": "1069342762686980097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlexDeL20045086", "id": "1069342762686980097"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "fnoronha2005", "id": "707662069596889089"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:36:58.000Z", "text": "@AlexDeL20045086 @fnoronha2005 A Globo se suicidou Kkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1190986227044012033"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1155549613589487616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190956403403431936"}]}, {"lang": "es", "id": "1190986108533985280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:36:30.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190986108533985280"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173419084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190986082357256193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:36:24.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190986082357256193"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82690481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190986062363017223", "in_reply_to_user_id": "603846812", "created_at": "2019-11-03T13:36:19.000Z", "text": "@JernimoTristant El escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1190986062363017223"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246266665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190975361598787586"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190985767058911232", "in_reply_to_user_id": "182848244", "created_at": "2019-11-03T13:35:08.000Z", "text": "A tia da minha v\u00f3 faleceu, ela era t\u00e3o religiosa que era um pouquinho chata, mas t\u00e3o gente boa. Pena... at\u00e9 virgem morreu por seguir a risca as indica\u00e7\u00f5es religiosas. E foi a mesma religi\u00e3o que \"a matou\". Caiu em uma fam\u00edlia religiosa que a tratara como algu\u00e9m insuport\u00e1vel.", "edit_history_tweet_ids": ["1190985767058911232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182848244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190984755845750784"}]}, {"lang": "es", "id": "1190985743688183808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:35:03.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190985743688183808"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568372379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190985742983553032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:35:03.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190985742983553032"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487618118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190985665732845568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:34:44.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190985665732845568"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "506308810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190985297154043909", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/8LHtFkYitN", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2458552914181318&id=100000798991717", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2458552914181318&id=100000798991717"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 108, "end": 121, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Luladr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:33:16.000Z", "text": "Querem saber quem matou Marielle, querem discursar sobre as falas da fam\u00edlia Bolsonaro, mas se calam quando Marcos Val\u00e9rio diz que o mandante desta tortura seguida de assassinato foi o Luladr\u00e3o.... https://t.co/8LHtFkYitN", "edit_history_tweet_ids": ["1190985297154043909"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "79339322"}, {"lang": "es", "id": "1190985182867836928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:32:49.000Z", "text": "RT @JhanisseVDaza: Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190985182867836928"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "631279708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190978727754252289"}]}, {"lang": "es", "id": "1190984926579044352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:31:48.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190984926579044352"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298210264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190984909164335104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:31:44.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190984909164335104"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243801658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190984857276571648", "created_at": "2019-11-03T13:31:32.000Z", "text": "Medo de abrir o twt um dia e ver nos trends que algum fav meu se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1190984857276571648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4730009224", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.5905, "type": "Other", "normalized_text": "twt"}]}}, {"lang": "es", "id": "1190984788028674048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:31:15.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190984788028674048"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158336392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190984783779844096", "created_at": "2019-11-03T13:31:14.000Z", "text": "que tp suicida de caps jesus", "edit_history_tweet_ids": ["1190984783779844096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755898060", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}}, {"lang": "es", "id": "1190984643551678464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:30:41.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190984643551678464"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775441216632684545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190984495115075585", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:30:05.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190984495115075585"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179018645764268032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190984450894684165", "created_at": "2019-11-03T13:29:55.000Z", "text": "\u201cO que voces nao entenderam \u00e9 que todos somos suicida\nUns se matam em instantes e outros ao longo da vida\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1190984450894684165"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1142425153810419713"}, {"lang": "pt", "id": "1190984243549212673", "created_at": "2019-11-03T13:29:05.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190984243549212673"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356403390", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "en", "id": "1190984157746335744", "created_at": "2019-11-03T13:28:45.000Z", "text": "Charlotte Flair won the intercontinental championship from Hideo Itami with a tope suicida in parts unknown", "edit_history_tweet_ids": ["1190984157746335744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "Charlotte Flair"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.8788, "type": "Person", "normalized_text": "Hideo Itami"}]}}, {"lang": "es", "id": "1190983985834450946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:28:04.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190983985834450946"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112487575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190983875847229441", "created_at": "2019-11-03T13:27:38.000Z", "text": "[03/11/2019 10:24:22] samantha \u2720: tu ja sabe oq quer?\n [03/11/2019 10:25:08] anita \ud83c\udf1f: Ou advogada ou suicida\n [03/11/2019 10:25:16] anita \ud83c\udf1f: to entre essas duas op\u00e7\u00f5es\npr\u00e9 enem bom dia", "edit_history_tweet_ids": ["1190983875847229441"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2887907789", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.4883, "type": "Other", "normalized_text": "samantha"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.5626, "type": "Other", "normalized_text": "anita"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.6048, "type": "Other", "normalized_text": "anita"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1190983871795474434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:27:37.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190983871795474434"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52845110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}]}, {"lang": "es", "id": "1190983812391587844", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:27:22.000Z", "text": "RT @JhanisseVDaza: Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190983812391587844"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275833286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190978727754252289"}]}, {"lang": "es", "id": "1190983775787851777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:27:14.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190983775787851777"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101778194825388038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190983770725371905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:27:13.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190983770725371905"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3054276825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190983734713102337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alexmo3", "id": "166405418"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 139, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:27:04.000Z", "text": "RT @alexmo3: Bozo tira onda da dificuldade de se achar os mandantes da morte de Marielle. \u00c9 o fim da picada. #ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190983734713102337"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2569293846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190947593259540480"}]}, {"lang": "es", "id": "1190983421415301120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:25:49.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190983421415301120"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235685533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190983403371298816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Zarabandiuka", "id": "883901870699405312"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "QuorthonVonDoom", "id": "1141560547822845954"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "ANDROMACO64", "id": "156490072"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Erdogan"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Turqu\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:25:45.000Z", "text": "RT @Zarabandiuka: @QuorthonVonDoom @ANDROMACO64 Erdogan en Turqu\u00eda se hizo un auto--golpe q desarticul\u00f3 y aument\u00f3 su poder. Un golpe ahora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190983403371298816"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330330563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190888708121202689"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190983230301888519", "created_at": "2019-11-03T13:25:04.000Z", "text": "O mesmo sonho de quando o Agner se matou, e eu n\u00e3o aguento passar por isso de novo", "edit_history_tweet_ids": ["1190983230301888519"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980234475186610176", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.819, "type": "Person", "normalized_text": "Agner"}]}}, {"lang": "es", "id": "1190982960075460609", "created_at": "2019-11-03T13:23:59.000Z", "text": "eso de que tu felicidad dependa de otro es un poco suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1190982960075460609"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3379196055"}, {"lang": "es", "id": "1190982861865795586", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:23:36.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190982861865795586"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292942554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "ht", "id": "1190982653153087500", "in_reply_to_user_id": "723498273537949697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ttuoliveira_", "id": "723498273537949697"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:22:46.000Z", "text": "@ttuoliveira_ se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1190982653153087500"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018622453491347456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190846316835946497"}]}, {"lang": "es", "id": "1190982595682672640", "in_reply_to_user_id": "727606480623521792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "M1ux_", "id": "1258093838100398080"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:22:32.000Z", "text": "@m1ux_ Yo vot\u00e9 3 porque nunca me canso de ti, si me llamas suicida lo entiendo. Pero es lo que hay maja c:", "edit_history_tweet_ids": ["1190982595682672640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220626342", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190972190105182208"}]}, {"lang": "es", "id": "1190982502246178817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:22:10.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190982502246178817"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801795641743736832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190982366166208512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:21:38.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190982366166208512"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116999748735635456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190982223278878725", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:21:04.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190982223278878725"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3031127091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190982179200929793", "created_at": "2019-11-03T13:20:53.000Z", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190982179200929793"], "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184165297424683008", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}]}, {"lang": "es", "id": "1190982173014315008", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8RYqB5QuHq", "expanded_url": "https://www.semana.com/vida-moderna/articulo/el-suicidio-de-jhonier-se-pudo-prevenir/632897", "display_url": "semana.com/vida-moderna/a\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.621, "type": "Person", "normalized_text": "Jhonier"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Suicida"}, {"start": 22, "end": 31, "tag": "suicidio"}, {"start": 32, "end": 43, "tag": "psiquiatra"}, {"start": 44, "end": 54, "tag": "depresion"}, {"start": 55, "end": 64, "tag": "ansiedad"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:20:52.000Z", "text": "Jhonier QEPD\n#Suicida #suicidio #psiquiatra #depresion #ansiedad \nhttps://t.co/8RYqB5QuHq", "edit_history_tweet_ids": ["1190982173014315008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104659163983028224"}, {"lang": "es", "id": "1190982041938124803", "in_reply_to_user_id": "594326326", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicoFilomeno", "id": "594326326"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9609, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:20:20.000Z", "text": "@NicoFilomeno Me gusta la palabra paranormal para lo que paso ayer .....el comienzo del 2 do tiempo fue de terror .! Con River y en el monumental es suicida !", "edit_history_tweet_ids": ["1190982041938124803"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710958112291815424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190761913774415872"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190981922689814529", "in_reply_to_user_id": "938943300995821568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "07_ehb", "id": "938943300995821568"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:19:52.000Z", "text": "@07_ehb Na verdade ele se suicidou rsrs", "edit_history_tweet_ids": ["1190981922689814529"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199034677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190766557934366721"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190981684595953665", "created_at": "2019-11-03T13:18:55.000Z", "text": "RT @0mariavitoria_: boa prova p esse terceir\u00e3o q se matou o ano inteiro p entregar trabalho, semin\u00e1rio e provas bimestres estressantes, voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190981684595953665"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177310053386395648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190970409874870275"}]}, {"lang": "es", "id": "1190981456245460992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:18:01.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190981456245460992"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469628480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190981343078998016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:17:34.000Z", "text": "RT @JhanisseVDaza: Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190981343078998016"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110548075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190978727754252289"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190981211231072257", "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4136, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.5862, "type": "Organization", "normalized_text": "BNDS"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:17:02.000Z", "text": "@BrazilFight \ud83e\udd14Roubou, matou ( caso Celso Daniel), tocou fogp, depredou, quis se adonar de terra alheia, deu dinheiro do BNDS , deu calote e quem vai pagar a conta \u00e9 o povo", "edit_history_tweet_ids": ["1190981211231072257"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125171285573681155", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190758619001819137"}]}, {"lang": "es", "id": "1190981035955277824", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/L8JUPNIVcF", "expanded_url": "https://t.co/L8JUPNIVcF", "display_url": "t.co/L8JUPNIVcF"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:16:20.000Z", "text": "Otro suicida....!!! Jajajajaja https://t.co/L8JUPNIVcF", "edit_history_tweet_ids": ["1190981035955277824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189524211020304391"}, {"lang": "es", "id": "1190980988609761281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:16:09.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190980988609761281"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35045343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190980974131240960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:16:06.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190980974131240960"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1690933429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190980917952761863", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:15:52.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190980917952761863"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801374814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190980642495971328", "created_at": "2019-11-03T13:14:47.000Z", "text": "Enamorarse es un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1190980642495971328"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "242028755"}, {"lang": "es", "id": "1190980637626425345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:14:46.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: jaa ... el mafioso @JorgeDCG se rasca la cabeza, como diciendo, tantas huevadas habla igual como lo hac\u00eda el delincuente s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190980637626425345"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334970492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190678598300184577"}]}, {"lang": "es", "id": "1190980583066914819", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:14:33.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190980583066914819"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374115074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190980536765943809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:14:21.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190980536765943809"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69764292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190980489370382336", "created_at": "2019-11-03T13:14:10.000Z", "text": "Si hay algo que me arreche m\u00e1s que los mosquitos, son los peatones suicida. O sea, si te quieres matar fino. Pero no hagas que yo te mate, me entiendes?", "edit_history_tweet_ids": ["1190980489370382336"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "117219510"}, {"lang": "es", "id": "1190980452724674561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:14:01.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190980452724674561"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58708249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190980396827250688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:13:48.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190980396827250688"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768132769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "it", "id": "1190980360013778944", "created_at": "2019-11-03T13:13:39.000Z", "text": "Le tiro al beat como un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1190980360013778944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126196505512116224"}, {"lang": "es", "id": "1190980324559335425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:13:31.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190980324559335425"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401758355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190980194615595009", "created_at": "2019-11-03T13:13:00.000Z", "text": "En otro cap\u00edtulo de \u201cno s\u00e9 c\u00f3mo llegu\u00e9 viva a los 25\u201d, una semana antes de volver, me doy cuenta de que saqu\u00e9 mal el pasaje de vuelta casi 3 meses atr\u00e1s y tengo que entregar un ri\u00f1\u00f3n para cambiarlo. Necesito una l\u00ednea de ayuda al suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1190980194615595009"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "961446824"}, {"lang": "es", "id": "1190980183207161857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:12:57.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190980183207161857"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1779101845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190979970253938688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:12:06.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190979970253938688"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749662609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190979959105429504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:12:04.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190979959105429504"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2717193760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190979603617202177", "created_at": "2019-11-03T13:10:39.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190979603617202177"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180930259325214720", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "es", "id": "1190979481743298561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:10:10.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190979481743298561"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919529942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190979454157361154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:10:03.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190979454157361154"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929760614855176192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190979302688534529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:09:27.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190979302688534529"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841291650232127489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190979160472244224", "created_at": "2019-11-03T13:08:53.000Z", "text": "Se suicida una j\u00f3ven trans y como siempre la culpa es de las mujeres cr\u00edticas con el g\u00e9nero.\nAdem\u00e1s de eso, nos ech\u00e1is la culpa a siendo nosotras las \u00fanicas que luchamos realmente por que dejen de ocurrir suicidios como consecuencia de la identidad de g\u00e9nero.", "edit_history_tweet_ids": ["1190979160472244224"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "1157669458401533952"}, {"lang": "pt", "id": "1190979090620329985", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.4226, "type": "Other", "normalized_text": "Bsb"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:08:37.000Z", "text": "@o_antagonista Esse cara d\u00e1 muita bandeira! Todo mundo j\u00e1 sabe que n\u00e3o foi ele q matou Marielle. Ele estava em Bsb. Agora, n\u00e3o se pode dizer o mesmo de Carluxo e Fl\u00e1vio. Onde estavam os dois naquela noite? D\u00e1 pra entender o descontrole do Presidente. Preparem a pipoca.", "edit_history_tweet_ids": ["1190979090620329985"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57197541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190943114615279616"}]}, {"lang": "es", "id": "1190978913687736322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:07:54.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190978913687736322"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2660301848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190978898722541569", "created_at": "2019-11-03T13:07:51.000Z", "text": "\u201cTem que federalizar sim. Tem que descobrir, por que a esquerdalha n\u00e3o quer descobrir quem matou a Xatielle.\u201d \n\nE quem escreveu isso foi uma advogada, se referindo ao assassinato de Marielle.\n\nAdvogada!\n\n#MarielleFranco", "edit_history_tweet_ids": ["1190978898722541569"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270345325", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.6577, "type": "Person", "normalized_text": "Xatielle"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.7365, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 205, "end": 218, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "MarielleFranco"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 219, "tag": "MarielleFranco"}]}}, {"lang": "es", "id": "1190978839662546944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:07:37.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190978839662546944"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259290644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190978781999185920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:07:23.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190978781999185920"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2856417269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190978727754252289", "created_at": "2019-11-03T13:07:10.000Z", "text": "Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. La noviolencia ha sido el \u00fanico m\u00e9todo efectivo contra el r\u00e9gimen (Cabildos,paros,sentadas) -quien se aparte de ello ahora,legitima a Morales,y no tiene mi apoyo", "edit_history_tweet_ids": ["1190978727754252289"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 17, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "author_id": "31313183", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}}, {"lang": "ca", "id": "1190978578374176770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaForja_Jovent", "id": "3575132194"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:06:35.000Z", "text": "RT @LaForja_Jovent: \u26ab\ufe0fEs su\u00efcida a causa de l\u2019assetjament transf\u00f2bic i masclista una jove trans de Camo de T\u00faria (Ll\u00edria). \u274cDiem prou a les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190978578374176770"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351536200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190677570611765253"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190978544173821952", "created_at": "2019-11-03T13:06:26.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190978544173821952"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048357615271665664", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "es", "id": "1190978404482527233", "in_reply_to_user_id": "304089400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "raulbait", "id": "304089400"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.4383, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:05:53.000Z", "text": "@raulbait 1 con CFK\nAyer yo le decia a una amiga: es un titere y ella me dijo: no te creas, a el le gusta el poder como a ella. \ud83e\udd14 y me parece q no esta equivocada. Asi q donde joda mucho y ella se consolide con la ayuda d la campora lo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1190978404482527233"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883670103383998464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190661120757043200"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190978212991586305", "created_at": "2019-11-03T13:05:07.000Z", "text": "RT @0mariavitoria_: boa prova p esse terceir\u00e3o q se matou o ano inteiro p entregar trabalho, semin\u00e1rio e provas bimestres estressantes, voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190978212991586305"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959191708197105664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190970409874870275"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190978065825968128", "created_at": "2019-11-03T13:04:32.000Z", "text": "Minha conta no Instagram \u00e9 privada .. toda vez que eu abro \u00e9 por conta de algum sorteio, e toda vez eu olho quem viu meus stories n\u00e9 pq .. curiosidade matou o gato .. \ntoda vez a mesma pessoa olha, eu s\u00f3 n\u00e3o sei como ela sabe que eu abri a conta pq gente ..", "edit_history_tweet_ids": ["1190978065825968128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2411941523", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.89, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}}, {"lang": "es", "id": "1190977919096643590", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:03:57.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190977919096643590"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859097180853985281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190977625981894663", "created_at": "2019-11-03T13:02:47.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190977625981894663"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072851380929523713", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190977597511028737", "in_reply_to_user_id": "219474870", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_luizguilhermel", "id": "219474870"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:02:41.000Z", "text": "@_luizguilhermel isso msm, eu sou da oposi\u00e7\u00e3o, n\u00e3o acho legal romantizarem a zoa\u00e7\u00e3o dos atrasados, n sabemos o q acontece na vida pessoa, as vezes ela se matou o ano inteiro e at\u00e9 mesmo se matou p chegar no hor\u00e1rio mas infelizmente n conseguiu", "edit_history_tweet_ids": ["1190977597511028737"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149904404205772800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190850189361332224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190977498085052417", "created_at": "2019-11-03T13:02:17.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190977498085052417"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3061947238", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "es", "id": "1190977428631564291", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:02:00.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190977428631564291"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15358650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190977380912893952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:01:49.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190977380912893952"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2417188420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190977332875579394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:01:38.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190977332875579394"], "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166059790625325057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"lang": "es", "id": "1190977317750874112", "created_at": "2019-11-03T13:01:34.000Z", "text": "Mi reto suicida de la guardia fue, comer alitas, pap\u00e1s fritas con queso, un taco de barbacoa, un pedazo de tamal, ensalada de camar\u00f3n con pollo, Sabritas flamming hot y un pastelito de queso, bueno adivinen quien termin\u00f3 vomitando el ba\u00f1o de tococirugia JAJAJAJAJ.", "edit_history_tweet_ids": ["1190977317750874112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3750330318"}, {"lang": "es", "id": "1190977278144110596", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:01:25.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190977278144110596"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898228376443473920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190977275556237313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "trex_direita", "id": "1188909455267827716"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9041, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.839, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:01:24.000Z", "text": "RT @trex_direita: Stalin matou 20M na URSS? OK\nirm\u00e3os Castro andando com 2 Rolex ao msm tempo,  enquanto o povo pede roupa pra turista estr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190977275556237313"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703411120850210816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189986442799398912"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190976963151908866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:00:09.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190976963151908866"], "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133384300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"lang": "es", "id": "1190976899377455106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:59:54.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190976899377455106"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568707660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190976888556138496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "henricarneiro", "id": "134558134"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:59:52.000Z", "text": "RT @henricarneiro: O \u00fanico presidente do Brasil acusado de assassinato foi Get\u00falio Vargas, que, como tinha alguma honra, se suicidou!", "edit_history_tweet_ids": ["1190976888556138496"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95660198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190712195878920193"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190976815638208513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:59:34.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190976815638208513"], "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15130023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190976736688779266", "in_reply_to_user_id": "163884643", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Leolabar", "id": "163884643"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4626, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:59:15.000Z", "text": "@Leolabar @BolsonaroSP Se eu dizer que tu matou Celso Daniel t\u00e1 valendo como prova ?", "edit_history_tweet_ids": ["1190976736688779266"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40758021", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190975924059222016"}]}, {"lang": "es", "id": "1190976664655798272", "in_reply_to_user_id": "23791197", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/xDYnfN3v2M", "expanded_url": "https://twitter.com/AitorJu/status/1190976664655798272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xDYnfN3v2M", "media_key": "3_1190976658368536576"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.612, "type": "Organization", "normalized_text": "A-II"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8334, "type": "Place", "normalized_text": "Torrej\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:58:58.000Z", "text": "@policia @guardiacivil este veh\u00edculo va en misi\u00f3n suicida en la A-II salida base a\u00e9rea de Torrej\u00f3n. https://t.co/xDYnfN3v2M", "edit_history_tweet_ids": ["1190976664655798272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1729707668"}, {"lang": "pt", "id": "1190976385923371008", "created_at": "2019-11-03T12:57:52.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190976385923371008"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1384994318", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190976320429346823", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:57:36.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190976320429346823"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67054059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}]}, {"lang": "es", "id": "1190976227500285953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:57:14.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190976227500285953"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2535689042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190976227223494657", "created_at": "2019-11-03T12:57:14.000Z", "text": "elas so derrotaram o sasori pq ele \u00e9 suicida e ningu\u00e9m pode provar o contr\u00e1rio.", "edit_history_tweet_ids": ["1190976227223494657"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073419121767915521", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "sasori"}]}}, {"lang": "es", "id": "1190976196437303298", "in_reply_to_user_id": "240402317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carlosaranaviva", "id": "240402317"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:57:07.000Z", "text": "@carlosaranaviva Los cutreros apristas q hicieron su feudo sedapal y agua para todos en la epoca del suicida corrupto, y lo retuitea otra metida con empresas constructoras de manera caleta pero q lucro igual. Esta miasma politica cree q puede seguir enga\u00f1ando? Todo aprista es corrupto y ladr\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1190976196437303298"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408117733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190676320402972677"}]}, {"lang": "es", "id": "1190975957399744512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:56:10.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190975957399744512"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198266150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190975931902570496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:56:04.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190975931902570496"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274997627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190975862163877890", "created_at": "2019-11-03T12:55:47.000Z", "text": "tinha uma aranha gigante no meu banheiro e minha m\u00e3e matou. n\u00e3o sei se choro pq tenho medo ou fiquei triste", "edit_history_tweet_ids": ["1190975862163877890"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150590399041462273"}, {"lang": "es", "id": "1190975860976734208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:55:47.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190975860976734208"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229979854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190975797080854528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:55:31.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190975797080854528"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3603513323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190975289490333697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NaniCordoba14", "id": "529003583"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "SariBarcos", "id": "2904498017"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4598, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3289, "type": "Organization", "normalized_text": "MM"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.5135, "type": "Organization", "normalized_text": "UCR"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:53:30.000Z", "text": "RT @NaniCordoba14: @SariBarcos Quieren esmerilar el 41% que es Juntos por el Cambio y lidera MM. Ni el Pro ni la UCR ni la coalicion CC por\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190975289490333697"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4197489880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190732186963582976"}]}, {"lang": "es", "id": "1190975196993392643", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:53:08.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190975196993392643"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478715439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190975066130935809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:52:37.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190975066130935809"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721501494726549504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190974872475840514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:51:51.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190974872475840514"], "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430350063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"lang": "es", "id": "1190974864317960193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:51:49.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190974864317960193"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128128585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190974795640459264", "created_at": "2019-11-03T12:51:33.000Z", "text": "Se tem uma coisa que eu aprendi com Esquadr\u00e3o Suicida foi: sua vida por ser uma bosta, mas n\u00e3o deixe de ter uma trilha sonora fodona", "edit_history_tweet_ids": ["1190974795640459264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819909434705113089", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.7838, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "ca", "id": "1190974668775276549", "in_reply_to_user_id": "419444299", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BcnCatEu", "id": "2825963151"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "AdaColau", "id": "102095809"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "EnComu_Podem", "id": "3906310100"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:51:02.000Z", "text": "@BcnCatEu @AdaColau @EnComu_Podem La \u00fanica ra\u00f3 v\u00e0lida i necess\u00e0ria i que en realitat amaguen les paraules del dirigent d'erc \u00e9s \"m\u00e9s vots i diputats que jxcat i cs perqu\u00e8 volem trecar aquesta din\u00e0mica ultra i su\u00efcida\". Si fos aix\u00ed, clar i catal\u00e0, no caldria la met\u00e0fora colau en canvi dels comuns.", "edit_history_tweet_ids": ["1190974668775276549"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419444299", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190973489160871938"}]}, {"lang": "es", "id": "1190974665918947331", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NaniCordoba14", "id": "529003583"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "SariBarcos", "id": "2904498017"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4598, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3289, "type": "Organization", "normalized_text": "MM"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.5135, "type": "Organization", "normalized_text": "UCR"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:51:02.000Z", "text": "RT @NaniCordoba14: @SariBarcos Quieren esmerilar el 41% que es Juntos por el Cambio y lidera MM. Ni el Pro ni la UCR ni la coalicion CC por\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190974665918947331"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3083253505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190732186963582976"}]}, {"lang": "es", "id": "1190974340084490241", "in_reply_to_user_id": "134855279", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:49:44.000Z", "text": "@DanielSamperO @DCoronell El d\u00eda que @AlvaroUribeVel se retire de la pol\u00edtica, @DCoronell se suicida. Este se\u00f1or est\u00e1 de psiquiatra.", "edit_history_tweet_ids": ["1190974340084490241"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "480498734", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190971104036347904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190974261965590534", "created_at": "2019-11-03T12:49:25.000Z", "text": "Chega\nBem devagar\nCalma\nS\u00f3 me beija\nCala\nMinha boca\nMe leva\nDesse lugar\n\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1190974261965590534"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000946810628792320"}, {"lang": "es", "id": "1190974212615393281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:49:14.000Z", "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190974212615393281"], "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419859570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190973927041970177", "created_at": "2019-11-03T12:48:06.000Z", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190973927041970177"], "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4404258015", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}]}, {"lang": "es", "id": "1190973901725147141", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:48:00.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190973901725147141"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4866791309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190973859337527296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:47:49.000Z", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190973859337527296"], "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542373394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190973790769037312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeugifics", "id": "1101408264120647680"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4468, "type": "Person", "normalized_text": "Gene"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.5842, "type": "Person", "normalized_text": "Allura"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.4461, "type": "Person", "normalized_text": "Lotor"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3193, "type": "Place", "normalized_text": "Oriande"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.5553, "type": "Person", "normalized_text": "Lotor"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:47:33.000Z", "text": "RT @eeugifics: Eu tava lendo a comic da Gene e lembrei de QU\u00c3O FODA foi a Allura e o Lotor em Oriande. Enquanto o Lotor matou o le\u00e3o branco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190973790769037312"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005658169660592128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962133519028224"}]}, {"lang": "es", "id": "1190973737149116416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:47:20.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190973737149116416"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188129340577456134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190973601362538496", "in_reply_to_user_id": "1139654820959326208", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/KhoVRRPmu1", "expanded_url": "https://twitter.com/Alexand69438795/status/1190973601362538496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KhoVRRPmu1", "media_key": "3_1190973598518980608"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.5092, "type": "Other", "normalized_text": "helic\u00f3pteros"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "geo": {"place_id": "ac26bceca6c10474"}, "created_at": "2019-11-03T12:46:48.000Z", "text": "1ra raz\u00f3n: los helic\u00f3pteros no volar\u00edan pasando desapercibidos\n2da raz\u00f3n: el chaleco suicida y las esposas\n3ra raz\u00f3n: \u00bfde d\u00f3nde se saca EEUU lo de la inmolaci\u00f3n?\n4ta raz\u00f3n: \u00bfpara qu\u00e9 realizaron un ataque a\u00e9reo? https://t.co/KhoVRRPmu1", "edit_history_tweet_ids": ["1190973601362538496"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1139654820959326208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190973585709502467"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190973559465754630", "created_at": "2019-11-03T12:46:38.000Z", "text": "RT @0mariavitoria_: boa prova p esse terceir\u00e3o q se matou o ano inteiro p entregar trabalho, semin\u00e1rio e provas bimestres estressantes, voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190973559465754630"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101240541386293248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190970409874870275"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1190973549953110016", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2emFHPBPYw", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:46:36.000Z", "text": "https://t.co/2emFHPBPYw", "edit_history_tweet_ids": ["1190973549953110016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2947892049"}, {"lang": "pt", "id": "1190973475093135361", "created_at": "2019-11-03T12:46:18.000Z", "text": "Sabe quando vc sabe de uma caracter\u00edstica da pessoa e s\u00f3 de raiva quer ser o exato contr\u00e1rio? Eu vou ser a menina mais feliz do mundo agora em diante s\u00f3 pra contrastar com a depress\u00e3o suicida dessa mina talkey", "edit_history_tweet_ids": ["1190973475093135361"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4915194479"}, {"lang": "pt", "id": "1190973415739527168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Florisrs", "id": "404225913"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:46:04.000Z", "text": "RT @Florisrs: Bolsonaro ainda encontra tempo para brincar com a situa\u00e7\u00e3o em que se apropriou das grava\u00e7\u00f5es da portaria do Condom\u00ednio. \"E a\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190973415739527168"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458468073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190958113551200256"}]}, {"lang": "es", "id": "1190973349759004672", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/kWY5UQCxa9", "expanded_url": "http://bit.ly/2C8atmI", "display_url": "bit.ly/2C8atmI"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:45:48.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/kWY5UQCxa9", "edit_history_tweet_ids": ["1190973349759004672"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2261396046"}, {"lang": "es", "id": "1190973259375894528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:45:26.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190973259375894528"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361948455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190973173413625856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:45:06.000Z", "text": "RT @krugger65: Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganm\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190973173413625856"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3359702860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189914991455068161"}]}, {"lang": "es", "id": "1190973017565868033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:44:29.000Z", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190973017565868033"], "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281163435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}]}, {"lang": "es", "id": "1190972745087160321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:43:24.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190972745087160321"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917427921144467456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190972620679925760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:42:54.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190972620679925760"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54387251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190972546641997824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:42:36.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190972546641997824"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1525420782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190972486470553600", "created_at": "2019-11-03T12:42:22.000Z", "text": "N\u00e3o acredito que meu amigo se matou cara \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1190972486470553600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022871379815919617"}, {"lang": "pt", "id": "1190972415385444357", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alexmo3", "id": "166405418"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 139, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:42:05.000Z", "text": "RT @alexmo3: Bozo tira onda da dificuldade de se achar os mandantes da morte de Marielle. \u00c9 o fim da picada. #ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190972415385444357"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111226620226998272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190947593259540480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190972402919968769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "SonsDaRua2019"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:42:02.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190972402919968769"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81946628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190935991776927744"}]}, {"lang": "es", "id": "1190972156294897665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:41:03.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190972156294897665"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274167409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190971993165910018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:40:25.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190971993165910018"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265533218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190971844075147264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:39:49.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190971844075147264"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245972401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190971821807611906", "in_reply_to_user_id": "1045073864051609600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Political_Room", "id": "1045073864051609600"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:39:44.000Z", "text": "@Political_Room Ese cami\u00f3n no tiene pinta de ser suicida, mas bien ser taxi, mira las troneras laterales en la caja de carga. Bueno es mi opini\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1190971821807611906"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1162472023202979840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190971038802305025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190971757991256070", "in_reply_to_user_id": "1076144992031334407", "created_at": "2019-11-03T12:39:28.000Z", "text": "@luxismyreligion eu gosto de lux suporte, nunca achei que lux nunca fosse. perto de brand, zyra e vel'koz, pra mim lux sempre se encaixou e muito como sup. mas fora isso ja tive adc sensato assim, que at\u00e9 disse \"que bom que vc matou pq vc me salvou\"", "edit_history_tweet_ids": ["1190971757991256070"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761278791285104640", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.7693, "type": "Person", "normalized_text": "lux"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7048, "type": "Person", "normalized_text": "lux"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.6612, "type": "Person", "normalized_text": "zyra"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.6899, "type": "Person", "normalized_text": "vel'koz"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.505, "type": "Person", "normalized_text": "lux"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190971321062174720"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190971675912880128", "created_at": "2019-11-03T12:39:09.000Z", "text": "se a culpa n\u00e3o me matou daquela vez agora ela me mata", "edit_history_tweet_ids": ["1190971675912880128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3116065846"}, {"lang": "pt", "id": "1190971633445539847", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "SonsDaRua2019"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:38:59.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190971633445539847"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69061957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190935991776927744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190971607784837120", "in_reply_to_user_id": "1660695121", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatoCorporation", "id": "1660695121"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 200, "probability": 0.9309, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.3265, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:38:53.000Z", "text": "@PatoCorporation p a elite financeira, pouco importa se jair efetivamente matou pessoas. Desde q ele continue entregando o patrimonio publico a rentistas, ta tudo certo. Depois q nao houver mais brasil e seu mandato acabar TALVEZ fa\u00e7am alguma coisa - a la Temer.", "edit_history_tweet_ids": ["1190971607784837120"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "44753500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190970581698646016"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190971578173083649", "created_at": "2019-11-03T12:38:46.000Z", "text": "O problema de ser uma suicida em potencial \u00e9 que tu s\u00f3 precisa de algumas horas e umas ideias ruins pra pensar em mil jeitos de fazer merda sinceramente n\u00e3o da", "edit_history_tweet_ids": ["1190971578173083649"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1088211519219871744"}, {"lang": "es", "id": "1190971503862538245", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:38:28.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190971503862538245"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273115820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1190971410157625346", "in_reply_to_user_id": "943077029624328192", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/eFNdNGE6PY", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:38:06.000Z", "text": "https://t.co/eFNdNGE6PY", "edit_history_tweet_ids": ["1190971410157625346"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943077029624328192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190971323377487874"}]}, {"lang": "es", "id": "1190971384954011648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "Xaimito", "id": "245652779"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "EjercitoPeru", "id": "540120921"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:38:00.000Z", "text": "RT @yoni3556_luis: @Xaimito @EjercitoPeru @LuisEspinozaCa2 JUG\u00d3 EN PARED CON EL SUICIDA!! LO DESIGN\u00d3 COMO JEFE DEL EJ\u00c9RCITO X DOS A\u00d1OS!! DI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190971384954011648"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190971266968248321"}]}, {"lang": "es", "id": "1190971266968248321", "in_reply_to_user_id": "245652779", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xaimito", "id": "245652779"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "EjercitoPeru", "id": "540120921"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:37:31.000Z", "text": "@Xaimito @EjercitoPeru @LuisEspinozaCa2 JUG\u00d3 EN PARED CON EL SUICIDA!! LO DESIGN\u00d3 COMO JEFE DEL EJ\u00c9RCITO X DOS A\u00d1OS!! DICTADURA ALANISTA LIGADA A LA CORRUPCI\u00d3N!! SIEMPRE!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1190971266968248321"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190768179024482304"}]}, {"lang": "es", "id": "1190971215512518656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:37:19.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190971215512518656"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1849086151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190971184424337416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Angelatrinidad5", "id": "417359886"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5091, "type": "Person", "normalized_text": "vitocho"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa BARTRA"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3089, "type": "Other", "normalized_text": "LAVA"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:37:12.000Z", "text": "RT @Angelatrinidad5: Cobarde recien habla violeta y vitocho son la misma porqueria  ahora hablando como Rosa BARTRA  cambio el informe LAVA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190971184424337416"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4889983361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190337191224004613"}]}, {"lang": "es", "id": "1190971033190162433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:36:36.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190971033190162433"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2993359999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190970974663000064", "created_at": "2019-11-03T12:36:22.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190970974663000064"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95197470", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "es", "id": "1190970915493953536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:36:08.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190970915493953536"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275460372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190970565110226944", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/4WMv6ix2Vd", "expanded_url": "https://bit.ly/2NDWBWj", "display_url": "bit.ly/2NDWBWj"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/zuufNROCvT", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1190964950015066112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zuufNROCvT", "media_key": "3_1190964945724346368"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4458, "type": "Person", "normalized_text": "ELDEBER"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "ELDEBER"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:34:44.000Z", "text": "RT @diarioeldeber: #ELDEBER\nMata a su pareja con 11 pu\u00f1aladas y se suicida\nVer nota. https://t.co/4WMv6ix2Vd https://t.co/zuufNROCvT", "edit_history_tweet_ids": ["1190970565110226944"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967147902996025345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190964950015066112"}]}, {"lang": "es", "id": "1190970416229240832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:34:09.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190970416229240832"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253616471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190970409874870275", "created_at": "2019-11-03T12:34:07.000Z", "text": "boa prova p esse terceir\u00e3o q se matou o ano inteiro p entregar trabalho, semin\u00e1rio e provas bimestres estressantes, voc\u00eas s\u00e3o capazes p tudo!!!! \u2764\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1190970409874870275"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "734157807528906752"}, {"lang": "es", "id": "1190970212235042816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:33:20.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190970212235042816"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291207959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "it", "id": "1190969958974537733", "in_reply_to_user_id": "772137534151327744", "created_at": "2019-11-03T12:32:20.000Z", "text": "@lenabeyers @sykesallgdr Alfonso Nitti si suicida perch\u00e9 \u00e8 un gran coglione ed Emilio Brentani \u00e8 uno stupido innamorato per finta di una prostituta che se la fa anche con gli ombrellai ed \u00e8 convinto che dicendole addio stia facendo un sacrificio al letto di morte della sorella", "edit_history_tweet_ids": ["1190969958974537733"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2373217630", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190969477866934272"}]}, {"lang": "es", "id": "1190969844436471809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:31:52.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190969844436471809"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136931554888957952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190969547614031873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:30:41.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190969547614031873"], "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965355955482480640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190969481989885953", "created_at": "2019-11-03T12:30:26.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190969481989885953"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160918076331896833", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "es", "id": "1190969313005645825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sabeunpsicologo", "id": "867791144889044994"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:29:46.000Z", "text": "RT @sabeunpsicologo: \u00bfPor qu\u00e9  venir a  \"PADRES, ESTO ES UN 911\". ?\n.\n.\n1) Porque un berrinche mal mamejado a los 2 a\u00f1os ser\u00e1, una amemaza\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190969313005645825"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2958712038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190963144828559360"}]}, {"lang": "es", "id": "1190969277790199809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:29:37.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190969277790199809"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838526089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190968874184953857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sabeunpsicologo", "id": "867791144889044994"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:28:01.000Z", "text": "RT @sabeunpsicologo: \u00bfPor qu\u00e9  venir a  \"PADRES, ESTO ES UN 911\". ?\n.\n.\n1) Porque un berrinche mal mamejado a los 2 a\u00f1os ser\u00e1, una amemaza\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190968874184953857"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851453215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190963144828559360"}]}, {"lang": "it", "id": "1190968731066863617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:27:27.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190968731066863617"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389725831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}]}, {"lang": "es", "id": "1190968537059414017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:26:41.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190968537059414017"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2718822700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190968438505779200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:26:17.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190968438505779200"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475162539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190968436593168385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:26:17.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190968436593168385"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3172607789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190968275284484097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:25:38.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190968275284484097"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218313457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190968189225709569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "SonsDaRua2019"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:25:18.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190968189225709569"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2859737463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190935991776927744"}]}, {"lang": "es", "id": "1190967995084034054", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:24:31.000Z", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "edit_history_tweet_ids": ["1190967995084034054"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"lang": "es", "id": "1190967973198094339", "in_reply_to_user_id": "124782373", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6327, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.7829, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:24:26.000Z", "text": "@EliasCompromiso @MijaelGLP @APRA_Oficial El APRA nunca muere el APRA se suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1190967973198094339"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3005913790", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189705020826148869"}]}, {"lang": "es", "id": "1190967864582381568", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/NHnR5ZBlN7", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:24:00.000Z", "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/NHnR5ZBlN7", "edit_history_tweet_ids": ["1190967864582381568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2356190004"}, {"lang": "pt", "id": "1190967723834200066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:23:27.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190967723834200066"], "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1942922881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190967696000798720", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-11-03T12:23:20.000Z", "text": "O presidente da rep\u00fablica confessa obstru\u00e7\u00e3o da jusfi\u00e7a,depois zomba(?)da Justi\u00e7a perguntando se j\u00e1 acharam quem matou Marielle,perguntando se teria sido ele, ou n\u00e3o,e as ditas Institui\u00e7\u00f5es nem piscam?! O P. Judici\u00e1rio n\u00e3o se manifesta?!\nO Brasil est\u00e1 em queda livre!", "edit_history_tweet_ids": ["1190967696000798720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "40510703", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8774, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.9096, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}}, {"lang": "es", "id": "1190967565855739904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:22:49.000Z", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190967565855739904"], "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3184942515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}]}, {"lang": "es", "id": "1190967454241083395", "in_reply_to_user_id": "291694199", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "K424N", "id": "275251932"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "avillegasrey", "id": "264979205"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "polomeque", "id": "40678761"}, {"start": 32, "end": 39, "username": "jra_sa", "id": "1115649579242799104"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "IreneFPinto", "id": "114697305"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:22:22.000Z", "text": "@K424N @avillegasrey @polomeque @jra_sa @andresardinero @IreneFPinto Hablamos de medicaci\u00f3n que produce adicci\u00f3n con facilidad y que puede desencadenar insomnio, problemas de peso, ideaci\u00f3n suicida y episodios man\u00edacos. \u00bfHola? \u00bfC\u00f3mo me vas a mandar eso sin seguimiento, simplemente porque te lo pido yo?", "edit_history_tweet_ids": ["1190967454241083395"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291694199", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190966805457776640"}]}, {"lang": "es", "id": "1190967373966323712", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/HRhtJQUUBj", "expanded_url": "https://hsbnoticias.co/571371?rs=85871561", "display_url": "hsbnoticias.co/571371?rs=8587\u2026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3929, "type": "Place", "normalized_text": "Boyac\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "Boyac\u00e1"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:22:03.000Z", "text": "#LoM\u00e1sVisto | Se le atraves\u00f3 a un bus para acabar con su vida: macabro plan suicida en #Boyac\u00e1  https://t.co/HRhtJQUUBj", "edit_history_tweet_ids": ["1190967373966323712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569180795"}, {"lang": "pt", "id": "1190967295843155973", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:21:45.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190967295843155973"], "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100031909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190967062518255616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:20:49.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190967062518255616"], "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65722680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"lang": "es", "id": "1190966795366260737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:19:45.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190966795366260737"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580063456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190966746578128896", "in_reply_to_user_id": "2392938900", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lordarner", "id": "2392938900"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:19:34.000Z", "text": "@lordarner Los gastos de uno en uno que se me suicida la cartera (?)", "edit_history_tweet_ids": ["1190966746578128896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "397087183", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190966157781721089"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190966746003443714", "created_at": "2019-11-03T12:19:33.000Z", "text": "Eu estou impactado com os relatos de idea\u00e7\u00e3o suicida que cada jovem relatava ontem, que momento de cura interior!", "edit_history_tweet_ids": ["1190966746003443714"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2666782111"}, {"lang": "es", "id": "1190966528470061061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:18:42.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190966528470061061"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184504202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190966514352087040", "created_at": "2019-11-03T12:18:38.000Z", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190966514352087040"], "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754427155921137664", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190966436010823680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Florisrs", "id": "404225913"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:18:20.000Z", "text": "RT @Florisrs: Bolsonaro ainda encontra tempo para brincar com a situa\u00e7\u00e3o em que se apropriou das grava\u00e7\u00f5es da portaria do Condom\u00ednio. \"E a\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190966436010823680"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035947281198067713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190958113551200256"}]}, {"lang": "it", "id": "1190966381614968832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:18:07.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190966381614968832"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1392080886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190966311540731904", "created_at": "2019-11-03T12:17:50.000Z", "text": "Vargas fez merda se matou\nJk plano de metas 50 em 5 fudeu brasil\nJanio 7 meses renunciou\nJango leproso tava de ferias na china ai quando volta faz reuniao c os militar dia 30 31 os cara toma a porra toda ditapenis\nA1 cassar os cara 2 fuder os cara\n5 ngm posta mais porra nenhuma", "edit_history_tweet_ids": ["1190966311540731904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1026964579795042305", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 26, "end": 27, "probability": 0.6072, "type": "Person", "normalized_text": "Jk"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8619, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.7761, "type": "Person", "normalized_text": "Jango"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9048, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}}, {"lang": "es", "id": "1190966153352491010", "in_reply_to_user_id": "210916539", "created_at": "2019-11-03T12:17:12.000Z", "text": "@mabaires En la zona paup\u00e9rrima de barrio Ituzaingo en C\u00f3rdoba, hay una parroquiana que escribi\u00f3 casi lo mismo. Quisiera que la conociesen, no tiene ni ropa ni alimentos, tampoco agua corriente y cobra la AUH y casi se suicida el 27 a la noche. El odio no reconoce l\u00edmite alguno.", "edit_history_tweet_ids": ["1190966153352491010"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3326860895", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.5479, "type": "Place", "normalized_text": "Ituzaingo"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 205, "end": 207, "probability": 0.2955, "type": "Place", "normalized_text": "AUH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190945884504240129"}]}, {"lang": "es", "id": "1190966120708222984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:17:04.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190966120708222984"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367927131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190965994107392000", "created_at": "2019-11-03T12:16:34.000Z", "text": "-Y por que fumas? \n\n(Soy un suicida, pero tambi\u00e9n soy cobarde, y tambien tengo dificultad para manejar la ansiedad de una manera sana, asi que prefiero embarcarme en una larga carrera a una muerte dolorosa y horrenda; por dem\u00e0s como todas las muertes)\n\n- Presi\u00f3n social...", "edit_history_tweet_ids": ["1190965994107392000"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "368134277"}, {"lang": "es", "id": "1190965817816555521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:15:52.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190965817816555521"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362668751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190965815828525062", "in_reply_to_user_id": "848330709244706816", "created_at": "2019-11-03T12:15:52.000Z", "text": "@ehresu VAI DAR TUDO CERTO PEDRO VC SE MATOU DE ESTUDAR O ANO INTEIRO E AGR VAI COLHER OS FRUTOS VAI QUE \u00c9 TUA", "edit_history_tweet_ids": ["1190965815828525062"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "718938405426622464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190965225165598721"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190965783557529600", "created_at": "2019-11-03T12:15:44.000Z", "text": "Se vc apoia Bolsonaro e a familicia que matou Marielle faz favor de dar unfollow. N\u00e3o admito admirador de torturador e da ditadura, al\u00e9m de chefe de mil\u00edcia me seguir. A minha sa\u00fade mental e f\u00edsica agradece.", "edit_history_tweet_ids": ["1190965783557529600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "847115454036496384", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.7703, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1190965731606831105", "in_reply_to_user_id": "45870897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6516, "type": "Person", "normalized_text": "Matou"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.5771, "type": "Organization", "normalized_text": "psol"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:15:32.000Z", "text": "@MarceloFreixo Pra mim foi gente do conv\u00edvio dela que a Matou! Se liga psol!", "edit_history_tweet_ids": ["1190965731606831105"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292497244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190742062108495877"}]}, {"lang": "es", "id": "1190965684131520514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:15:20.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190965684131520514"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983289518295044096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190965572097466368", "created_at": "2019-11-03T12:14:54.000Z", "text": "RT @Darknessa_jm: D\u00eda 31: Conducta Suicida\n#ink #art #inked #halloween2019 #inktober #inktober2019 #inktoberday31 #inktoberdarknessa #inkto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190965572097466368"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1911792686", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5055, "type": "Other", "normalized_text": "inktober2019"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.537, "type": "Other", "normalized_text": "inktoberday31"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "inktoberdarknessa"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 47, "tag": "ink"}, {"start": 48, "end": 52, "tag": "art"}, {"start": 53, "end": 59, "tag": "inked"}, {"start": 60, "end": 74, "tag": "halloween2019"}, {"start": 75, "end": 84, "tag": "inktober"}, {"start": 85, "end": 98, "tag": "inktober2019"}, {"start": 99, "end": 113, "tag": "inktoberday31"}, {"start": 114, "end": 132, "tag": "inktoberdarknessa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189949181152116736"}]}, {"lang": "es", "id": "1190965430183174145", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/nIHGPP5ZpX", "expanded_url": "http://bit.ly/2PGCyJK", "display_url": "bit.ly/2PGCyJK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Edmundo_Fajardo", "id": "235233486"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:14:20.000Z", "text": "RT @Edmundo_Fajardo: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/nIHGPP5ZpX", "edit_history_tweet_ids": ["1190965430183174145"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235233486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190818040931328001"}]}, {"lang": "es", "id": "1190965359769206785", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:14:03.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190965359769206785"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396842251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190965323064860674", "in_reply_to_user_id": "1032272010523697152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "policante1981", "id": "1032272010523697152"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Gustavo_Pet", "id": "104948564"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "arielpalacios", "id": "83959481"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "ernestofaraujo", "id": "1062831969476771842"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 168, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 219, "end": 232, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:13:54.000Z", "text": "@policante1981 @Gustavo_Pet @arielpalacios @ernestofaraujo Se fosse vdd, seria o ideal. Prevejo, contudo, por exemplo, nenhuma cobran\u00e7a acerca de quem matou Celso Daniel. Ou mesmo de quem mandou desfechar uma facada em Jair Bolsonaro. A hipocrisia normalmente reside nesses dircursos bonitos pra ingl\u00eas ver.", "edit_history_tweet_ids": ["1190965323064860674"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188757173645533191", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190953571166097408"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190965264415899648", "in_reply_to_user_id": "3120745861", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:13:40.000Z", "text": "@maiconkusterkkk Esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1190965264415899648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1651240436", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190354108122894336"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190965156945289218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:13:15.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190965156945289218"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026640481810374656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}]}, {"lang": "es", "id": "1190964979131994112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:12:32.000Z", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190964979131994112"], "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126250336858062854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}]}, {"lang": "es", "id": "1190964950015066112", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/4WMv6ix2Vd", "expanded_url": "https://bit.ly/2NDWBWj", "display_url": "bit.ly/2NDWBWj"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/zuufNROCvT", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1190964950015066112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zuufNROCvT", "media_key": "3_1190964945724346368"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.455, "type": "Person", "normalized_text": "ELDEBER"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "ELDEBER"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:12:25.000Z", "text": "#ELDEBER\nMata a su pareja con 11 pu\u00f1aladas y se suicida\nVer nota. https://t.co/4WMv6ix2Vd https://t.co/zuufNROCvT", "edit_history_tweet_ids": ["1190964950015066112"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65444625"}, {"lang": "pt", "id": "1190964858243735552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:12:03.000Z", "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190964858243735552"], "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75588838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}]}, {"lang": "es", "id": "1190964675439218688", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:11:20.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190964675439218688"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1961459269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}]}, {"lang": "es", "id": "1190964611572469766", "in_reply_to_user_id": "4452890315", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "keyko"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.8524, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:11:05.000Z", "text": "@JBCPERU Estos mierdas despu\u00e9s de pasar videitos falsos se dan cuenta tarde de su estupidez y luego se hacen las v\u00edctimas ..mismo keyko y el suicida alan. Demuestren lo pues imb\u00e9ciles!", "edit_history_tweet_ids": ["1190964611572469766"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184884022834585606", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190878067432001536"}]}, {"lang": "es", "id": "1190964366889439232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:10:06.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190964366889439232"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164115156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190964178556719104", "created_at": "2019-11-03T12:09:21.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190964178556719104"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132808851563143168", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190964146906566657", "geo": {"place_id": "a16b3adff9674e90"}, "created_at": "2019-11-03T12:09:14.000Z", "text": "essas noites mal dormidas aumentam o desejo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1190964146906566657"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2965975545"}, {"lang": "es", "id": "1190964105550675968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:09:04.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190964105550675968"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2948716733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190963912025530368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:08:18.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190963912025530368"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188898070731382784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}]}, {"lang": "es", "id": "1190963758572683264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:07:41.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190963758572683264"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37148574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190963637990629382", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:07:12.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190963637990629382"], "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003377482983231488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"lang": "es", "id": "1190963558386995202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:06:54.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190963558386995202"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181209225227321345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190963437809090561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:06:25.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190963437809090561"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3469291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190963415868727296", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:06:20.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190963415868727296"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175410619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190963191301492738", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 196, "probability": 0.6209, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica latina"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:05:26.000Z", "text": "@SF_Moro Vc \u00e9 uma fraude. Como consegue se olhar no espelho ? De juiz her\u00f3i a c\u00e3o de guarda . A sua exist\u00eancia \u00e9 desnecess\u00e1ria , seu lixo humano a sua ambi\u00e7\u00e3o matou e mata milh\u00f5es na Am\u00e9rica latina. Vc tem sangue nas m\u00e3os.", "edit_history_tweet_ids": ["1190963191301492738"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138976170425442304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190714533570056192"}]}, {"lang": "es", "id": "1190963144828559360", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Ky9oZuIB9e", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4ZxMesg62g/?igshid=y0fobnn8h7ti", "display_url": "instagram.com/p/B4ZxMesg62g/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:05:15.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9  venir a  \"PADRES, ESTO ES UN 911\". ?\n.\n.\n1) Porque un berrinche mal mamejado a los 2 a\u00f1os ser\u00e1, una amemaza suicida en la adolescencia.\n2) Porque las t\u00e9cnicas de los malos para captar a nuestros hijos son\u2026 https://t.co/Ky9oZuIB9e", "edit_history_tweet_ids": ["1190963144828559360"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "867791144889044994"}, {"lang": "es", "id": "1190962993502265346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:04:39.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190962993502265346"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524921707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190962937311178757", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:04:25.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190962937311178757"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29953076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190962867304042496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:04:09.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190962867304042496"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1904947544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "es", "id": "1190962865555017729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:04:08.000Z", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190962865555017729"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388689985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190962770071707648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "de_miorim", "id": "1205514606283829248"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.4392, "type": "Organization", "normalized_text": "negra"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:03:46.000Z", "text": "RT @de_miorim: Vou lhes contar uma hist\u00f3ria. Um jovem filho de portuguesa e de uma negra brasileira, ca\u00e7ula de duas irm\u00e3s mais velhas e nas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190962770071707648"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154859974696325123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190861950898622464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190962725146505216", "created_at": "2019-11-03T12:03:35.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190962725146505216"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792601069", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190962510364651521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Florisrs", "id": "404225913"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:02:44.000Z", "text": "RT @Florisrs: Bolsonaro ainda encontra tempo para brincar com a situa\u00e7\u00e3o em que se apropriou das grava\u00e7\u00f5es da portaria do Condom\u00ednio. \"E a\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190962510364651521"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113106426078117889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190958113551200256"}]}, {"lang": "es", "id": "1190962466005684226", "created_at": "2019-11-03T12:02:33.000Z", "text": "Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeterminaci\u00f3n que un partidario de anular las garant\u00edas democr\u00e1ticas.", "edit_history_tweet_ids": ["1190962466005684226"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 12, "like_count": 941, "quote_count": 5}, "author_id": "166913259"}, {"lang": "es", "id": "1190962330303115276", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:02:01.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190962330303115276"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925750123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190962217518284805", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:01:34.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190962217518284805"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775909384463458305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190962166855286784", "created_at": "2019-11-03T12:01:22.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190962166855286784"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970439416912236545", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190962133519028224", "created_at": "2019-11-03T12:01:14.000Z", "text": "Eu tava lendo a comic da Gene e lembrei de QU\u00c3O FODA foi a Allura e o Lotor em Oriande. Enquanto o Lotor matou o le\u00e3o branco a Allura desistiu da vida dela em respeito (n\u00e3o lembro se foi isso) E ELA FEZ CERTO E ENTROU NO TEMPLO\n\nOLHA A PERSONAGEM QUE VOLTRON TINHA\n\nE MATARAM ELA", "edit_history_tweet_ids": ["1190962133519028224"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1101408264120647680", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "Gene"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6178, "type": "Person", "normalized_text": "Allura"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.3983, "type": "Other", "normalized_text": "Lotor"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.3254, "type": "Place", "normalized_text": "Oriande"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": "Lotor"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.4853, "type": "Person", "normalized_text": "Allura"}]}}, {"lang": "es", "id": "1190962119627476993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:01:10.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190962119627476993"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2427075971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190962114971746304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "santiordz", "id": "190997021"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:01:09.000Z", "text": "RT @santiordz: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado.\nEl planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1str\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190962114971746304"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108666554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190737280270557184"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190961969915928577", "created_at": "2019-11-03T12:00:35.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190961969915928577"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143311417", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "es", "id": "1190961860289290241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:00:09.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190961860289290241"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184400952268181504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190961799333654528", "created_at": "2019-11-03T11:59:54.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190961799333654528"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305774527", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "es", "id": "1190961614838738952", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:59:10.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190961614838738952"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43749204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190961536501780480", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/xVop6dtTJC", "expanded_url": "https://twitter.com/jairmearrependi/status/1189750792720453632", "display_url": "twitter.com/jairmearrepend\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:58:51.000Z", "text": "\"Pessoal, algu\u00e9m tem algum v\u00eddeo, ou registro de floresta suicida se jogando pra dentro do fogo? N\u00e3o, n\u00e9? Ent\u00e3o o seguinte: curte tua sexta-feira e para de mimimi, valeu?! Um abra\u00e7o!\" https://t.co/xVop6dtTJC", "edit_history_tweet_ids": ["1190961536501780480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471379946", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189750792720453632"}]}, {"lang": "es", "id": "1190961413596033024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:58:22.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190961413596033024"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27438166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190961397364072449", "in_reply_to_user_id": "3424976879", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "created_at": "2019-11-03T11:58:18.000Z", "text": "@antropolotopper amiga vc eh meio doida com sua vida msm e nem \u00e9 100% suicida pensando nisso \u00e9 s\u00f3 \"hmmm sera se esse sapinho \u00e9 venenoso? mas ele eh lindo vo pega p tira foto\"", "edit_history_tweet_ids": ["1190961397364072449"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2730158716", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190820188800921600"}]}, {"lang": "es", "id": "1190961348118753280", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:58:07.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190961348118753280"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}]}, {"lang": "es", "id": "1190961281148375041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:57:51.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190961281148375041"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2795893698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190961267453902849", "in_reply_to_user_id": "2465047788", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/liomp09jGt", "expanded_url": "https://twitter.com/Anpamo70/status/1190961267453902849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/liomp09jGt", "media_key": "3_1190961251809185792"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/liomp09jGt", "expanded_url": "https://twitter.com/Anpamo70/status/1190961267453902849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/liomp09jGt", "media_key": "3_1190961251981123585"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:57:47.000Z", "text": "Escenario conflicto Declaraci\u00f3n  Unilateral Independencia ...y la llevan a termino (Escenario suicida) https://t.co/liomp09jGt", "edit_history_tweet_ids": ["1190961267453902849"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2465047788", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190904065292677120"}]}, {"lang": "es", "id": "1190961219567587328", "in_reply_to_user_id": "3369163713", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Percy_EC", "id": "3369163713"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.5134, "type": "Place", "normalized_text": "Villanuera"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4445, "type": "Person", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}, {"start": 208, "end": 214, "probability": 0.2655, "type": "Person", "normalized_text": "Chancay"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 52, "tag": "Villanuera"}, {"start": 97, "end": 106, "tag": "Villar\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:57:36.000Z", "text": "@Percy_EC @CamarenaJenny @salvajedigital #Villanuera estar\u00e1 preso, ya se le acab\u00f3 su impunidad. \n#Villar\u00e1n est\u00e1 presa y admiti\u00f3 su delito, siendo una mujer comparado al lado del cobarde suicida queda como un Chancay de 0.20 centavos.\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1190961219567587328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "126137149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190959781009403905"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190961082258657281", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/2qEgoy8M6X", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/11/02/actualidad/1572730092_194737.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlosmeixidefl", "id": "196554603"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:57:03.000Z", "text": "RT @carlosmeixidefl: Cousas horribles que pasan cando se relativiza o perigo do fascismo. Quen matou a Marielle?\n\nhttps://t.co/2qEgoy8M6X", "edit_history_tweet_ids": ["1190961082258657281"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277642944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190960890365001728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190960995159748608", "in_reply_to_user_id": "51500322", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tialulumm", "id": "51500322"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "MST_Oficial", "id": "76699270"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6278, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:56:42.000Z", "text": "@tialulumm @MST_Oficial Borracha no lombo se invadir rua. \nQuem matou CELSO DANIEL E as 11 TESTEMUNHAS????", "edit_history_tweet_ids": ["1190960995159748608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95418584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190499094353129472"}]}, {"lang": "es", "id": "1190960990566961154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:56:41.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190960990566961154"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116388895233540096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190960979229773825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alexmo3", "id": "166405418"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 139, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:56:39.000Z", "text": "RT @alexmo3: Bozo tira onda da dificuldade de se achar os mandantes da morte de Marielle. \u00c9 o fim da picada. #ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190960979229773825"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47301668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190947593259540480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190960956047810560", "in_reply_to_user_id": "997979176417230848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "medes_arqui", "id": "997979176417230848"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.911, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9192, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.852, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 172, "end": 185, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:56:33.000Z", "text": "@medes_arqui @carapanarana Tava l\u00e1 no facebook e ja se manifestaram. Est\u00e3o dizendo que a globo mente e que \u00e9 fake news. Outros v\u00e3o al\u00e9m, querem saber quem matou o Teori, o Eduardo Campos e o Celso Daniel...", "edit_history_tweet_ids": ["1190960956047810560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "56532588", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190944755653500928"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190960890365001728", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/2qEgoy8M6X", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/11/02/actualidad/1572730092_194737.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:56:17.000Z", "text": "Cousas horribles que pasan cando se relativiza o perigo do fascismo. Quen matou a Marielle?\n\nhttps://t.co/2qEgoy8M6X", "edit_history_tweet_ids": ["1190960890365001728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196554603"}, {"lang": "es", "id": "1190960791484346369", "in_reply_to_user_id": "57545700", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.4789, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:55:54.000Z", "text": "@Soy_Aprista Hizo negociados con el suicida tambi\u00e9n?\nNo, verdad.\n\n\"Manos limpias\" solo los compa\u00f1eros.\nViva el Apra!!", "edit_history_tweet_ids": ["1190960791484346369"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1713461269", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190619924206694400"}]}, {"lang": "es", "id": "1190960563028926465", "in_reply_to_user_id": "3369163713", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Percy_EC", "id": "3369163713"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 85, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.3881, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.3427, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 47, "tag": "Atala"}, {"start": 87, "end": 92, "tag": "Nava"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:54:59.000Z", "text": "@Percy_EC @CamarenaJenny @salvajedigital #Atala: recib\u00ed 1.2 millones de coimas para AG\n#Nava: recib\u00ed loncheras de coimas para AG.\n\ud83d\udc49No son sus enemigos, son sus amigos, su propia gente de confianza que delat\u00f3 al cobarde suicida. \n\u00a1Despierta!", "edit_history_tweet_ids": ["1190960563028926465"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126137149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190958742386487298"}]}, {"lang": "es", "id": "1190960375824605186", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:54:15.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190960375824605186"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1622795984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}]}, {"lang": "it", "id": "1190960247436980225", "in_reply_to_user_id": "1042126680645619712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Claudio8013", "id": "1042126680645619712"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "il_brigante07", "id": "759428777793429505"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:53:44.000Z", "text": "@Claudio8013 @il_brigante07 Aggiungi il giovane ingegnere Griffa dell'eni che denunciava le perdite dai serbatoi eni in val d'Agri trovato suicida cos\u00ec come il responsabile della sicurezza della total sempre in Basilicata che denunciava problemi nel sistema di sicurezza.", "edit_history_tweet_ids": ["1190960247436980225"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2397799935", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190548598011891712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190959742480474117", "created_at": "2019-11-03T11:51:44.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190959742480474117"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791189066146537472", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "es", "id": "1190959688113958913", "in_reply_to_user_id": "2631718313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_Iiveforever", "id": "2631718313"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.4961, "type": "Person", "normalized_text": "Leire"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:51:31.000Z", "text": "@_Iiveforever Te estoy diciendo que no sobrevivir\u00e1s y sigues con el a no ser, empiezo a creer que eres suicida, Leire. Busca ayuda t\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1190959688113958913"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1129519010561843200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190959451131568129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190959658426621959", "in_reply_to_user_id": "420535612", "created_at": "2019-11-03T11:51:24.000Z", "text": "@FoxSportsBrasil Que safadeza!!!!\n\nPatroc\u00ednio em camisa que matou crian\u00e7as e se nega a pagar as fam\u00edlias, pode!! \ud83d\udc4d", "edit_history_tweet_ids": ["1190959658426621959"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "183008035", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190822052783108096"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190959591250640901", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/TdWtJolpyb", "expanded_url": "https://twitter.com/AnimesNostlgic1/status/1190947691548811264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TdWtJolpyb", "media_key": "7_1190947523323674626"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnimesNostlgic1", "id": "1140912184681271298"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8559, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.4634, "type": "Organization", "normalized_text": "sbt"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:51:08.000Z", "text": "RT @AnimesNostlgic1: Se vc nunca matou aula pra assistir naruto no sbt , vc t\u00e1 vivendo errado irm\u00e3o https://t.co/TdWtJolpyb", "edit_history_tweet_ids": ["1190959591250640901"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140912184681271298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190947691548811264"}]}, {"lang": "es", "id": "1190959586771193857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:51:07.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190959586771193857"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324456091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190959577342369795", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Florisrs", "id": "404225913"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:51:04.000Z", "text": "RT @Florisrs: Bolsonaro ainda encontra tempo para brincar com a situa\u00e7\u00e3o em que se apropriou das grava\u00e7\u00f5es da portaria do Condom\u00ednio. \"E a\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190959577342369795"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080197002854584320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190958113551200256"}]}, {"lang": "es", "id": "1190959499793903617", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/D2crh1I2y8", "expanded_url": "http://bit.ly/33cKrdQ", "display_url": "bit.ly/33cKrdQ"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 74, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 64, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "David Wallace-Wells"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:50:46.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | David Wallace-Wells @ctxt_es https://t.co/D2crh1I2y8", "edit_history_tweet_ids": ["1190959499793903617"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90387110"}, {"lang": "es", "id": "1190959396144201729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NaniCordoba14", "id": "529003583"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "SariBarcos", "id": "2904498017"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4598, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3289, "type": "Organization", "normalized_text": "MM"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.5135, "type": "Organization", "normalized_text": "UCR"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:50:21.000Z", "text": "RT @NaniCordoba14: @SariBarcos Quieren esmerilar el 41% que es Juntos por el Cambio y lidera MM. Ni el Pro ni la UCR ni la coalicion CC por\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190959396144201729"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175554266708267008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190732186963582976"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190959314766315520", "in_reply_to_user_id": "1027365790163582976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "tzao_e", "id": "1027365790163582976"}, {"start": 8, "end": 15, "username": "demori", "id": "15675149"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.8203, "type": "Person", "normalized_text": "Leo indio"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:50:02.000Z", "text": "@tzao_e @demori Verdade, tipo - carluxo suicida ap\u00f3s ver v\u00eddeo de frota enrrabando Leo indio... Bolsonaros se matam em batelada ap\u00f3s o gatilho..", "edit_history_tweet_ids": ["1190959314766315520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "16510580", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190751420955480065"}]}, {"lang": "es", "id": "1190959158968901633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:49:25.000Z", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190959158968901633"], "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237798413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190959074898300931", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Florisrs", "id": "404225913"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:49:05.000Z", "text": "RT @Florisrs: Bolsonaro ainda encontra tempo para brincar com a situa\u00e7\u00e3o em que se apropriou das grava\u00e7\u00f5es da portaria do Condom\u00ednio. \"E a\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190959074898300931"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184203146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190958113551200256"}]}, {"lang": "es", "id": "1190958938218475520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TodayILiveHere", "id": "1064844762648330245"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:48:32.000Z", "text": "RT @TodayILiveHere: T\u00edos cuando sali\u00f3 escuadr\u00f3n suicida: Es que todas van disfrazadas de Harley Quinn\n\nT\u00edos con la salida de Joker: https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190958938218475520"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2228289787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190955601419001857"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190958724006993920", "in_reply_to_user_id": "924454388403441664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "karladamasco75", "id": "924454388403441664"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "gleisi", "id": "31139434"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7885, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.4211, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.6403, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 299, "end": 303, "probability": 0.9383, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:47:41.000Z", "text": "@karladamasco75 @gleisi Vamos rede Globo fala logo quem matou a Sra Marielle. T\u00f4 ficando curiosa. A rede Globo \u00e9 formada de profissionais competentes e s\u00e9rios.  E se est\u00e3o insistindo \u00e9  porque vem merda feia por a\u00ed. Vamos rede Globo,  coragem . N \u00e9  atoa que vcs s\u00e3o a elite do jornalismo. Parab\u00e9ns Globo", "edit_history_tweet_ids": ["1190958724006993920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369724866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190766885001928704"}]}, {"lang": "es", "id": "1190958649839095808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:47:23.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190958649839095808"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104706357159174144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190958364932620290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:46:15.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190958364932620290"], "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104140891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"lang": "it", "id": "1190958324658913280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:46:06.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190958324658913280"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541670926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}]}, {"lang": "ja", "id": "1190958229225738240", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:45:43.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u30aa\u30a6\u30e8\uff01", "edit_history_tweet_ids": ["1190958229225738240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749070017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190958129900474370"}]}, {"lang": "es", "id": "1190958190894206976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:45:34.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190958190894206976"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129985721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190958135638450177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:45:21.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190958135638450177"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450008374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190958113551200256", "created_at": "2019-11-03T11:45:15.000Z", "text": "Bolsonaro ainda encontra tempo para brincar com a situa\u00e7\u00e3o em que se apropriou das grava\u00e7\u00f5es da portaria do Condom\u00ednio. \"E a\u00ed, Globo, j\u00e1 acharam quem matou Marielle?\"\nPor este comportamento dele e da fam\u00edlia, a suspeita aumenta muito.", "edit_history_tweet_ids": ["1190958113551200256"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "404225913", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9679, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}}, {"lang": "es", "id": "1190958093233987589", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aso_roca", "id": "1130472545185095680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:45:11.000Z", "text": "RT @aso_roca: @Pablo_Iglesias_ @salvadostv Vuestra estrategia de desprecio y cr\u00edtica constante a S\u00e1nchez es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1190958093233987589"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163780351447183360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190750158453116929"}]}, {"lang": "it", "id": "1190957998304321536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:44:48.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190957998304321536"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025843609155915776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}]}, {"lang": "es", "id": "1190957970823241728", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/OsOOZpub05", "expanded_url": "http://bit.ly/2NdulLn", "display_url": "bit.ly/2NdulLn"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:44:41.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/OsOOZpub05", "edit_history_tweet_ids": ["1190957970823241728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803363552643911681"}, {"lang": "es", "id": "1190957887662776320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Angelatrinidad5", "id": "417359886"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5091, "type": "Person", "normalized_text": "vitocho"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa BARTRA"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3089, "type": "Other", "normalized_text": "LAVA"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:44:22.000Z", "text": "RT @Angelatrinidad5: Cobarde recien habla violeta y vitocho son la misma porqueria  ahora hablando como Rosa BARTRA  cambio el informe LAVA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190957887662776320"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142507052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190337191224004613"}]}, {"lang": "ja", "id": "1190957719777230849", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:43:41.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u884c\u304d\u305f\u3044\u3053\u308c\uff01", "edit_history_tweet_ids": ["1190957719777230849"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749070017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190957238136913920"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190957706875736066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "KarlaCavalcante", "id": "33609971"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.4895, "type": "Other", "normalized_text": "Mariele"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:43:38.000Z", "text": "RT @KarlaCavalcante: @o_antagonista Justamente, vamos come\u00e7ar a cobrar quem matou a Mariele tbm que \u00e9 pra ver se esse assunto se encerra lo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190957706875736066"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816604396708569088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190946239958986752"}]}, {"lang": "es", "id": "1190957508459991040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aso_roca", "id": "1130472545185095680"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:42:51.000Z", "text": "RT @aso_roca: @Pablo_Iglesias_ @salvadostv Yo donde me van a insultar y me van a criticar y lo que es peor mintiendo, tampoco ir\u00eda.\nAs\u00ed que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190957508459991040"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163780351447183360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190886995071029248"}]}, {"lang": "es", "id": "1190957331296727041", "in_reply_to_user_id": "116092851", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "garofanoone", "id": "116092851"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7521, "type": "Other", "normalized_text": "Gob Post"}, {"start": 165, "end": 166, "probability": 0.4859, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}, {"start": 245, "end": 256, "probability": 0.7477, "type": "Other", "normalized_text": "Cyber Jaur\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:42:09.000Z", "text": "@garofanoone Mezquino y suicida atentar contra el 1er Gob Post Dictadura y bochornoso se hacen los intereses personales de quienes se convirtieron en enemigos de la AN para favorecer a una candidata del 7% popularidad que se empe\u00f1a en mandar su Cyber Jaur\u00eda a contaminar los medios (t\u00f3xica)", "edit_history_tweet_ids": ["1190957331296727041"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767834236250357760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190707337138524160"}]}, {"lang": "es", "id": "1190957309247315968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:42:04.000Z", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190957309247315968"], "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1224416059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190957294776918018", "created_at": "2019-11-03T11:42:00.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190957294776918018"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255192380", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190957167664349184", "created_at": "2019-11-03T11:41:30.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190957167664349184"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266843043", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190957089679650817", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "geaneliby", "id": "48150752"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:41:11.000Z", "text": "RT @geaneliby: @zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y", "edit_history_tweet_ids": ["1190957089679650817"], "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92036596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190588731255873536"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190956827275616256", "in_reply_to_user_id": "3034648354", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "robertopalmeir4", "id": "3034648354"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8659, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.413, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:40:09.000Z", "text": "@robertopalmeir4 @BolsonaroSP Se cavucar bem, descobre que quem mandou matar Marielle foi a mesma fac\u00e7\u00e3o criminosa que mandou e matou Celso Daniel.", "edit_history_tweet_ids": ["1190956827275616256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200642529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190659302274543620"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190956681099919360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:39:34.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190956681099919360"], "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33573158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"lang": "it", "id": "1190956620135698432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:39:19.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190956620135698432"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170011625526648832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}]}, {"lang": "es", "id": "1190956530302115840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:38:58.000Z", "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190956530302115840"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145907283983044608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190956422542086144", "created_at": "2019-11-03T11:38:32.000Z", "text": "Oque me deixa triste \u00e9 que o cara sempre foi tranquilo e uma pessoa boa e acabou com tudo isso estragou a pr\u00f3pria vida, mais erros est\u00e3o pra ser corrigido e agr \u00e9 hora de pensar na cagada que fez, Deus \u00e9 quem vai guiar!!", "edit_history_tweet_ids": ["1190956422542086144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909172621803245575", "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 200, "probability": 0.7922, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1190956287816798210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alexmo3", "id": "166405418"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 139, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:38:00.000Z", "text": "RT @alexmo3: Bozo tira onda da dificuldade de se achar os mandantes da morte de Marielle. \u00c9 o fim da picada. #ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190956287816798210"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879229100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190947593259540480"}]}, {"lang": "es", "id": "1190956242983948288", "in_reply_to_user_id": "280527618", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:37:49.000Z", "text": "@ANANKA63 El APRA SE NO MUERE SE SUICIDA QUIENES LO REPRESENTARON FUERON Y SON UNOS LADRONES UNOS DELINCUENTES SE ALIARON CON OTRO IGUAL Y PEOR SABIENDO QUE SU FUNDADOR FUE EL MAS GRANDE LADRON DE SUB-AMERICA ALBERTO FUJIMORI LO HACEN Y SU DESCENDENCIA CRECIO CON EL ROBO Y ES KEIKO.", "edit_history_tweet_ids": ["1190956242983948288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3867677225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190946902965133312"}]}, {"lang": "es", "id": "1190956065862692864", "in_reply_to_user_id": "1162353418184380416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lorigados27", "id": "387531879"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:37:07.000Z", "text": "@lorigados27 Es muy dificil quitarse el miedo de encima.\nF\u00edjate en la gente que se suicida por culpa de las pol\u00edticas injustas. Acaban con su propia vida antes que matar a los pol\u00edticos que crean y defienden esas pol\u00edticas injustas\nSon cosas dif\u00edciles de entender,pero siempre aparece el miedo", "edit_history_tweet_ids": ["1190956065862692864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162353418184380416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190954172239233029"}]}, {"lang": "es", "id": "1190955936879435777", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/JpFRf16wen", "expanded_url": "http://bit.ly/2C8696F", "display_url": "bit.ly/2C8696F"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mariano9605", "id": "419008875"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:36:36.000Z", "text": "RT @mariano9605: La misi\u00f3n suicida dl mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/JpFRf16wen El planeta ha pasado d una aparente estabili\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190955936879435777"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2238023429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190655092640436225"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190955846383087616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wagnervasconce3", "id": "408102369"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.683, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:36:15.000Z", "text": "RT @wagnervasconce3: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190955846383087616"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102072755611148288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190732475053617152"}]}, {"lang": "qme", "id": "1190955829924696064", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/Hh5F8OlWIZ", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/castilla-la-mancha/toledo/abci-persona-suicida-cada-dias-castilla-la-mancha-segun-estadisticas-201910102118_noticia.html", "display_url": "abc.es/espana/castill\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "stopsuicidiospain"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:36:11.000Z", "text": "#stopsuicidiospain https://t.co/Hh5F8OlWIZ", "edit_history_tweet_ids": ["1190955829924696064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "96225807"}, {"lang": "es", "id": "1190955826699259904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "olgak26", "id": "48685210"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.409, "type": "Organization", "normalized_text": "Uds"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:36:10.000Z", "text": "RT @olgak26: En medio de Uds, los extremos, estamos (y somos mayor\u00eda)  los que queremos recuperar en el voto la alternabilidad y sembrar la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190955826699259904"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1349123928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190948180004941824"}]}, {"lang": "es", "id": "1190955659736571905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:35:30.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190955659736571905"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243179649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190955601419001857", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/n7KdwiyOY7", "expanded_url": "https://twitter.com/Arty_Black_/status/1190664806375809031", "display_url": "twitter.com/Arty_Black_/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 86, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn\n\nT\u00edos"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:35:16.000Z", "text": "T\u00edos cuando sali\u00f3 escuadr\u00f3n suicida: Es que todas van disfrazadas de Harley Quinn\n\nT\u00edos con la salida de Joker: https://t.co/n7KdwiyOY7", "edit_history_tweet_ids": ["1190955601419001857"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1064844762648330245", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190664806375809031"}]}, {"lang": "es", "id": "1190955523136466944", "in_reply_to_user_id": "1052043764192202753", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cadeteyucael", "id": "1052043764192202753"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 208, "probability": 0.3482, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:34:58.000Z", "text": "@cadeteyucael @GiuliPerochena Jajajajaja se dieron cuenta c\u00f3mo tiene aprendido su guion de pol\u00edtico. Parece que estuvo estudiando la forma de mover las manos y dar discursos populistas de el difunto suicida AG. Que chiste de hombre result\u00f3 ser este seudo periodista y/o mala copia de pol\u00edtico.", "edit_history_tweet_ids": ["1190955523136466944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828342425139683330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190676111883210753"}]}, {"lang": "es", "id": "1190955402768322560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:34:29.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190955402768322560"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911536625653608453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190955344199065600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:34:15.000Z", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190955344199065600"], "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029571015045775360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}]}, {"lang": "es", "id": "1190955340495556613", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/ONpjew0ljN", "expanded_url": "https://twitter.com/pep78755022/status/1190955340495556613/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ONpjew0ljN", "media_key": "3_1190955334665457664"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8204, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 8, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Puigdemont"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.4701, "type": "Organization", "normalized_text": "catalana"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:34:14.000Z", "text": "Torra y Puigdemont practican una estrategia suicida en Catalu\u00f1a, pues est\u00e1 destinada a fracasar, pero al inmenso coste de fracturar a\u00fan m\u00e1s la sociedad catalana, promover el enfrentamiento con el Estado y sembrar la desconfianza entre empresarios e inversores extranjeros. https://t.co/ONpjew0ljN", "edit_history_tweet_ids": ["1190955340495556613"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185099895356702720"}, {"lang": "es", "id": "1190955261038604288", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:33:55.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190955261038604288"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3150379342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}]}, {"lang": "it", "id": "1190955249684623360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:33:53.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190955249684623360"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083680015492022273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}]}, {"lang": "es", "id": "1190955044516044800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:33:04.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190955044516044800"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945302625850929158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190954975402348544", "created_at": "2019-11-03T11:32:47.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190954975402348544"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836818154", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190954951985508352", "created_at": "2019-11-03T11:32:42.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190954951985508352"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188898070731382784", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "es", "id": "1190954886659264514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AidaOso", "id": "1093631005288792065"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9121, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:32:26.000Z", "text": "RT @AidaOso: \u00bfQue se a fumado twitter para pensar que Vox puede interesarme a mi? Porque siendo mujer, bisexual... No se, vale que tengo tw\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190954886659264514"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2850721206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190794970724208642"}]}, {"lang": "es", "id": "1190954814710124545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:32:09.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190954814710124545"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114935064209567745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190954798104887297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cerealebom", "id": "944883708636663809"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:32:05.000Z", "text": "RT @cerealebom: Ontem foi dia dos finados e a melhor coisa q fiz foi n\u00e3o lembrar do meu amigo q se matou... ja lembro dele todo dia e choro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190954798104887297"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211268224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190924123884707840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190954464875823105", "in_reply_to_user_id": "206222507", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4103, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:30:45.000Z", "text": "@zehdeabreu At\u00e9 a Globo j\u00e1 sabe quem matou a Sra Mariele. Bota todo mundo na cadeia, a justi\u00e7a \u00e9  pra todos.  Se fosse um negro  j\u00e1 estava na cadeia.", "edit_history_tweet_ids": ["1190954464875823105"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369724866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190696906646806530"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190954260441243649", "created_at": "2019-11-03T11:29:57.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190954260441243649"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982207338663763969", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190953924964036608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:28:37.000Z", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190953924964036608"], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852566971925311488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}]}, {"lang": "es", "id": "1190953770429140995", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maria_mimia", "id": "3081378972"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.8543, "type": "Person", "normalized_text": "Leopoldo Lugones"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "J.L. Borges"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:28:00.000Z", "text": "RT @maria_mimia: Leopoldo Lugones (favorito de J.L. Borges) se enferm\u00f3 de amor. Mezcl\u00f3 melancol\u00eda, whisky y cianuro. Dejo esta carta suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190953770429140995"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021867272762281985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190640797512810498"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190953766297706496", "in_reply_to_user_id": "14128609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:27:59.000Z", "text": "@felipeneto Vai estudar moleque. N\u00e3o foi o Presidente que pegou, foi o morador para  se defender de uma acusa\u00e7\u00e3o esdr\u00faxula. O neg\u00f3cio \u00e9 descobrir quem de verdade matou a vereadora e seu motorista e quem est\u00e1 por traz dessa arma\u00e7\u00e3o toda.", "edit_history_tweet_ids": ["1190953766297706496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2275021550", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190692587549712386"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190953579214974976", "in_reply_to_user_id": "171261539", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FGajardoni", "id": "171261539"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.7531, "type": "Person", "normalized_text": "gabarito"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "herzog"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.2731, "type": "Person", "normalized_text": "G7"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:27:14.000Z", "text": "@FGajardoni o gabarito tbm dizia q herzog foi assassinado, e n\u00e3o q se suicidou, acredita numa coisa dessas? Sil\u00eancio total do G7 quanto aos maiores escandalos jur\u00eddicos do pa\u00eds ocorridos apenas nos \u00faltimos meses. \"Prova sem partido\" \"Escola sem partido\" s\u00e3o apenas os censores de direita", "edit_history_tweet_ids": ["1190953579214974976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "44753500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190945836756295680"}]}, {"lang": "es", "id": "1190953543177519104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:27:06.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190953543177519104"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023751816960466944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190953533828476930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:27:03.000Z", "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190953533828476930"], "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744589104923484160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}]}, {"lang": "es", "id": "1190953198288289799", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:25:43.000Z", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190953198288289799"], "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1431189150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190953160023642112", "in_reply_to_user_id": "750324896471875584", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "gaypixar", "id": "4705214962"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:25:34.000Z", "text": "@barretodreza @gaypixar Kkkkkkkkkkkk lembro que a gnt se matou de rir na escola vendo isso", "edit_history_tweet_ids": ["1190953160023642112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787663514139758594", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190844846321344513"}]}, {"lang": "it", "id": "1190952617452744705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:23:25.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190952617452744705"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741887578576683008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}]}, {"lang": "es", "id": "1190952554949173248", "in_reply_to_user_id": "124172948", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:23:10.000Z", "text": "@la_patilla Es mezquina y suicida la campa\u00f1a desatada contra el 1er Gobierno post dictadura . La usurpaci\u00f3n instalada no cesar\u00e1 en un solo d\u00eda , hay que ir retomando los espacios perdidos y para ello se requiere concordia en objetivos y no aspiraciones personalisimas", "edit_history_tweet_ids": ["1190952554949173248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767834236250357760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190606483756589056"}]}, {"lang": "es", "id": "1190952506601418753", "in_reply_to_user_id": "1591546488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "officialEverA", "id": "1591546488"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "JBALVIN", "id": "44670915"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:22:59.000Z", "text": "@officialEverA @JBALVIN Sabes cu\u00e1ntas personas con plata se suicida? La depresi\u00f3n no es tener un d\u00eda malo y ya, a veces no se encuentra la salida aunque la tengas frente a tus ojos!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1190952506601418753"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "1255975651", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190854142039875584"}]}, {"lang": "es", "id": "1190952379505684480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:22:28.000Z", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190952379505684480"], "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787239459771322368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190952304708599809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alexmo3", "id": "166405418"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 139, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:22:10.000Z", "text": "RT @alexmo3: Bozo tira onda da dificuldade de se achar os mandantes da morte de Marielle. \u00c9 o fim da picada. #ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190952304708599809"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406067485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190947593259540480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190952057118842880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:21:11.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190952057118842880"], "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051897986542899201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"lang": "it", "id": "1190951982581919745", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/2k37hNWs35", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/hmNwxr", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/hmNwxr"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:20:54.000Z", "text": "Sport in lutto, ex calciatore si suicida buttandosi da un ponte https://t.co/2k37hNWs35", "edit_history_tweet_ids": ["1190951982581919745"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173635242260930561"}, {"lang": "es", "id": "1190951969055236097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:20:50.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190951969055236097"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709130782212812800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190951914642513922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alexmo3", "id": "166405418"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 139, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:20:37.000Z", "text": "RT @alexmo3: Bozo tira onda da dificuldade de se achar os mandantes da morte de Marielle. \u00c9 o fim da picada. #ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190951914642513922"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054033003356270594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190947593259540480"}]}, {"lang": "it", "id": "1190951830982995969", "in_reply_to_user_id": "1190717204796526592", "created_at": "2019-11-03T11:20:17.000Z", "text": "@starindngdr davvero? Che cosa carina e dolce da parte tua, oltre che pazza e suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1190951830982995969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2245117702", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190943706733514752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190951642151243779", "created_at": "2019-11-03T11:19:32.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190951642151243779"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035947281198067713", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "es", "id": "1190951372969168897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "poeta_angelica", "id": "949344080307384321"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:18:28.000Z", "text": "RT @poeta_angelica: Beso o prenda \u00edntima, t\u00fa eliges.\nPero nunca pronuncies la palabra cuerda cerca de un cipr\u00e9s porque las gargantas tienen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190951372969168897"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731185398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190560744103981056"}]}, {"lang": "it", "id": "1190951277716488192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:18:06.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190951277716488192"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161428463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}]}, {"lang": "es", "id": "1190950832801492993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:16:19.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190950832801492993"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903772720193732609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190950758306500614", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MCrZCyheI0", "expanded_url": "http://rviv.ly/p0DJTU", "display_url": "rviv.ly/p0DJTU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:16:02.000Z", "text": "RT @EsPapageno: \u00abLa persona con conducta suicida no desea morir, sino dejar de sufrir\u00bb https://t.co/MCrZCyheI0", "edit_history_tweet_ids": ["1190950758306500614"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878687664341487618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190703630619435009"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190950558766698497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:15:14.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190950558766698497"], "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143607824615923713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"lang": "es", "id": "1190950536364904448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:15:09.000Z", "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190950536364904448"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141386308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190950331477348352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:14:20.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190950331477348352"], "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185696412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"lang": "es", "id": "1190950300582060032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:14:13.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190950300582060032"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1357377667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190950104141836289", "created_at": "2019-11-03T11:13:26.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190950104141836289"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2651610316", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190949935757299717", "created_at": "2019-11-03T11:12:46.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190949935757299717"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54172293", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "es", "id": "1190949885081767937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:12:34.000Z", "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190949885081767937"], "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767834236250357760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190949752441114624", "created_at": "2019-11-03T11:12:02.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190949752441114624"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78983380", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190949616491081728", "created_at": "2019-11-03T11:11:30.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190949616491081728"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967437384135692288", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190949583561596928", "in_reply_to_user_id": "3120745861", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:11:22.000Z", "text": "@maiconkusterkkk Esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1190949583561596928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974041985811144704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190354108122894336"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190949575420366849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alexmo3", "id": "166405418"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 139, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:11:20.000Z", "text": "RT @alexmo3: Bozo tira onda da dificuldade de se achar os mandantes da morte de Marielle. \u00c9 o fim da picada. #ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190949575420366849"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084885216555077632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190947593259540480"}]}, {"lang": "it", "id": "1190949574296428545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:11:19.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190949574296428545"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3143298563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}]}, {"lang": "es", "id": "1190949439491510272", "in_reply_to_user_id": "1190010694470647815", "entities": {"urls": [{"start": 297, "end": 320, "url": "https://t.co/WpfeCZG5sQ", "expanded_url": "https://youtu.be/nZ9ZMJbG814", "display_url": "youtu.be/nZ9ZMJbG814", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=nZ9ZMJbG814&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MartaPizarropr1", "id": "1190010694470647815"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Alfonsolop64", "id": "1188506091400896512"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "EndesaIvcm", "id": "1113876528461492225"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "UGT_FICA", "id": "86981190"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "UGTEndesa", "id": "973280087910092801"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:10:47.000Z", "text": "@MartaPizarropr1 @Alfonsolop64 @EndesaIvcm @UGT_FICA @UGTEndesa Toma te dejo un video de cuando tu amado l\u00edder dec\u00eda que el convenio ser\u00e1 o no ser\u00e1... Que lo importante er echar a los italianos. Perdimos a\u00f1o y medio de negociaci\u00f3n en un enfrascamiento suicida donde \"el convenio no importaba\"...\n\nhttps://t.co/WpfeCZG5sQ", "edit_history_tweet_ids": ["1190949439491510272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254490778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190948374515716097"}]}, {"lang": "es", "id": "1190949262827360256", "in_reply_to_user_id": "845495150834954240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "JudithTantavil6", "id": "1030182534850732032"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 209, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:10:05.000Z", "text": "@aldoEsp96807840 @JudithTantavil6 Lo que me extra\u00f1a de la \"carta\" es que muchos piensan que el suicida cobarde colosal estaba enfermo. Lo cual puede ser cierto o tal vez no, pues cuando el ladr\u00f3n de Alan Garc\u00eda robaba millones ten\u00eda su uso de raz\u00f3n y sus 5 sentidos. Era un verdadero  eg\u00f3latra", "edit_history_tweet_ids": ["1190949262827360256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "225269639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190653631193726978"}]}, {"lang": "es", "id": "1190948966709518336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aso_roca", "id": "1130472545185095680"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:08:55.000Z", "text": "RT @aso_roca: @Pablo_Iglesias_ @salvadostv Yo donde me van a insultar y me van a criticar y lo que es peor mintiendo, tampoco ir\u00eda.\nAs\u00ed que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190948966709518336"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628642557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190886995071029248"}]}, {"lang": "es", "id": "1190948944592941057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:08:49.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190948944592941057"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38219904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190948895590944768", "in_reply_to_user_id": "9890762", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "quettaheru", "id": "9890762"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:08:38.000Z", "text": "@quettaheru el momento era el 27 de mayo a las 9 de la ma\u00f1ana, cuando algunos hicimos el primer llamamiento a poner un m\u00ednimo de sensatez en esta deriva suicida. Pero ni caso, claro. Unos, por comprados o aspirantes a serlo, otros, por ol\u00edmpicos y exquisitos. Resultado: aqu\u00ed est\u00e1n otra vez.", "edit_history_tweet_ids": ["1190948895590944768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "539465072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190947903856168962"}]}, {"lang": "es", "id": "1190948817287499776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "olgak26", "id": "48685210"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.409, "type": "Organization", "normalized_text": "Uds"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:08:19.000Z", "text": "RT @olgak26: En medio de Uds, los extremos, estamos (y somos mayor\u00eda)  los que queremos recuperar en el voto la alternabilidad y sembrar la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190948817287499776"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441395242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190948180004941824"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190948795560927233", "created_at": "2019-11-03T11:08:14.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190948795560927233"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103320811170091009", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190948785096155137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alexmo3", "id": "166405418"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 139, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:08:11.000Z", "text": "RT @alexmo3: Bozo tira onda da dificuldade de se achar os mandantes da morte de Marielle. \u00c9 o fim da picada. #ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190948785096155137"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78983380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190947593259540480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190948748349857792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alexmo3", "id": "166405418"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 139, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:08:03.000Z", "text": "RT @alexmo3: Bozo tira onda da dificuldade de se achar os mandantes da morte de Marielle. \u00c9 o fim da picada. #ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190948748349857792"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1527912313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190947593259540480"}]}, {"lang": "es", "id": "1190948604657242112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:07:28.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190948604657242112"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2379300140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190948541407092737", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/2aNVdSisgx", "expanded_url": "https://aprocean.blogspot.com/2019/11/la-mision-suicida-del-mundo.html?spref=tw", "display_url": "aprocean.blogspot.com/2019/11/la-mis\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:07:13.000Z", "text": "APROCEAN: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado https://t.co/2aNVdSisgx", "edit_history_tweet_ids": ["1190948541407092737"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229786667"}, {"lang": "es", "id": "1190948526039224320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:07:10.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190948526039224320"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4487653995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190948477934743552", "in_reply_to_user_id": "1015043111406497792", "created_at": "2019-11-03T11:06:58.000Z", "text": "@OctoYuk Normal, Moray Tower possui v\u00e1rios locais q vc se suicida por bobeira, eu jogo desde o primeiro jogo e ainda me mato por idiotice, XD", "edit_history_tweet_ids": ["1190948477934743552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "710480783551700992", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.406, "type": "Other", "normalized_text": "Moray Tower"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190899450983714816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190948428941053952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alexmo3", "id": "166405418"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 139, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:06:46.000Z", "text": "RT @alexmo3: Bozo tira onda da dificuldade de se achar os mandantes da morte de Marielle. \u00c9 o fim da picada. #ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190948428941053952"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186965350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190947593259540480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190948213139943424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:05:55.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190948213139943424"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178553405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}]}, {"lang": "es", "id": "1190948180004941824", "in_reply_to_user_id": "48685210", "created_at": "2019-11-03T11:05:47.000Z", "text": "En medio de Uds, los extremos, estamos (y somos mayor\u00eda)  los que queremos recuperar en el voto la alternabilidad y sembrar la conciencia del accountability y q deploramos la abstenci\u00f3n en modo suicida de 2005.", "edit_history_tweet_ids": ["1190948180004941824"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "48685210", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Uds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190948175764508673"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190947999943446528", "created_at": "2019-11-03T11:05:04.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190947999943446528"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15449967", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "es", "id": "1190947935736881153", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/UVauMFmIxX", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1190806501520265216", "display_url": "twitter.com/alvan_rojo/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.807, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:04:49.000Z", "text": "RT @salvajedigital: El APRA se destroza solo. Preg\u00fantale al suicida y corrupto https://t.co/UVauMFmIxX", "edit_history_tweet_ids": ["1190947935736881153"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996224549833363456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190818657821167617"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190947772561793025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "SonsDaRua2019"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:04:10.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190947772561793025"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1946610860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190935991776927744"}]}, {"lang": "es", "id": "1190947752127160321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:04:05.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190947752127160321"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368714580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190947691548811264", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/TdWtJolpyb", "expanded_url": "https://twitter.com/AnimesNostlgic1/status/1190947691548811264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TdWtJolpyb", "media_key": "7_1190947523323674626"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.881, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.408, "type": "Organization", "normalized_text": "sbt"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:03:51.000Z", "text": "Se vc nunca matou aula pra assistir naruto no sbt , vc t\u00e1 vivendo errado irm\u00e3o https://t.co/TdWtJolpyb", "edit_history_tweet_ids": ["1190947691548811264"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1140912184681271298"}, {"lang": "pt", "id": "1190947593259540480", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/YsQ7VRlxJI", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/poder/apos-obstruir-investigacao-bolsonaro-tira-sarro-e-ai-globo-ja-acharam-quem-matou-a-marielle-foi-eu-mesmo", "display_url": "brasil247.com/poder/apos-obs\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7036, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.9443, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.4504, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasil"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 126, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:03:27.000Z", "text": "Bozo tira onda da dificuldade de se achar os mandantes da morte de Marielle. \u00c9 o fim da picada. #ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE\n\nAp\u00f3s obstruir investiga\u00e7\u00e3o, Bolsonaro tira sarro: \"E a\u00ed Globo, j\u00e1 acharam quem matou a Marielle? Foi eu mesmo? - Brasil 247 https://t.co/YsQ7VRlxJI", "edit_history_tweet_ids": ["1190947593259540480"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 11, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "author_id": "166405418"}, {"lang": "pt", "id": "1190947496996065280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5222, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:03:04.000Z", "text": "RT @vivi_scans: O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190947496996065280"], "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719281239505637376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190451074219565058"}]}, {"lang": "es", "id": "1190947484811567105", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MCrZCyheI0", "expanded_url": "http://rviv.ly/p0DJTU", "display_url": "rviv.ly/p0DJTU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:03:01.000Z", "text": "RT @EsPapageno: \u00abLa persona con conducta suicida no desea morir, sino dejar de sufrir\u00bb https://t.co/MCrZCyheI0", "edit_history_tweet_ids": ["1190947484811567105"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1528234586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190703630619435009"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190947480571203586", "created_at": "2019-11-03T11:03:00.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190947480571203586"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218748524", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "es", "id": "1190947446081363969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:02:52.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: jaa ... el mafioso @JorgeDCG se rasca la cabeza, como diciendo, tantas huevadas habla igual como lo hac\u00eda el delincuente s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190947446081363969"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753646022824460289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190678598300184577"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190947420223524864", "created_at": "2019-11-03T11:02:46.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190947420223524864"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408861359", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190946985840463872", "in_reply_to_user_id": "15249841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diogomainardi", "id": "15249841"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:01:02.000Z", "text": "@diogomainardi Se acharem os canhotos n\u00e3o v\u00e3o acreditar se n\u00e3o tiver liga\u00e7\u00e3o com Bolsonaro.\nN\u00e3o querem saber quem mandou matar ou matou.\nQuerem envolver o presidente nessa a qualquer custo.\nOu foi ele ou n\u00e3o serve.", "edit_history_tweet_ids": ["1190946985840463872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3818766196", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190944966857691136"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190946933067722752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:00:50.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190946933067722752"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843475976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}]}, {"lang": "es", "id": "1190946818093387777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eltuert0", "id": "392566641"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Tadmor2", "id": "579238596"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:00:22.000Z", "text": "RT @eltuert0: @Tadmor2 @RubenSanchezTW El voto es individual pero sus consecuencias son colectivas; cuando se vota a la derecha o cuando un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190946818093387777"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70248187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190927324306452480"}]}, {"lang": "es", "id": "1190946665055899648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:59:46.000Z", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190946665055899648"], "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3343600762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}]}, {"lang": "es", "id": "1190946474500202497", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:59:00.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190946474500202497"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713377330564112388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190946428660654081", "created_at": "2019-11-03T10:58:49.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190946428660654081"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3183182746", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "es", "id": "1190946392639967233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:58:41.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190946392639967233"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334624224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190946239958986752", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.5152, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.5513, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:58:04.000Z", "text": "@o_antagonista Justamente, vamos come\u00e7ar a cobrar quem matou a Mariele tbm que \u00e9 pra ver se esse assunto se encerra logo e possamos tentar descobrir quem mandou matar o Celso Daniel.", "edit_history_tweet_ids": ["1190946239958986752"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "author_id": "33609971", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190943114615279616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190946208438784000", "created_at": "2019-11-03T10:57:57.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190946208438784000"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15916536", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190946059767431168", "created_at": "2019-11-03T10:57:22.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190946059767431168"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109140780508241920", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190945880351870976", "created_at": "2019-11-03T10:56:39.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190945880351870976"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79758292", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "es", "id": "1190945849284665344", "in_reply_to_user_id": "1161094200", "created_at": "2019-11-03T10:56:31.000Z", "text": "@VivirporBoca Tal vez est\u00e1 tan deprimido que \"se suicida\"", "edit_history_tweet_ids": ["1190945849284665344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1431625267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190752894783492107"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190945763351769089", "created_at": "2019-11-03T10:56:11.000Z", "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190945763351769089"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211489456", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190945502969442305", "created_at": "2019-11-03T10:55:09.000Z", "text": "O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se foi ele quem matou. Que tipo de ser humano \u00e9 isso? Mesmo depois de ter assumido que mexeu em provas de crime que poderiam incrimina-lo? Ele precisa ser preso j\u00e1!", "edit_history_tweet_ids": ["1190945502969442305"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 7, "like_count": 489, "quote_count": 11}, "author_id": "1074421743102689281", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1190945474628460544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:55:02.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190945474628460544"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2788684327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190945095429869568", "created_at": "2019-11-03T10:53:32.000Z", "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190945095429869568"], "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236668326", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"lang": "es", "id": "1190944810523398145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:52:24.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190944810523398145"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963536143508746240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190944764469886977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:52:13.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190944764469886977"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419824868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190944652083552257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:51:46.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190944652083552257"], "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24433652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"lang": "es", "id": "1190944596869734406", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:51:33.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190944596869734406"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120980745797947397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "it", "id": "1190944467722919936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:51:02.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190944467722919936"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4243675906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}]}, {"lang": "es", "id": "1190944236662857728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:50:07.000Z", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190944236662857728"], "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81870415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}]}, {"lang": "it", "id": "1190944051052326914", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/us93jo4HQF", "expanded_url": "https://ift.tt/2JM11tb", "display_url": "ift.tt/2JM11tb"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:49:23.000Z", "text": "L\u2019uomo si \u00e8 scollegato dal respiratore per bloccare l\u2019anziana di 86 anni che si \u00e8 lanciata dal balcone https://t.co/us93jo4HQF", "edit_history_tweet_ids": ["1190944051052326914"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74731429"}, {"lang": "it", "id": "1190943930550046720", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/x0ZjFRZCwI", "expanded_url": "https://it.notizie.yahoo.com/ex-calciatore-suicida-macerata-si-202855772.html?soc_src=social-sh&soc_trk=tw", "display_url": "it.notizie.yahoo.com/ex-calciatore-\u2026"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 111, "username": "yahoo_italia", "id": "43130225"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:48:54.000Z", "text": "Ex calciatore suicida a Macerata, si getta dal ponte e muore a 39 anni https://t.co/x0ZjFRZCwI di @yahoo_italia", "edit_history_tweet_ids": ["1190943930550046720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486753729"}, {"lang": "es", "id": "1190943869900410880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:48:39.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190943869900410880"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914912361861074945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190943310862569472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:46:26.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190943310862569472"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015369016439910400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}]}, {"lang": "es", "id": "1190943209855344642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:46:02.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190943209855344642"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2579411233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190942897190981632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:44:47.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190942897190981632"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1635012170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190942565304033281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:43:28.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190942565304033281"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427509104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190942546933035008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eltuert0", "id": "392566641"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Tadmor2", "id": "579238596"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:43:24.000Z", "text": "RT @eltuert0: @Tadmor2 @RubenSanchezTW El voto es individual pero sus consecuencias son colectivas; cuando se vota a la derecha o cuando un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190942546933035008"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579238596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190927324306452480"}]}, {"lang": "es", "id": "1190942542868680705", "in_reply_to_user_id": "342190241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ValdsPaulo", "id": "342190241"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:43:23.000Z", "text": "@ValdsPaulo Ilustrado no es lo mismo o similar a \"Cultivado\".\nTienes a letrados personajes hoy dirigiendo pa\u00edses y \"apretando el bot\u00f3n\". Un suicida, un mis\u00f3gino, un asesino, un ped\u00f3filo. Un Congreso, una Iglesia, Fuerzas Armadas, etc\u00e9tera. \nNecesitamos m\u00e1s moral, \u00e9tica, filosof\u00eda, reflexi\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1190942542868680705"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115562736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190066776371060741"}]}, {"lang": "es", "id": "1190942542004674560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "santiordz", "id": "190997021"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:43:23.000Z", "text": "RT @santiordz: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado.\nEl planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1str\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190942542004674560"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1365340825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190737280270557184"}]}, {"lang": "es", "id": "1190942375847321601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:42:43.000Z", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190942375847321601"], "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62194793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190942010494136321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:41:16.000Z", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190942010494136321"], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903352478477025284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}]}, {"lang": "es", "id": "1190941621308837889", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/0SaIP0JxzS", "expanded_url": "https://www.elsaltodiario.com/laplaza/un-futuro-de-mierda-", "display_url": "elsaltodiario.com/laplaza/un-fut\u2026"}], "mentions": [{"start": 246, "end": 260, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 125, "probability": 0.8279, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:39:43.000Z", "text": "El art\u00edculo fue escrito basado en datos del Estado espa\u00f1ol, pero gran parte del an\u00e1lisis aplica a nuestros territorios.\nEl ABC de por qu\u00e9 es suicida pensar la econom\u00eda sin intervenci\u00f3n del estado.\n\nUn futuro de mierda https://t.co/0SaIP0JxzS v\u00eda @elsaltodiario", "edit_history_tweet_ids": ["1190941621308837889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400649510"}, {"lang": "it", "id": "1190941408066191363", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:38:52.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190941408066191363"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794895012437913600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}]}, {"lang": "es", "id": "1190941213995753474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:38:06.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190941213995753474"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380358767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "it", "id": "1190940996021829632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FoeSweetie", "id": "4340263463"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "trashloger", "id": "1043237591297024001"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:37:14.000Z", "text": "RT @FoeSweetie: @trashloger Io non scorder\u00f2 mai quelli che prendevano per il culo le kpoppers perch\u00e9 piangevano sulla morte di Jonghyun (mo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190940996021829632"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882655645253738496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190923827318013952"}]}, {"lang": "es", "id": "1190940821895417856", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/GETyJBsAlH", "expanded_url": "http://bit.ly/36pJdxH", "display_url": "bit.ly/36pJdxH"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 53, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:36:33.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\n@ctxt_es https://t.co/GETyJBsAlH", "edit_history_tweet_ids": ["1190940821895417856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3025034813"}, {"lang": "pt", "id": "1190940751879909376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "SonsDaRua2019"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:36:16.000Z", "text": "RT @sitevolts: MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190940751879909376"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174428032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190935991776927744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190940597273743360", "in_reply_to_user_id": "1137353811285200902", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IzacSantos20", "id": "1554508033673379841"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:35:39.000Z", "text": "@IzacSantos20 @FoxSportsBrasil Pior torcer pro time da m\u00eddia, ser iludido por ela ,time que nos anos 80 e at\u00e9 hj em dia vive de roubos lavagem de dinheiro e esquema do arbitragem e fica s\u00f3 no cheirinho a\u00ed os iludidos se ach\u00e3o grande \ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43se fosse grande daria as indeniza\u00e7\u00f5es as fam\u00edlia que o clube matou", "edit_history_tweet_ids": ["1190940597273743360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154541004571258882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190739828578693121"}]}, {"lang": "es", "id": "1190940511730851840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:35:19.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190940511730851840"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195093973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190940055143145472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:33:30.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190940055143145472"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2286459117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190939401729298434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:30:54.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190939401729298434"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3244593484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190939254303731713", "in_reply_to_user_id": "14128609", "geo": {"place_id": "ed110146b5cb73f4"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 156, "probability": 0.3989, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.6271, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}, {"start": 207, "end": 220, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Silas Malafaia"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:30:19.000Z", "text": "@felipeneto Em primeiro lugar ele mora no condom\u00ednio e tem o direito das grava\u00e7\u00f5es. Segundo a esquerda sempre mente e distorce fatos. Quem matou Celso Daniel? Quem matou mariele? Quem se ferrou com o Pastor Silas Malafaia?", "edit_history_tweet_ids": ["1190939254303731713"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321653397", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190692587549712386"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190938669634510848", "in_reply_to_user_id": "1133177259844677632", "entities": {"urls": [{"start": 330, "end": 353, "url": "https://t.co/NXRM5OhGjE", "expanded_url": "https://twitter.com/Elizabe89197642/status/1190938669634510848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXRM5OhGjE", "media_key": "3_1190938663884087297"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosH71886572", "id": "1133177259844677632"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "flordaamazonia1", "id": "1146864252793303041"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "annotations": [{"start": 229, "end": 232, "probability": 0.9031, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 275, "end": 281, "probability": 0.7217, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:28:00.000Z", "text": "@CarlosH71886572 @flordaamazonia1 @CarlosBolsonaro Oh criatura tem alguma prova que ele apagou?\ud83e\udd26\ud83e\udd26\nVc fala que em cegueira pol\u00edtica, e vc est\u00e1 fazendo o que acusando sem prova,se isso n\u00e3o \u00e9 cegueira pol\u00edtica n\u00e3o sei mas o que \u00e9.O PSOL e a esquerda n\u00e3o quer saber quem matou a Mariele,eles quer escolher quem foi.\nOlha o assassino. https://t.co/NXRM5OhGjE", "edit_history_tweet_ids": ["1190938669634510848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147973976137879557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190764242867240963"}]}, {"lang": "es", "id": "1190938618229075969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:27:47.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190938618229075969"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927180599198175232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "ja", "id": "1190938561022808065", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:27:34.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u76db\u308a\u3060\u304f\u3055\u3093\u3059\u304e\u3067\u3059\u7b11", "edit_history_tweet_ids": ["1190938561022808065"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894198103280046080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190933221254418432"}]}, {"lang": "es", "id": "1190938504425021440", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/JpFRf16wen", "expanded_url": "http://bit.ly/2C8696F", "display_url": "bit.ly/2C8696F"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mariano9605", "id": "419008875"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:27:20.000Z", "text": "RT @mariano9605: La misi\u00f3n suicida dl mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/JpFRf16wen El planeta ha pasado d una aparente estabili\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190938504425021440"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2495132868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190655092640436225"}]}, {"lang": "es", "id": "1190938419142307840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafaelCanez3", "id": "706331327625297921"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "carmenlozada_dg", "id": "54928168"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.3758, "type": "Other", "normalized_text": "Gral"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4994, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:27:00.000Z", "text": "RT @RafaelCanez3: @carmenlozada_dg Es cierto cuiden al Gral. Tiene pinta de suicida. Me hizo acordar a Don Alan. Mejor ser precavidos.", "edit_history_tweet_ids": ["1190938419142307840"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706331327625297921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190938378977652736"}]}, {"lang": "es", "id": "1190938418404040704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:27:00.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190938418404040704"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2945951182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190938378977652736", "in_reply_to_user_id": "54928168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carmenlozada_dg", "id": "54928168"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.4301, "type": "Organization", "normalized_text": "Gral"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.5885, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:26:50.000Z", "text": "@carmenlozada_dg Es cierto cuiden al Gral. Tiene pinta de suicida. Me hizo acordar a Don Alan. Mejor ser precavidos.", "edit_history_tweet_ids": ["1190938378977652736"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "706331327625297921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190697656550612993"}]}, {"lang": "es", "id": "1190938288707772416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:26:29.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190938288707772416"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75641985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "it", "id": "1190938215101935617", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/fXuU4rwE0X", "expanded_url": "https://iltirreno.gelocal.it/prato/cronaca/2019/11/03/news/la-madre-si-suicida-lui-muore-per-malore-dopo-aver-cercato-di-fermare-la-donna-1.37827653", "display_url": "iltirreno.gelocal.it/prato/cronaca/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://iltirreno.gelocal.it/prato/cronaca/2019/11/03/news/la-madre-si-suicida-lui-muore-per-malore-dopo-aver-cercato-di-fermare-la-donna-1.37827653"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 118, "username": "iltirreno", "id": "74731429"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:26:11.000Z", "text": "La madre si suicida, lui muore per malore dopo aver cercato di fermare la donna  https://t.co/fXuU4rwE0X di @iltirreno", "edit_history_tweet_ids": ["1190938215101935617"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463115543"}, {"lang": "it", "id": "1190937963338911750", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:25:11.000Z", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190937963338911750"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845781758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190937856270843905", "created_at": "2019-11-03T10:24:46.000Z", "text": "Do um papo pr\u00f3s curz\u00e3o que gosta de tirar sarro com a vida alheia, depress\u00e3o mata seus pau no cu, hoje um parceiro se suicidou por isso, ent\u00e3o, vamos ajudar o pr\u00f3ximo, vamos abra\u00e7ar, dizer que ama o irm\u00e3o, isso n\u00e3o \u00e9 feio n\u00e3o e muito menos ti fazer menos homem.\n\nDescanse em paz", "edit_history_tweet_ids": ["1190937856270843905"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2571094999"}, {"lang": "es", "id": "1190937682660282368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:24:04.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190937682660282368"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1439139096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190937576749879296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:23:39.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190937576749879296"], "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945744627356852225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"lang": "es", "id": "1190937524602122240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "santiordz", "id": "190997021"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:23:27.000Z", "text": "RT @santiordz: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado.\nEl planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1str\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190937524602122240"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2495132868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190737280270557184"}]}, {"lang": "es", "id": "1190936725041889280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:20:16.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190936725041889280"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2969450667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "es", "id": "1190936516131983360", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/0kktsWHHoi", "expanded_url": "https://twitter.com/Nurse_Lecter/status/1188733202820718593", "display_url": "twitter.com/Nurse_Lecter/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.4828, "type": "Other", "normalized_text": "stopsuicidiospain"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "stopsuicidiospain"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:19:26.000Z", "text": "#stopsuicidiospain\nEl tab\u00fa y la incomprensi\u00f3n acompa\u00f1an a la conducta suicida... Hablar es prevenir y salvar vidas... https://t.co/0kktsWHHoi", "edit_history_tweet_ids": ["1190936516131983360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "96225807", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188733202820718593"}]}, {"lang": "es", "id": "1190936355360165888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:18:48.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190936355360165888"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983595958071066624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190936171779678209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:18:04.000Z", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190936171779678209"], "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14772529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"lang": "es", "id": "1190936086467530752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:17:44.000Z", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190936086467530752"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952621903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190935991776927744", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/EFi5nGNKlT", "expanded_url": "https://twitter.com/sitevolts/status/1190935991776927744/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EFi5nGNKlT", "media_key": "7_1190935206246662146"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 147, "username": "enmepaixao", "id": "81946628"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 95, "tag": "SonsDaRua2019"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:17:21.000Z", "text": "MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma: pode entrar @enmepaixao \u2728 Ju\u00e7ara squad nelesss https://t.co/EFi5nGNKlT", "edit_history_tweet_ids": ["1190935991776927744"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 275, "quote_count": 7}, "author_id": "2963868999"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 352, "tweet_count": 6806, "listed_count": 17}, "id": "375756451", "location": "Lleida", "name": "Jordi Viladrosa", "username": "jordiviladrosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6322, "following_count": 2093, "tweet_count": 51237, "listed_count": 101}, "id": "166913259", "name": "Vicen\u00e7 Pag\u00e8s Jord\u00e0", "username": "WhistPlayers"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 434, "tweet_count": 31146, "listed_count": 1}, "id": "86503164", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "FILHA DO LULA", "username": "GessicaComGg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445071, "following_count": 931, "tweet_count": 223601, "listed_count": 0}, "id": "272794544", "location": "Divin\u00f3polis, MG", "name": "joao", "username": "joaovircto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 468, "tweet_count": 12606, "listed_count": 1}, "id": "41758517", "location": "Upanema, Brasil", "name": "\ud835\udc91\ud835\udc89\ud835\udc90\ud835\udc86\ud835\udc83\ud835\udc86 \ud835\udc83\ud835\udc96\ud835\udc87\ud835\udc87\ud835\udc82\ud835\udc9a \ud83d\udcab", "username": "carmeliafreire"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273840, "following_count": 169559, "tweet_count": 19867, "listed_count": 152}, "id": "3765647428", "location": "Nova Igua\u00e7u \u2728", "name": "ana emerich", "username": "oidesculpa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1199, "tweet_count": 14997, "listed_count": 1}, "id": "1219503126", "name": "MariolinaNorma", "username": "MariolinaNorma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 1114, "tweet_count": 22112, "listed_count": 8}, "id": "1699569883", "name": "susy", "username": "susy43279731"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1698, "tweet_count": 14702, "listed_count": 7}, "id": "431128117", "location": "Tiana", "name": "marc costa", "username": "marcc35"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 489, "tweet_count": 12303, "listed_count": 39}, "id": "18761960", "location": "Sant Joan Desp\u00ed, Espa\u00f1a", "name": "Bosco", "username": "bcurtu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 415, "tweet_count": 5136, "listed_count": 0}, "id": "2859315963", "name": "Tom\u00e0s Nofre", "username": "TNofre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 118, "tweet_count": 13353, "listed_count": 1}, "id": "398916827", "location": "Barcelona, Catalunya, Espa\u00f1a", "name": "Lola", "username": "LhortdelaLola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5697, "following_count": 4970, "tweet_count": 40973, "listed_count": 20}, "id": "967810470076928001", "name": "paola", "username": "johnzshelby"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8754, "following_count": 6562, "tweet_count": 41679, "listed_count": 53}, "id": "753591879309156353", "location": "clarke & lexa.", "name": "\u0618", "username": "adcwalls"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38404, "following_count": 8009, "tweet_count": 37398, "listed_count": 50}, "id": "1155549613589487616", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Vinicius Mariano", "username": "viniciussexto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1503, "tweet_count": 26512, "listed_count": 0}, "id": "1069342762686980097", "name": "Alex DeLarge", "username": "AlexDeL20045086"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 4999, "tweet_count": 254849, "listed_count": 18}, "id": "1173419084", "name": "Carles Vinardell", "username": "CVinardell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1766, "tweet_count": 6608, "listed_count": 0}, "id": "82690481", "name": "RomyGarc\u00e9sHern\u00e1ndez", "username": "laromygh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}, "id": "873075432307933184", "location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "username": "darkmoonselina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 331, "tweet_count": 747, "listed_count": 0}, "id": "246266665", "name": "Jampol", "username": "tontolanona"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 154, "tweet_count": 33819, "listed_count": 6}, "id": "182848244", "location": "Natal/RN", "name": "trovadoresca criatura", "username": "brubonica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2851, "following_count": 571, "tweet_count": 336048, "listed_count": 36}, "id": "568372379", "name": "Jaume Calsot Fitzgibbons De Rapinyaire-Stuart", "username": "rapinyaire"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 560, "tweet_count": 33815, "listed_count": 4}, "id": "487618118", "location": "#Gye.", "name": "Verito Jim\u00e9nez", "username": "VeritoJImenez2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 2633, "tweet_count": 216203, "listed_count": 46}, "id": "506308810", "location": "1 OCT - Ni oblit, ni perd\u00f3 ", "name": "Bac de Roda", "username": "femocat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 108, "tweet_count": 3024, "listed_count": 0}, "id": "79339322", "location": "Londrina", "name": "Celso Tenorio", "username": "drcelsotenorio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3701, "following_count": 3683, "tweet_count": 85714, "listed_count": 111}, "id": "631279708", "location": "Bolivia", "name": "La Ro", "username": "floydiancosmos"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14969, "following_count": 3002, "tweet_count": 30268, "listed_count": 69}, "id": "31313183", "location": "Bolivia", "name": "Jhanisse Vaca Daza", "username": "JhanisseVDaza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 2303, "tweet_count": 41593, "listed_count": 3}, "id": "298210264", "location": "La Florida, Chile", "name": "Franchesca Carrasco", "username": "lagataderojo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 209, "tweet_count": 31023, "listed_count": 0}, "id": "243801658", "name": "Helena", "username": "CasalsHelena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1285, "tweet_count": 36342, "listed_count": 1}, "id": "4730009224", "location": "Andreanne, Arzallum", "name": "giu\u2077 moved \ud83c\udf35\ud83c\udf3b", "username": "giugirassol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23808, "following_count": 1895, "tweet_count": 115202, "listed_count": 269}, "id": "158336392", "name": "Porquet Pirata", "username": "Porquet_Pirata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 719, "tweet_count": 46266, "listed_count": 8}, "id": "755898060", "location": "espa\u00f1a", "name": "ivan", "username": "ivan_sanfermin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5447, "following_count": 954, "tweet_count": 21993, "listed_count": 2}, "id": "775441216632684545", "location": "gijon", "name": ".*\u2727alba \u00b0\u2027\u208a\u02da \u2606", "username": "culoanime"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 170, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}, "id": "1179018645764268032", "name": "Walter", "username": "Demianhh10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 76, "tweet_count": 597, "listed_count": 0}, "id": "1142425153810419713", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd94\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd7f\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a", "username": "oHudshow"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 3183, "tweet_count": 215443, "listed_count": 1}, "id": "356403390", "name": "Tavares", "username": "tavares1958"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14092, "following_count": 14126, "tweet_count": 46634, "listed_count": 23}, "id": "1074421743102689281", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Professor Glauco Silva", "username": "GlaucoS13113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1358, "tweet_count": 168899, "listed_count": 10}, "id": "112487575", "location": "she/her ", "name": "clau \ud83c\udf38.\u2022.\u00b0", "username": "hwangelic_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 623, "tweet_count": 32342, "listed_count": 0}, "id": "2887907789", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "sam", "username": "smnthxcrvg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1714, "tweet_count": 42155, "listed_count": 3}, "id": "52845110", "name": "L D", "username": "istartedajoke"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}, "id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1776, "tweet_count": 12672, "listed_count": 29}, "id": "275833286", "location": "Bolivia", "name": "Liliana Boada", "username": "lily_boada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 1416, "tweet_count": 258, "listed_count": 1}, "id": "1101778194825388038", "name": "MarianL", "username": "MarianL10284596"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 135, "tweet_count": 10659, "listed_count": 0}, "id": "3054276825", "location": "Argentina", "name": "n i c o l e", "username": "hithereitsnicol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 466, "tweet_count": 47177, "listed_count": 0}, "id": "2569293846", "name": "Oswaldo Ramos", "username": "oswaldoramos545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11887, "following_count": 9627, "tweet_count": 10778, "listed_count": 7}, "id": "166405418", "location": "entre Jo\u00e3o Pessoa e Santiago", "name": "Esquerdista Raiz\u2122\ud83d\udea9o livro vencer\u00e1 a arma", "username": "alexmo3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 720, "tweet_count": 149864, "listed_count": 37}, "id": "235685533", "location": "Catalunya", "name": "Overs79", "username": "overs79"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5820, "following_count": 3472, "tweet_count": 153302, "listed_count": 9}, "id": "330330563", "location": "Germany", "name": "Blanca Maldonado \ud83c\udf1f", "username": "bianchi369"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 3078, "tweet_count": 23850, "listed_count": 2}, "id": "883901870699405312", "name": "Zarabanda", "username": "Zarabandiuka"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 276, "tweet_count": 4510, "listed_count": 0}, "id": "980234475186610176", "location": "Cuiab\u00e1/MT", "name": "Risadinha Competente", "username": "Chaagasx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 261, "tweet_count": 12261, "listed_count": 1}, "id": "3379196055", "location": "debajo de tu cama", "name": "marco", "username": "S2VMarcos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 186, "tweet_count": 35566, "listed_count": 1}, "id": "292942554", "location": "en la merda.", "name": "Drea.", "username": "dreaamatica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 636, "tweet_count": 11260, "listed_count": 0}, "id": "1018622453491347456", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "ven\u00e2ncio", "username": "igorrvenancio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 876, "tweet_count": 49813, "listed_count": 0}, "id": "723498273537949697", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "name": "TETEU\ud83e\udd96", "username": "ttuoliveira_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 714, "tweet_count": 157156, "listed_count": 9}, "id": "220626342", "name": "\ud835\udd87\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd9e\ud835\udd93\ud835\udd8a \ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd9c\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd93 \ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd89", "username": "bloodrayne___"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 991, "tweet_count": 176094, "listed_count": 20}, "id": "801795641743736832", "location": "she/her", "name": "vale \ud83d\udc39\u2763\ufe0fTHE ASTRONAUT \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "username": "jinnie_licious"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 905, "tweet_count": 26788, "listed_count": 9}, "id": "1116999748735635456", "location": "La Ciudad del Pecado", "name": "Maxibon Cookie\ud83c\udf6a", "username": "pikoesquinx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 261, "tweet_count": 30297, "listed_count": 5}, "id": "3031127091", "location": "Gij\u00f3n, Asturias, Espa\u00f1a", "name": "Nacho Franco", "username": "LdPLordChrom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 127, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "id": "1184165297424683008", "location": "teres\u00f3polis", "name": "gia", "username": "debnamnist"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 60, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}, "id": "1104659163983028224", "name": "DepresivoySuicida", "username": "DepresivoyS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 15, "tweet_count": 5189, "listed_count": 0}, "id": "710958112291815424", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Fernand\ud83d\ude0e", "username": "FerCentral19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21010, "following_count": 182, "tweet_count": 55699, "listed_count": 85}, "id": "594326326", "location": "Rosario", "name": "Nico Filomeno", "username": "NicoFilomeno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7643, "following_count": 7729, "tweet_count": 53938, "listed_count": 194}, "id": "199034677", "location": "Para\u00edba, Brazil", "name": "Alexandre Tomaz", "username": "AlexandreTomaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 681, "tweet_count": 32994, "listed_count": 4}, "id": "1177310053386395648", "location": "019", "name": "kyubie", "username": "jordanazxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 641, "tweet_count": 21223, "listed_count": 0}, "id": "734157807528906752", "location": "019 ", "name": "maria", "username": "mxxxav00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 668, "tweet_count": 9614, "listed_count": 3}, "id": "469628480", "location": "Val\u00e8ncia ", "name": "Mondieu", "username": "MondieuO_O"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 308, "tweet_count": 1173, "listed_count": 1}, "id": "110548075", "location": "@everywere", "name": "calvimonte", "username": "ivancalvimonte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 559, "tweet_count": 92370, "listed_count": 0}, "id": "1125171285573681155", "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "name": "Rosane", "username": "FanfaRosane"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4393, "following_count": 4499, "tweet_count": 65064, "listed_count": 2}, "id": "1189524211020304391", "location": "Alicante", "name": "Ruben Bosch", "username": "LlampugaBosch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 786, "tweet_count": 20599, "listed_count": 2}, "id": "35045343", "name": "Fabian/\u30d5\u30a1\u30d3\u30a2\u30f3", "username": "Suikkunen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 3925, "tweet_count": 201196, "listed_count": 57}, "id": "1690933429", "name": "L\u03b9\u03c3\u044f \u0455\u0454c\u0454\u0455-\u0455\u03b9\u03c3\u03b7\u03b9\u0455\u0442\u03b1", "username": "Lior_Puigsztejn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 406, "tweet_count": 2272, "listed_count": 0}, "id": "801374814", "name": "Isa", "username": "artem_isa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 407, "tweet_count": 1951, "listed_count": 0}, "id": "242028755", "location": "Tegucigalpa", "name": "L\u00edcida Barrett", "username": "licidabarrett"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "id": "2334970492", "name": "Pepevilaala", "username": "pepevilaala"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 785, "tweet_count": 65994, "listed_count": 1}, "id": "374115074", "location": "Barcelona ", "name": "Meritxell Ull\u00e9s \ud83c\udf97\ud83c\udf0a", "username": "xellulles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 898, "tweet_count": 72541, "listed_count": 0}, "id": "69764292", "location": "Santiago", "name": "\ud83d\udca5High Speed Hardcore Thrashers\ud83d\udca5", "username": "Theonly_salvo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 179, "tweet_count": 38527, "listed_count": 5}, "id": "117219510", "location": "Caracas - Venezuela ", "name": "Paula Saturno", "username": "popisaturno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 766, "tweet_count": 45785, "listed_count": 5}, "id": "58708249", "name": "Silvia", "username": "ohmaucat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 145, "tweet_count": 52529, "listed_count": 0}, "id": "768132769", "location": "Barcelona", "name": "RQ", "username": "RaquelEnrich"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 301, "tweet_count": 637, "listed_count": 0}, "id": "1126196505512116224", "name": "Manu", "username": "manu_ghostt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7479, "following_count": 1923, "tweet_count": 259373, "listed_count": 37}, "id": "401758355", "location": "Chile", "name": "Ximena A.G", "username": "XimenaAG70"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 511, "tweet_count": 10018, "listed_count": 2}, "id": "961446824", "name": "Manuela.", "username": "NuelaSanchez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 753, "tweet_count": 17394, "listed_count": 0}, "id": "1779101845", "location": "En el olvido.", "name": "Dani", "username": "Justx3lack"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 487, "tweet_count": 33402, "listed_count": 2}, "id": "749662609", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0 ", "name": "eva", "username": "EvaSignes20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 108, "tweet_count": 4993, "listed_count": 0}, "id": "2717193760", "location": "Alla on siga i ser\u00e8! busqueu!", "name": "Victor Mudarra ll*ll #J\u00f3SocCDR", "username": "MudarraVictor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 2279, "tweet_count": 24698, "listed_count": 0}, "id": "1180930259325214720", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "BittenNaFilaDaVacina", "username": "bitten78327437"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 259, "tweet_count": 985, "listed_count": 1}, "id": "919529942", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "name": "Montse M. M", "username": "monmoma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 835, "tweet_count": 2600, "listed_count": 0}, "id": "929760614855176192", "location": "Ciutadella de Menorca", "name": "Pau Gener Torres", "username": "paugener_58"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 237, "tweet_count": 5728, "listed_count": 0}, "id": "841291650232127489", "name": "Lau \ud83e\udef6\ud83c\udffd", "username": "lau_pampi_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 139, "tweet_count": 765, "listed_count": 0}, "id": "1157669458401533952", "name": "ovarios misandricos", "username": "Soyradfem1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1167, "tweet_count": 34110, "listed_count": 5}, "id": "57197541", "location": "Brasil ", "name": "Duterv", "username": "duterv"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1536738, "following_count": 1294, "tweet_count": 224338, "listed_count": 3394}, "id": "2880932962", "name": "O Antagonista", "username": "o_antagonista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1683, "tweet_count": 133084, "listed_count": 2}, "id": "2660301848", "name": "Mari", "username": "YoungxxxXxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1581, "tweet_count": 48902, "listed_count": 8}, "id": "270345325", "name": "Anselmo Heidrich", "username": "aheidrich"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3210, "following_count": 4794, "tweet_count": 172640, "listed_count": 80}, "id": "259290644", "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f Gardener \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "GardenerSantana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 860, "tweet_count": 17404, "listed_count": 1}, "id": "2856417269", "name": "Meli", "username": "Melimanlleu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1526, "tweet_count": 106501, "listed_count": 4}, "id": "351536200", "location": "Terrassa, Catalunya.", "name": "Josep Busquets !!*!!", "username": "JosepMBusquets"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15668, "following_count": 53, "tweet_count": 22491, "listed_count": 75}, "id": "3575132194", "location": "Pa\u00efsos Catalans", "name": "La Forja - Jovent Revolucionari", "username": "LaForja_Jovent"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4323, "following_count": 4530, "tweet_count": 62130, "listed_count": 5}, "id": "1048357615271665664", "name": "Hist\u00f3ria", "username": "ZaroniHeloisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 3259, "tweet_count": 59200, "listed_count": 1}, "id": "883670103383998464", "location": "Miramar, Argentina", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7MarianA\ud83d\udd90", "username": "MarianaLofredo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12196, "following_count": 11394, "tweet_count": 148104, "listed_count": 5}, "id": "304089400", "location": "Argentina", "name": "raul", "username": "raulbait"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 725, "tweet_count": 6221, "listed_count": 0}, "id": "959191708197105664", "location": "sbo", "name": "ramalho", "username": "ramalhojhenifer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 209, "tweet_count": 33103, "listed_count": 0}, "id": "2411941523", "name": "bebada de merda", "username": "_nalua__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6642, "following_count": 1186, "tweet_count": 35336, "listed_count": 42}, "id": "859097180853985281", "location": "Campanet, Mallorca", "name": "Pere Antoni Pons", "username": "PonsPereAntoni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 2076, "tweet_count": 43082, "listed_count": 0}, "id": "1072851380929523713", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Decepcionado", "username": "EdisonVecchi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 78, "tweet_count": 1407, "listed_count": 0}, "id": "1149904404205772800", "name": "Amanda", "username": "amandanerycc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 191, "tweet_count": 6398, "listed_count": 0}, "id": "219474870", "location": "Bel\u00e9m, PA", "name": "luizguilhermel", "username": "_luizguilhermel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4123, "following_count": 4993, "tweet_count": 95225, "listed_count": 2}, "id": "3061947238", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "Juliano Streit #vote13", "username": "juliano_streit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 3496, "tweet_count": 34423, "listed_count": 71}, "id": "15358650", "location": "Girona", "name": "David Ferrando Juanals", "username": "idaeidea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 3817, "tweet_count": 89406, "listed_count": 4}, "id": "2417188420", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "Agata, Donec perficiam!", "username": "Agata_piula"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 177, "tweet_count": 13298, "listed_count": 0}, "id": "1166059790625325057", "name": "Dirty Mouth", "username": "dirtymouthbr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30114, "following_count": 1442, "tweet_count": 42647, "listed_count": 67}, "id": "770434956791283713", "location": "Rio de Janeiro", "name": "quiet tweeting", "username": "nao_muito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 247, "tweet_count": 10407, "listed_count": 0}, "id": "3750330318", "name": "Polly Pocket", "username": "paogp_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 390, "tweet_count": 28192, "listed_count": 2}, "id": "898228376443473920", "name": "Climent Faus", "username": "FausCliment"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 5002, "tweet_count": 334515, "listed_count": 207}, "id": "703411120850210816", "name": "dario oliveira", "username": "dariosailor86"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 7, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "id": "1188909455267827716", "name": "T-Rex da Direita", "username": "trex_direita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 102, "tweet_count": 517, "listed_count": 0}, "id": "133384300", "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "name": "Zuleika Oliveira", "username": "zu1964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 4920, "tweet_count": 41496, "listed_count": 5}, "id": "568707660", "location": "San Pedro de La Paz, Chile", "name": "El\u00edas", "username": "eliasignatius"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 446, "tweet_count": 19032, "listed_count": 1}, "id": "95660198", "name": "Oneide Duarte", "username": "Materia66"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10661, "following_count": 9231, "tweet_count": 12929, "listed_count": 53}, "id": "134558134", "location": "s\u00e3o paulo", "name": "Henrique Carneiro", "username": "henricarneiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 442, "tweet_count": 82163, "listed_count": 16}, "id": "15130023", "location": "Bras\u00edlia", "name": "luloo", "username": "lucianalobato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1307, "tweet_count": 4664, "listed_count": 0}, "id": "40758021", "location": "Marituba, Brasil", "name": "Danielle LF", "username": "daniellelf19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 320, "tweet_count": 34163, "listed_count": 0}, "id": "163884643", "location": "Brasil/RJ", "name": "Leonardo Barbosa", "username": "Leolabar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 674, "tweet_count": 2180, "listed_count": 0}, "id": "1729707668", "name": "Torju", "username": "AitorJu"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3747162, "following_count": 0, "tweet_count": 43654, "listed_count": 7924}, "id": "23791197", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Polic\u00eda Nacional", "username": "policia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 791, "tweet_count": 245465, "listed_count": 0}, "id": "1384994318", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Elisa Coelho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "iscoelho5046"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 2884, "tweet_count": 93005, "listed_count": 12}, "id": "67054059", "location": "somewhere over the rainbow", "name": "Thyaya D\u00favidas _antifa13", "username": "Thejarbas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 3689, "tweet_count": 121224, "listed_count": 5}, "id": "2535689042", "location": "Catalunya", "name": "Maria Jose Regaliz \ud83d\udd3b", "username": "MRegaliz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 353, "tweet_count": 7004, "listed_count": 0}, "id": "1073419121767915521", "name": "luisa", "username": "luisaisnotreal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1775, "tweet_count": 22146, "listed_count": 1}, "id": "408117733", "location": "Iquitos", "name": "alfredocandiaramos", "username": "AlfredoKR30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8282, "following_count": 6720, "tweet_count": 31925, "listed_count": 33}, "id": "240402317", "location": "Lima", "name": "Carlos Arana Vivar", "username": "carlosaranaviva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 787, "tweet_count": 3723, "listed_count": 0}, "id": "198266150", "location": "Puno ", "name": "Antony Vaca", "username": "AntonyVaca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1563, "tweet_count": 64003, "listed_count": 4}, "id": "274997627", "location": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e I", "name": "Guille", "username": "GuilleFav"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 351, "tweet_count": 29381, "listed_count": 0}, "id": "1150590399041462273", "name": "habibs I|", "username": "mawingrly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 930, "tweet_count": 5010, "listed_count": 0}, "id": "229979854", "name": "ramon soria", "username": "13ramonet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1983, "tweet_count": 23365, "listed_count": 0}, "id": "3603513323", "location": "PSA/NBTS TOUR \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2764", "name": "Eze", "username": "Cevansxnormani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4055, "following_count": 815, "tweet_count": 913819, "listed_count": 30}, "id": "4197489880", "name": "Elsaco", "username": "elesacol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 2378, "tweet_count": 129907, "listed_count": 1}, "id": "529003583", "name": "nani cordoba", "username": "NaniCordoba14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 3421, "tweet_count": 8232, "listed_count": 4}, "id": "478715439", "name": "eli", "username": "eliasilvestrada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 476, "tweet_count": 19224, "listed_count": 0}, "id": "721501494726549504", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Alejandra", "username": "ajelandraaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 2087, "tweet_count": 146475, "listed_count": 1}, "id": "430350063", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "leila", "username": "lawtherea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 846, "tweet_count": 28724, "listed_count": 3}, "id": "128128585", "location": "Chile", "name": "Invasion\ud83d\udc7dAlien", "username": "_inv_alien"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 103, "tweet_count": 2213, "listed_count": 0}, "id": "819909434705113089", "name": "Cinzento \u231b", "username": "_gabriel_rl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1618, "tweet_count": 21052, "listed_count": 7}, "id": "419444299", "name": "Ferran Pascual", "username": "FerranPascual"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 1781, "tweet_count": 223926, "listed_count": 2}, "id": "3083253505", "name": "pablo alejandro fure", "username": "fure_pablo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 2816, "tweet_count": 9555, "listed_count": 0}, "id": "480498734", "name": "german lucumi", "username": "GermanLucumi"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3156497, "following_count": 6086, "tweet_count": 232902, "listed_count": 4464}, "id": "134855279", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Daniel Samper Ospina", "username": "DanielSamperO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 238, "tweet_count": 35161, "listed_count": 0}, "id": "1000946810628792320", "name": "matt", "username": "killertonight"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 606, "tweet_count": 12125, "listed_count": 1}, "id": "419859570", "location": "Venezuela", "name": "Libia Sarmiento\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "Libiasarmiento"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45823, "following_count": 7472, "tweet_count": 56557, "listed_count": 184}, "id": "972073598", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "Pol\u00edtiKa UCAB", "username": "PolitikaUCAB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 566, "tweet_count": 30798, "listed_count": 5}, "id": "4404258015", "name": "\u0618", "username": "fuckmuses"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1388, "tweet_count": 26204, "listed_count": 1}, "id": "4866791309", "location": "she/her! | 20!!", "name": "c\u03b1rlot\u03b1\u2077 misses ateez \ud83c\udff9\ud83d\udc97", "username": "lotilatoti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 938, "tweet_count": 101850, "listed_count": 2}, "id": "542373394", "name": "Rtuiter", "username": "reptuiter"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43068, "following_count": 9346, "tweet_count": 124548, "listed_count": 215}, "id": "88469551", "location": "Venezuela", "name": "Gaby Arocha", "username": "gabyarocha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 2253, "tweet_count": 59674, "listed_count": 74}, "id": "1005658169660592128", "location": "ele/ela", "name": "lis\u00a1!", "username": "starsnaruz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 999, "tweet_count": 49509, "listed_count": 4}, "id": "1101408264120647680", "name": "Gi \ud83e\udd8a || Commissions abertas \ud83d\udccc", "username": "eeugifics"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 61, "tweet_count": 17306, "listed_count": 0}, "id": "1188129340577456134", "name": "\ud83c\udf53", "username": "borrascosas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 1941, "tweet_count": 48397, "listed_count": 1}, "id": "1139654820959326208", "location": "America Latina", "name": "Alex Hdez.", "username": "Alexand69438795"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 120, "tweet_count": 1920, "listed_count": 0}, "id": "1101240541386293248", "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "name": "rayyy", "username": "rayssa_marques0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16227, "following_count": 15472, "tweet_count": 137532, "listed_count": 23}, "id": "2947892049", "location": "Trelew, Argentina", "name": "Se\u00f1or Sifuentes \u270c\u270c", "username": "jrsifuentes69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 532, "tweet_count": 34947, "listed_count": 1}, "id": "4915194479", "location": "INTP sx/sp 514", "name": "\ud835\udce8\ud835\udcf8\ud835\udcf1", "username": "AEspectadora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 379, "tweet_count": 64652, "listed_count": 0}, "id": "1458468073", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "alvarosegundo", "username": "alvarosegundovg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12727, "following_count": 5246, "tweet_count": 26403, "listed_count": 22}, "id": "404225913", "name": "Florisvaldo Raimundo", "username": "Florisrs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4206, "following_count": 4517, "tweet_count": 18591, "listed_count": 3}, "id": "2261396046", "location": "Bilbao, Euskal Herria", "name": "fabi\u00e1n goitia", "username": "fabiangoitia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 96, "tweet_count": 2484, "listed_count": 0}, "id": "361948455", "name": "Manuel cerd\u00e0 Vila", "username": "ManuelcerdaVila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 0, "tweet_count": 41976, "listed_count": 2}, "id": "3359702860", "name": "Por un mundo mejor", "username": "Lindalclclc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52046, "listed_count": 3}, "id": "800715400828751872", "location": "Lima, Peru", "name": "Freddy T. S.", "username": "krugger65"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 535, "tweet_count": 13412, "listed_count": 2}, "id": "281163435", "name": "C\u264d\ufe0f", "username": "crlostjedor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70788, "following_count": 1459, "tweet_count": 65910, "listed_count": 197}, "id": "822841304367464448", "name": "PutoMikel", "username": "PutoMikel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 293, "tweet_count": 100153, "listed_count": 0}, "id": "917427921144467456", "name": "1714iprou", "username": "1714adeuspain"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1101, "tweet_count": 4181, "listed_count": 0}, "id": "54387251", "location": "Chile", "name": "MJ NILO", "username": "jesunilo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 347, "tweet_count": 1466, "listed_count": 0}, "id": "1525420782", "name": "lgdanes", "username": "lgdanes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 960, "tweet_count": 20146, "listed_count": 0}, "id": "1022871379815919617", "location": "\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\ud83d\udc8b\ud83d\udc8d\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb", "name": "Perigo$a", "username": "PaollaMarinho3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1077, "tweet_count": 24839, "listed_count": 0}, "id": "1111226620226998272", "name": "Eliana", "username": "Eliana44717913"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13728, "following_count": 1971, "tweet_count": 137860, "listed_count": 42}, "id": "81946628", "location": "S\u00e3o Luis - Brasil", "name": "ENME \ud83e\ude98", "username": "enmepaixao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 2799, "tweet_count": 20988, "listed_count": 15}, "id": "2963868999", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Volts", "username": "sitevolts"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 800, "tweet_count": 23191, "listed_count": 7}, "id": "274167409", "location": "L'Horta Nord,Val\u00e8ncia", "name": "Pep Hortoneda", "username": "hortonedapep"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1551, "tweet_count": 12994, "listed_count": 5}, "id": "265533218", "location": "silla, pa\u00eds valenci\u00e0", "name": "francesc", "username": "alegreiole"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 502, "tweet_count": 2796, "listed_count": 3}, "id": "245972401", "location": "Catalonia ", "name": "Jaume Torroella", "username": "Jaumetc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 852, "tweet_count": 8295, "listed_count": 0}, "id": "1162472023202979840", "name": "Frank Gom", "username": "Oscar68298664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116596, "following_count": 138, "tweet_count": 23377, "listed_count": 1352}, "id": "1045073864051609600", "location": "Mundo.", "name": "The Political Room", "username": "Political_Room"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 347, "tweet_count": 34482, "listed_count": 11}, "id": "761278791285104640", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0fBranca\ud83c\udf47", "username": "bruxinhabranca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1203, "tweet_count": 37744, "listed_count": 0}, "id": "3116065846", "location": "Crici\u00fama, Santa Catarina", "name": "sheron", "username": "sacketis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1265, "tweet_count": 46005, "listed_count": 6}, "id": "69061957", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds - Brasil", "name": "joanna", "username": "dramajojoqueen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1147, "tweet_count": 6483, "listed_count": 0}, "id": "44753500", "name": "deshi", "username": "shaman1083"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 383, "tweet_count": 11936, "listed_count": 0}, "id": "1088211519219871744", "name": "neutrino", "username": "BeatrizJoubert2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 448, "tweet_count": 5628, "listed_count": 1}, "id": "273115820", "location": "Barcelona", "name": "Marta Robles", "username": "mroblespalau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 3267, "tweet_count": 531364, "listed_count": 7}, "id": "943077029624328192", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Isaac__am"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}, "id": "2447373036", "name": "YONI CASTRO", "username": "yoni3556_luis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 2840, "tweet_count": 22362, "listed_count": 1}, "id": "245652779", "name": "Jaime Urbina", "username": "Xaimito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 526, "tweet_count": 57081, "listed_count": 5}, "id": "1849086151", "name": "Siureny \ud83c\udf97", "username": "Siurenys"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 43, "tweet_count": 43177, "listed_count": 16}, "id": "4889983361", "name": "ARTURO LOLI", "username": "ARTUROLOAYZA4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 2197, "tweet_count": 42232, "listed_count": 0}, "id": "417359886", "name": "Angela Trinidad", "username": "Angelatrinidad5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 107, "tweet_count": 9050, "listed_count": 0}, "id": "2993359999", "name": "man ci", "username": "manci819"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4649, "following_count": 4136, "tweet_count": 55336, "listed_count": 0}, "id": "95197470", "location": "Brasil", "name": "F\u00e1bio", "username": "fabbade"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 77992, "following_count": 5858, "tweet_count": 45819, "listed_count": 857}, "id": "275460372", "location": "Catalunya ", "name": "Francesc-Marc \u00c1lvaro", "username": "fmarcalvaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 11153, "listed_count": 0}, "id": "967147902996025345", "location": "Bolivia", "name": "Bolivia Radio", "username": "boliviaradionet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829739, "following_count": 120, "tweet_count": 314023, "listed_count": 1600}, "id": "65444625", "location": "Bolivia", "name": "EL DEBER", "username": "grupoeldeber"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5176, "following_count": 2249, "tweet_count": 249795, "listed_count": 110}, "id": "253616471", "location": "Catalunya", "name": "Jordi Grau Rami\u00f3", "username": "jordigraur"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26821, "following_count": 674, "tweet_count": 86184, "listed_count": 136}, "id": "291207959", "location": "#MurciaLibreDeMuros \u270a", "name": "Jurist Priest \u2696\ufe0f", "username": "Hoyuelicos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3799, "following_count": 207, "tweet_count": 139847, "listed_count": 0}, "id": "2373217630", "location": "Ethan\ud83c\udf90", "name": "S", "username": "shiakaneki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3196, "following_count": 1179, "tweet_count": 56180, "listed_count": 12}, "id": "772137534151327744", "location": "fake account ", "name": "\ud83d\udc7b", "username": "lenazoIdyck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 116, "tweet_count": 3397, "listed_count": 0}, "id": "1136931554888957952", "name": "Berenguer", "username": "Berengu81171265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 650, "tweet_count": 64094, "listed_count": 1}, "id": "965355955482480640", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "herb\u00edvora \ud83e\udd95", "username": "__vialactea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 619, "tweet_count": 16048, "listed_count": 0}, "id": "1160918076331896833", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Joice Sousa", "username": "JoiceSo45078027"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 261, "tweet_count": 24964, "listed_count": 2}, "id": "2958712038", "location": "Venezuela ", "name": "Aura De Rondon", "username": "istelalarez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 30, "tweet_count": 833, "listed_count": 1}, "id": "867791144889044994", "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "name": "Maria de Los \u00c1ngeles", "username": "sabeunpsicologo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 2145, "tweet_count": 101840, "listed_count": 22}, "id": "838526089", "name": "Gabi Palomero", "username": "GabiPla64"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 613, "tweet_count": 26624, "listed_count": 3}, "id": "851453215", "name": "Aura Rond\u00f3n", "username": "gordipeco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 46, "tweet_count": 23403, "listed_count": 0}, "id": "389725831", "location": "chi sono?", "name": "paolino", "username": "galby1961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 521, "tweet_count": 343060, "listed_count": 28}, "id": "2718822700", "location": "Catalunya", "name": "Jordicas@ls \ud83c\udf39\ud83c\udf97", "username": "Jabbastation"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 1707, "tweet_count": 93161, "listed_count": 12}, "id": "475162539", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Anuka", "username": "anitaanuka"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 454, "tweet_count": 106274, "listed_count": 11}, "id": "3172607789", "name": "Oscar Fuentes", "username": "2186ff7f90c4451"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 87, "tweet_count": 794, "listed_count": 2}, "id": "218313457", "location": "(\u30ce\uff40\u0414\u00b4)\u30ce\u5f61\u253b\u2501\u253b", "name": "\u00d3scar Esther\u2606", "username": "Callmefatboy_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 4999, "tweet_count": 77989, "listed_count": 1}, "id": "2859737463", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "gostosa needs you", "username": "eduardoc4stro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 70, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "id": "3005913790", "name": "Pedro Olimar", "username": "pedroolimar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5220, "following_count": 1164, "tweet_count": 1340, "listed_count": 38}, "id": "124782373", "location": "La Libertad, Peru  ", "name": "Elias Rodriguez", "username": "EliasCompromiso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 345, "tweet_count": 3914, "listed_count": 2}, "id": "2356190004", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "ENERGIAS IBERICAS", "username": "ENERGIASIBERICA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 481, "tweet_count": 27936, "listed_count": 0}, "id": "1942922881", "name": "Ju Sun \ud83c\udf1e", "username": "jujulcampos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 2832, "tweet_count": 20647, "listed_count": 3}, "id": "40510703", "location": "Rio de Janeiro", "name": "13\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Fernand\ud83c\udf0eFialh\ud83e\udd29", "username": "famfialho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 328, "tweet_count": 56869, "listed_count": 1}, "id": "3184942515", "name": "Ana Del Mar", "username": "cuquisdelmar"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 542119, "following_count": 489, "tweet_count": 149075, "listed_count": 1306}, "id": "2792557771", "location": "Argentina", "name": "El Destape", "username": "eldestapeweb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 772, "tweet_count": 45098, "listed_count": 12}, "id": "291694199", "location": "Madrid", "name": "Ana\u00eds DV", "username": "castanai_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28663, "following_count": 3571, "tweet_count": 617012, "listed_count": 468}, "id": "569180795", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "name": "HSB Noticias", "username": "HSBnoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 480, "tweet_count": 13490, "listed_count": 0}, "id": "3100031909", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "saraivinha", "username": "emoecansada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 747, "tweet_count": 50798, "listed_count": 2}, "id": "65722680", "location": "Natal, Brasil", "name": "caco", "username": "thiagodasal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 308, "tweet_count": 13673, "listed_count": 5}, "id": "580063456", "location": "Sempiternal", "name": "nekane", "username": "Ruutherford1911"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 388, "tweet_count": 315076, "listed_count": 29}, "id": "397087183", "name": "Dragobeth", "username": "Dragobeth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 401, "tweet_count": 82923, "listed_count": 4}, "id": "2392938900", "location": "Rivendel", "name": "Elden Lord Arner", "username": "lordarner"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 348, "tweet_count": 8009, "listed_count": 1}, "id": "2666782111", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 COM FOR\u00c7AAA", "username": "Msceno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1208, "tweet_count": 71336, "listed_count": 6}, "id": "184504202", "location": "Cornell\u00e0 de Llobregat ,Baix Ll", "name": "Albert\u2b50Otero\ud83e\udd1a\ud83c\udffdGirbau", "username": "Bitelman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 340, "tweet_count": 22033, "listed_count": 1}, "id": "754427155921137664", "name": "\u2727", "username": "i2sapphic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1047, "tweet_count": 376007, "listed_count": 1}, "id": "1035947281198067713", "location": "Brasil", "name": "Ana Lima", "username": "Analima_alef"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 97, "tweet_count": 179308, "listed_count": 44}, "id": "1392080886", "name": "Tavano Anna", "username": "tavano_anna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 386, "tweet_count": 16420, "listed_count": 0}, "id": "1026964579795042305", "location": "Teresina, Brasil", "name": "estou muito calvo", "username": "lilsapekinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 66, "tweet_count": 686, "listed_count": 0}, "id": "3326860895", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Gladys Ana Viera", "username": "gladysviera57"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 3835, "tweet_count": 21727, "listed_count": 15}, "id": "367927131", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "name": "Karina Cortez", "username": "holasoylak"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 305, "tweet_count": 11252, "listed_count": 0}, "id": "368134277", "location": "Colombia", "name": "Sariel_Rofocale", "username": "SRofocale"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 683, "tweet_count": 162568, "listed_count": 19}, "id": "362668751", "location": "The Netherlands", "name": "Cris Irun ||*||", "username": "CirunCh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 327, "tweet_count": 14968, "listed_count": 0}, "id": "718938405426622464", "name": "c\u0337a\u0337m\u0337i\u0337l\u0337l\u0337a\u0337 \u262d", "username": "ho0dlumx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 927, "tweet_count": 19521, "listed_count": 0}, "id": "848330709244706816", "name": "pedroooo", "username": "GuaruIhos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 2467, "tweet_count": 35739, "listed_count": 11}, "id": "847115454036496384", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Intersexo Transmasculine - Amiel Vieira \ud83e\uddbb", "username": "ointersexo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 927, "tweet_count": 13145, "listed_count": 0}, "id": "292497244", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "BRASIL ACIMA DE TUDO", "username": "bracimadetudo17"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1894998, "following_count": 2520, "tweet_count": 54242, "listed_count": 2627}, "id": "45870897", "location": "Brasil", "name": "Marcelo Freixo", "username": "MarceloFreixo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 218, "tweet_count": 15634, "listed_count": 0}, "id": "983289518295044096", "name": "Gloria Estrella Salinas", "username": "GESalinasSmith"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5938, "following_count": 527, "tweet_count": 28161, "listed_count": 17}, "id": "1911792686", "location": "@RegionDeMizzu", "name": "{COMIS OPEN} \ud83d\udc25\ud83d\udc9c Queen Dewy \ud83d\udc9c\ud83d\udc25", "username": "DewTeardrops"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 262, "tweet_count": 1395, "listed_count": 3}, "id": "762095315709259776", "location": "Espanha", "name": "Darknessa JM \u2b50", "username": "DarknessaJM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 2588, "tweet_count": 22810, "listed_count": 14}, "id": "235233486", "location": "Reino de Buria ", "name": "Edmundo Fajardo", "username": "Edmundo_Fajardo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1217, "tweet_count": 87380, "listed_count": 19}, "id": "396842251", "location": "Lima, Peru", "name": "Daniel Valle Basto", "username": "danielvalle98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 0, "tweet_count": 11334, "listed_count": 0}, "id": "1188757173645533191", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "JorgeABLima2", "username": "JorgeAndrBrasi1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 629, "tweet_count": 2469, "listed_count": 0}, "id": "1032272010523697152", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Jaderson Policante (4-2)", "username": "policante1981"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 359, "tweet_count": 3328, "listed_count": 1}, "id": "1651240436", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "rabek", "username": "rabek10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1920487, "following_count": 594, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}, "id": "3120745861", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "name": "Maicon K\u00fcster", "username": "maiconkusterk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1294, "tweet_count": 215333, "listed_count": 1}, "id": "1026640481810374656", "name": "Herly Lula da Silva", "username": "HerlyPereira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 220, "tweet_count": 3632, "listed_count": 0}, "id": "1126250336858062854", "name": "Zule Tefic", "username": "TeficZule"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 4545, "tweet_count": 1631, "listed_count": 2}, "id": "75588838", "location": "Umiverso", "name": "GP Tester", "username": "Tester_GP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32036, "following_count": 1417, "tweet_count": 23670, "listed_count": 115}, "id": "882982306197196800", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Beatriz Della Rosa \u2728 top 1%", "username": "bdellarosaluxo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 911, "tweet_count": 93704, "listed_count": 0}, "id": "1961459269", "location": "Ica, Peru", "name": "Gardfiel Luciano", "username": "PapaVictor06"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 125, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}, "id": "1184884022834585606", "name": "Igor Lenin", "username": "IgorLenin12"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 150085, "following_count": 908, "tweet_count": 51845, "listed_count": 217}, "id": "4452890315", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "username": "JBCPERU"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 341, "tweet_count": 1496, "listed_count": 2}, "id": "164115156", "location": "Argentina", "name": "Sebasti\u00e1n S. \ud83d\udc9a\ud83e\udde1", "username": "sadeus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 616, "tweet_count": 7076, "listed_count": 0}, "id": "1132808851563143168", "name": "Ant\u00f3nio Jorge", "username": "AJorge1221"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 1112, "tweet_count": 158165, "listed_count": 6}, "id": "2965975545", "location": "bp city", "name": "m. \ud83e\udddb\ud83c\udffd", "username": "emiefe777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 627, "tweet_count": 34831, "listed_count": 2}, "id": "2948716733", "name": "Montse Juni", "username": "JuniMontse"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 361, "tweet_count": 5533, "listed_count": 0}, "id": "1188898070731382784", "name": "lou oliveira", "username": "LourineCristia1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39991, "following_count": 2837, "tweet_count": 41393, "listed_count": 284}, "id": "37148574", "location": "Mediterranian sea", "name": "Gerard Quintana", "username": "gerardquintana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 759, "tweet_count": 16709, "listed_count": 5}, "id": "1003377482983231488", "location": "Deserto de Miraji ", "name": "Cots", "username": "bergrhein"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 85, "tweet_count": 157, "listed_count": 0}, "id": "1181209225227321345", "name": "Victoria Miranda", "username": "Victori77092021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1823, "tweet_count": 3821, "listed_count": 7}, "id": "3469291", "location": "Internet", "name": "Antoniu el xic", "username": "Luis__Lope"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 853, "tweet_count": 77330, "listed_count": 11}, "id": "175410619", "location": "Windsor, CT", "name": "Adrian V. Hernandez", "username": "AVHernandezDiaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 340, "tweet_count": 1272, "listed_count": 0}, "id": "1138976170425442304", "location": "Na Minha Casa", "name": "P\u00f3 de suco sabor laranja", "username": "DigDigYe1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3564938, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}, "id": "1113094855281008641", "name": "Sergio Moro", "username": "SF_Moro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 522, "tweet_count": 34632, "listed_count": 0}, "id": "524921707", "name": "valita", "username": "valin73"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18462, "following_count": 2335, "tweet_count": 151388, "listed_count": 349}, "id": "29953076", "location": "Catalonia", "name": "Francesc Canosa", "username": "francesccanosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 2529, "tweet_count": 7001, "listed_count": 3}, "id": "1904947544", "location": "Barcelona (Pa\u00efsos Catalans)", "name": "Gary CUPer", "username": "_GaryCUPer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 292, "tweet_count": 15213, "listed_count": 4}, "id": "388689985", "location": "Vidreres", "name": "Carme Sunyer", "username": "CarmeSunyer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 970, "tweet_count": 35249, "listed_count": 1}, "id": "1154859974696325123", "location": "Caxias, Bxd", "name": "adryel \ud83d\udc4d", "username": "adryelziin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6913, "following_count": 405, "tweet_count": 19283, "listed_count": 30}, "id": "1085703204141260800", "location": "Brasil", "name": "Daniel Miorim", "username": "daniel_miorim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1392, "tweet_count": 19082, "listed_count": 0}, "id": "2792601069", "location": "Crest, France", "name": "Leonardo Hernani", "username": "dosSHernani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 298, "tweet_count": 23639, "listed_count": 0}, "id": "1113106426078117889", "name": "katia", "username": "KatiaCr40250303"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 1070, "tweet_count": 129570, "listed_count": 1}, "id": "925750123", "location": "Espa\u00f1a, C\u00e1diz", "name": "No sense\u2716\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "_Frrbb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207392, "listed_count": 26}, "id": "775909384463458305", "name": "Amet Rubinos", "username": "samaniel61"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1077, "tweet_count": 17736, "listed_count": 1}, "id": "970439416912236545", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Gabriel Campanha", "username": "GabsMgBr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 332, "tweet_count": 29450, "listed_count": 0}, "id": "2427075971", "location": "Jupiter", "name": "em q \ud83c\udf65", "username": "emqmeqmeq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1192, "tweet_count": 81065, "listed_count": 1}, "id": "1108666554", "name": "Asturies", "username": "FAUSR7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2910, "following_count": 2682, "tweet_count": 86737, "listed_count": 77}, "id": "190997021", "location": "LEON, ESPA\u00d1A", "name": "Santi Ord\u00f3\u00f1ez Glez", "username": "santiordz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 5004, "tweet_count": 270588, "listed_count": 1}, "id": "143311417", "location": "Passo Fundo, Brasil", "name": "Juzinha \ud83c\uddee\ud83c\udde9 \ud83d\udcaa personal", "username": "juzinhapersonal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 166, "tweet_count": 6479, "listed_count": 0}, "id": "1184400952268181504", "location": "ARMY desde 2016", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08brenda\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "teamnubecita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21480, "following_count": 21594, "tweet_count": 712738, "listed_count": 66}, "id": "305774527", "location": "Osasco e Capela do Alto SP ", "name": "Alexandre Pepe Xandy", "username": "BLOGdoPEPE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 324034, "listed_count": 29}, "id": "43749204", "location": "Miraflores, Peru", "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "username": "pattyromero11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 219, "tweet_count": 22648, "listed_count": 9}, "id": "471379946", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Dudu Lopes", "username": "edlcps"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320429, "following_count": 1329, "tweet_count": 88582, "listed_count": 730}, "id": "1053378751189397504", "location": "Ceci n'est pas Gloria Groove", "name": "CPX \u2b50\ufe0f jairme", "username": "jairmearrependi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 183, "tweet_count": 41030, "listed_count": 6}, "id": "27438166", "location": "Chile", "name": "Cata Hi.", "username": "Catahi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 1495, "tweet_count": 53789, "listed_count": 46}, "id": "2730158716", "location": "Salvad\u00f4", "name": "transpar\u00eancia pulmonar satisfat\u00f3ria", "username": "oxetresvezes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 3014, "tweet_count": 64842, "listed_count": 4}, "id": "3424976879", "location": "salvador", "name": "lagarta de fuego \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "antropozinhenby"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24449, "following_count": 22554, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "id": "2180335493", "location": "Lima, Peru", "name": "Carla Pillco Robles", "username": "CarlaPillco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 152, "tweet_count": 11359, "listed_count": 1}, "id": "2795893698", "location": "she/her", "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud83d\udc7b\ud83d\udd78", "username": "moonlightbaepls"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 156, "tweet_count": 19430, "listed_count": 8}, "id": "2465047788", "name": "Antonio \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "Anpamo71"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 551, "tweet_count": 37219, "listed_count": 3}, "id": "126137149", "location": "Pacasmayo, Lima - Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "Sida / Tuco / Chino", "username": "situchidacono"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 845, "tweet_count": 21915, "listed_count": 0}, "id": "3369163713", "name": "Percy Espinoza", "username": "Percy_EC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 3164, "tweet_count": 98477, "listed_count": 66}, "id": "277642944", "location": "Fisterra-Teo-Compostela-Galiza", "name": "A Rodriguez", "username": "Escoleira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3787, "following_count": 772, "tweet_count": 13808, "listed_count": 35}, "id": "196554603", "location": "santiago", "name": "Carlos Meixide", "username": "carlosmeixidefl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 336, "tweet_count": 9409, "listed_count": 1}, "id": "95418584", "location": "Goias, BRAZIL", "name": "Cr\u00edssia M\u00e1bily\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "crissia1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 107, "tweet_count": 16097, "listed_count": 5}, "id": "1116388895233540096", "location": "semi-hiatus in hell.", "name": "keya | sigo en hiatus", "username": "btsxaek"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1757, "tweet_count": 108554, "listed_count": 1}, "id": "47301668", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Vai Corinthians!", "username": "GustavoNovaes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 396, "tweet_count": 12286, "listed_count": 2}, "id": "56532588", "location": "England, United Kingdom", "name": "Shitpost & Tretas Pol\u00edticas Apreciator", "username": "cheltreteiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 756, "tweet_count": 12130, "listed_count": 4}, "id": "997979176417230848", "name": "Arquimedes", "username": "medes_arqui"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 369, "tweet_count": 1184, "listed_count": 0}, "id": "1713461269", "name": "Gustavo trujillo", "username": "Gustavo33971672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10418, "following_count": 1634, "tweet_count": 60285, "listed_count": 22}, "id": "57545700", "location": "https://www.facebook.com/pages", "name": "Soy Aprista", "username": "Soy_Aprista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1104, "tweet_count": 63489, "listed_count": 2}, "id": "1622795984", "name": "Luchifer", "username": "EscuderoVasquez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 2647, "tweet_count": 73191, "listed_count": 2}, "id": "2397799935", "name": "LUCANO", "username": "CanioA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 2602, "tweet_count": 52439, "listed_count": 2}, "id": "1042126680645619712", "location": "Roma Lazio ", "name": "Claudio 80", "username": "Claudio8013"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 433, "tweet_count": 6692, "listed_count": 0}, "id": "791189066146537472", "name": "eduardo Elias", "username": "eduardo20388"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 261, "tweet_count": 11207, "listed_count": 2}, "id": "1129519010561843200", "name": "\u0422\u00f4nia\ud83d\udc7d", "username": "toniastardusts"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 465, "tweet_count": 66146, "listed_count": 17}, "id": "2631718313", "location": "spain", "name": "Leire", "username": "_Iiveforever"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 498, "tweet_count": 2266, "listed_count": 3}, "id": "183008035", "location": "Sao Paulo", "name": "Marcio Avena", "username": "marcio_avena"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3589869, "following_count": 41, "tweet_count": 417354, "listed_count": 2572}, "id": "420535612", "location": "Brasil", "name": "SportsCenter Brasil", "username": "SportsCenterBR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 65, "tweet_count": 219, "listed_count": 0}, "id": "1140912184681271298", "name": "Animes Nost\u00e1lgicos", "username": "AnimesNostlgic1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 590, "tweet_count": 19465, "listed_count": 5}, "id": "324456091", "location": "Scotland", "name": "Ant\u00fcpainko\u270a", "username": "MarileX8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 4649, "tweet_count": 75044, "listed_count": 1}, "id": "1080197002854584320", "location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "A.CarvalhoPT ***Agora \u00c9 pra Valer \u00c9 #Lula2022 ***", "username": "AntonioJosedeC5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3612, "following_count": 4984, "tweet_count": 197682, "listed_count": 78}, "id": "90387110", "location": "Arag\u00f3n", "name": "FeSMC-UGT Arag\u00f3n \ud83d\udd3b", "username": "fesmcugtaragon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 275, "tweet_count": 15177, "listed_count": 0}, "id": "1175554266708267008", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Rossina Garc\u00eda", "username": "GarciaRossina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 149, "tweet_count": 1087, "listed_count": 0}, "id": "16510580", "name": "czarnpg", "username": "czarnpg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 474, "tweet_count": 8312, "listed_count": 0}, "id": "1027365790163582976", "location": "Jupter", "name": "ETzon", "username": "tzao_e"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3053, "following_count": 2964, "tweet_count": 93793, "listed_count": 14}, "id": "237798413", "name": "adelita a\u00f1ez", "username": "adelitaanez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1988, "tweet_count": 127523, "listed_count": 5}, "id": "184203146", "name": "M\u00e1rcia Nogueira \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "margatt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 118, "tweet_count": 34956, "listed_count": 1}, "id": "2228289787", "name": "Nuna \ud83c\udf83", "username": "SmokerNuna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1354, "tweet_count": 46014, "listed_count": 12}, "id": "1064844762648330245", "location": "Pueblito de Barcelona", "name": "\ud835\ude89\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude94", "username": "TodayILiveHere"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 813, "tweet_count": 7515, "listed_count": 0}, "id": "369724866", "location": "Nil\u00f3polis Rio de Janeiro", "name": "Luciana de Souza", "username": "Elouquenta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 2505, "tweet_count": 2402, "listed_count": 0}, "id": "924454388403441664", "location": "Brasil", "name": "Karla Damasco \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "karladamasco75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 319, "tweet_count": 4667, "listed_count": 0}, "id": "1104706357159174144", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "name": "Liseth GL \ud83c\udfa8\ud83c\udfac\ud83c\udfa5", "username": "liseth_gl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1681, "tweet_count": 17229, "listed_count": 5}, "id": "104140891", "location": "Curitiba - Londrina, Brasil", "name": "Florisbella", "username": "taro_literatura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 381, "tweet_count": 385012, "listed_count": 62}, "id": "541670926", "name": "Giorgio Antonello", "username": "GiorgioAntonel1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1837, "tweet_count": 120448, "listed_count": 33}, "id": "2749070017", "location": "\u30e9\u30e0\u30fc", "name": "LAMU\u4f1a\u9577", "username": "powpowaoaoda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3255, "following_count": 4131, "tweet_count": 54003, "listed_count": 30}, "id": "129985721", "location": "Alaqu\u00e0s, L'Horta Sud.", "name": "Na B\u00e0yolet \ud83d\udc97\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "username": "NaBayolet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 161, "tweet_count": 73160, "listed_count": 16}, "id": "450008374", "location": "Spain", "name": "M\u1d0f\u1d0f\u0274\u00b2\u00b2\u2077", "username": "Porcelain_Ghost"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 2554, "tweet_count": 140409, "listed_count": 1}, "id": "1163780351447183360", "name": "Peny Saint Seiya \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "username": "Peny63801578"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 4910, "tweet_count": 48492, "listed_count": 1}, "id": "1130472545185095680", "name": "Jasok", "username": "aso_roca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 95, "tweet_count": 2504, "listed_count": 1}, "id": "1025843609155915776", "name": "\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "username": "Tonio24406487"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1730, "tweet_count": 2947, "listed_count": 5}, "id": "803363552643911681", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Jos\u00e9 Manuel ML", "username": "JoseEnvirology"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 2271, "tweet_count": 47924, "listed_count": 24}, "id": "142507052", "location": "Lima- Per\u00fa", "name": "Olga Mar\u00eda Sarrio L.", "username": "osarrio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 324, "tweet_count": 6975, "listed_count": 0}, "id": "816604396708569088", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Leonor", "username": "leomalema"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 394, "tweet_count": 6068, "listed_count": 2}, "id": "33609971", "location": "Brasil", "name": "Karla Cavalcante", "username": "KarlaCavalcante"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 146, "tweet_count": 2837, "listed_count": 0}, "id": "767834236250357760", "name": "Jorge Goicoechea", "username": "jorgegoicoeche2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1029, "tweet_count": 140616, "listed_count": 10}, "id": "116092851", "location": "mas cerca de lo que piensas", "name": "garofano leo", "username": "garofanoone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 54, "tweet_count": 1311, "listed_count": 0}, "id": "1224416059", "name": "Javier marino", "username": "Javier75marino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 775, "tweet_count": 22333, "listed_count": 6}, "id": "255192380", "name": "Gl\u00f3ria Pinto \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "maglomopi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 865, "tweet_count": 112848, "listed_count": 19}, "id": "266843043", "location": "Niter\u00f3i - RJ - Brasil", "name": "Ligia Deslandes", "username": "ligiadeslandes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 5000, "tweet_count": 54810, "listed_count": 8}, "id": "92036596", "location": "Belo Horizonte", "name": "Luis Henrique Diniz \ud83e\udd91 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf9", "username": "lhdiniz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 679, "tweet_count": 23411, "listed_count": 0}, "id": "48150752", "location": "Brasil", "name": "Geanliby", "username": "geaneliby"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 127, "tweet_count": 288, "listed_count": 0}, "id": "200642529", "name": "Deusdel Filho", "username": "deusdelfilho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 975, "tweet_count": 11707, "listed_count": 0}, "id": "3034648354", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Carukango", "username": "robertopalmeir4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 1114, "tweet_count": 384168, "listed_count": 32}, "id": "33573158", "name": "SE DEUS \u00c9 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3, SATAN\u00c1S \u00c9 6\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3", "username": "_MissAntropa_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 171, "tweet_count": 3695, "listed_count": 0}, "id": "1170011625526648832", "name": "andre", "username": "andre88582697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 329, "tweet_count": 1343, "listed_count": 0}, "id": "1145907283983044608", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Valentin Lorbeer", "username": "LorbeerValentin"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 45723, "following_count": 1858, "tweet_count": 30508, "listed_count": 115}, "id": "163181294", "location": "Uruguay", "name": "Washington Abdala", "username": "turkabdala"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1052, "tweet_count": 4887, "listed_count": 0}, "id": "909172621803245575", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "GUEDES DA RA\u00c7A", "username": "GUEDESRRN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 4783, "tweet_count": 817240, "listed_count": 58}, "id": "879229100", "name": "Gina\u1d2e\u2077 \ud83d\udc1d\ud83d\udc9c (The Love That Split The World)", "username": "BatistaGii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 2351, "tweet_count": 33692, "listed_count": 2}, "id": "3867677225", "name": "jaime manuel chavez Cano", "username": "jchavezcano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}, "id": "280527618", "location": "PERU/LIMA/Callao ", "name": "FREDDA MERCEDES", "username": "ANANKA63"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 819, "tweet_count": 2582, "listed_count": 0}, "id": "1162353418184380416", "name": "Relijosemiente", "username": "relijosemiente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1624, "tweet_count": 75501, "listed_count": 73}, "id": "2238023429", "name": "Hontanares Arranz", "username": "HontanaresA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63362, "following_count": 60617, "tweet_count": 391495, "listed_count": 256}, "id": "419008875", "location": "Espa\u00f1a.", "name": "@Mariano9605", "username": "mariano9605"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3150, "following_count": 3206, "tweet_count": 49382, "listed_count": 4}, "id": "1102072755611148288", "name": "\ud83d\udea9K\u00e1ul Steinbach", "username": "SteinbachKaul"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 18, "tweet_count": 22903, "listed_count": 1}, "id": "408102369", "location": "Praia Grande sp/ Brasil", "name": "Boone Anabel", "username": "wagnervasconce3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1210, "tweet_count": 15114, "listed_count": 18}, "id": "96225807", "location": "Toledo, Spain", "name": "FJCC\ud83c\udf97\ufe0f", "username": "pacomailkickfre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 3027, "tweet_count": 80025, "listed_count": 1}, "id": "1349123928", "location": "Al sur de la naranja celeste.", "name": "Jose Aloise Abreu", "username": "JuanKumboto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12266, "following_count": 2606, "tweet_count": 112195, "listed_count": 107}, "id": "48685210", "location": "Caracas", "name": "olga krnjajsky", "username": "olgak26"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 163, "tweet_count": 37211, "listed_count": 0}, "id": "243179649", "location": "New York, NY", "name": "\u039bLVV'\u26a1\ufe0f", "username": "alvaroleonsanzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 190, "tweet_count": 2089, "listed_count": 0}, "id": "4137288507", "name": "Arty", "username": "Arty_Black_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 66, "tweet_count": 5101, "listed_count": 0}, "id": "828342425139683330", "name": "Adler", "username": "Adler70192855"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4833, "following_count": 1555, "tweet_count": 1680, "listed_count": 7}, "id": "1052043764192202753", "location": "San isidro, Peru", "name": "Yucael Fallido Treta", "username": "cadeteyucael"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 175, "tweet_count": 49164, "listed_count": 1}, "id": "911536625653608453", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9a \ud83e\udd8b", "username": "stxlyclau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 305, "tweet_count": 4570, "listed_count": 0}, "id": "1029571015045775360", "location": "Tocantins, Brasil", "name": "lu", "username": "alvexlu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369023, "following_count": 25342, "tweet_count": 56124, "listed_count": 264}, "id": "1904784846", "location": "BIQUEIRA", "name": "jhon", "username": "musoverao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 4, "tweet_count": 400, "listed_count": 0}, "id": "1185099895356702720", "location": "Espa\u00f1a", "name": "pep", "username": "pep78755022"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 745, "tweet_count": 52148, "listed_count": 0}, "id": "3150379342", "name": "Lali", "username": "lali_congreso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 3395, "tweet_count": 137108, "listed_count": 1}, "id": "1083680015492022273", "name": "Giuggiola", "username": "Giuggio72684862"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 821, "tweet_count": 51620, "listed_count": 12}, "id": "945302625850929158", "location": "the lakes", "name": "violet | \ud83d\udcae", "username": "taekawa_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 881, "tweet_count": 23530, "listed_count": 0}, "id": "2836818154", "location": "Fundo do Po\u00e7o", "name": "\ud83d\udea9Lu M Lima\ud83c\udff4", "username": "LudMLima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 746, "tweet_count": 86529, "listed_count": 5}, "id": "2850721206", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udd1c\ud83d\udd1c\ud83d\udd1c\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "t240399"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 895, "tweet_count": 2738, "listed_count": 0}, "id": "1093631005288792065", "name": "A\u00edda del Oso", "username": "AidaOso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 636, "tweet_count": 14268, "listed_count": 2}, "id": "1114935064209567745", "location": "Mallorca ", "name": "sp \u00d8", "username": "speraunpokito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 167, "tweet_count": 62589, "listed_count": 9}, "id": "211268224", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "esquerdoform\u00e1tico", "username": "decolonial_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 139, "tweet_count": 6571, "listed_count": 0}, "id": "944883708636663809", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "name": "Princess Carolyn", "username": "cerealebom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509084, "following_count": 6294, "tweet_count": 585255, "listed_count": 1086}, "id": "206222507", "location": "Rio de Janeiro", "name": "tiao marreta", "username": "TiaoMarreta13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 686, "tweet_count": 20725, "listed_count": 0}, "id": "982207338663763969", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Expedito Veloso", "username": "expeditoveloso_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 114, "tweet_count": 2845, "listed_count": 0}, "id": "852566971925311488", "location": "Recife, Brasil", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd86", "username": "TR__008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6476, "following_count": 5875, "tweet_count": 49217, "listed_count": 3}, "id": "928775616287174657", "location": "floresta amaz\u00f4nica", "name": "toni", "username": "GARDEV0YR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 154, "tweet_count": 3341, "listed_count": 0}, "id": "1021867272762281985", "location": "Venezuela", "name": "\ud835\uddaf\ud835\uddba\ud835\uddc8 \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "username": "paovvm"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 57294, "following_count": 6666, "tweet_count": 8896, "listed_count": 210}, "id": "3081378972", "location": "Colombia ", "name": "Maria Jose Casta\u00f1o", "username": "maria_mimia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 662, "tweet_count": 38202, "listed_count": 0}, "id": "2275021550", "location": "Brasil", "name": "J\u00e2nio Fontanella", "username": "JanioFontanella"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15237116, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}, "id": "14128609", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "username": "felipeneto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35635, "following_count": 966, "tweet_count": 12311, "listed_count": 192}, "id": "171261539", "location": "Franca, Ribeir\u00e3o Preto e BSB", "name": "Fernando Gajardoni", "username": "FGajardoni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 36, "tweet_count": 34255, "listed_count": 0}, "id": "1023751816960466944", "name": "n1k3", "username": "victoriaardgzz_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 91, "tweet_count": 6458, "listed_count": 0}, "id": "744589104923484160", "name": "Maruja Garcia", "username": "marujagarcia81"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 604, "tweet_count": 378210, "listed_count": 17}, "id": "1431189150", "name": "roberto zaratiegui", "username": "errezeta22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 657, "tweet_count": 13869, "listed_count": 0}, "id": "787663514139758594", "location": "N\u00e3o \u00e9 da sua conta, Brasil", "name": "sotero", "username": "sotero_glauco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 447, "tweet_count": 24708, "listed_count": 0}, "id": "741887578576683008", "location": "Pegognaga Policoro, Basilicata", "name": "Domenico Lateana\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "username": "dome2727"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7539641, "following_count": 200, "tweet_count": 6315488, "listed_count": 15371}, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "name": "La Patilla", "username": "la_patilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 393, "tweet_count": 5805, "listed_count": 0}, "id": "1255975651", "location": "Valledupar - Cesar", "name": "Roberto Berm\u00fadez", "username": "rocabermu23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 140, "tweet_count": 4305, "listed_count": 10}, "id": "1591546488", "name": "Ever Arrieta", "username": "officialEverA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7010, "following_count": 7482, "tweet_count": 331539, "listed_count": 6}, "id": "787239459771322368", "location": "Buenos Aires", "name": "#FrenteDeTodos", "username": "ClauSilvero2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 620, "tweet_count": 25186, "listed_count": 2}, "id": "406067485", "location": "S\u00e3o Paulo/Capital", "name": "adriana rodrigues", "username": "adrianaethus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 587, "tweet_count": 7953, "listed_count": 0}, "id": "1051897986542899201", "name": "bem na frente da minha salada?", "username": "lmduquess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 136, "tweet_count": 769, "listed_count": 0}, "id": "1173635242260930561", "location": "Piedmont, Italy", "name": "Galluzzi Antonietta", "username": "GalluzziAntoni2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 203, "tweet_count": 25761, "listed_count": 0}, "id": "709130782212812800", "name": "SPOOKY DAVIS\ud83c\udf83\ud83c\udf41\ud83c\udf30", "username": "maybedavisreal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4253, "following_count": 4115, "tweet_count": 88825, "listed_count": 0}, "id": "1054033003356270594", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "name": "Jerry\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35", "username": "Jerrybigao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 33, "tweet_count": 18838, "listed_count": 1}, "id": "2245117702", "location": "nives' cocomero 101", "name": "richie a tratti", "username": "richiecms"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 89, "tweet_count": 614, "listed_count": 0}, "id": "1190717204796526592", "name": "Stellare\ud83d\udcab", "username": "starmtco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 2350, "tweet_count": 10944, "listed_count": 31}, "id": "731185398", "location": "Spain", "name": "MisMas", "username": "MissMasmas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 2615, "tweet_count": 16003, "listed_count": 24}, "id": "949344080307384321", "location": "Huesca, Espa\u00f1a", "name": "Ang\u00e9lica Morales", "username": "poeta_angelica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 891, "tweet_count": 21748, "listed_count": 9}, "id": "161428463", "location": "Puglia, Italia", "name": "MAAT #Verit\u00e0 #Giustizia #Ordine #DallaParteGiusta", "username": "VeritaMaat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 169, "tweet_count": 11042, "listed_count": 0}, "id": "903772720193732609", "location": "Posadas, Argentina", "name": "Young Dagger Dick", "username": "Martin_Silva67"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 592, "tweet_count": 3021, "listed_count": 10}, "id": "878687664341487618", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Juanjo", "username": "jotapsicologo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 70, "tweet_count": 754, "listed_count": 0}, "id": "1143607824615923713", "location": "na tua ", "name": "MAKI", "username": "temaki08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 210, "tweet_count": 844, "listed_count": 0}, "id": "1141386308", "name": "Elizabeth Labandera", "username": "ElizabethMigdal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556291, "listed_count": 14}, "id": "185696412", "location": "Valadares, Minas, Brasil", "name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "thiagofc1982"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 249, "tweet_count": 28762, "listed_count": 1}, "id": "1357377667", "location": "M\u00e1laga", "name": "Irene\ud83d\udddd\ufe0f", "username": "Irlomu97"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1846, "tweet_count": 69276, "listed_count": 2}, "id": "2651610316", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Solange Franco\ud83d\udea9 \u201cSol\u201d\u2600\ufe0f", "username": "brilhodosol60"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11261, "following_count": 9616, "tweet_count": 740076, "listed_count": 43}, "id": "54172293", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "Moema LULA 13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "moema4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4442, "following_count": 4965, "tweet_count": 291385, "listed_count": 27}, "id": "78983380", "location": "Brasil,  \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f.", "name": "\ud83d\udea9 Bandiera Rossa.", "username": "p_resende"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3440, "following_count": 4997, "tweet_count": 234272, "listed_count": 4}, "id": "967437384135692288", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "Tiamatgeo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Simonefilo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 438, "tweet_count": 538, "listed_count": 1}, "id": "974041985811144704", "name": "sim... sou gago", "username": "sombrakkk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 813, "tweet_count": 21423, "listed_count": 0}, "id": "1084885216555077632", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Luiz De Bulhoes Valle", "username": "BulhoesValle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 237, "tweet_count": 5889, "listed_count": 0}, "id": "3143298563", "location": "G\u00e9nova, Lig\u00faria", "name": "Danilo Cormons", "username": "danilocormons"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 782, "tweet_count": 4757, "listed_count": 2}, "id": "254490778", "name": "Iv\u00e1n Escudero", "username": "ivanescudero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 156, "tweet_count": 437, "listed_count": 0}, "id": "1190010694470647815", "name": "MartaPi", "username": "MartaPizarropr1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}, "id": "225269639", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Carlos C.F.", "username": "carlospeak"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1307, "tweet_count": 10669, "listed_count": 0}, "id": "845495150834954240", "location": "California, USA", "name": "aldo Espinoza", "username": "aldoEsp96807840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 3961, "tweet_count": 124986, "listed_count": 0}, "id": "628642557", "location": "Girona", "name": "Jes\u00fas M. Sanz L\u00f3pez /\u2764", "username": "Yesuaheljudio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 215, "tweet_count": 107671, "listed_count": 49}, "id": "38219904", "location": "she/her ", "name": "maisie", "username": "rsoetyler"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8927, "following_count": 3573, "tweet_count": 66242, "listed_count": 112}, "id": "539465072", "location": "Extremadura Sur", "name": "J\u00f3natham F. Moriche \ud83d\udd3b\ufe0f\ud83d\ude37", "username": "jfmoriche"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2865, "following_count": 754, "tweet_count": 119903, "listed_count": 45}, "id": "9890762", "name": "Na montanha", "username": "quettaheru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 2099, "tweet_count": 75018, "listed_count": 4}, "id": "441395242", "location": "Trujillo", "name": "SILVIA", "username": "caninita9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 2588, "tweet_count": 106888, "listed_count": 0}, "id": "1103320811170091009", "location": "Pomp\u00e9u, Brasil", "name": "Ju\u00e7ara", "username": "jucaravlf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 4996, "tweet_count": 272959, "listed_count": 75}, "id": "1527912313", "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "name": "CCR_IOS \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "CCR_IOS20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 182, "tweet_count": 17452, "listed_count": 2}, "id": "2379300140", "name": "Pau", "username": "portemor1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 5002, "tweet_count": 74169, "listed_count": 28}, "id": "229786667", "location": "Madrid - Espa\u00f1a", "name": "APROCEAN", "username": "Aprocean"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 2517, "tweet_count": 219444, "listed_count": 87}, "id": "4487653995", "location": "NYC ", "name": "Isac Penayo", "username": "isacnyc20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 267, "tweet_count": 3748, "listed_count": 0}, "id": "710480783551700992", "name": "Narumi Mori", "username": "NarumiNintendo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 160, "tweet_count": 18519, "listed_count": 9}, "id": "1015043111406497792", "name": "Yukyn", "username": "_Yukyn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2442, "following_count": 2612, "tweet_count": 55501, "listed_count": 2}, "id": "186965350", "location": "Casemiro de Abreu RJ, Brasil", "name": "ninagomes\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "nppgomes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 664, "tweet_count": 129206, "listed_count": 8}, "id": "178553405", "name": "Pedro Borges", "username": "_pedroborges_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 3287, "tweet_count": 61142, "listed_count": 37}, "id": "15449967", "location": "Bragan\u00e7a Paulista, SP, Brasil", "name": "Jos\u00e9 Silva #Vacinado - Vote 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "MisterNauta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 482, "tweet_count": 43209, "listed_count": 0}, "id": "996224549833363456", "location": "Cajamarca, Peru", "name": "Hugo Intor", "username": "Hintor4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3519, "following_count": 1935, "tweet_count": 48839, "listed_count": 2}, "id": "1946610860", "name": "sielytton", "username": "sielytton"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 385, "tweet_count": 6699, "listed_count": 0}, "id": "368714580", "name": "Paula", "username": "TheNutriPau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 2107, "tweet_count": 692, "listed_count": 4}, "id": "719281239505637376", "name": "Adriana", "username": "Adriana19571860"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39098, "following_count": 24664, "tweet_count": 95169, "listed_count": 54}, "id": "3020503348", "location": "ABC, SP #LulaNoPrimeiroTurno \u272a", "name": "Vivi\u2606Mochileira das Gal\u00e1xias", "username": "vivi_scans"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 479, "tweet_count": 4731, "listed_count": 4}, "id": "1528234586", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "Carolina_Psic\u00f3loga \u03a8", "username": "psiynutricion"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5166, "following_count": 3905, "tweet_count": 389234, "listed_count": 24}, "id": "218748524", "location": "Picos-PI", "name": "Magna", "username": "magnamoreira_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 753, "tweet_count": 66710, "listed_count": 1}, "id": "753646022824460289", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Rosa salcedo", "username": "ada_rengifo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3277, "following_count": 3460, "tweet_count": 84984, "listed_count": 7}, "id": "408861359", "name": "flavio henrique", "username": "flaviohenriqu85"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 305, "tweet_count": 2666, "listed_count": 2}, "id": "3818766196", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Louisa", "username": "louisa_lover"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1108199, "following_count": 130, "tweet_count": 111453, "listed_count": 2598}, "id": "15249841", "name": "diogomainardi", "username": "diogomainardi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11610, "following_count": 4944, "tweet_count": 495665, "listed_count": 35}, "id": "2843475976", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "name": "#LulaPresidente13", "username": "carlatoscan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 2455, "tweet_count": 135040, "listed_count": 28}, "id": "70248187", "name": "JUAN LUIS NARBONA", "username": "narboneando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 3899, "tweet_count": 107355, "listed_count": 36}, "id": "392566641", "location": "Madrid", "name": "eltuert0 \ud83d\udd3b \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c #FreePalestine", "username": "eltuert0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 2469, "tweet_count": 81156, "listed_count": 9}, "id": "3343600762", "location": "Venado Tuerto, Argentina", "name": "Jos\u00e9 Luis Nieto", "username": "CachoNieto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 1109, "tweet_count": 59665, "listed_count": 3}, "id": "713377330564112388", "location": "Leeuwarden, Nederland", "name": "Ana Refue", "username": "Anarefue"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3103, "following_count": 3825, "tweet_count": 103065, "listed_count": 2}, "id": "3183182746", "location": "Recife, Brasil", "name": "fatima miranda\ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "fatima_mirandab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 606, "tweet_count": 70545, "listed_count": 11}, "id": "334624224", "location": "she/her ", "name": "angry potato", "username": "florpvnki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 4804, "tweet_count": 32049, "listed_count": 3}, "id": "15916536", "location": "Brazil", "name": "Alfredo Spira", "username": "alfredospira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1652, "tweet_count": 112227, "listed_count": 1}, "id": "1109140780508241920", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "Gra\u00e7a Galv\u00e3o", "username": "GracaMGalvao1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 5031, "tweet_count": 502651, "listed_count": 94}, "id": "79758292", "location": "Distrito Federal", "name": "\u2605 Ro13son \u2605 \u262d\u7f85\u5e03\u68ee\ud83e\udd8e\ud83e\ude72\ud83e\uddb6\ud83e\ude74\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "robsonhcosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 622, "tweet_count": 12273, "listed_count": 0}, "id": "1431625267", "name": "Silvana Tarullo Gnazzo", "username": "silvi100562"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32202, "following_count": 4968, "tweet_count": 35150, "listed_count": 39}, "id": "1161094200", "location": "Castelar, Buenos Aires", "name": "Ulises Chaparro", "username": "ulichaparro12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15181, "following_count": 10013, "tweet_count": 650175, "listed_count": 126}, "id": "211489456", "location": "Ara\u00e7atuba-SP-BRASIL", "name": "ANISIO LULA NOGUEIRA", "username": "anisionogueira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 226, "tweet_count": 3127, "listed_count": 0}, "id": "2788684327", "location": "Narnia ", "name": "Spookiwi \ud83c\udf83 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "forgiwi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 230, "tweet_count": 841, "listed_count": 1}, "id": "236668326", "name": "austonio", "username": "austoniosantos"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 277896, "following_count": 2019, "tweet_count": 51758, "listed_count": 1299}, "id": "110522807", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Chico Alencar + Lula 13", "username": "chico_psol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 240, "tweet_count": 5322, "listed_count": 1}, "id": "963536143508746240", "name": "lais", "username": "laaiscastro_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 2037, "tweet_count": 21298, "listed_count": 10}, "id": "419824868", "location": "Parla, Madrid.", "name": "Sergio Pe\u00f1as Aranda", "username": "Sergio_P_A"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 2778, "tweet_count": 64819, "listed_count": 5}, "id": "24433652", "location": "Patos de Minas - MG - Brasil", "name": "K\u00e1tia Andrade", "username": "katiaandrade"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 209, "tweet_count": 6310, "listed_count": 0}, "id": "1120980745797947397", "name": "eli\ud83d\udc1e", "username": "elisaorteaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 205, "tweet_count": 278785, "listed_count": 12}, "id": "4243675906", "name": "marinella", "username": "marinellafly12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 336, "tweet_count": 10655, "listed_count": 0}, "id": "81870415", "name": "claro porsupuesto", "username": "claroporsu"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 81067, "following_count": 251, "tweet_count": 95979, "listed_count": 579}, "id": "74731429", "location": "Livorno", "name": "Il Tirreno", "username": "iltirreno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 5716, "tweet_count": 448078, "listed_count": 194}, "id": "486753729", "location": "Milano", "name": "lilly69", "username": "lillydessi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 202, "tweet_count": 35849, "listed_count": 1}, "id": "914912361861074945", "location": "Harry's cheecks", "name": "L saw Harry", "username": "Hx3withL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 830, "tweet_count": 46984, "listed_count": 2}, "id": "1015369016439910400", "location": "\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udee3SC+ES+SP+\ud83d\udeeb\ud83c\udde9\ud83c\uddea\u2764", "name": "\ud83d\udd47BEATRIZ\ud83d\udd47", "username": "Pinkz98554628"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16039, "following_count": 426, "tweet_count": 3844, "listed_count": 73}, "id": "145758202", "location": "Brasil", "name": "Maria Lucia Fattorelli", "username": "mlfattorelli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 2083, "tweet_count": 13392, "listed_count": 2}, "id": "2579411233", "name": "Antonieta Nasiff", "username": "AntonietaNasiff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 588, "tweet_count": 24050, "listed_count": 6}, "id": "1635012170", "location": " Nunca Jam\u00e1s", "name": "\ud83c\udf41 Autumn Sett \ud83c\udf83", "username": "Lady_Sett"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 970, "tweet_count": 61958, "listed_count": 2}, "id": "427509104", "name": "Ka no va a Polonia :(", "username": "kkika2000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 2257, "tweet_count": 48447, "listed_count": 5}, "id": "579238596", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Tadmor \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\u267b\ufe0f\ud83c\udf0d", "username": "Tadmor2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 626, "tweet_count": 12066, "listed_count": 1}, "id": "115562736", "location": "chile", "name": "\u2102\ud835\udd59\ud835\udd66\ud835\udd5e\ud835\udd6a \ud835\udd38\ud835\udd66\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd62\ud835\udd66\u00ed\ud835\udd52 \ud83c\udf31\ud83c\udf0e", "username": "Chumyto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1048, "tweet_count": 9666, "listed_count": 2}, "id": "342190241", "name": "Paulo Valdes", "username": "ValdsPaulo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3664, "following_count": 111, "tweet_count": 139711, "listed_count": 288}, "id": "1365340825", "location": "Cantabria", "name": "S\ud83c\udf1eLABRIA Renovables", "username": "SOLABRIA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 1957, "tweet_count": 61670, "listed_count": 19}, "id": "62194793", "location": "MI MUNDO", "name": "Mariana", "username": "marianitaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3156, "following_count": 972, "tweet_count": 26362, "listed_count": 1}, "id": "903352478477025284", "location": "Manaus, Brasil", "name": "IT\u00d8", "username": "italodeluxe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 516, "tweet_count": 16288, "listed_count": 3}, "id": "400649510", "name": "Lorena Sanguinetti", "username": "L_Sanguinetti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1052, "tweet_count": 125400, "listed_count": 1}, "id": "794895012437913600", "name": "Dana", "username": "Danae0308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 187, "tweet_count": 16342, "listed_count": 0}, "id": "380358767", "location": "It\u00e1lia", "name": "Mitch, please.", "username": "thatskinnymitch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 2130, "tweet_count": 94330, "listed_count": 27}, "id": "882655645253738496", "name": "bea\ud83d\udc7b\uff65*:.\uff61. .\uff61.:*\uff65\u309c\uff9f\uff65*\u2606", "username": "beainneverland"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1418, "tweet_count": 58657, "listed_count": 2}, "id": "4340263463", "name": "Karma\ud83e\udd8bButterfly", "username": "FoeSweetie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6846, "following_count": 7414, "tweet_count": 239797, "listed_count": 16}, "id": "3025034813", "name": "Xos\u00e9 Galaico", "username": "LouMonth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 662, "tweet_count": 45607, "listed_count": 0}, "id": "174428032", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Al\u00e9xia \ud83e\udd91\u2b50 13 pra melhorar", "username": "alexiacserra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 376, "tweet_count": 1688, "listed_count": 0}, "id": "1154541004571258882", "name": "@leyvasco120573", "username": "leyvasco120573"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 578, "tweet_count": 9665, "listed_count": 1}, "id": "1137353811285200902", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "LLL- Santos", "username": "isantos_crf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4384, "following_count": 1043, "tweet_count": 8013, "listed_count": 14}, "id": "195093973", "location": "Peru", "name": "Susana Ch\u00e1vez", "username": "susanachavez_15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 301, "tweet_count": 14124, "listed_count": 1}, "id": "2286459117", "location": "Chile", "name": "M.Rojas\ud83e\udd8b", "username": "actanonverbam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 2489, "tweet_count": 115214, "listed_count": 7}, "id": "3244593484", "location": "Alicante, Espa\u00f1a.", "name": "Krozgen el orco", "username": "KrozgenTheOrk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 363, "tweet_count": 6628, "listed_count": 0}, "id": "321653397", "location": "Rolim de Moura - Rond\u00f4nia", "name": "Alexandre Pagnussat", "username": "neuronyo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 463, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}, "id": "1147973976137879557", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "name": "Elizabeth Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf37\ud83c\udf39", "username": "ElizabethSantod"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2940, "following_count": 4972, "tweet_count": 4724, "listed_count": 7}, "id": "1133177259844677632", "name": "Carlos Henrique Moraes", "username": "CarlosH71886572"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 474, "tweet_count": 49921, "listed_count": 2}, "id": "927180599198175232", "location": "Pronombres femeninos", "name": "Gus is an artist #FnafhsGusAU\ud83c\udf3a", "username": "GusIsAnArtist"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1139, "tweet_count": 40418, "listed_count": 25}, "id": "894198103280046080", "location": "next\u279d\uff1f", "name": "\u594e\u6597", "username": "BUSHIlove_keito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 102, "tweet_count": 121175, "listed_count": 86}, "id": "2495132868", "name": "JOSE LUIS", "username": "JL30001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1130, "tweet_count": 6917, "listed_count": 0}, "id": "706331327625297921", "location": "Lima, Peru", "name": "Rafael C\u00e1nez Palomino", "username": "RafaelCanez3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 185, "tweet_count": 4661, "listed_count": 0}, "id": "2945951182", "location": "Espa\u00f1a", "name": "M \ud83e\udd8b", "username": "merysnow__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22547, "following_count": 868, "tweet_count": 15069, "listed_count": 33}, "id": "54928168", "location": "Lima, Peru", "name": "carmen lozada", "username": "carmenlozada_dg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 958, "tweet_count": 9717, "listed_count": 0}, "id": "75641985", "location": "QueerLand", "name": "Arica Like a Local", "username": "AlejandraBAMF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 87, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}, "id": "463115543", "location": "Prato e Toscana", "name": "ALESSANDRO FORMICHELLA", "username": "ToscanaLife"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 0, "tweet_count": 174682, "listed_count": 88}, "id": "845781758", "location": "Parete, Campania, Italy", "name": "Raffaele", "username": "raffo1900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 1569, "tweet_count": 15001, "listed_count": 0}, "id": "2571094999", "location": "Duque de Caxias", "name": "Vieira BxD", "username": "McVieira_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 199, "tweet_count": 14104, "listed_count": 3}, "id": "1439139096", "location": "Zaragoza ", "name": "freiheit", "username": "pilizd_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 272, "tweet_count": 143456, "listed_count": 0}, "id": "945744627356852225", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udded \ud83d\udc7e", "username": "niaboktruk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 929, "tweet_count": 56714, "listed_count": 13}, "id": "2969450667", "location": "A coru\u00f1a, Galicia", "name": "Spooky Lau", "username": "OnlyABookLover"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4220, "following_count": 642, "tweet_count": 38762, "listed_count": 45}, "id": "2449943059", "location": "Entre delirios y disociaciones", "name": "Nurse Lecter \ud83e\udde0 #MejoresCondicionesParaSanitarios", "username": "Nurse_Lecter"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 113, "tweet_count": 13748, "listed_count": 0}, "id": "983595958071066624", "name": "Paula", "username": "Abl99Paula"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 339, "tweet_count": 119755, "listed_count": 12}, "id": "14772529", "location": "Brazil - Bras\u00edlia", "name": "Sue Zamo", "username": "Mawara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 893, "tweet_count": 23684, "listed_count": 3}, "id": "952621903", "name": "draculaura", "username": "_drakumi_"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1190962466005684226", "created_at": "2019-11-03T12:02:33.000Z", "text": "Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeterminaci\u00f3n que un partidario de anular las garant\u00edas democr\u00e1ticas.", "edit_history_tweet_ids": ["1190962466005684226"], "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 12, "like_count": 941, "quote_count": 5}, "author_id": "166913259"}, {"lang": "pt", "id": "1190985712855900160", "created_at": "2019-11-03T13:34:56.000Z", "text": "PQP ESQUECI QUE O ENEM ERA HOJE", "edit_history_tweet_ids": ["1190985712855900160"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 48, "like_count": 1507, "quote_count": 22}, "author_id": "272794544"}, {"lang": "pt", "id": "1190823851464232962", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/8I3XsTbxoC", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:51:45.000Z", "text": "o que \u00e9 2010\n\nbanda cine \u2013 as cores\n\nAS CORES L\u00c1 FORA, ME DISSERAM PRA CONTINUAR\nELAS ME DISSERAM PRA CONTINUAR\n(E EU J\u00c1 SUPEREI)\n\nMAS EU QUERIA SUAS M\u00c3OS NAS MINHAS\nREVELAR AS FOTOS QUE TIRAMOS E NINGU\u00c9M SABIA\nDA SUA PARTIDA (DA SUA PARTIDA)\n\neu: https://t.co/8I3XsTbxoC", "edit_history_tweet_ids": ["1190823851464232962"], "public_metrics": {"retweet_count": 1965, "reply_count": 48, "like_count": 3273, "quote_count": 177}, "author_id": "3765647428"}, {"lang": "it", "id": "1190921258860503040", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/wtwi3J6Y0J", "expanded_url": "https://twitter.com/susy43279731/status/1190921258860503040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wtwi3J6Y0J", "media_key": "3_1190921253667966976"}]}, "created_at": "2019-11-03T09:18:49.000Z", "text": "A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare questa notizia https://t.co/wtwi3J6Y0J", "edit_history_tweet_ids": ["1190921258860503040"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 9, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "author_id": "1699569883"}, {"lang": "pt", "id": "1190766379533819904", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/QTxke9zLBy", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1190761262067671040", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.3883, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "created_at": "2019-11-02T23:03:22.000Z", "text": "cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suicidou e os coment\u00e1rios s\u00e3o que ele era insuport\u00e1vel, que foi tarde, que tava chato... complicado demais https://t.co/QTxke9zLBy", "edit_history_tweet_ids": ["1190766379533819904"], "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 7, "like_count": 181, "quote_count": 0}, "author_id": "753591879309156353", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190761262067671040"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190956403403431936", "in_reply_to_user_id": "1155549613589487616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "fnoronha2005", "id": "707662069596889089"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.832, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixo"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 125, "tag": "GloboLixo"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:38:28.000Z", "text": "@viniciussexto @fnoronha2005 Ontem estava em um bar no interior de MG, impressionante como todos est\u00e3o detonando a #GloboLixo . Se tinha algum esquerdista ficou caladinho e ainda criticou junto... \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "edit_history_tweet_ids": ["1190956403403431936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1069342762686980097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190790990556258304"}]}, {"lang": "es", "id": "1190308322727120897", "created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"], "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "author_id": "873075432307933184"}, {"lang": "pt", "id": "1190984755845750784", "created_at": "2019-11-03T13:31:07.000Z", "text": "A religi\u00e3o de algumas pessoas \u00e9 pecado.", "edit_history_tweet_ids": ["1190984755845750784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "182848244"}, {"lang": "es", "id": "1190978727754252289", "created_at": "2019-11-03T13:07:10.000Z", "text": "Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. La noviolencia ha sido el \u00fanico m\u00e9todo efectivo contra el r\u00e9gimen (Cabildos,paros,sentadas) -quien se aparte de ello ahora,legitima a Morales,y no tiene mi apoyo", "edit_history_tweet_ids": ["1190978727754252289"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 17, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "author_id": "31313183", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}}, {"lang": "es", "id": "1190767541108367361", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.2931, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-11-02T23:07:59.000Z", "text": "CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190767541108367361"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 4, "like_count": 163, "quote_count": 2}, "author_id": "105492444"}, {"lang": "pt", "id": "1190945502969442305", "created_at": "2019-11-03T10:55:09.000Z", "text": "O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se foi ele quem matou. Que tipo de ser humano \u00e9 isso? Mesmo depois de ter assumido que mexeu em provas de crime que poderiam incrimina-lo? Ele precisa ser preso j\u00e1!", "edit_history_tweet_ids": ["1190945502969442305"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 7, "like_count": 489, "quote_count": 11}, "author_id": "1074421743102689281", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1190728198516084741", "created_at": "2019-11-02T20:31:39.000Z", "text": "Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Chefe da guarda de Get\u00falio era principal suspeito.\n\nNada n\u00e3o, s\u00f3 lembrei disso \u00e0 toa, dps de Bolso confessar hj um crime q tb envolve assassinato.", "edit_history_tweet_ids": ["1190728198516084741"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 15, "like_count": 429, "quote_count": 1}, "author_id": "182573469", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.5628, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.5126, "type": "Person", "normalized_text": "Bolso"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1190947593259540480", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/YsQ7VRlxJI", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/poder/apos-obstruir-investigacao-bolsonaro-tira-sarro-e-ai-globo-ja-acharam-quem-matou-a-marielle-foi-eu-mesmo", "display_url": "brasil247.com/poder/apos-obs\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7036, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.9443, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.4504, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasil"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 126, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:03:27.000Z", "text": "Bozo tira onda da dificuldade de se achar os mandantes da morte de Marielle. \u00c9 o fim da picada. #ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE\n\nAp\u00f3s obstruir investiga\u00e7\u00e3o, Bolsonaro tira sarro: \"E a\u00ed Globo, j\u00e1 acharam quem matou a Marielle? Foi eu mesmo? - Brasil 247 https://t.co/YsQ7VRlxJI", "edit_history_tweet_ids": ["1190947593259540480"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 11, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "author_id": "166405418"}, {"lang": "es", "id": "1190888708121202689", "in_reply_to_user_id": "1141560547822845954", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "QuorthonVonDoom", "id": "1141560547822845954"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "ANDROMACO64", "id": "156490072"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Erdogan"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Turqu\u00eda"}, {"start": 293, "end": 298, "probability": 0.5955, "type": "Other", "normalized_text": "Ovidio"}]}, "created_at": "2019-11-03T07:09:28.000Z", "text": "@QuorthonVonDoom @ANDROMACO64 Erdogan en Turqu\u00eda se hizo un auto--golpe q desarticul\u00f3 y aument\u00f3 su poder. Un golpe ahora es rid\u00edculo y suicida con todo el apoyo q tiene. Entonces \u00bfQui\u00e9n gana con este rumor? O ser\u00e1 para desviar la atenci\u00f3n sobre algo q est\u00e9 planeado o cambiar de tema xq lo de Ovidio le molesta", "edit_history_tweet_ids": ["1190888708121202689"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "883901870699405312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190875978236669952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190846316835946497", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/ArDXgGnUFF", "expanded_url": "https://t.co/ArDXgGnUFF", "display_url": "t.co/ArDXgGnUFF"}]}, "geo": {"place_id": "4fb3602884c3ec05"}, "created_at": "2019-11-03T04:21:01.000Z", "text": "Ok, mas como ele desceu? https://t.co/ArDXgGnUFF", "edit_history_tweet_ids": ["1190846316835946497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "723498273537949697"}, {"lang": "es", "id": "1190761913774415872", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/NZXnuCtpso", "expanded_url": "https://twitter.com/NicoFilomeno/status/1190761913774415872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NZXnuCtpso", "media_key": "3_1190761905171976192"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.5127, "type": "Person", "normalized_text": "GodoyCruz"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Gigante 5"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.9166, "type": "Person", "normalized_text": "Cocca"}, {"start": 208, "end": 215, "probability": 0.7498, "type": "Person", "normalized_text": "Lo Celso"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.6657, "type": "Person", "normalized_text": "Rius"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "Central"}, {"start": 93, "end": 103, "tag": "GodoyCruz"}]}, "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "created_at": "2019-11-02T22:45:38.000Z", "text": "\ud83d\ude31 #Central jug\u00f3 en modo paranormal: le sali\u00f3 casi todo, aprovech\u00f3 las muchas limitaciones de #GodoyCruz y gole\u00f3 en el Gigante 5 a 2 para renovar el cr\u00e9dito de Cocca, que inentendiblemente no le dio minutos a Lo Celso en un tr\u00e1mite as\u00ed. Rius el mejor, como casi siempre. https://t.co/NZXnuCtpso", "edit_history_tweet_ids": ["1190761913774415872"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 15, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "author_id": "594326326"}, {"lang": "pt", "id": "1190970409874870275", "created_at": "2019-11-03T12:34:07.000Z", "text": "boa prova p esse terceir\u00e3o q se matou o ano inteiro p entregar trabalho, semin\u00e1rio e provas bimestres estressantes, voc\u00eas s\u00e3o capazes p tudo!!!! \u2764\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1190970409874870275"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "734157807528906752"}, {"lang": "es", "id": "1190678598300184577", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/blxT9yT85g", "expanded_url": "https://twitter.com/cadeteyucael/status/1190676111883210753", "display_url": "twitter.com/cadeteyucael/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 139, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 140, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-02T17:14:34.000Z", "text": "jaa ... el mafioso @JorgeDCG se rasca la cabeza, como diciendo, tantas huevadas habla igual como lo hac\u00eda el delincuente suicida #AlanGarc\u00eda. https://t.co/blxT9yT85g", "edit_history_tweet_ids": ["1190678598300184577"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190676111883210753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190943114615279616", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/t28RmJwJMf", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/bolsonaro-ja-acharam-quem-matou-marielle-foi-eu-mesmo-ou-nao/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/bolsona\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/bolsonaro-ja-acharam-quem-matou-marielle-foi-eu-mesmo-ou-nao/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:45:39.000Z", "text": "Bolsonaro: \u201cJ\u00e1 acharam quem matou Marielle? Foi eu mesmo ou n\u00e3o?\u201d\nhttps://t.co/t28RmJwJMf", "edit_history_tweet_ids": ["1190943114615279616"], "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 191, "like_count": 1458, "quote_count": 20}, "author_id": "2880932962"}, {"lang": "ca", "id": "1190677570611765253", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/PA1ZNp8YlS", "expanded_url": "https://twitter.com/LaForja_Jovent/status/1190677570611765253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PA1ZNp8YlS", "media_key": "3_1190677564785876992"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 150, "tag": "EnsVolemVives"}]}, "created_at": "2019-11-02T17:10:29.000Z", "text": "\u26ab\ufe0fEs su\u00efcida a causa de l\u2019assetjament transf\u00f2bic i masclista una jove trans de Camo de T\u00faria (Ll\u00edria). \u274cDiem prou a les discriminacions #EnsVolemVives i combatives. https://t.co/PA1ZNp8YlS", "edit_history_tweet_ids": ["1190677570611765253"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3575132194"}, {"lang": "es", "id": "1190661120757043200", "created_at": "2019-11-02T16:05:07.000Z", "text": "\u00bfCon qui\u00e9n va a chocar AF, en primer t\u00e9rmino, cuando sea presidente?\n1. Con CFK\n2. Con la C\u00e1mpora\n3. Con la falta de plata\n4.  Con los 3 anteriores", "edit_history_tweet_ids": ["1190661120757043200"], "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 659, "like_count": 994, "quote_count": 75}, "author_id": "304089400", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4632, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5163, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.4599, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e1mpora"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1190850189361332224", "created_at": "2019-11-03T04:36:24.000Z", "text": "prevejo a guerra dos que v\u00e3o zoar os atrasados do enem vs os defensores dos atrasados amanh\u00e3", "edit_history_tweet_ids": ["1190850189361332224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219474870", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.516, "type": "Organization", "normalized_text": "enem"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1190772831417712640", "created_at": "2019-11-02T23:29:01.000Z", "text": "d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\naconteceria alguma coisa? haveria alguma puni\u00e7\u00e3o? qual \u00e9 o limite?\n\n(deixando claro q n\u00e3o estou insinuando que o PR matou a mariele, vcs entenderam)", "edit_history_tweet_ids": ["1190772831417712640"], "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 40, "like_count": 1294, "quote_count": 30}, "author_id": "770434956791283713", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4258, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1189986442799398912", "created_at": "2019-10-31T19:24:11.000Z", "text": "Stalin matou 20M na URSS? OK\nirm\u00e3os Castro andando com 2 Rolex ao msm tempo,  enquanto o povo pede roupa pra turista estrangeiro? OK\n\"Se a esquerda radicalizar a esse ponto, vamos ter que responder\" HISTERIA E #DitaduraNuncaMais\nT\u00e1 faltando c\u00e9rebro", "edit_history_tweet_ids": ["1189986442799398912"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1188909455267827716", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8906, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8851, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 228, "tag": "DitaduraNuncaMais"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1190712195878920193", "created_at": "2019-11-02T19:28:04.000Z", "text": "O \u00fanico presidente do Brasil acusado de assassinato foi Get\u00falio Vargas, que, como tinha alguma honra, se suicidou!", "edit_history_tweet_ids": ["1190712195878920193"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "134558134", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9521, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1190975924059222016", "in_reply_to_user_id": "40758021", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "daniellelf19", "id": "40758021"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9054, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.5685, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 143, "end": 156, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:56:02.000Z", "text": "@daniellelf19 @BolsonaroSP Quem mandou matar Marielle ainda n\u00e3o sabemos, agora quem mandou matar o Celso Daniel foi o Lula, segundo dela\u00e7\u00e3o de Marcos Val\u00e9rio.", "edit_history_tweet_ids": ["1190975924059222016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "163884643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190973935531282435"}]}, {"lang": "es", "id": "1190676320402972677", "created_at": "2019-11-02T17:05:31.000Z", "text": "DU 008-2019-EF existen obras paralizadas con menos del 50% y merecen tbn trato especial xq sus proyectos son relevantes para desarrollo de comunidad y si vienen de contrato resueltos mejor a\u00fan, el expediente t\u00e9cnico del saldo de obra debe de tener un tratamiento ejecutivo ...2/3", "edit_history_tweet_ids": ["1190676320402972677"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "240402317", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.5558, "type": "Organization", "normalized_text": "EF"}]}}, {"lang": "es", "id": "1190732186963582976", "in_reply_to_user_id": "2904498017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SariBarcos", "id": "2904498017"}, {"start": 231, "end": 243, "username": "UCRNacional", "id": "114582574"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4942, "type": "Organization", "normalized_text": "Cambio"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.3891, "type": "Organization", "normalized_text": "MM"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.6902, "type": "Organization", "normalized_text": "UCR"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.7666, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}]}, "created_at": "2019-11-02T20:47:30.000Z", "text": "@SariBarcos Quieren esmerilar el 41% que es Juntos por el Cambio y lidera MM. Ni el Pro ni la UCR ni la coalicion CC por separados lograron nada. Somos el 41% todos Juntos. @DifusionCornejo no lo debe haber entendido y no creo que @UCRNacional sea suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1190732186963582976"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "529003583", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190455110599630849"}]}, {"lang": "ca", "id": "1190973489160871938", "in_reply_to_user_id": "2825963151", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BcnCatEu", "id": "2825963151"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "AdaColau", "id": "102095809"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "EnComu_Podem", "id": "3906310100"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:46:21.000Z", "text": "@BcnCatEu @AdaColau @EnComu_Podem \u00c9s, sembla, una met\u00e0fora, d'una realitat que un grapat d'irresponsables en llocs de responsabilitats, han imposat a tota la societat. I el trist i que segueix", "edit_history_tweet_ids": ["1190973489160871938"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419444299", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190970566079062016"}]}, {"lang": "es", "id": "1190971104036347904", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/InCFoeaEMw", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaSemana/status/1190949239980883968?s=20", "display_url": "twitter.com/RevistaSemana/\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8468, "type": "Person", "normalized_text": "Cadena"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 109, "tag": "Desencadenamiento"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:36:53.000Z", "text": "El lotecito com que Uribe le pagar\u00e1 a Cadena... No dejen de leer la columna de @DCoronell  #Desencadenamiento\nhttps://t.co/InCFoeaEMw", "edit_history_tweet_ids": ["1190971104036347904"], "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 31, "like_count": 490, "quote_count": 4}, "author_id": "134855279", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190949239980883968"}]}, {"lang": "es", "id": "1190262683314114560", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1BdCvoMUxV", "expanded_url": "https://politikaucab.net/2019/10/31/algo-peor/", "display_url": "politikaucab.net/2019/10/31/alg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://politikaucab.net/2019/10/31/algo-peor/"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 254, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Ugalde"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-11-01T13:41:52.000Z", "text": "#Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concentrar sus recursos en disparar contra la oposici\u00f3n y hacer lo posible para que el primer gobierno postchavista fracase\". Por Luis Ugalde.\nhttps://t.co/1BdCvoMUxV", "edit_history_tweet_ids": ["1190262683314114560"], "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 5, "like_count": 130, "quote_count": 8}, "author_id": "972073598"}, {"lang": "es", "id": "1190722359491207168", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/sUKK0Nncps", "expanded_url": "https://twitter.com/EfectoCocuyo/status/1190644734110228481", "display_url": "twitter.com/EfectoCocuyo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.8231, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}]}, "created_at": "2019-11-02T20:08:27.000Z", "text": "\u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, etc?\nNUNCA dijo que NI con CNE nuevo y condiciones , ir\u00eda a elecciones. Fue una \u201cinterpretaci\u00f3n del periodista\u201d. https://t.co/sUKK0Nncps", "edit_history_tweet_ids": ["1190722359491207168"], "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 19, "like_count": 96, "quote_count": 4}, "author_id": "88469551", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190644734110228481"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190962133519028224", "created_at": "2019-11-03T12:01:14.000Z", "text": "Eu tava lendo a comic da Gene e lembrei de QU\u00c3O FODA foi a Allura e o Lotor em Oriande. Enquanto o Lotor matou o le\u00e3o branco a Allura desistiu da vida dela em respeito (n\u00e3o lembro se foi isso) E ELA FEZ CERTO E ENTROU NO TEMPLO\n\nOLHA A PERSONAGEM QUE VOLTRON TINHA\n\nE MATARAM ELA", "edit_history_tweet_ids": ["1190962133519028224"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1101408264120647680", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "Gene"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6178, "type": "Person", "normalized_text": "Allura"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.3983, "type": "Other", "normalized_text": "Lotor"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.3254, "type": "Place", "normalized_text": "Oriande"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": "Lotor"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.4853, "type": "Person", "normalized_text": "Allura"}]}}, {"lang": "es", "id": "1190973585709502467", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/RLCibRnA61", "expanded_url": "https://mundo.sputniknews.com/oriente-medio/201910281089133466-siete-razones-de-por-que-la-eliminacion-de-bagdadi-puede-ser-falsa/", "display_url": "mundo.sputniknews.com/oriente-medio/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://mundo.sputniknews.com/20191028/siete-razones-de-por-que-la-eliminacion-de-bagdadi-puede-ser-falsa-1089133466.html"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 111, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Ba\u011fdadi"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Ba\u011fdadi"}]}, "geo": {"place_id": "ac26bceca6c10474"}, "created_at": "2019-11-03T12:46:44.000Z", "text": "Siete razones de por qu\u00e9 la eliminaci\u00f3n de #Ba\u011fdadi puede ser falsa: \nhttps://t.co/RLCibRnA61 v\u00eda @SputnikMundo", "edit_history_tweet_ids": ["1190973585709502467"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1139654820959326208"}, {"lang": "pt", "id": "1190958113551200256", "created_at": "2019-11-03T11:45:15.000Z", "text": "Bolsonaro ainda encontra tempo para brincar com a situa\u00e7\u00e3o em que se apropriou das grava\u00e7\u00f5es da portaria do Condom\u00ednio. \"E a\u00ed, Globo, j\u00e1 acharam quem matou Marielle?\"\nPor este comportamento dele e da fam\u00edlia, a suspeita aumenta muito.", "edit_history_tweet_ids": ["1190958113551200256"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "404225913", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9679, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}}, {"lang": "es", "id": "1189914991455068161", "in_reply_to_user_id": "800715400828751872", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/TB3Dso8Jqt", "expanded_url": "https://twitter.com/krugger65/status/1189914991455068161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TB3Dso8Jqt", "media_key": "3_1189914977479598081"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.5831, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 169, "tag": "NO"}, {"start": 249, "end": 254, "tag": "Debe"}]}, "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "created_at": "2019-10-31T14:40:16.000Z", "text": "Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganme esta se\u00f1ora Trabajo algo por el Per\u00fa  ? #NO solo, busco su beneficio.\nY encima gast\u00f3 millones y no denuncio al suicida AG.\n#Debe ser Denunciada. https://t.co/TB3Dso8Jqt", "edit_history_tweet_ids": ["1189914991455068161"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 19, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "author_id": "800715400828751872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189914086785589248"}]}, {"lang": "es", "id": "1189499865895784448", "created_at": "2019-10-30T11:10:42.000Z", "text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1189499865895784448"], "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 190, "like_count": 24458, "quote_count": 480}, "author_id": "822841304367464448", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1190935991776927744", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/EFi5nGNKlT", "expanded_url": "https://twitter.com/sitevolts/status/1190935991776927744/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EFi5nGNKlT", "media_key": "7_1190935206246662146"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 147, "username": "enmepaixao", "id": "81946628"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 95, "tag": "SonsDaRua2019"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:17:21.000Z", "text": "MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma: pode entrar @enmepaixao \u2728 Ju\u00e7ara squad nelesss https://t.co/EFi5nGNKlT", "edit_history_tweet_ids": ["1190935991776927744"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 275, "quote_count": 7}, "author_id": "2963868999"}, {"lang": "es", "id": "1190971038802305025", "in_reply_to_user_id": "1045073864051609600", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/5nKcBTc15Z", "expanded_url": "https://twitter.com/Political_Room/status/1190971038802305025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5nKcBTc15Z", "media_key": "3_1190971033534291968"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.5292, "type": "Other", "normalized_text": "VB"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:36:37.000Z", "text": "En los dise\u00f1os m\u00e1s avanzados de VB, se busca mejorar la autoprotecci\u00f3n mediante la adici\u00f3n de potencia de fuego en dos formas: \n\n- En primer lugar, coches con dos suicidas, uno de los cuales maneja una ametralladora para hacer fuego de supresi\u00f3n mientras el otro conduce. https://t.co/5nKcBTc15Z", "edit_history_tweet_ids": ["1190971038802305025"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1045073864051609600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190970264370253825"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1190971323377487874", "in_reply_to_user_id": "943077029624328192", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vg4FhWryXF", "expanded_url": "https://www.ara.cat/societat/Desallotjats-veins-Badalona-esfondrament-edifici-possible-enderrocament_0_2336166513.html", "display_url": "ara.cat/societat/Desal\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:37:45.000Z", "text": "https://t.co/vg4FhWryXF", "edit_history_tweet_ids": ["1190971323377487874"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943077029624328192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190971233527050240"}]}, {"lang": "es", "id": "1190971266968248321", "in_reply_to_user_id": "245652779", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xaimito", "id": "245652779"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "EjercitoPeru", "id": "540120921"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:37:31.000Z", "text": "@Xaimito @EjercitoPeru @LuisEspinozaCa2 JUG\u00d3 EN PARED CON EL SUICIDA!! LO DESIGN\u00d3 COMO JEFE DEL EJ\u00c9RCITO X DOS A\u00d1OS!! DICTADURA ALANISTA LIGADA A LA CORRUPCI\u00d3N!! SIEMPRE!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1190971266968248321"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190768179024482304"}]}, {"lang": "es", "id": "1190768179024482304", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/yuLDSHtTuj", "expanded_url": "https://twitter.com/Xaimito/status/1190768179024482304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yuLDSHtTuj", "media_key": "3_1190768167901126656"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 111, "username": "EjercitoPeru", "id": "540120921"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Fresco"}]}, "created_at": "2019-11-02T23:10:31.000Z", "text": "Fresco como lechuga. Pensar que este atorrante ladr\u00f3n fue comandante general de nuestro glorioso \u2066@EjercitoPeru\u2069. Qu\u00e9 est\u00e1n esperando para la p\u00fablica degradaci\u00f3n? https://t.co/yuLDSHtTuj", "edit_history_tweet_ids": ["1190768179024482304"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "245652779"}, {"lang": "es", "id": "1190337191224004613", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/C5O68twwi3", "expanded_url": "https://twitter.com/2021_peru/status/1190233350486642694", "display_url": "twitter.com/2021_peru/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4138, "type": "Person", "normalized_text": "vitocho"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa BARTRA"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.3555, "type": "Person", "normalized_text": "LAVA JATO"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.4273, "type": "Person", "normalized_text": "vitocho"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:37:56.000Z", "text": "Cobarde recien habla violeta y vitocho son la misma porqueria  ahora hablando como Rosa BARTRA  cambio el informe LAVA JATO recuardan al cobarde y mentiroso de vitocho  dijo q no habian encontrado delito deL suicida AG? NO OLVIDAR ESTOS DOS NUNCA MAS DEBEN REGRESAR AL CONGRESO!!! https://t.co/C5O68twwi3", "edit_history_tweet_ids": ["1190337191224004613"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "417359886", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190233350486642694"}]}, {"lang": "es", "id": "1190964950015066112", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/4WMv6ix2Vd", "expanded_url": "https://bit.ly/2NDWBWj", "display_url": "bit.ly/2NDWBWj"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/zuufNROCvT", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1190964950015066112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zuufNROCvT", "media_key": "3_1190964945724346368"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.455, "type": "Person", "normalized_text": "ELDEBER"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "ELDEBER"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:12:25.000Z", "text": "#ELDEBER\nMata a su pareja con 11 pu\u00f1aladas y se suicida\nVer nota. https://t.co/4WMv6ix2Vd https://t.co/zuufNROCvT", "edit_history_tweet_ids": ["1190964950015066112"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65444625"}, {"lang": "en", "id": "1190969477866934272", "in_reply_to_user_id": "2373217630", "created_at": "2019-11-03T12:30:25.000Z", "text": "@gdrshia @sykesallgdr OhNo", "edit_history_tweet_ids": ["1190969477866934272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772137534151327744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190969398623973381"}]}, {"lang": "es", "id": "1190963144828559360", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Ky9oZuIB9e", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4ZxMesg62g/?igshid=y0fobnn8h7ti", "display_url": "instagram.com/p/B4ZxMesg62g/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:05:15.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9  venir a  \"PADRES, ESTO ES UN 911\". ?\n.\n.\n1) Porque un berrinche mal mamejado a los 2 a\u00f1os ser\u00e1, una amemaza suicida en la adolescencia.\n2) Porque las t\u00e9cnicas de los malos para captar a nuestros hijos son\u2026 https://t.co/Ky9oZuIB9e", "edit_history_tweet_ids": ["1190963144828559360"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "867791144889044994"}, {"lang": "es", "id": "1189705020826148869", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/bs4mJdcNzT", "expanded_url": "https://twitter.com/EliasCompromiso/status/1189705020826148869/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bs4mJdcNzT", "media_key": "3_1189705011619602432"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 95, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9051, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 168, "tag": "NuncaMuere"}]}, "created_at": "2019-10-31T00:45:55.000Z", "text": "Anuncio con mucho entusiasmo que @MijaelGLP ser\u00e1 el candidato que representar\u00e1 al @APRA_Oficial con el n\u00famero 3 por Lima.  \n\u00a1Apra es tradici\u00f3n y renovaci\u00f3n!\n#NuncaMuere https://t.co/bs4mJdcNzT", "edit_history_tweet_ids": ["1189705020826148869"], "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 575, "like_count": 591, "quote_count": 73}, "author_id": "124782373"}, {"lang": "es", "id": "1190706641534160896", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2w5HQNaCUm", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-11-02T19:06:00.000Z", "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQNaCUm", "edit_history_tweet_ids": ["1190706641534160896"], "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 5, "like_count": 273, "quote_count": 2}, "author_id": "2792557771"}, {"lang": "es", "id": "1190966805457776640", "in_reply_to_user_id": "275251932", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "K424N", "id": "275251932"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "avillegasrey", "id": "264979205"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "polomeque", "id": "40678761"}, {"start": 32, "end": 39, "username": "jra_sa", "id": "1115649579242799104"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "IreneFPinto", "id": "114697305"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:19:48.000Z", "text": "@K424N @avillegasrey @polomeque @jra_sa @andresardinero @IreneFPinto Ser\u00e1 que los m\u00e9dicos que me han tocado a m\u00ed no tienen esa capacidad. Una me ofreci\u00f3 ansiol\u00edticos por un problema que no los requer\u00eda. Otro me ha firmado la receta de un antidepresivo y un ansiol\u00edtico que le he pedido yo, sin preguntar el por qu\u00e9 ni poder consultar mi historial.", "edit_history_tweet_ids": ["1190966805457776640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291694199", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190962396992614401"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190965225165598721", "created_at": "2019-11-03T12:13:31.000Z", "text": "t\u00f4 tenso pra caralho vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1190965225165598721"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "848330709244706816"}, {"lang": "pt", "id": "1190742062108495877", "created_at": "2019-11-02T21:26:45.000Z", "text": "A declara\u00e7\u00e3o de Bolsonaro sobre ter obtido os \u00e1udios \u00e9 uma estrat\u00e9gia para federalizar as investiga\u00e7\u00f5es, que passariam a ficar sob o controle do presidente, atrav\u00e9s de Moro e Augusto Aras. A apura\u00e7\u00e3o do crime tem que permanecer com o Minist\u00e9rio P\u00fablico e a Pol\u00edcia Civil do Rio.", "edit_history_tweet_ids": ["1190742062108495877"], "public_metrics": {"retweet_count": 2375, "reply_count": 762, "like_count": 16415, "quote_count": 195}, "author_id": "45870897", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 175, "end": 186, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}, {"start": 234, "end": 251, "probability": 0.5815, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico"}, {"start": 257, "end": 269, "probability": 0.5001, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 274, "end": 276, "probability": 0.4888, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1189949181152116736", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/l450amKMMS", "expanded_url": "https://twitter.com/Darknessa_jm/status/1189949181152116736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l450amKMMS", "media_key": "3_1189949152278536193"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/l450amKMMS", "expanded_url": "https://twitter.com/Darknessa_jm/status/1189949181152116736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l450amKMMS", "media_key": "3_1189949166526574592"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "halloween2019"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "inktober"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.5383, "type": "Other", "normalized_text": "inktober2019"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5826, "type": "Other", "normalized_text": "inktoberday31"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "inktoberdarknessa"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 29, "tag": "ink"}, {"start": 30, "end": 34, "tag": "art"}, {"start": 35, "end": 41, "tag": "inked"}, {"start": 42, "end": 56, "tag": "halloween2019"}, {"start": 57, "end": 66, "tag": "inktober"}, {"start": 67, "end": 80, "tag": "inktober2019"}, {"start": 81, "end": 95, "tag": "inktoberday31"}, {"start": 96, "end": 114, "tag": "inktoberdarknessa"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "inktoberlist"}, {"start": 129, "end": 141, "tag": "darknessajm"}]}, "created_at": "2019-10-31T16:56:07.000Z", "text": "D\u00eda 31: Conducta Suicida\n#ink #art #inked #halloween2019 #inktober #inktober2019 #inktoberday31 #inktoberdarknessa #inktoberlist #darknessajm https://t.co/l450amKMMS", "edit_history_tweet_ids": ["1189949181152116736"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "762095315709259776"}, {"lang": "es", "id": "1190818040931328001", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/nIHGPP5ZpX", "expanded_url": "http://bit.ly/2PGCyJK", "display_url": "bit.ly/2PGCyJK"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:28:39.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/nIHGPP5ZpX", "edit_history_tweet_ids": ["1190818040931328001"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "235233486"}, {"lang": "pt", "id": "1190953571166097408", "in_reply_to_user_id": "1188757173645533191", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JorgeAndrBrasi1", "id": "1188757173645533191"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Gustavo_Pet", "id": "104948564"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "arielpalacios", "id": "83959481"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "ernestofaraujo", "id": "1062831969476771842"}], "annotations": [{"start": 230, "end": 238, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:27:12.000Z", "text": "@JorgeAndrBrasi1 @Gustavo_Pet @arielpalacios @ernestofaraujo Que discurso mais besta. Esquerda, direita eu t\u00f4 cagando pra tudo isso. Meu papel enquanto cidad\u00e3o \u00e9 cobrar dos governantes para que eles trabalhem. E se eu achar que o Bolsonaro ou qualquer outro merece cr\u00edticas eu vou faz\u00ea-lo. E ele se comporta como uma crian\u00e7a birrenta.", "edit_history_tweet_ids": ["1190953571166097408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1032272010523697152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190736158805962754"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190354108122894336", "created_at": "2019-11-01T19:45:09.000Z", "text": "me falem filmes q deveriam ter parte 2", "edit_history_tweet_ids": ["1190354108122894336"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 2876, "like_count": 4070, "quote_count": 130}, "author_id": "3120745861"}, {"lang": "pt", "id": "1188801677094260737", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hTCXSILdH9", "expanded_url": "https://twitter.com/bdellarosaluxo/status/1188801677094260737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTCXSILdH9", "media_key": "3_1188801671381557249"}]}, "created_at": "2019-10-28T12:56:21.000Z", "text": "Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra atacada e, em sequ\u00eancia, o cliente se matou\nUma domme foi estuprada\nTempos loucos...\n\nEnt\u00e3o, por enquanto, apenas conhecidos / indicados\n\nSeguran\u00e7a em 1\u00b0 lugar! https://t.co/hTCXSILdH9", "edit_history_tweet_ids": ["1188801677094260737"], "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 69, "like_count": 748, "quote_count": 7}, "author_id": "882982306197196800"}, {"lang": "es", "id": "1190878067432001536", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/Gek8Vf3hX1", "expanded_url": "https://twitter.com/JBCPERU/status/1190878067432001536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gek8Vf3hX1", "media_key": "3_1190878059420930048"}]}, "created_at": "2019-11-03T06:27:11.000Z", "text": "Este es el problema de las dictaduras, se asustan ante la m\u00e1s peque\u00f1a chispa que pueda prender la consciencia del pueblo y amenazan con sus tanquetas judiciales. https://t.co/Gek8Vf3hX1", "edit_history_tweet_ids": ["1190878067432001536"], "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 21, "like_count": 276, "quote_count": 5}, "author_id": "4452890315"}, {"lang": "pt", "id": "1190714533570056192", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/HO6jPYw92r", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1190714533570056192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HO6jPYw92r", "media_key": "3_1190714512783097856"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.4865, "type": "Other", "normalized_text": "Projetoanticrime"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Projetoanticrime"}]}, "created_at": "2019-11-02T19:37:21.000Z", "text": "#Projetoanticrime apoio popular https://t.co/HO6jPYw92r", "edit_history_tweet_ids": ["1190714533570056192"], "public_metrics": {"retweet_count": 7837, "reply_count": 3906, "like_count": 40562, "quote_count": 921}, "author_id": "1113094855281008641"}, {"lang": "pt", "id": "1190861950898622464", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-11-03T05:23:08.000Z", "text": "Vou lhes contar uma hist\u00f3ria. Um jovem filho de portuguesa e de uma negra brasileira, ca\u00e7ula de duas irm\u00e3s mais velhas e nascido em uma favela brasileira. Seu pai se matou e ele cresceu sem ponto de refer\u00eancia. Aos 20 anos, roubava carga de caminh\u00e3o e usava coca\u00edna.", "edit_history_tweet_ids": ["1190861950898622464"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "1085703204141260800", "entities": {"annotations": [{"start": 258, "end": 264, "probability": 0.5564, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}}, {"lang": "es", "id": "1190737280270557184", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/0XmRzScqEJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2JBLw71", "display_url": "bit.ly/2JBLw71"}], "mentions": [{"start": 248, "end": 256, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 164, "probability": 0.793, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "created_at": "2019-11-02T21:07:45.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado.\nEl planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1strofe en una sola vida humana. Emitimos CO2 a una velocidad cien veces superior al de cualquier otro momento de la historia | @ctxt_es https://t.co/0XmRzScqEJ", "edit_history_tweet_ids": ["1190737280270557184"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "190997021"}, {"lang": "pt", "id": "1189750792720453632", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/OfW89NaV20", "expanded_url": "https://twitter.com/esperondo/status/1189603320236773379/video/1", "display_url": "twitter.com/esperondo/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.3274, "type": "Person", "normalized_text": "AMAZ\u00d4NIA"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.6963, "type": "Organization", "normalized_text": "FLORESTA"}]}, "created_at": "2019-10-31T03:47:48.000Z", "text": "A AMAZ\u00d4NIA N\u00c3O EST\u00c1 PEGANDO FOGO\n\nAT\u00c9 PORQUE\n\nA FLORESTA \u00c9 \u00daMIDA\n\nN\u00c3O TEM COMO PEGAR FOGO\n\nhttps://t.co/OfW89NaV20", "edit_history_tweet_ids": ["1189750792720453632"], "public_metrics": {"retweet_count": 6095, "reply_count": 663, "like_count": 20545, "quote_count": 6110}, "author_id": "1053378751189397504"}, {"lang": "en", "id": "1190820188800921600", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/bAtKZakfAQ", "expanded_url": "https://t.co/bAtKZakfAQ", "display_url": "t.co/bAtKZakfAQ"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:37:12.000Z", "text": "repare no drama https://t.co/bAtKZakfAQ", "edit_history_tweet_ids": ["1190820188800921600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3424976879"}, {"lang": "es", "id": "1190904065292677120", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/0wZC4I7zr9", "expanded_url": "https://twitter.com/Anpamo70/status/1190904065292677120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0wZC4I7zr9", "media_key": "3_1190904050289664000"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/0wZC4I7zr9", "expanded_url": "https://twitter.com/Anpamo70/status/1190904065292677120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0wZC4I7zr9", "media_key": "3_1190904050285514757"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 76, "username": "JosepBorrellF", "id": "1003895325025865730"}, {"start": 77, "end": 89, "username": "miqueliceta", "id": "74205573"}, {"start": 90, "end": 98, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 99, "end": 112, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}, {"start": 113, "end": 125, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 137, "end": 142, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 143, "end": 150, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 151, "end": 163, "username": "manuelvalls", "id": "70385068"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "MarcosdeQuinto", "id": "183178222"}]}, "created_at": "2019-11-03T08:10:29.000Z", "text": "Estas son las condiciones m\u00ednimas para el \u00e9xito independencia @JosepBorrellF @miqueliceta @el_pais @LaVanguardia @elperiodico @populares @PSOE @vox_es @manuelvalls @MarcosdeQuinto https://t.co/0wZC4I7zr9", "edit_history_tweet_ids": ["1190904065292677120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2465047788"}, {"lang": "es", "id": "1190959781009403905", "in_reply_to_user_id": "126137149", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 131, "probability": 0.8189, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 132, "tag": "Villanueva"}, {"start": 277, "end": 292, "tag": "chalinasverdes"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:51:53.000Z", "text": "@situchidacono @CamarenaJenny @salvajedigital Jajaja, es el cartel.medi\u00e1tico, prensa comprada con mermeleda, estas ciego #Villanueva corrupto, ladr\u00f3n con pruebas y corroboraciones ve si hay un titular, eta preso? calladito en mil idiomas, donde esta la banda delincuencial las #chalinasverdes libre todos", "edit_history_tweet_ids": ["1190959781009403905"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3369163713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190946929997484033"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190960890365001728", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/2qEgoy8M6X", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/11/02/actualidad/1572730092_194737.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:56:17.000Z", "text": "Cousas horribles que pasan cando se relativiza o perigo do fascismo. Quen matou a Marielle?\n\nhttps://t.co/2qEgoy8M6X", "edit_history_tweet_ids": ["1190960890365001728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196554603"}, {"lang": "pt", "id": "1190944755653500928", "created_at": "2019-11-03T10:52:11.000Z", "text": "Calma, pessoal. Eu conhe\u00e7o muita gente que prometeu que \"se o Bolsonaro fizer algo de errado, serei o primeiro a criticar\". Eles v\u00e3o se manifestar a qualquer momento agora.", "edit_history_tweet_ids": ["1190944755653500928"], "public_metrics": {"retweet_count": 1321, "reply_count": 40, "like_count": 5588, "quote_count": 68}, "author_id": "997979176417230848", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}}, {"lang": "es", "id": "1190619924206694400", "in_reply_to_user_id": "57545700", "created_at": "2019-11-02T13:21:25.000Z", "text": "Adem\u00e1s del caso #LavaJato, Gra\u00f1a &amp; Montero est\u00e1 involucrada en las investigaciones por la organizaci\u00f3n criminal el \u201cClub de la Construcci\u00f3n\u201d, donde hace unos meses confes\u00f3 que hab\u00eda logrado una obra millonaria en provincias por medio de sobornos a funcionarios.", "edit_history_tweet_ids": ["1190619924206694400"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "57545700", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.3375, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LavaJato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190619724108967936"}]}, {"lang": "es", "id": "1190958742386487298", "in_reply_to_user_id": "126137149", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:47:45.000Z", "text": "@situchidacono @CamarenaJenny @salvajedigital Claro querian meterlo preso para la foto, sin prueba alguna, hasta ahora lo \u00f9nico que buscan es que lo sindiquen y sin pruebas.", "edit_history_tweet_ids": ["1190958742386487298"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3369163713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190946929997484033"}]}, {"lang": "it", "id": "1190548598011891712", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/qcGE0i3BPw", "expanded_url": "https://twitter.com/Claudio8013/status/1190548598011891712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qcGE0i3BPw", "media_key": "3_1190548592731283456"}]}, "created_at": "2019-11-02T08:37:59.000Z", "text": "\u00c8 vergognoso! https://t.co/qcGE0i3BPw", "edit_history_tweet_ids": ["1190548598011891712"], "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 56, "like_count": 416, "quote_count": 13}, "author_id": "1042126680645619712"}, {"lang": "pt", "id": "1190947691548811264", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/TdWtJolpyb", "expanded_url": "https://twitter.com/AnimesNostlgic1/status/1190947691548811264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TdWtJolpyb", "media_key": "7_1190947523323674626"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.881, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.408, "type": "Organization", "normalized_text": "sbt"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:03:51.000Z", "text": "Se vc nunca matou aula pra assistir naruto no sbt , vc t\u00e1 vivendo errado irm\u00e3o https://t.co/TdWtJolpyb", "edit_history_tweet_ids": ["1190947691548811264"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1140912184681271298"}, {"lang": "pt", "id": "1190751420955480065", "in_reply_to_user_id": "15675149", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "demori", "id": "15675149"}]}, "created_at": "2019-11-02T22:03:56.000Z", "text": "@demori A vazajato mostrou que as institui\u00e7\u00f5es, poucas est\u00e3o atuando como deveria. E nao adianta mostrar \u00e1udio do cara falando claramente que cometeu crime, Institui\u00e7\u00e3o s\u00f3 vai atuar se houver ataque ao corporativismo ou historias de alcova. O Frota vai ser mais forte na derrubada. Anotem", "edit_history_tweet_ids": ["1190751420955480065"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1027365790163582976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190740943596597248"}]}, {"lang": "es", "id": "1190955601419001857", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/n7KdwiyOY7", "expanded_url": "https://twitter.com/Arty_Black_/status/1190664806375809031", "display_url": "twitter.com/Arty_Black_/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 86, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn\n\nT\u00edos"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:35:16.000Z", "text": "T\u00edos cuando sali\u00f3 escuadr\u00f3n suicida: Es que todas van disfrazadas de Harley Quinn\n\nT\u00edos con la salida de Joker: https://t.co/n7KdwiyOY7", "edit_history_tweet_ids": ["1190955601419001857"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1064844762648330245", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190664806375809031"}]}, {"lang": "es", "id": "1190750158453116929", "in_reply_to_user_id": "158342368", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "salvadostv", "id": "338899906"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-11-02T21:58:55.000Z", "text": "@Pablo_Iglesias_ @salvadostv Vuestra estrategia de desprecio y cr\u00edtica constante a S\u00e1nchez es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1190750158453116929"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1130472545185095680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190677449073471488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190946239958986752", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.5152, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.5513, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:58:04.000Z", "text": "@o_antagonista Justamente, vamos come\u00e7ar a cobrar quem matou a Mariele tbm que \u00e9 pra ver se esse assunto se encerra logo e possamos tentar descobrir quem mandou matar o Celso Daniel.", "edit_history_tweet_ids": ["1190946239958986752"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "author_id": "33609971", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190943114615279616"}]}, {"lang": "es", "id": "1190886995071029248", "in_reply_to_user_id": "158342368", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "salvadostv", "id": "338899906"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.8214, "type": "Organization", "normalized_text": "psoe"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.7976, "type": "Organization", "normalized_text": "psoe"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-11-03T07:02:39.000Z", "text": "@Pablo_Iglesias_ @salvadostv Yo donde me van a insultar y me van a criticar y lo que es peor mintiendo, tampoco ir\u00eda.\nAs\u00ed que Iglesias sal en la TV todo el tiempo que puedas, pero deja al psoe en paz.\nLa estrategia de desgaste y cr\u00edtica al psoe y a S\u00e1nchez que haceis es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1190886995071029248"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1130472545185095680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190677449073471488"}]}, {"lang": "es", "id": "1190707337138524160", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/pXHyFHqJUw", "expanded_url": "https://twitter.com/m1628/status/1190705748914786305", "display_url": "twitter.com/m1628/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 165, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-02T19:08:46.000Z", "text": "Como que en ese barco nosotros somos much\u00edsimos m\u00e1s,ser\u00eda normal que lo ech\u00e1ramos a la mar posiblemente con un salvavidas de plomo !!!! ( pero claro, eso en Venezuela es pura utopia !) https://t.co/pXHyFHqJUw", "edit_history_tweet_ids": ["1190707337138524160"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "author_id": "116092851", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190705748914786305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190588731255873536", "in_reply_to_user_id": "206222507", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/1ekEcgIG3y", "expanded_url": "https://twitter.com/geaneliby/status/1190588731255873536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ekEcgIG3y", "media_key": "7_1190588610518626305"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "Cardume Suic\u00edda"}]}, "created_at": "2019-11-02T11:17:28.000Z", "text": "@zehdeabreu Cardume Suic\u00edda se jogando na mancha de \u00f3leo. Olha ai minha gente! https://t.co/1ekEcgIG3y", "edit_history_tweet_ids": ["1190588731255873536"], "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 45, "like_count": 471, "quote_count": 24}, "author_id": "48150752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190459184610983937"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190659302274543620", "in_reply_to_user_id": "74756085", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-11-02T15:57:53.000Z", "text": "@BolsonaroSP Muito estranha foi a per\u00edcia feita na hist\u00f3ria do porteiro...se cavucar ali vai sair um cad\u00e1ver .", "edit_history_tweet_ids": ["1190659302274543620"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "3034648354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190653362745819136"}]}, {"lang": "es", "id": "1190393975326330883", "created_at": "2019-11-01T22:23:34.000Z", "text": "1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un encare binario y suicida. Ahora cambian por un relato light y no se les cree. (Hilito)", "edit_history_tweet_ids": ["1190393975326330883"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 33, "like_count": 500, "quote_count": 8}, "author_id": "163181294", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "ErroresFA"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "ErroresFA"}]}}, {"lang": "es", "id": "1190946902965133312", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/Cr1ZdrZBjw", "expanded_url": "https://twitter.com/FantasmaAlan/status/1190923389478854656", "display_url": "twitter.com/FantasmaAlan/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:00:43.000Z", "text": "Y este triste personaje pretende  legislar, no respeta las leyes establecidas, creen que va a ser leyes a favor del Per\u00fa? \nIr\u00e1 a calentar el asiento o en el peor de los casos har\u00e1 leyes a favor de empresas  o personas https://t.co/Cr1ZdrZBjw", "edit_history_tweet_ids": ["1190946902965133312"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "280527618", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190923389478854656"}]}, {"lang": "es", "id": "1190954172239233029", "in_reply_to_user_id": "387531879", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lorigados27", "id": "387531879"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:29:36.000Z", "text": "@lorigados27 Religi\u00f3n y Pol\u00edtica crean las guerras.Muerte.Miedo.\nReligi\u00f3n es la culpa.Tan fuerte que crea miedo hasta de cuestionarla.\nMantiene la ignorancia.\nInstalado ese miedo en el patr\u00f3n de pensamiento,la pol\u00edtica no escapa de \u00e9l. Es como el miedo al dios ajeno.\nLa ignorancia es su arma", "edit_history_tweet_ids": ["1190954172239233029"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1162353418184380416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190938453392941056"}]}, {"lang": "es", "id": "1190655092640436225", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/JpFRf16wen", "expanded_url": "http://bit.ly/2C8696F", "display_url": "bit.ly/2C8696F"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 53, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 211, "probability": 0.7381, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "created_at": "2019-11-02T15:41:10.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida dl mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/JpFRf16wen El planeta ha pasado d una aparente estabilidad a estar al borde d la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os q dura una sola vida humana. Emitimos CO2 a una velocidad 100 veces superior al d cualquier otro momento ...", "edit_history_tweet_ids": ["1190655092640436225"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "419008875"}, {"lang": "pt", "id": "1190732475053617152", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MAmPZEOMIQ", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "created_at": "2019-11-02T20:48:39.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/MAmPZEOMIQ", "edit_history_tweet_ids": ["1190732475053617152"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "408102369"}, {"lang": "es", "id": "1190948180004941824", "in_reply_to_user_id": "48685210", "created_at": "2019-11-03T11:05:47.000Z", "text": "En medio de Uds, los extremos, estamos (y somos mayor\u00eda)  los que queremos recuperar en el voto la alternabilidad y sembrar la conciencia del accountability y q deploramos la abstenci\u00f3n en modo suicida de 2005.", "edit_history_tweet_ids": ["1190948180004941824"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "48685210", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Uds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190948175764508673"}]}, {"lang": "ru", "id": "1190664806375809031", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/QaeK4ZVjVP", "expanded_url": "https://twitter.com/Arty_Black_/status/1190664806375809031/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QaeK4ZVjVP", "media_key": "7_1190664644198883332"}]}, "created_at": "2019-11-02T16:19:45.000Z", "text": "\u0421\u0430\u043c\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0441\u0435\u043b\u043e\u0435 \u0447\u0442\u043e \u0431\u044b\u043b\u043e \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0430\u0440\u043a\u043e\u043d\u0435 https://t.co/QaeK4ZVjVP", "edit_history_tweet_ids": ["1190664806375809031"], "public_metrics": {"retweet_count": 15615, "reply_count": 161, "like_count": 57775, "quote_count": 1065}, "author_id": "4137288507"}, {"lang": "es", "id": "1190676111883210753", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/S00muHbt5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/cadeteyucael/status/1190676111883210753/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/S00muHbt5Q", "media_key": "7_1190675886175137792"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.5668, "type": "Other", "normalized_text": "la"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7732, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.7858, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "created_at": "2019-11-02T17:04:41.000Z", "text": "After to see este video en el que confieso que siempre llev\u00e9 al Apra en la sangre, querr\u00e1n darme el premio de Halloween por haber enga\u00f1ado a muchos con mi disfraz de periodista\n\nThis speech fue tan good que Mulder me vitore\u00f3 desesperadamente, como lo pueden escuchar here https://t.co/S00muHbt5Q", "edit_history_tweet_ids": ["1190676111883210753"], "public_metrics": {"retweet_count": 426, "reply_count": 509, "like_count": 1544, "quote_count": 226}, "author_id": "1052043764192202753"}, {"lang": "pt", "id": "1190745714986536967", "created_at": "2019-11-02T21:41:16.000Z", "text": "- n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou \n- quen eu matei? \ud83d\ude25\ud83d\ude25 \n- quen se era antes\n\nfav se voce choro", "edit_history_tweet_ids": ["1190745714986536967"], "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 19, "like_count": 984, "quote_count": 6}, "author_id": "1904784846", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "quen"}]}}, {"lang": "es", "id": "1190794970724208642", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/O3KjgbzpNc", "expanded_url": "https://twitter.com/AidaOso/status/1190794970724208642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O3KjgbzpNc", "media_key": "3_1190794963237396483"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 41, "end": 43, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.9012, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-11-03T00:56:59.000Z", "text": "\u00bfQue se a fumado twitter para pensar que Vox puede interesarme a mi? Porque siendo mujer, bisexual... No se, vale que tengo twitter pero no soy tan suicida como para querer que salga este partido la verda'. https://t.co/O3KjgbzpNc", "edit_history_tweet_ids": ["1190794970724208642"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1093631005288792065"}, {"lang": "pt", "id": "1190924123884707840", "created_at": "2019-11-03T09:30:12.000Z", "text": "Ontem foi dia dos finados e a melhor coisa q fiz foi n\u00e3o lembrar do meu amigo q se matou... ja lembro dele todo dia e choro tanto.... ONTEM eu nem me liguei nisso, deve ser pq mt gente tava pensando nele e o universo achou melhor poupar mas uma carga de drama pro coitado", "edit_history_tweet_ids": ["1190924123884707840"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "944883708636663809"}, {"lang": "pt", "id": "1190696906646806530", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/gp1WTAzM1p", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1190669715259170818", "display_url": "twitter.com/g1/status/1190\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:27:19.000Z", "text": "Ele confessa, ent\u00e3o, que sabia que a grava\u00e7\u00e3o ia compromet\u00ea-lo! Adulterou para evitar que fosse comprovada sua participa\u00e7\u00e3o! S\u00e3o muito burros! Ningu\u00e9m \u201cpega\u201d provas para evitar que sejam adulteradas, a n\u00e3o ser que tenha culpa. https://t.co/gp1WTAzM1p", "edit_history_tweet_ids": ["1190696906646806530"], "public_metrics": {"retweet_count": 1046, "reply_count": 175, "like_count": 4037, "quote_count": 88}, "author_id": "206222507", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190669715259170818"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190772485584805888", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/DfYHzYcpd0", "expanded_url": "https://twitter.com/GARDEV0YR/status/1190772485584805888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DfYHzYcpd0", "media_key": "3_1190772476827066374"}]}, "created_at": "2019-11-02T23:27:38.000Z", "text": "e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula e eh o \u00fanico siri na fenda do biqu\u00edni https://t.co/DfYHzYcpd0", "edit_history_tweet_ids": ["1190772485584805888"], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 5, "like_count": 292, "quote_count": 16}, "author_id": "928775616287174657"}, {"lang": "es", "id": "1190640797512810498", "in_reply_to_user_id": "3081378972", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/RtqgWehurm", "expanded_url": "https://twitter.com/maria_mimia/status/1190640797512810498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RtqgWehurm", "media_key": "3_1190640788738367488"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Leopoldo Lugones"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "J.L. Borges"}, {"start": 146, "end": 168, "probability": 0.7421, "type": "Other", "normalized_text": "Historia de Roca. Basta"}]}, "created_at": "2019-11-02T14:44:21.000Z", "text": "Leopoldo Lugones (favorito de J.L. Borges) se enferm\u00f3 de amor. Mezcl\u00f3 melancol\u00eda, whisky y cianuro. Dejo esta carta suicida \"No puedo culminar la Historia de Roca. Basta\" (1938) https://t.co/RtqgWehurm", "edit_history_tweet_ids": ["1190640797512810498"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "author_id": "3081378972", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190640516305752065"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190945836756295680", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/9cC1vbHaqD", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2019/11/usp-cancela-prova-com-mencao-a-lula-como-preso-politico-e-ao-impeachment-como-golpe.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/educacao/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2019/11/usp-cancela-prova-com-mencao-a-lula-como-preso-politico-e-ao-impeachment-como-golpe.shtml"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:56:28.000Z", "text": "Prova n\u00e3o \u00e9 espa\u00e7o para milit\u00e2ncia e exposi\u00e7\u00e3o da ideologia pol\u00edtico-partid\u00e1ria do examinador. Qualquer que seja o vi\u00e9s. Ainda mais em prova p/curso de sa\u00fade p\u00fablica. Espero que o er\u00e1rio seja ressarcido pelos preju\u00edzos causados com o cancelamento da prova.\nhttps://t.co/9cC1vbHaqD", "edit_history_tweet_ids": ["1190945836756295680"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 4, "like_count": 257, "quote_count": 3}, "author_id": "171261539"}, {"lang": "es", "id": "1190606483756589056", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/sF4KRyPe3n", "expanded_url": "http://j.mp/32akYAi", "display_url": "j.mp/32akYAi", "status": 403, "unwound_url": "http://j.mp/32akYAi"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Corina"}]}, "created_at": "2019-11-02T12:28:00.000Z", "text": "Mar\u00eda Corina: Nuestra posici\u00f3n es firme en no aceptar ni c\u00f3mplices, ni corruptos en la lucha por la libertad https://t.co/sF4KRyPe3n                                          .", "edit_history_tweet_ids": ["1190606483756589056"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 6, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "author_id": "124172948"}, {"lang": "es", "id": "1190854142039875584", "in_reply_to_user_id": "44670915", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBALVIN", "id": "44670915"}]}, "created_at": "2019-11-03T04:52:07.000Z", "text": "@JBALVIN Con tu plata la \u00fanica ansiedad que tendr\u00eda es \"que carro voy a manejar o que ropa voy a comprar y a cu\u00e1ntas  personas voy a ayudar \ud83d\udde8\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1190854142039875584"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 46, "like_count": 132, "quote_count": 14}, "author_id": "1591546488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190853378278133760"}]}, {"lang": "it", "id": "1190943706733514752", "in_reply_to_user_id": "2245117702", "created_at": "2019-11-03T10:48:01.000Z", "text": "@richielndngdr anche io lo spero per voi! \ne scommetto che qui potrai trovare molti amici che saranno al tuo fianco... tipo me.", "edit_history_tweet_ids": ["1190943706733514752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190717204796526592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190929049675325441"}]}, {"lang": "es", "id": "1190560744103981056", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/PME2476NRS", "expanded_url": "https://twitter.com/poeta_angelica/status/1190560744103981056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PME2476NRS", "media_key": "3_1190560738630414336"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 245, "probability": 0.7469, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea Kowich"}]}, "created_at": "2019-11-02T09:26:15.000Z", "text": "Beso o prenda \u00edntima, t\u00fa eliges.\nPero nunca pronuncies la palabra cuerda cerca de un cipr\u00e9s porque las gargantas tienen memoria y bailan, \nmientras el aire se enfr\u00eda y las piedras siguen.\n\u00c1mame, soy una joven suicida verde.\n\nAM\nFoto Andrea Kowich https://t.co/PME2476NRS", "edit_history_tweet_ids": ["1190560744103981056"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "949344080307384321"}, {"lang": "es", "id": "1190703630619435009", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/MCrZCyheI0", "expanded_url": "http://rviv.ly/p0DJTU", "display_url": "rviv.ly/p0DJTU"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:54:02.000Z", "text": "\u00abLa persona con conducta suicida no desea morir, sino dejar de sufrir\u00bb https://t.co/MCrZCyheI0", "edit_history_tweet_ids": ["1190703630619435009"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281"}, {"lang": "es", "id": "1190948374515716097", "in_reply_to_user_id": "254490778", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ivanescudero", "id": "254490778"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Alfonsolop64", "id": "1188506091400896512"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "EndesaIvcm", "id": "1113876528461492225"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "UGT_FICA", "id": "86981190"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "UGTEndesa", "id": "973280087910092801"}]}, "created_at": "2019-11-03T11:06:33.000Z", "text": "@ivanescudero @Alfonsolop64 @EndesaIvcm @UGT_FICA @UGTEndesa Pues no lo parece ... parece que desconoces el riesgo que estaba sufriendo la plantilla con los movimientos estrat\u00e9gicos de la empresa al seguir sin garant\u00edas... en cualquier caso? Me puedes decir cu\u00e1l era la mejor opci\u00f3n? Porque encima de la mesa no pusisteis ni una!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1190948374515716097"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190010694470647815", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190946631535022080"}]}, {"lang": "es", "id": "1190653631193726978", "in_reply_to_user_id": "1030182534850732032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JudithTantavil6", "id": "1030182534850732032"}]}, "created_at": "2019-11-02T15:35:21.000Z", "text": "@JudithTantavil6 Si, la public\u00f3 su secretario al pie de su tumba", "edit_history_tweet_ids": ["1190653631193726978"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "845495150834954240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190598444957753345"}]}, {"lang": "en", "id": "1190899450983714816", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/12siwMc9if", "expanded_url": "https://t.co/12siwMc9if", "display_url": "t.co/12siwMc9if"}]}, "created_at": "2019-11-03T07:52:09.000Z", "text": "I still do this in 2019 tho, in the same spot  XDD https://t.co/12siwMc9if", "edit_history_tweet_ids": ["1190899450983714816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1015043111406497792"}, {"lang": "es", "id": "1190948175764508673", "in_reply_to_user_id": "48685210", "created_at": "2019-11-03T11:05:46.000Z", "text": "Son exactos los dos extremos. Uds que piden voto a juro obviando  el despojo del que ha sido objeto, como si fuera ag\u00fcita de Baband\u00ed  m\u00e1gica y  los abstencionistas de 2005.\nAmbos solo piden \u201cel voto porque s\u00ed o la abstenci\u00f3n por principio\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1190948175764508673"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "48685210", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Baband\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190948173411442689"}]}, {"lang": "es", "id": "1190818657821167617", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UVauMFmIxX", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1190806501520265216", "display_url": "twitter.com/alvan_rojo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.852, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:31:07.000Z", "text": "El APRA se destroza solo. Preg\u00fantale al suicida y corrupto https://t.co/UVauMFmIxX", "edit_history_tweet_ids": ["1190818657821167617"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "author_id": "68638146", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190806501520265216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190451074219565058", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/HXq6G21H9G", "expanded_url": "https://twitter.com/vivi_scans/status/1190451074219565058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXq6G21H9G", "media_key": "3_1190451067999395840"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.3845, "type": "Person", "normalized_text": "Bozoroca"}]}, "created_at": "2019-11-02T02:10:28.000Z", "text": "O universo dos peixes de acordo com o ministro da pesca Bozoroca...\n\ud83d\ude05\n\nE ele nunca viu Nemo vers\u00e3o suicida, ent\u00e3o por isso ele diz os peixes n\u00e3o se jogam nas po\u00e7as de \u00f3leo.\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/HXq6G21H9G", "edit_history_tweet_ids": ["1190451074219565058"], "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 20, "like_count": 344, "quote_count": 8}, "author_id": "3020503348"}, {"lang": "pt", "id": "1190944966857691136", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Na6lwUxv9w", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=273211", "display_url": "oantagonista.com/?p=273211"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:53:01.000Z", "text": "Bolsonaro: \u201cJ\u00e1 acharam quem matou Marielle? Foi eu mesmo ou n\u00e3o?\u201d https://t.co/Na6lwUxv9w", "edit_history_tweet_ids": ["1190944966857691136"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 27, "like_count": 252, "quote_count": 5}, "author_id": "15249841"}, {"lang": "es", "id": "1190927324306452480", "in_reply_to_user_id": "579238596", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Tadmor2", "id": "579238596"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}]}, "created_at": "2019-11-03T09:42:55.000Z", "text": "@Tadmor2 @RubenSanchezTW El voto es individual pero sus consecuencias son colectivas; cuando se vota a la derecha o cuando uno se abstiene en las condiciones de hoy las consecuencias las sufrimos todos. La abstenci\u00f3n no es suicida, es homicida y votar al fascismo es genocida.", "edit_history_tweet_ids": ["1190927324306452480"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "392566641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190883058918010881"}]}, {"lang": "es", "id": "1190752894783492107", "created_at": "2019-11-02T22:09:47.000Z", "text": "Este tuit va a ser aplicable para los pr\u00f3ximos 4 a\u00f1os: Alberto Fernandez ni tiene ni la m\u00e1s puta idea de que mierda hacer.", "edit_history_tweet_ids": ["1190752894783492107"], "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 26, "like_count": 646, "quote_count": 4}, "author_id": "1161094200", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fernandez"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1190279184272306182", "created_at": "2019-11-01T14:47:26.000Z", "text": "Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTransforma\u00e7\u00e3o q o Brasil quer n\u00e3o ser\u00e1 por vias democr\u00e1ticas\u201d\n\nDudu - \"Se a esquerda radicalizar teremos um novo AI-5\"\n\nOs sinais foram dados. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem \u00f1 quer", "edit_history_tweet_ids": ["1190279184272306182"], "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 60, "like_count": 2441, "quote_count": 29}, "author_id": "110522807", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.424, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.8445, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8818, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.4645, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 231, "end": 231, "probability": 0.5506, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1159068125041741824", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/uWu2VAMkXL", "expanded_url": "https://bit.ly/2GQFvSR", "display_url": "bit.ly/2GQFvSR"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/sxruFovyya", "expanded_url": "https://twitter.com/mlfattorelli/status/1159068125041741824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sxruFovyya", "media_key": "3_1159068083442593797"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}]}, "created_at": "2019-08-07T11:45:50.000Z", "text": "O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a explora\u00e7\u00e3o criminosa de nossas riquezas, e n\u00e3o a Previd\u00eancia, que est\u00e1 sendo destru\u00edda por parlamentares inconscientes! https://t.co/uWu2VAMkXL https://t.co/sxruFovyya", "edit_history_tweet_ids": ["1159068125041741824"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "author_id": "145758202"}, {"lang": "it", "id": "1190923827318013952", "in_reply_to_user_id": "1043237591297024001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "trashloger", "id": "1043237591297024001"}]}, "created_at": "2019-11-03T09:29:01.000Z", "text": "@trashloger Io non scorder\u00f2 mai quelli che prendevano per il culo le kpoppers perch\u00e9 piangevano sulla morte di Jonghyun (morte suicida quindi ancora pi\u00f9 brutta) e che poi erano gli stessi che qualche mese dopo hanno pianto perch\u00e9 Totti si \u00e8 ritirato dalla carriera calcistica \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1190923827318013952"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "4340263463", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190922195305975808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190739828578693121", "in_reply_to_user_id": "420535612", "created_at": "2019-11-02T21:17:52.000Z", "text": "@FoxSportsBrasil Kkkk, site de comediantes kkkkkkkkkkkk, gigantes, kkkkkk n\u00e3o consigo para de ri", "edit_history_tweet_ids": ["1190739828578693121"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137353811285200902", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190738353873936385"}]}, {"lang": "pt", "id": "1190764242867240963", "in_reply_to_user_id": "1146864252793303041", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "flordaamazonia1", "id": "1146864252793303041"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "created_at": "2019-11-02T22:54:53.000Z", "text": "@flordaamazonia1 @CarlosBolsonaro Mesmo no fanatismo pol\u00edtico vcs tem  vis\u00e3o errda ningu\u00e9m est\u00e1 dizendo que eles tem  alguma coisa haver com o caso,,,,,n\u00e3o  poderia apagar nada ,,,,,,,para com esse fanatismo pol\u00edtico", "edit_history_tweet_ids": ["1190764242867240963"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133177259844677632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190750309632659458"}]}, {"lang": "es", "id": "1190938378977652736", "in_reply_to_user_id": "54928168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carmenlozada_dg", "id": "54928168"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.4301, "type": "Organization", "normalized_text": "Gral"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.5885, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-11-03T10:26:50.000Z", "text": "@carmenlozada_dg Es cierto cuiden al Gral. Tiene pinta de suicida. Me hizo acordar a Don Alan. Mejor ser precavidos.", "edit_history_tweet_ids": ["1190938378977652736"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "706331327625297921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190697656550612993"}]}, {"lang": "es", "id": "1190697656550612993", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/9e7BzFk46D", "expanded_url": "https://t.co/9e7BzFk46D", "display_url": "t.co/9e7BzFk46D"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.3071, "type": "Organization", "normalized_text": "Psic\u00f3logos"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:30:18.000Z", "text": "Colegio de Psic\u00f3logos debe tomar cartas en el asunto. Esta sra. que dice ser de esa sensible y humana profesi\u00f3n viene agrediendo emocionalmente a personas de manera perversa y patol\u00f3gica. Cu\u00e1ndo har\u00e1n prevalecer la \u00e9tica q deben tener estos profesionales de la salud? https://t.co/9e7BzFk46D", "edit_history_tweet_ids": ["1190697656550612993"], "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 101, "like_count": 481, "quote_count": 10}, "author_id": "54928168"}, {"lang": "es", "id": "1188733202820718593", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/sT2z23bAaE", "expanded_url": "https://twitter.com/Nurse_Lecter/status/1188733202820718593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sT2z23bAaE", "media_key": "3_1188733186148306944"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-28T08:24:15.000Z", "text": "Dentro de la revista se pregunta el periodista por qu\u00e9 no se habla del #suicidio.\n-Porque socialmente y debido al tab\u00fa sigue dando verg\u00fcenza decir q la causa de la muerte de un amigo o familiar ha sido \u00e9sa.\n-Porque se sigue sin entender q para los suicidas la \u00fanica salida es \u00e9sa. https://t.co/sT2z23bAaE", "edit_history_tweet_ids": ["1188733202820718593"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 4}, "author_id": "2449943059"}], "places": [{"full_name": "Cuba", "id": "ac26bceca6c10474"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Bom Jardim de Minas, Brasil", "id": "a16b3adff9674e90"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "Sinop, Brasil", "id": "ed110146b5cb73f4"}]}, "errors": [{"value": "603846812", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [603846812].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "603846812", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190975361598787586", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190975361598787586].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190975361598787586", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "727606480623521792", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [727606480623521792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "727606480623521792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190972190105182208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190972190105182208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190972190105182208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "938943300995821568", "value": "938943300995821568", "detail": "User has been suspended: [938943300995821568].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190766557934366721", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190766557934366721", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190766557934366721].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1105126592370618370", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105126592370618370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105126592370618370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190758619001819137", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190758619001819137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190758619001819137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1076144992031334407", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1076144992031334407].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1076144992031334407", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190971321062174720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190971321062174720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190971321062174720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1660695121", "value": "1660695121", "detail": "User has been suspended: [1660695121].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190970581698646016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190970581698646016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190970581698646016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1190966157781721089", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190966157781721089", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190966157781721089].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "210916539", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [210916539].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "210916539", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190945884504240129", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190945884504240129].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190945884504240129", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "51500322", "value": "51500322", "detail": "User has been suspended: [51500322].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190499094353129472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190499094353129472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190499094353129472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1190959451131568129", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190959451131568129", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190959451131568129].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1190822052783108096", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190822052783108096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190822052783108096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190766885001928704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190766885001928704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190766885001928704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190958129900474370", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190958129900474370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190958129900474370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190957238136913920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190957238136913920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190957238136913920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190692587549712386", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190692587549712386].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190692587549712386", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "750324896471875584", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [750324896471875584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "750324896471875584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190844846321344513", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190844846321344513].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190844846321344513", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190947903856168962", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190947903856168962", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190947903856168962].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1190066776371060741", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190066776371060741", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190066776371060741].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1190692587549712386", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190692587549712386].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190692587549712386", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190933221254418432", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190933221254418432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190933221254418432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1190987150743015426", "oldest_id": "1190935991776927744", "result_count": 451, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbxwzpxgxi97qtkl0g3l874igpz1"}}