{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192844918286405632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:42:45.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192844918286405632", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978319735677997057"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192844860140720130"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:42:31.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192844860140720130", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899711376641445890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192844817602162690"], "created_at": "2019-11-08T16:42:21.000Z", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "id": "1192844817602162690", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271211615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192844755593547776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:42:06.000Z", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192844755593547776", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3405915759"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192844713356939269"], "created_at": "2019-11-08T16:41:56.000Z", "text": "Antes quando eu tinha um pensamento suicida eu me sentia culpada, suja, pensava na sensa\u00e7\u00e3o de liberdade q nunca tive, em como minha mae sofreria se perdesse a \u00fanica filha. Ultimamente parece t\u00e3o indiferente, faz 4anos q eu trato dessa porra de depress\u00e3o e ela nunca vai embora.", "id": "1192844713356939269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160648473945018371"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192844642632515590"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoLegalTech", "id": "828915240763064321"}, {"start": 100, "end": 116, "username": "replicantelegal", "id": "2685680581"}, {"start": 120, "end": 130, "username": "ICAOviedo", "id": "243224501"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:41:39.000Z", "text": "RT @NoLegalTech: Disfrutando del debate conducci\u00f3n aut\u00f3noma versi\u00f3n homicida VS versi\u00f3n suicida con @replicantelegal en @ICAOviedo https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763562374127616"}], "id": "1192844642632515590", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2685680581"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192844595425615873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:41:28.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192844595425615873", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939028861"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192844591105482752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:41:27.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192844591105482752", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238573133"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192844541981855744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:41:15.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192844541981855744", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954363642539102208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/fUEb77C6qi", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y3x4lmcn", "display_url": "tinyurl.com/y3x4lmcn"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/j1lLC1rVUp", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1192844518716059648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1lLC1rVUp", "media_key": "3_1192844512156176387"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192844518716059648"], "created_at": "2019-11-08T16:41:09.000Z", "text": "Se suicida ped\u00f3filo que violaba beb\u00e9s y que cumpl\u00eda condena de 17 a\u00f1os de c\u00e1rcel https://t.co/fUEb77C6qi https://t.co/j1lLC1rVUp", "id": "1192844518716059648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "832686254873468929"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192844468841582592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:40:58.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192844468841582592", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411157850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 210, "probability": 0.4436, "type": "Person", "normalized_text": "Chern\u00f3bil"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192844417557782530"], "created_at": "2019-11-08T16:40:45.000Z", "text": "\u201cNo debe usted olvidar que lo que tiene delante ya no es su marido, un ser querido, sino un elemento radiactivo con un gran poder de contaminaci\u00f3n. No sea usted suicida. Recobre la sensatez.\u201d \nVoces de Chern\u00f3bil \u2622\ufe0f", "id": "1192844417557782530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79487594"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192844406761705472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:40:43.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192844406761705472", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518884081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 287, "end": 294, "probability": 0.7056, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192844368861974528"], "created_at": "2019-11-08T16:40:34.000Z", "text": "@leandroruschel V\u00e1 ler o artigo 5\u00b0 da Constitui\u00e7\u00e3o e o C\u00f3digo Penal,  querido. Se o r\u00e9u apresentar risco \u00e0 sociedade ou \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o,  ele continua em pris\u00e3o preventiva. Logo, chefes do tr\u00e1fico,  estupradores e assassinos nao dever\u00e3o ser soltos. Kd o Queiroz? E o laranjal? Quem matou Marielle?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192787876217536512"}], "id": "1192844368861974528", "in_reply_to_user_id": "174818242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259278281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.669, "type": "Other", "normalized_text": "Flashback"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "FLASHBAC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gusstavotelles", "id": "136736486"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192844312901541888"], "created_at": "2019-11-08T16:40:20.000Z", "text": "RT @gusstavotelles: Senhoras e senhores, esse \u00e9 o Flashback mais absurdo de todos! \n\nFamigerado SHOT SUICIDA, na laje do hectim!\n\n#FLASHBAC\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192803517519585280"}], "id": "1192844312901541888", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782303391988998144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192844311622234113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:40:20.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192844311622234113", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2672968199"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192844293867802624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:40:16.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192844293867802624", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4583051020"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192844157389291521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:39:43.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192844157389291521", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864542726712422400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192844103974817798"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:39:31.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192844103974817798", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780903908159922177"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192844034416529408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:39:14.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192844034416529408", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270592246"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192843930666225664"], "created_at": "2019-11-08T16:38:49.000Z", "text": "@trvssttt jsjja pues resulta que la vieja y el man se hicieron novios virtuales aunque se conocieron en persona, el tipo sufr\u00eda de depresi\u00f3n y ansiedad social, la vieja en cierto punto de la relaci\u00f3n empieza a alentarlo a que se suicide y le ayuda a planearlo hasta que \u00e9l se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192843070766821376"}], "id": "1192843930666225664", "in_reply_to_user_id": "967095046091821056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "739258238697345024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192843843382718465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:38:28.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192843843382718465", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192246067"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192843828841066498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:38:25.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192843828841066498", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088922586963214336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192843823535267840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:38:24.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192843823535267840", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67979982"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192843800210747392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:38:18.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192843800210747392", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846723161924231170"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192843769080696833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:38:11.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192843769080696833", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057117348220551168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 133, "url": "http://t.co/fpxLh6PamF", "expanded_url": "https://twitter.com/Fraces_Suicidas/status/605776337459027968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fpxLh6PamF", "media_key": "3_605776336410451970"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Fraces_Suicidas", "id": "3192407683"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192843629016080384"], "created_at": "2019-11-08T16:37:37.000Z", "text": "RT @Fraces_Suicidas: - Las Sonrisas Todos Las Creen , Pero Nunca Saben \nLo Que en verdad Pasa...\ud83d\udc4a\ud83d\udc4c\ud83d\udc9c\n\n#Suicida\u2747 http://t.co/fpxLh6PamF", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "605776337459027968"}], "id": "1192843629016080384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880601994125352960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192843599123222529"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rodrigo_berton", "id": "2854352729"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:37:30.000Z", "text": "@rodrigo_berton Se falar mal dos livros MORRE\n\nPode falar mal da autora que matou td mundo do bem e nenhum do mal quase - vadia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192843432877842432"}], "id": "1192843599123222529", "in_reply_to_user_id": "125544492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125544492"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192843495926616065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:37:06.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192843495926616065", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129061837046198272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192843485906427905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:37:03.000Z", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192843485906427905", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394083891"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192843360966496258"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:36:33.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192843360966496258", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725507202597969920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/ntZDG80Ghj", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/2019/11/08/hombre-le-dispara-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-una-banca-de-alameda-del-sur/", "display_url": "ceonoticias.com/2019/11/08/hom\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192843185304686594"], "created_at": "2019-11-08T16:35:51.000Z", "text": "La pareja se encontraba sentada en una banca cuando el sujeto sac\u00f3 un arma y le dispar\u00f3 a la mujer en la cabeza, despu\u00e9s tom\u00f3 el arma y tambi\u00e9n se dispar\u00f3.\n\nhttps://t.co/ntZDG80Ghj", "id": "1192843185304686594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164661642648412160"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192843181668421632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:35:51.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192843181668421632", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468883740"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192843129034022912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:35:38.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192843129034022912", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114307854658416641"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1192843041448570880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Hospitaligd", "id": "2976184097"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 77, "tag": "joves"}, {"start": 79, "end": 85, "tag": "salut"}, {"start": 88, "end": 97, "tag": "educaci\u00f3"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:35:17.000Z", "text": "RT @Hospitaligd: Avui celebrem la 2a Jornada sobre conducta su\u00efcida en #joves: #salut i #educaci\u00f3, un encreuament de camins.\n\n#ConductaSu\u00efc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192749085478010885"}], "id": "1192843041448570880", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124606234"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192843016572194817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:35:11.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192843016572194817", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163158087353679872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192842995336388609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:35:06.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192842995336388609", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115084634"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192842921206321154"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:34:49.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192842921206321154", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027001578027405312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.3597, "type": "Person", "normalized_text": "Alameda"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ntZDG8ihFT", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/2019/11/08/hombre-le-dispara-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-una-banca-de-alameda-del-sur/", "display_url": "ceonoticias.com/2019/11/08/hom\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/daHmxb6Kwa", "expanded_url": "https://twitter.com/ceonoticias1/status/1192842905238544384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/daHmxb6Kwa", "media_key": "3_1192842903598620673"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192842905238544384"], "created_at": "2019-11-08T16:34:45.000Z", "text": "Hombre le dispara a su esposa y luego se suicida en una banca de Alameda del\u00a0Sur https://t.co/ntZDG8ihFT https://t.co/daHmxb6Kwa", "id": "1192842905238544384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164661642648412160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6882, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192842890340392960"], "created_at": "2019-11-08T16:34:41.000Z", "text": "RT @Armando_Mtz_A7: Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192566496527974400"}], "id": "1192842890340392960", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255871610"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192842794437664769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:34:18.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192842794437664769", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53215310"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192842671611666440"], "created_at": "2019-11-08T16:33:49.000Z", "text": "Misi\u00f3n suicida nivel: me anot\u00e9 en todos los finales instancia nov/dic. Recen por mi salud mental.", "id": "1192842671611666440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2891721844"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192842663420186625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:33:47.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192842663420186625", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091833469586624512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/3YoUe3h9u1", "expanded_url": "https://twitter.com/AbolicionMadrid/status/1192523489074405376", "display_url": "twitter.com/AbolicionMadri\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192842639210663941"], "created_at": "2019-11-08T16:33:41.000Z", "text": "De \"nadie te obliga a nada pero tienes que plantearte de donde vienen tus gustos sexuales\" pasamos a \"nadie te obliga a nada pero eres una transfoba de mierda, por tu culpa hay gente que se suicida\" hasta que finalmente resulta que si te obligan https://t.co/3YoUe3h9u1", "id": "1192842639210663941", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1138899231115239424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192842590367944704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:33:30.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192842590367944704", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81148990"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192842494616190977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:33:07.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192842494616190977", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1491409225"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192842447992303617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:32:56.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192842447992303617", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064522252534890497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 180, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Romo"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/eB1Mf4UaAV", "expanded_url": "https://twitter.com/wilfridolaz/status/1192841045391921152", "display_url": "twitter.com/wilfridolaz/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192842363703635969"], "created_at": "2019-11-08T16:32:36.000Z", "text": "Es suicida. Nos estamos condenando a convertirnos en ghetto pol\u00edtico. Se viene un nuevo paquetazo y nos estamos peleando con quienes deber\u00edamos estar unidos para el futuro. Hoy Romo dijo que se insistir\u00e1 en eliminar subsidios. \u00a1Eso es lo crucial! https://t.co/eB1Mf4UaAV", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192841045391921152"}], "id": "1192842363703635969", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "567538455"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/7rzn5B7Cwg", "expanded_url": "https://www.cuantarazon.com/1118214/roomba-suicida", "display_url": "cuantarazon.com/1118214/roomba\u2026"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/dGzx9Ag5qe", "expanded_url": "https://twitter.com/cuantarazon/status/1192809173660160001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dGzx9Ag5qe", "media_key": "3_1192809171542007808"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cuantarazon", "id": "188472937"}]}, "lang": "et", "edit_history_tweet_ids": ["1192842262499213312"], "created_at": "2019-11-08T16:32:11.000Z", "text": "RT @cuantarazon: Roomba suicida https://t.co/7rzn5B7Cwg https://t.co/dGzx9Ag5qe", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192809173660160001"}], "id": "1192842262499213312", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581341503"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4343, "type": "Person", "normalized_text": "Biroliro"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.7764, "type": "Other", "normalized_text": "Siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "medo_b", "id": "23555995"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192842231041929216"], "created_at": "2019-11-08T16:32:04.000Z", "text": "RT @medo_b: Se encontrarem hoje uma prova de que foi o pr\u00f3prio Biroliro que matou a Marielle e ainda fez a dan\u00e7a do Siri, n\u00e3o vai acontecer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192841959997681666"}], "id": "1192842231041929216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24256685"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192842215145508865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:32:00.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192842215145508865", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907336249362575362"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192842103690289158"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:31:34.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192842103690289158", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2271862268"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jhonatansantil", "id": "161927728"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192842053375479809"], "created_at": "2019-11-08T16:31:22.000Z", "text": "RT @jhonatansantil: O que importa \u00e9: n\u00e3o sei se h\u00e1 tanto motivo para comemora\u00e7\u00e3o. Voc\u00eas pensam no Lula Livre, mas eu penso no empres\u00e1rio pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192841903731068928"}], "id": "1192842053375479809", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65241376"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192842045825671201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:31:20.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192842045825671201", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080898899374690305"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192842035801317376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:31:17.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192842035801317376", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761337593262780418"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192842008395694080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:31:11.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192842008395694080", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063561411488620546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.476, "type": "Person", "normalized_text": "Biroliro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Siri"}, {"start": 241, "end": 249, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 250, "tag": "LulaLivre"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841959997681666"], "created_at": "2019-11-08T16:30:59.000Z", "text": "Se encontrarem hoje uma prova de que foi o pr\u00f3prio Biroliro que matou a Marielle e ainda fez a dan\u00e7a do Siri, n\u00e3o vai acontecer NADA mais.\n\nN\u00e3o acontece mais nada com agressor de mulher, estuprador, assassino, assaltante.\n\nMas n\u00e3o importa. #LulaLivre\n\nCar\u00e1ter", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192840506545508358"}], "id": "1192841959997681666", "in_reply_to_user_id": "23555995", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "23555995"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841934777331712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:30:53.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192841934777331712", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042296777679020032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841907862245376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:30:47.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192841907862245376", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2844591527"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841903731068928"], "created_at": "2019-11-08T16:30:46.000Z", "text": "O que importa \u00e9: n\u00e3o sei se h\u00e1 tanto motivo para comemora\u00e7\u00e3o. Voc\u00eas pensam no Lula Livre, mas eu penso no empres\u00e1rio ped\u00f3filo que estuprou crian\u00e7a, eu penso naquele cara rico que matou a mulher... enfim! N\u00e3o cumpriu os requisitos da pris\u00e3o preventiva o bandido vai pra rua", "id": "1192841903731068928", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "author_id": "161927728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9049, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5705, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7464, "type": "Person", "normalized_text": "Burton"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.3933, "type": "Organization", "normalized_text": "TDK"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.5544, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841873829826561"], "created_at": "2019-11-08T16:30:39.000Z", "text": "RT @UniversoDCnauta: Se bobear na China o Orm \u00e9 mais popular que o coringa.\n\nBatman do Burton, TDK, Esquadr\u00e3o Suicida e Coringa n\u00e3o foram e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192839384862806016"}], "id": "1192841873829826561", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075922499878178816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.8162, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Tommy Shelby"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Edugonzalez_5", "id": "4287319107"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192841860051611648"], "created_at": "2019-11-08T16:30:36.000Z", "text": "@Edugonzalez_5 D\u00edmelo pap\u00e1!! Full activo en las redessss. \n\nFuck PSOE\n\nPd. Tommy Shelby se suicida en el \u00faltimo cap\u00edtulo de la serie. Xd", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192737149851967489"}], "id": "1192841860051611648", "in_reply_to_user_id": "4287319107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2174447648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841833245794305"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RenanCardosoRJ", "id": "806276109142781957"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:30:29.000Z", "text": "@RenanCardosoRJ @BolsonaroSP N\u00e3o existe sociedade l\u00facida, tudo na vida \u00e9 influ\u00eancia, vc acredita em algo pq foi influenciado a isso, e \u00e9 melhor o estado ter medo do povo, do q o povo ter medo do estado, se tiver um tempo leia a arte da guerra. A prop\u00f3sito o estado matou essa fam\u00edlia com 80 tiros.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192839988335038465"}], "id": "1192841833245794305", "in_reply_to_user_id": "806276109142781957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2967149200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841832029274112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:30:29.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192841832029274112", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224335966"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841821153570818"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:30:26.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192841821153570818", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179171561498120192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841769274265602"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:30:14.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192841769274265602", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463080802"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841758272606208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:30:11.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192841758272606208", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026160819283927041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Ian Curtis"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841682850582533"], "created_at": "2019-11-08T16:29:53.000Z", "text": "Ian Curtis, pq se matou com 23 anos mano??? \nvocalista PERFEITO desse puta merda fico triste", "id": "1192841682850582533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "830399385628528640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841675049242624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:29:51.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192841675049242624", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173447826925391872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192841665934962693"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "no0maswhisky", "id": "191989232"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "gmaemejota", "id": "1131252286997639168"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:29:49.000Z", "text": "RT @no0maswhisky: @gmaemejota Me flipa el argumento de la cadena perpetua para disuadir a un asesino machista que luego se suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192817736239460352"}], "id": "1192841665934962693", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565337054"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841648373469185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:29:45.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192841648373469185", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881487469"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841621336973312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:29:39.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192841621336973312", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324907911"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192841577414234112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:29:28.000Z", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192841577414234112", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241584088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9049, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5705, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7464, "type": "Person", "normalized_text": "Burton"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.3933, "type": "Organization", "normalized_text": "TDK"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.5544, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841577170952192"], "created_at": "2019-11-08T16:29:28.000Z", "text": "RT @UniversoDCnauta: Se bobear na China o Orm \u00e9 mais popular que o coringa.\n\nBatman do Burton, TDK, Esquadr\u00e3o Suicida e Coringa n\u00e3o foram e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192839384862806016"}], "id": "1192841577170952192", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3377374973"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841563774304265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:29:25.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192841563774304265", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305650412"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 234, "end": 241, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Nycollas_Lorran", "id": "2728690984"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "john_campos17", "id": "2861695677"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "marimorataa", "id": "1014556497903316993"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "magalils17", "id": "912043406976798722"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841540487569408"], "created_at": "2019-11-08T16:29:19.000Z", "text": "@Nycollas_Lorran @john_campos17 @marimorataa @magalils17 Basta juntar isso ao comportamento de animal e marginal que as organizadas tem que a merda t\u00e1 feita. Mas como eu odeio generaliza\u00e7\u00e3o, n\u00e3o se deve marginalizar toda a torcida do Botafogo como est\u00e3o fazendo. A parada \u00e9 simples... Quem bateu e matou ontem s\u00e3o os mesmos de sempre", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192840626485653505"}], "id": "1192841540487569408", "in_reply_to_user_id": "2728690984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "221821967"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841448254775296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:28:57.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192841448254775296", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155804726463803394"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841394660003842"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:28:45.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192841394660003842", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1269099739"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841382391664641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:28:42.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192841382391664641", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090705344697896969"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841350078709761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:28:34.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192841350078709761", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2930384265"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841334509522945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:28:30.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192841334509522945", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087495002689888257"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841250283704322"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:28:10.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192841250283704322", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372394806"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7492, "type": "Person", "normalized_text": "KKarla"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8546, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VelizAltamirano", "id": "1463371991541374979"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192841234504732678"], "created_at": "2019-11-08T16:28:06.000Z", "text": "RT @VelizAltamirano: @patriciagamarra Pobre KKarla no sabe q en el Nacional no entran omnibuses del tama\u00f1o requerido, pq su jefe, el caco,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192829427853537280"}], "id": "1192841234504732678", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274189486"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.7736, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gu_afonso", "id": "77089462"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841133099028480"], "created_at": "2019-11-08T16:27:42.000Z", "text": "RT @gu_afonso: O porteiro mora em uma \u00e1rea de mil\u00edcia e ia logo inventar liga\u00e7\u00e3o de Bolsonaro com a morte de Marielle \u00e0 toa. \u00c9 um suicida e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192834182885588994"}], "id": "1192841133099028480", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305774527"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841125138239489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:27:40.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192841125138239489", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054156782107549696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841112748199937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:27:37.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192841112748199937", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020978647396683776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841087163011073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:27:31.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192841087163011073", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1207259004"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841011510366208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:27:13.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192841011510366208", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055532963092484097"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192840975036628992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:27:05.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192840975036628992", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121740938412462080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192840949245915138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:26:58.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192840949245915138", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186229688240353280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192840942203686918"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:26:57.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192840942203686918", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4594051817"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192840831868243969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:26:30.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192840831868243969", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061587157884768256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9799, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 53, "username": "Atilafla", "id": "1385129540"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "edmacieldesa", "id": "58550063"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192840644441587712"], "created_at": "2019-11-08T16:25:46.000Z", "text": "@MottaGabriel16 @jua1Vitubfr @Samyy95351170 @Atilafla @edmacieldesa Ja fizeram po n\u00e3o mataram la o torcedor do Botafogo no posto ontem na covardia ?? Ou ta se fazendo de sonso ? O mesmo cara que matou um Botafoguense com espeto e tinha matado um no chile tava envolvido ontem ou seja nunca foi preso continua por ai fazendo merda", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192771630197563392"}], "id": "1192840644441587712", "in_reply_to_user_id": "866451801956069378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822910551512809473"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192840593824796673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:25:34.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192840593824796673", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083738901951463424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192840563302649856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:25:26.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192840563302649856", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127503956"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192840501650743298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:25:12.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192840501650743298", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1918729770"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192840374328463361"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Porulet", "id": "180900805"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "edul3on", "id": "53564015"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:24:41.000Z", "text": "@Porulet @edul3on Al final se suicida como su \u00eddolo de la infancia Secretariat.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192839405788180480"}], "id": "1192840374328463361", "in_reply_to_user_id": "180900805", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "416722161"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192840340589436929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:24:33.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192840340589436929", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2349474827"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192840303956430849"], "created_at": "2019-11-08T16:24:25.000Z", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192840303956430849", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1246546759"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192840298956828672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:24:23.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192840298956828672", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056238248647888901"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192840294229827584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:24:22.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192840294229827584", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152064057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 69, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sch\u00fctzenberger"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Anacaonna", "id": "68891223"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192840280183099393"], "created_at": "2019-11-08T16:24:19.000Z", "text": "@Anacaonna Leete este libro,\u00a1Ay, mis ancestros! de Anne Sch\u00fctzenberger, puede que de respuesta a muchas dudas que se generan cuando alguien se suicida y uno dice que porque si se ve\u00eda tan diferente.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192835079074136064"}], "id": "1192840280183099393", "in_reply_to_user_id": "68891223", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "263727364"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.8304, "type": "Person", "normalized_text": "Borghi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcelobarti", "id": "379911422"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192840218593972225"], "created_at": "2019-11-08T16:24:04.000Z", "text": "@marcelobarti Te va a salir caro el populismo berreta pelotero bipolar, p\u00eddele ropa prestada al guat\u00f3n Borghi, as\u00ed eliminamos al lumpen planero rioplatense de una sola vez. Junta lamotrigina suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192541538007556097"}], "id": "1192840218593972225", "in_reply_to_user_id": "379911422", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217541405"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.8086, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/MeYjB9S036", "expanded_url": "https://twitter.com/leticia_azev4do/status/1192830580414652418", "display_url": "twitter.com/leticia_azev4d\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192840170871107584"], "created_at": "2019-11-08T16:23:53.000Z", "text": "e t\u00e1 errado? \u00e9 igual nazista tem mais \u00e9 que se foder msm\ncomunismo matou mais que o nazismo. como passar passo? vsf po https://t.co/MeYjB9S036", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192830580414652418"}], "id": "1192840170871107584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "759440490949402651"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192840140647018496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:23:46.000Z", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192840140647018496", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911698673272262657"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192840037920124928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:23:21.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192840037920124928", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000814869669654529"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192840032140300288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:23:20.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192840032140300288", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3086263508"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192840020463362053"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:23:17.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192840020463362053", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189605798"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 191, "probability": 0.6232, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Joseram001", "id": "123065339"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JNE_Peru", "id": "160355694"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192839942474522624"], "created_at": "2019-11-08T16:22:58.000Z", "text": "@Joseram001 @vozdelatierra @JNE_Peru Le recuerdo a usted que tenemos poco mas de 3 millones de compatriotas que han migrado por la crisis en la que nos sumi\u00f3 el primer gobierno del suicida AGP, en ese grupo numeroso la mayor\u00eda eran trabajadores, pero salieron tambi\u00e9n delincuentes de todo tipo y gente de mal vivir", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192835104068001794"}], "id": "1192839942474522624", "in_reply_to_user_id": "123065339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476983378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9049, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5705, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7464, "type": "Person", "normalized_text": "Burton"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.3933, "type": "Organization", "normalized_text": "TDK"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.5544, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839939181948928"], "created_at": "2019-11-08T16:22:58.000Z", "text": "RT @UniversoDCnauta: Se bobear na China o Orm \u00e9 mais popular que o coringa.\n\nBatman do Burton, TDK, Esquadr\u00e3o Suicida e Coringa n\u00e3o foram e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192839384862806016"}], "id": "1192839939181948928", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787155478916857860"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839889101959168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:22:46.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192839889101959168", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859829256825819136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.3317, "type": "Person", "normalized_text": "Reo"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.5633, "type": "Person", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.4243, "type": "Other", "normalized_text": "Canal4Noticias"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/QICpQ8F6J2", "expanded_url": "http://bit.ly/2NV5qv8", "display_url": "bit.ly/2NV5qv8"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/x0coe3KRiw", "expanded_url": "https://twitter.com/Canal4Ni/status/1192839877638967298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x0coe3KRiw", "media_key": "3_1192838778139922432"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 78, "tag": "Canal4Noticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192839877638967298"], "created_at": "2019-11-08T16:22:43.000Z", "text": "Reo se suicida en celdas preventivas de delegaci\u00f3n de Jinotepe\n#Canal4Noticias\n\ud83d\udc49https://t.co/QICpQ8F6J2 https://t.co/x0coe3KRiw", "id": "1192839877638967298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295867032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839855136489472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:22:38.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192839855136489472", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043474994691497984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9049, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5705, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7464, "type": "Person", "normalized_text": "Burton"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.3933, "type": "Organization", "normalized_text": "TDK"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.5544, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839834177593344"], "created_at": "2019-11-08T16:22:33.000Z", "text": "RT @UniversoDCnauta: Se bobear na China o Orm \u00e9 mais popular que o coringa.\n\nBatman do Burton, TDK, Esquadr\u00e3o Suicida e Coringa n\u00e3o foram e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192839384862806016"}], "id": "1192839834177593344", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1473323988"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192839814606925825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:22:28.000Z", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192839814606925825", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849998599698165760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839812933443586"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:22:27.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192839812933443586", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189864775917985792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192839750505381888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "antoniobanos_", "id": "3395436645"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MarcSantasusana", "id": "3011065413"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:22:13.000Z", "text": "@antoniobanos_ @MarcSantasusana Escuadron su\u00efcida tambi\u00e9n eran 7, si mal no recuerdo...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192778549440196608"}], "id": "1192839750505381888", "in_reply_to_user_id": "3395436645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "231059687"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839740195782656"], "created_at": "2019-11-08T16:22:10.000Z", "text": "se eu sumir minha m\u00e3e me matou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192839224430596097"}], "id": "1192839740195782656", "in_reply_to_user_id": "1064168863733039104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1064168863733039104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839718888706048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:22:05.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192839718888706048", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058088821122912258"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839703235584000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:22:01.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192839703235584000", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399755919"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839692435230721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:21:59.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192839692435230721", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2651603102"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839640027402241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:21:46.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192839640027402241", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70838039"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839615167782913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:21:40.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192839615167782913", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143594682"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839614043701248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:21:40.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192839614043701248", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135663736532938752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839601716633600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:21:37.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192839601716633600", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69092528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839411840569345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:20:52.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192839411840569345", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174007650926940161"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839401149206529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:20:49.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192839401149206529", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1575603678"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839388067254272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eudabliu", "id": "3288397929"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:20:46.000Z", "text": "@eudabliu E como v\u00e3o saber cr ? S\u00f3 pq postaram na internet? N\u00e3o temo como identificar quem \u00e9 e quem nao \u00e9, e se vc pede paz na arquibancada pq faz isso ? Independente de quem seja po, matou um cr com uma faca la, como tu me explica isso mano ? Se geral \u00e9 revistado antes de entrar ?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192838891876896769"}], "id": "1192839388067254272", "in_reply_to_user_id": "3288397929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719877720801472512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.7122, "type": "Person", "normalized_text": "Burton"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.4099, "type": "Organization", "normalized_text": "TDK"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5381, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.883, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839384862806016"], "created_at": "2019-11-08T16:20:45.000Z", "text": "Se bobear na China o Orm \u00e9 mais popular que o coringa.\n\nBatman do Burton, TDK, Esquadr\u00e3o Suicida e Coringa n\u00e3o foram exibidos na china.", "id": "1192839384862806016", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "2255625498"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839357406883840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:20:39.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192839357406883840", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178843040204705793"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839330378764289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:20:32.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192839330378764289", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55874319"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7207, "type": "Other", "normalized_text": "CNCOwners"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Kazuza"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839325223981058"], "created_at": "2019-11-08T16:20:31.000Z", "text": "RT @ashlynxarts: Eu queria entender pq algumas CNCOwners dps que conhecem os meninos ficam se achando a pica que matou Kazuza no fandom kkk\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192477996449439747"}], "id": "1192839325223981058", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49044142"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 102, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Charo Mor\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192839316281733120"], "created_at": "2019-11-08T16:20:29.000Z", "text": "RT @ElSaltoDiario: BLOGS | Frente a la idea suicida de que \u201calgo se inventar\u00e1 in extremis\u201d, Charo Mor\u00e1n recuerda la importancia de generar\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192773333877755904"}], "id": "1192839316281733120", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036687896265326593"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839303317139456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:20:26.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192839303317139456", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091065110209142785"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839300012003328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:20:25.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192839300012003328", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176741655170428929"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839292978180096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:20:23.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192839292978180096", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319982722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Mariela"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/fAqyoXvLY7", "expanded_url": "https://twitter.com/leandraleal/status/1192782136820015105", "display_url": "twitter.com/leandraleal/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839264452694016"], "created_at": "2019-11-08T16:20:17.000Z", "text": "\u00c9... pelo menos, agora, n\u00e3o precisam se descabelar querendo saber quem matou a Mariela. Pois se forem pegos, condenados e presos em 2 inst\u00e2ncia, ser\u00e3o soltos. https://t.co/fAqyoXvLY7", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192782136820015105"}], "id": "1192839264452694016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2561635326"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839204222513152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:20:02.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192839204222513152", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2881729491"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839195141783552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:20:00.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192839195141783552", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36420245"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839193002594306"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:20:00.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192839193002594306", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182329843163258880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839185343885312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:19:58.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192839185343885312", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113816398910971907"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1192839110567829505"], "created_at": "2019-11-08T16:19:40.000Z", "text": "se suicidou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192838977767854082"}], "id": "1192839110567829505", "in_reply_to_user_id": "2999645949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2999645949"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839074786238464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:19:31.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192839074786238464", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107806441312788481"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192838923527086080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:18:55.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192838923527086080", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196195198"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192838921828405249"], "created_at": "2019-11-08T16:18:55.000Z", "text": "@FoxSportsBrasil Piada n\u00e9? Kkkkkkkkk se jogar como ontem,cai daqui a 4 rodadas, time frouxo,s\u00f3 bateu e n\u00e3o tentou vencer,treinador infantil,tentando disputar bola com atleta, t\u00e9cnico med\u00edocre pra um time med\u00edocre que a torcida matou um torcedor rival e espancou um torcedor do pr\u00f3prio clube. #Lixo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192834652597301248"}], "id": "1192838921828405249", "in_reply_to_user_id": "420535612", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 292, "end": 297, "tag": "Lixo"}]}, "author_id": "288641348"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8182, "type": "Organization", "normalized_text": "stf"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192838894301204480"], "created_at": "2019-11-08T16:18:48.000Z", "text": "@ddudabauer a lei eh a lei\nse o stf votou e chegaram no consenso de que sera proibido a prisao de 2 inst\u00e2ncia, assim sera.\ne assim como o lula que foi condenado \"sem provas\", mt gente RUIM sera solta, gente q matou, estuprou etc, mas q nao tem provas concretas..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192837717857624070"}], "id": "1192838894301204480", "in_reply_to_user_id": "1124346145344577537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872185878441054208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192838892279488512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:18:48.000Z", "text": "RT @OpEsMx: *\u00a1SI NO ERES M\u00cdA NO SER\u00c1S DE NADIE!*\n\nHOMBRE MATA A SU ESPOSA Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA EN LA ALAMEDA DEL SUR... \n\nhttps://t.co/6opC\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192573259532947456"}], "id": "1192838892279488512", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427546963"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192838846448357377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:18:37.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192838846448357377", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58473470"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192838611357573120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:17:41.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192838611357573120", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949870924643422208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8987, "type": "Person", "normalized_text": "Zapater"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marianjuanol", "id": "2541681422"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "AmoedoCom", "id": "1232423377"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192838492725874688"], "created_at": "2019-11-08T16:17:13.000Z", "text": "RT @marianjuanol: @AmoedoCom @Diario_16 Pues mire: si @sanchezcastejon solo hubiera aceptado ceder pol\u00edticas de empleo como sugeri\u00f3 Zapater\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192832829320769538"}], "id": "1192838492725874688", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387713985"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192838478196854784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:17:09.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192838478196854784", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552392847"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/xTRTaL77sX", "expanded_url": "https://twitter.com/littlenamubaba/status/1192838373758717953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xTRTaL77sX", "media_key": "3_1192838365466501120"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192838373758717953"], "created_at": "2019-11-08T16:16:44.000Z", "text": "Yo cuando alguien pone \"autosuicidacion\" pensando en que es obvio que la suicidacion te la haces vos, porque si te suicida otro no te suicida, te mata.... https://t.co/xTRTaL77sX", "id": "1192838373758717953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1120764540289978369"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192838348450287616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:16:38.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192838348450287616", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213224513"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192838321048825857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:16:32.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192838321048825857", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083325056544059392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192838318687490048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:16:31.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192838318687490048", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2398055046"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.6694, "type": "Other", "normalized_text": "Roxy"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/M6qSt0sf5B", "expanded_url": "https://twitter.com/emiliajure_/status/1192590037017354240", "display_url": "twitter.com/emiliajure_/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192838305257271296"], "created_at": "2019-11-08T16:16:28.000Z", "text": "La pobre Roxy ve esto y se suicida. Ella ac\u00e1 toda gorda bancandose a su hermano molesto. https://t.co/M6qSt0sf5B", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192590037017354240"}], "id": "1192838305257271296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141346379"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.669, "type": "Other", "normalized_text": "Flashback"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "FLASHBAC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gusstavotelles", "id": "136736486"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192838165540814851"], "created_at": "2019-11-08T16:15:55.000Z", "text": "RT @gusstavotelles: Senhoras e senhores, esse \u00e9 o Flashback mais absurdo de todos! \n\nFamigerado SHOT SUICIDA, na laje do hectim!\n\n#FLASHBAC\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192803517519585280"}], "id": "1192838165540814851", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383203674"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192838125103583238"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:15:45.000Z", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192838125103583238", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881978125298618368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192838045311098880"], "created_at": "2019-11-08T16:15:26.000Z", "text": "@laauraum eu ainda digo que se ela matou tem motivo pra ela ser emocionalmente desligada dos pais fueda se", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192837900972503041"}], "id": "1192838045311098880", "in_reply_to_user_id": "3170614649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1623047616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192838008967446529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:15:17.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192838008967446529", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143649212044890113"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192837989782769666"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:15:13.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192837989782769666", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776446734"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "odete roitman"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192837919968571392"], "created_at": "2019-11-08T16:14:56.000Z", "text": "a gente sai da academia se sentindo a bala que matou odete roitman n\u00e9", "id": "1192837919968571392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "773029778391728128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192837856563204096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:14:41.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192837856563204096", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072514140047138817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192837729236791298"], "created_at": "2019-11-08T16:14:11.000Z", "text": "@_makavelijones Curiosamente, tamb\u00e9m se comemora hj a tentativa her\u00f3ica de um cara que quase matou Hitler e foi muito simp\u00e1tico (mas n\u00e3o militante) do partido comunista.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192836370382934016"}], "id": "1192837729236791298", "in_reply_to_user_id": "889628930436730881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "971136315378094081"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192837662073380865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:13:55.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192837662073380865", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161665652"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192837643584856064"], "created_at": "2019-11-08T16:13:50.000Z", "text": "Entrar a los circuitos de 30 min fue la decisi\u00f3n m\u00e1s suicida 1ue pude realizar", "id": "1192837643584856064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964312990718812160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192837595878895616"], "created_at": "2019-11-08T16:13:39.000Z", "text": "@elikatakimoto @elikatakimoto o @LulaOficial tem que se cuidar! A mesma mil\u00edcia que matou Marielle pode tentar algo contra ele!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192745234410754048"}], "id": "1192837595878895616", "in_reply_to_user_id": "3316550554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138090812"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192837549078786048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:13:28.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192837549078786048", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105589570773676034"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192837425208463360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:12:58.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192837425208463360", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548733416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192837395613462535"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:12:51.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192837395613462535", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51588583"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192837361719300102"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:12:43.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192837361719300102", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107660703471681536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192837283008917505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Un_Tal_Cioran", "id": "234559948"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:12:24.000Z", "text": "RT @Un_Tal_Cioran: En parte, todos somos culpables cuando un suicida logra su cometido.\n\nNos merecemos de vuelta todo el dolor y la miseria\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174811923927445505"}], "id": "1192837283008917505", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242512815"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192837271541702656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:12:22.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192837271541702656", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067092088725127168"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192837251329331200"], "created_at": "2019-11-08T16:12:17.000Z", "text": "A gente descobriu agr que o \u00faltimo morador realmente se matou aqui em casa, muitas emo\u00e7\u00f5es pra um dia s\u00f3!", "id": "1192837251329331200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "299771625"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192837136019607552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:11:49.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192837136019607552", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109658522197868544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192837098920906754"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:11:40.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192837098920906754", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973377124932431872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192837093132816384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:11:39.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192837093132816384", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53731460"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.7736, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gu_afonso", "id": "77089462"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192837004226113539"], "created_at": "2019-11-08T16:11:18.000Z", "text": "RT @gu_afonso: O porteiro mora em uma \u00e1rea de mil\u00edcia e ia logo inventar liga\u00e7\u00e3o de Bolsonaro com a morte de Marielle \u00e0 toa. \u00c9 um suicida e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192834182885588994"}], "id": "1192837004226113539", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13352822"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192836887892901889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:10:50.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192836887892901889", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173851898"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192836852501417984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:10:42.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192836852501417984", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1597286035"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.7736, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gu_afonso", "id": "77089462"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192836840417615872"], "created_at": "2019-11-08T16:10:39.000Z", "text": "RT @gu_afonso: O porteiro mora em uma \u00e1rea de mil\u00edcia e ia logo inventar liga\u00e7\u00e3o de Bolsonaro com a morte de Marielle \u00e0 toa. \u00c9 um suicida e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192834182885588994"}], "id": "1192836840417615872", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2448613388"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.7736, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gu_afonso", "id": "77089462"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192836810998718465"], "created_at": "2019-11-08T16:10:32.000Z", "text": "RT @gu_afonso: O porteiro mora em uma \u00e1rea de mil\u00edcia e ia logo inventar liga\u00e7\u00e3o de Bolsonaro com a morte de Marielle \u00e0 toa. \u00c9 um suicida e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192834182885588994"}], "id": "1192836810998718465", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766712700240101376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192836591049424898"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "apmunguiaa", "id": "1020165854816808961"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:09:39.000Z", "text": "@apmunguiaa que suicida ese joven", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192670168343883776"}], "id": "1192836591049424898", "in_reply_to_user_id": "1020165854816808961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157350934894321664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192836539707002887"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:09:27.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192836539707002887", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801828536025751552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192836497185136641"], "created_at": "2019-11-08T16:09:17.000Z", "text": "RT opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "id": "1192836497185136641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2373197268"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.7736, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gu_afonso", "id": "77089462"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192836489358520320"], "created_at": "2019-11-08T16:09:15.000Z", "text": "RT @gu_afonso: O porteiro mora em uma \u00e1rea de mil\u00edcia e ia logo inventar liga\u00e7\u00e3o de Bolsonaro com a morte de Marielle \u00e0 toa. \u00c9 um suicida e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192834182885588994"}], "id": "1192836489358520320", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51489815"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192836434308345856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:09:02.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192836434308345856", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231635747"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192836387780907008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:08:51.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192836387780907008", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918105165227614210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 154, "probability": 0.7879, "type": "Place", "normalized_text": "aldeia"}, {"start": 288, "end": 291, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dsluanna", "id": "163245365"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "walfridofreire", "id": "174064874"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192836324606251015"], "created_at": "2019-11-08T16:08:36.000Z", "text": "@dsluanna @walfridofreire Vou citar um caso pra exemplificar a esposa que matou, esquartejou, queimou e jogou os restos mortais do marido no po\u00e7o em aldeia pode ser solta j\u00e1 que ela foi condenada na primeira est\u00e2ncia e dificilmente ela se enquadre em algum pressuposto da preventiva, mas lula vai ser solto", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192787046127079424"}], "id": "1192836324606251015", "in_reply_to_user_id": "163245365", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174860926"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192836310085591040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:08:32.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192836310085591040", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722410044508225536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192836270831099904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:08:23.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192836270831099904", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461562730"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192836206905774080"], "created_at": "2019-11-08T16:08:08.000Z", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192836206905774080", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943639871171825664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.669, "type": "Other", "normalized_text": "Flashback"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "FLASHBAC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gusstavotelles", "id": "136736486"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192836203760046080"], "created_at": "2019-11-08T16:08:07.000Z", "text": "RT @gusstavotelles: Senhoras e senhores, esse \u00e9 o Flashback mais absurdo de todos! \n\nFamigerado SHOT SUICIDA, na laje do hectim!\n\n#FLASHBAC\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192803517519585280"}], "id": "1192836203760046080", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743804415883227136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192836113888624647"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:07:46.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192836113888624647", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622508163"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192836038856757248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ragorom", "id": "279563024"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:07:28.000Z", "text": "RT @ragorom: Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191357999471906816"}], "id": "1192836038856757248", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2354042583"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192836008015994880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:07:20.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192836008015994880", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129785829583413248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192836005218455552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:07:20.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192836005218455552", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3004649999"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192835911937073153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:06:57.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192835911937073153", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3361113010"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192835905708548096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:06:56.000Z", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192835905708548096", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747754621964288001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/YDkJ7EYPwK", "expanded_url": "https://twitter.com/opropriolavo/status/1192767863398043649?s=17", "display_url": "twitter.com/opropriolavo/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192835827631558658"], "created_at": "2019-11-08T16:06:37.000Z", "text": "Olavo de Carvalho (@opropriolavo) Tweeted:\nA toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o.  (https://t.co/YDkJ7EYPwK)", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192835827631558658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107621902036668416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192835822971695105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:06:36.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192835822971695105", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "623683951"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192835811840024576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:06:34.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192835811840024576", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743968250"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192835746832506880"], "created_at": "2019-11-08T16:06:18.000Z", "text": "Gente a peixa do meu irm\u00e3o t\u00e1 parindo de novo????? desde ontem ela n\u00e3o para de parir?????? mas n\u00e3o temos peixe macho pq ela matou ele faz muito tempo, como cario ela se fecundou????????\n\nPS: depois que ela matou o macho ela pariu e agr, muito tempo depois, t\u00e1 parindo de novo.", "id": "1192835746832506880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1053818335627042817"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192835704952410112"], "created_at": "2019-11-08T16:06:08.000Z", "text": "O garoto quase me matou de susto do nada apareceu na minha frente e ainda perguntou se eu fumava maconha eu mere\u00e7o.", "id": "1192835704952410112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2650903063"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192835695724896256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:06:06.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192835695724896256", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089259260800892933"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192835694168870915"], "created_at": "2019-11-08T16:06:05.000Z", "text": "03. ARQUEOLOGIA \n\nUm famoso arque\u00f3logo exc\u00eantrico supostamente se matou, deixando uma mans\u00e3o cheia de segredos e uma filha pequena pra tr\u00e1s. Cabe aos jogadores entender o que aconteceu, o que ele descobriu e tmb proteger a sua filha pequena, vulner\u00e1vel, mas muito astuta.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192834871749742595"}], "id": "1192835694168870915", "in_reply_to_user_id": "904713918978908160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "904713918978908160"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192835683943092229"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:06:03.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192835683943092229", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046210319914344448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192835671637069825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:06:00.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192835671637069825", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3957191693"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/3vRVtHFArj", "expanded_url": "https://vecinosinformados.com/le-dispara-a-su-esposa-y-se-suicida/", "display_url": "vecinosinformados.com/le-dispara-a-s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192835624107151360"], "created_at": "2019-11-08T16:05:49.000Z", "text": "Le dispara a su esposa y se\u00a0suicida https://t.co/3vRVtHFArj", "id": "1192835624107151360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941069470"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 246, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 250, "end": 251, "probability": 0.453, "type": "Organization", "normalized_text": "GE"}, {"start": 254, "end": 265, "probability": 0.7553, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboEsporte"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/5cXKUAuB0d", "expanded_url": "https://twitter.com/Fla123AnosNaA/status/1192494188530716672?s=20", "display_url": "twitter.com/Fla123AnosNaA/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 252, "tag": "GE"}, {"start": 253, "end": 266, "tag": "GloboEsporte"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192835622467244032"], "created_at": "2019-11-08T16:05:48.000Z", "text": "@Flamengo Torcida do bosta matou 1 cara pq achava q era Flamenguista.Matam os pr\u00f3prios torcedores.Eles ainda acham q podem falar algo sobre a trag\u00e9dia c/ os nossos meninos.E cad\u00ea a m\u00eddia 7x1 p/ divulgar isso ad nauseam como faria se fosse c/ o Fla? #GE #GloboEsporte https://t.co/5cXKUAuB0d", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192494188530716672"}, {"type": "replied_to", "id": "1192615041763364871"}], "id": "1192835622467244032", "in_reply_to_user_id": "776765106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "776765106"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192835583300767744"], "created_at": "2019-11-08T16:05:39.000Z", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192835583300767744", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028238777943314432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192835556352417792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:05:33.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192835556352417792", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1965439644"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192835532210032642"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:05:27.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192835532210032642", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170918392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/L3FiPjX1jd", "expanded_url": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1192615336392187904", "display_url": "twitter.com/samiabomfim/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192835520788914177"], "created_at": "2019-11-08T16:05:24.000Z", "text": "Ou seja, o ped\u00f3filo, o que matou um pai de familia, ou um parente que tanto fizerqm protesto atras de justi\u00e7a SIM VAI SER SOLTO SE AINDA N\u00c3O FOI SENTENCIADO. https://t.co/L3FiPjX1jd", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192615336392187904"}], "id": "1192835520788914177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297752866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4766, "type": "Other", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192835511045574663"], "created_at": "2019-11-08T16:05:22.000Z", "text": "RT @PsicaAka: Esse homem que se matou na barra da Tijuca por ter depress\u00e3o profunda.. Que Deus o tenha. Depress\u00e3o nunca foi e nunca ser\u00e1 fr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192557953179693060"}], "id": "1192835511045574663", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969562337387728896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192835453008973826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:05:08.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192835453008973826", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929873960627515393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 161, "probability": 0.7435, "type": "Place", "normalized_text": "barra sul"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "biaoliveirarj", "id": "3179508723"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192835436248543233"], "created_at": "2019-11-08T16:05:04.000Z", "text": "@biaoliveirarj Tem 2 teorias, a primeira que ele alucinou matando a m\u00e3e e se matou, a segunda q a m\u00e3e dele n qheria ele em casa e se matou\n\nObs: moro no barra sul", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192530551628029952"}], "id": "1192835436248543233", "in_reply_to_user_id": "3179508723", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160598377006018567"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/IN0T4SnbJj", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cota3143", "id": "157755289"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "MarcaEspa\u00f1a"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1192835379264663553"], "created_at": "2019-11-08T16:04:50.000Z", "text": "RT @cota3143: #MarcaEspa\u00f1a: Un militar espanyol apunyala la seva parella al carrer i se su\u00efcida https://t.co/IN0T4SnbJj", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192833226626273280"}], "id": "1192835379264663553", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1219921500"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192835369500364800"], "created_at": "2019-11-08T16:04:48.000Z", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "id": "1192835369500364800", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1970186646"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192835331109933056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:04:39.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192835331109933056", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125838577231892480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192835318531145735"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:04:36.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192835318531145735", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168211643274354688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192835318094929920"], "created_at": "2019-11-08T16:04:36.000Z", "text": "No es un pensamiento suicida ni ninguna de esas maricadas, solo escribo las pendejadas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192835163593564161"}], "id": "1192835318094929920", "in_reply_to_user_id": "1123560331983429632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123560331983429632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192835256870690816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:04:21.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192835256870690816", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286850454"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192835201975668741"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:04:08.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192835201975668741", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1621454743"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 35, "probability": 0.5102, "type": "Person", "normalized_text": "Dewin Javier Hern\u00e1ndez Jim\u00e9nez"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.4964, "type": "Place", "normalized_text": "Baranoa Atl\u00e1ntico"}, {"start": 230, "end": 238, "probability": 0.7024, "type": "Place", "normalized_text": "Algeciras"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/e8rqRdy2u5", "expanded_url": "https://www.surnoticiaspc.com/index.php/judicial/898-en-algeciras-h-se-suicida-soldado-oriundo-de-baranoa-atlantico", "display_url": "surnoticiaspc.com/index.php/judi\u2026"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/jIA02XUyf9", "expanded_url": "https://twitter.com/SurNoticias2/status/1192835196187561984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jIA02XUyf9", "media_key": "3_1192835187840823296"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192835196187561984"], "created_at": "2019-11-08T16:04:07.000Z", "text": "Como  Dewin Javier Hern\u00e1ndez Jim\u00e9nez, oriundo de Baranoa Atl\u00e1ntico, de 23 a\u00f1os de edad, fue identificado   un joven soldado que se  quit\u00f3 la vida,  dispar\u00e1ndose  con su  arma  de dotaci\u00f3n  en  hechos  ocurridos en zona  rural  de Algeciras.https://t.co/e8rqRdy2u5 https://t.co/jIA02XUyf9", "id": "1192835196187561984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "998953337780428800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192835102071496705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:03:44.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192835102071496705", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166445677330817024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.6201, "type": "Other", "normalized_text": "SanMiguelDeAllende"}, {"start": 177, "end": 186, "probability": 0.3381, "type": "Place", "normalized_text": "barandilla"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/AtEktEFzkq", "expanded_url": "https://noticiasconvalorsma.com/2019/11/08/hombre-se-suicida-en-los-separos-municipales/", "display_url": "noticiasconvalorsma.com/2019/11/08/hom\u2026"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 95, "tag": "SanMiguelDeAllende"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192835088091942912"], "created_at": "2019-11-08T16:03:41.000Z", "text": "Un hombre fue localizado sin vida al interior de los separos municipales de #SanMiguelDeAllende, se encontraba colgado de los barrotes con su propia camisa. El occiso ingres\u00f3 a barandilla por un reporte de agresiones hecho por sus familiares\n\nhttps://t.co/AtEktEFzkq", "id": "1192835088091942912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3666973396"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192835056261324800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:03:33.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192835056261324800", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144696418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/0m0GtQ33l6", "expanded_url": "https://gpsnoticias.com.mx/index.php/2019/11/08/hombre-de-52-anos-se-suicida-lanzandose-a-un-pozo-oaxaca/", "display_url": "gpsnoticias.com.mx/index.php/2019\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/CtP4Es9TUR", "expanded_url": "https://twitter.com/GPS_noticias/status/1192835049953136645/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CtP4Es9TUR", "media_key": "3_1192835047642021888"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "Oaxaca"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192835049953136645"], "created_at": "2019-11-08T16:03:32.000Z", "text": "Hombre de 52 a\u00f1os se suicida lanz\u00e1ndose a un pozo\u00a0#Oaxaca https://t.co/0m0GtQ33l6 https://t.co/CtP4Es9TUR", "id": "1192835049953136645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753353852175298560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192835017447235584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MelanyFuentes7", "id": "2513763068"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:03:24.000Z", "text": "RT @MelanyFuentes7: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192606159456415744"}], "id": "1192835017447235584", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876629847291899905"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192834984928849927"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:03:16.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192834984928849927", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917859893633314818"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192834968420061185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:03:12.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192834968420061185", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115761614823673856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.8999, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Schiavone"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewTRich", "id": "19927190"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1192834949243686913"], "created_at": "2019-11-08T16:03:08.000Z", "text": "RT @AndrewTRich: Underrated aspect of last night's great Dynamite ending was Tony Schiavone's sheer enthusiasm. It was so sweet and infecti\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192525675950940161"}], "id": "1192834949243686913", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2440080583"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192834865970008064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:02:48.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192834865970008064", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147959016"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192834861003870218"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:02:47.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192834861003870218", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113838426573484032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192834831614394371"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:02:40.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192834831614394371", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3120735936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192834810034700288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:02:35.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192834810034700288", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916638071927595010"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192834788937420803"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:02:30.000Z", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192834788937420803", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179218663"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/IN0T4SnbJj", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cota3143", "id": "157755289"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "MarcaEspa\u00f1a"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1192834749599014912"], "created_at": "2019-11-08T16:02:20.000Z", "text": "RT @cota3143: #MarcaEspa\u00f1a: Un militar espanyol apunyala la seva parella al carrer i se su\u00efcida https://t.co/IN0T4SnbJj", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192833226626273280"}], "id": "1192834749599014912", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834763569065517058"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FLF8gD7nPM", "expanded_url": "https://twitter.com/_dxmn/status/1192834672738353152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FLF8gD7nPM", "media_key": "3_1192834664064585728"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "riotgames", "id": "20523846"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192834672738353152"], "created_at": "2019-11-08T16:02:02.000Z", "text": "@riotgames ME BANEAN 14 D\u00cdAS POR DECIRLE A UN FLAMER ESPA\u00d1OL SUICIDA QUE APRENDA INGL\u00c9S????????????????????????? https://t.co/FLF8gD7nPM", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192833786247024642"}], "id": "1192834672738353152", "in_reply_to_user_id": "3373187825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3373187825"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/UI1NSKjXQ2", "expanded_url": "https://twitter.com/mpcarvalh/status/1192834666857975808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UI1NSKjXQ2", "media_key": "3_1192834656468684801"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192834666857975808"], "created_at": "2019-11-08T16:02:01.000Z", "text": "Se cada um fizesse a sua parte j\u00e1 seria suficiente, voc\u00ea (quem \u00e9 sabe) com certeza n\u00e3o faz, ali\u00e1s faz, faz apologia a soltura de um pol\u00edtico corrupto que com suas a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es matou milhares de pessoas. https://t.co/UI1NSKjXQ2", "id": "1192834666857975808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60466851"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192834638953295872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:01:54.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192834638953295872", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888084352323772416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/9QcZ01P6Io", "expanded_url": "https://twitter.com/suicidologiaarg/status/1192834546875740160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9QcZ01P6Io", "media_key": "3_1192834535546855424"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 105, "tag": "NEUQUEN"}, {"start": 209, "end": 241, "tag": "ley27130deprevenciondelsuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192834546875740160"], "created_at": "2019-11-08T16:01:32.000Z", "text": "Formacion de INTERVENTORES COMUNITARIOS PARA El TRASTORNO DEL COMPORTAMIENTO SUICIDA en la Prov. #NEUQUEN.  Ultimo encuentro y presentaci\u00f3n de proyectos para la implementaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas para 2020 \n#ley27130deprevenciondelsuicidio https://t.co/9QcZ01P6Io", "id": "1192834546875740160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "362510628"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192834520682242051"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:01:26.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192834520682242051", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078373384118026240"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192834501807951872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:01:21.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192834501807951872", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50402664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192834456597540864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:01:10.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192834456597540864", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2783233266"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192834436108304390"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:01:06.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192834436108304390", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041876734201815043"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192834401236848645"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:00:57.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192834401236848645", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195166400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192834369376935936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:00:50.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192834369376935936", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66582665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.7736, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gu_afonso", "id": "77089462"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192834365690187779"], "created_at": "2019-11-08T16:00:49.000Z", "text": "RT @gu_afonso: O porteiro mora em uma \u00e1rea de mil\u00edcia e ia logo inventar liga\u00e7\u00e3o de Bolsonaro com a morte de Marielle \u00e0 toa. \u00c9 um suicida e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192834182885588994"}], "id": "1192834365690187779", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1578098006"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192834276242395136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:00:27.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192834276242395136", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190595718530121729"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192834222341447681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:00:15.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192834222341447681", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988190191528611841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7479, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192834182885588994"], "created_at": "2019-11-08T16:00:05.000Z", "text": "O porteiro mora em uma \u00e1rea de mil\u00edcia e ia logo inventar liga\u00e7\u00e3o de Bolsonaro com a morte de Marielle \u00e0 toa. \u00c9 um suicida esse porteiro, heim?", "id": "1192834182885588994", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "77089462"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192834164535570432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:00:01.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192834164535570432", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138530834355511296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192834135120908291"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:59:54.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192834135120908291", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080397619749421056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192834126887436290"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:59:52.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192834126887436290", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165253750"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 302, "end": 309, "probability": 0.79, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "Brenoleme3", "id": "1119285978278039558"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "bernardopkuster", "id": "3092434408"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192834046482624513"], "created_at": "2019-11-08T15:59:33.000Z", "text": "@LetiSardenberg @Brenoleme3 @bernardopkuster Os pa\u00edses aos quais voc\u00ea se refere s\u00e3o ditatoriais, o que n\u00e3o tem a ver diretamente com comunismo. Pode existir uma pol\u00edtica capitalista e ditatorial ou comunista e ditatorial. qual a fonte dessa informa\u00e7\u00e3o de que diz que o comunismo matou muito mais que a Alemanha nazista?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192806482322083841"}], "id": "1192834046482624513", "in_reply_to_user_id": "1063601864917377024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158101373"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192833997996474368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:59:21.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192833997996474368", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137432656323534853"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192833990643900417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:59:19.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192833990643900417", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105783368871038982"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9546, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.8246, "type": "Organization", "normalized_text": "CBF"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192833816941015041"], "created_at": "2019-11-08T15:58:38.000Z", "text": "Pprt, se o Botafogo n\u00e3o pegar uma suspens\u00e3o pq a torcida matou uma pessoa, vou chutar o balde e passar meu pau na cara da CBF", "id": "1192833816941015041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1084254271133093888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Yasuo"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/lVZ8w0l8um", "expanded_url": "https://twitter.com/_dxmn/status/1192833408109621249", "display_url": "twitter.com/_dxmn/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 139, "end": 149, "username": "riotgames", "id": "20523846"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192833786247024642"], "created_at": "2019-11-08T15:58:31.000Z", "text": "Que me han baneado 14 d\u00edas por decirle a un Yasuo suicida que se fuera pa su casa jshkwjejwlwl\u00f1l seguro que a \u00e9l ni un baneito le ha ca\u00eddo @riotgames quiero explicaciones https://t.co/lVZ8w0l8um", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192833408109621249"}], "id": "1192833786247024642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3373187825"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192833665019060224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:58:02.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192833665019060224", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041048731817308160"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192833640906076160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:57:56.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192833640906076160", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001030234685214720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192833493333618688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:57:21.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192833493333618688", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2807564943"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192833440200232960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:57:08.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192833440200232960", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30727711"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8987, "type": "Person", "normalized_text": "Zapater"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marianjuanol", "id": "2541681422"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "AmoedoCom", "id": "1232423377"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192833431576678401"], "created_at": "2019-11-08T15:57:06.000Z", "text": "RT @marianjuanol: @AmoedoCom @Diario_16 Pues mire: si @sanchezcastejon solo hubiera aceptado ceder pol\u00edticas de empleo como sugeri\u00f3 Zapater\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192832829320769538"}], "id": "1192833431576678401", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1232423377"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192833408789098497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:57:01.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192833408789098497", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70247828"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5663, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DnloPortela", "id": "805340643308478464"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192833377197608960"], "created_at": "2019-11-08T15:56:53.000Z", "text": "RT @DnloPortela: J\u00e1 pensou se descobrem quem matou Mariele e o assassino fica solto at\u00e9 o \u00faltimo recurso ser julgado porque n\u00e3o pode mais p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192613939210833921"}], "id": "1192833377197608960", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61608871"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192833362479788033"], "created_at": "2019-11-08T15:56:50.000Z", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192833362479788033", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977949344686133249"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192833348596588544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:56:46.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192833348596588544", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740551170872213504"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192833323892199424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:56:40.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192833323892199424", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264327948"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192833267818516480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:56:27.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192833267818516480", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164764489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5663, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DnloPortela", "id": "805340643308478464"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192833239108460545"], "created_at": "2019-11-08T15:56:20.000Z", "text": "RT @DnloPortela: J\u00e1 pensou se descobrem quem matou Mariele e o assassino fica solto at\u00e9 o \u00faltimo recurso ser julgado porque n\u00e3o pode mais p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192613939210833921"}], "id": "1192833239108460545", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155282502"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/IN0T4SnbJj", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "MarcaEspa\u00f1a"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1192833226626273280"], "created_at": "2019-11-08T15:56:17.000Z", "text": "#MarcaEspa\u00f1a: Un militar espanyol apunyala la seva parella al carrer i se su\u00efcida https://t.co/IN0T4SnbJj", "id": "1192833226626273280", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "157755289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 131, "probability": 0.5197, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AlespaP", "id": "2263177300"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192833214982901760"], "created_at": "2019-11-08T15:56:14.000Z", "text": "RT @AlespaP: @AVTPERU2021 El cretinismo de @KarlaCalle est\u00e1 llegando a la imbecilidad absoluta al considerar q el cobarde suicida AG es riv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192776431987757058"}], "id": "1192833214982901760", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840364458434269185"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192833201867313158"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:56:11.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192833201867313158", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193878800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192833170619674626"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:56:04.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192833170619674626", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338772008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192833105800900610"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:55:48.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192833105800900610", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356636365"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 166, "probability": 0.9767, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 184, "end": 191, "probability": 0.977, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hudnilson", "id": "238969272"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "eumfreitas", "id": "708673011361181696"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "fimdejogo", "id": "15328039"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192833063958515712"], "created_at": "2019-11-08T15:55:38.000Z", "text": "@hudnilson @eumfreitas @fimdejogo Mal car\u00e1ter, bandido e baderneiro tem em todo canto, mas n\u00e3o se pode colocar na conta apenas de torcedores inconsequentes do Flamengo. A \"torcida\" do Botafogo foi a ca\u00e7a. Atacaram e matou torcedores dentro e fora do est\u00e1dio, inclusive, boatos, de torcedores da sua torcida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192779760868438016"}], "id": "1192833063958515712", "in_reply_to_user_id": "238969272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2690271000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192833044492759041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:55:34.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192833044492759041", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432043543"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192833001069174784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:55:23.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192833001069174784", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50975141"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192832994509295616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jhonnylopes6", "id": "1442875489"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "RadaGonzalez", "id": "270991028"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:55:22.000Z", "text": "@jhonnylopes6 @RadaGonzalez @jguaido Soy de los que entiende que si no tienes esa fuerza de la que hablas (gente armada o gente desarmada suicida) tienes que intentarlo de la manera que tengas a la disposici\u00f3n mientras se den esas oportunidades. Eso es ser realista sin desactivarte.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192831275444396037"}], "id": "1192832994509295616", "in_reply_to_user_id": "1442875489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272113678"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192832977723678720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:55:18.000Z", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192832977723678720", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2460620965"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192832899625574402"], "created_at": "2019-11-08T15:54:59.000Z", "text": "Como me dan risa los que publican que si no hacen algo se suicidan o si reprueban se suicidan...pinchis mecos de mierda! Ojal\u00e1 supieran lo que piensa un suicida de verdad", "id": "1192832899625574402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4709526914"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192832856659238913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:54:49.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192832856659238913", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946195090006999040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7167, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}], "urls": [{"start": 302, "end": 325, "url": "https://t.co/QeYt9W9dEd", "expanded_url": "https://twitter.com/marianjuanol/status/1192832829320769538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QeYt9W9dEd", "media_key": "3_1192832821842325509"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AmoedoCom", "id": "1232423377"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 152, "end": 163, "username": "Adrilastra", "id": "200194757"}], "hashtags": [{"start": 278, "end": 301, "tag": "eleccionesgenerales10N"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192832829320769538"], "created_at": "2019-11-08T15:54:42.000Z", "text": "@AmoedoCom @Diario_16 Pues mire: si @sanchezcastejon solo hubiera aceptado ceder pol\u00edticas de empleo como sugeri\u00f3 Zapatero o hacer un receso como ped\u00eda @Adrilastra, o pulir negociaci\u00f3n en el mes de agosto o septiembre, hab\u00eda tiempo de sobras! esto no suceder\u00eda! Fue un suicida!\n#eleccionesgenerales10N https://t.co/QeYt9W9dEd", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192804617861636096"}], "id": "1192832829320769538", "in_reply_to_user_id": "1232423377", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "2541681422"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192832801495752710"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:54:36.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192832801495752710", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067090097642921986"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192832707056799745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:54:13.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192832707056799745", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4483443755"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192832645312503810"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:53:59.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192832645312503810", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031599789434195968"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192832642405818369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:53:58.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192832642405818369", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083828029737107456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192832628837289985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:53:55.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192832628837289985", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76164004"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192832628795334660"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:53:55.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192832628795334660", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80471847"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 45, "probability": 0.7754, "type": "Other", "normalized_text": "Rolling in the Deep"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6382, "type": "Person", "normalized_text": "Madara"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6006, "type": "Person", "normalized_text": "Hashi"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.508, "type": "Other", "normalized_text": "your"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cuzinhodomadara", "id": "3078489350"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192832578073583616"], "created_at": "2019-11-08T15:53:43.000Z", "text": "RT @cuzinhodomadara: SIM\ne Rolling in the Deep da Adele \u00e9 o Madara dps q saiu da vila/dps q o Hashi \"matou\" ele\n\"the scars of your love rem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192829851226574849"}], "id": "1192832578073583616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922164031556898816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192832478886744065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:53:19.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192832478886744065", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160343282431512576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192832452626198528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:53:13.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192832452626198528", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87006268"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192832390827270149"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:52:58.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192832390827270149", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057005580819275776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192832377254555648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:52:55.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192832377254555648", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "596583523"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192832363186868226"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:52:51.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192832363186868226", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061002743748456448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192832349324677120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:52:48.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192832349324677120", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053003526052474881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192832330655764481"], "created_at": "2019-11-08T15:52:44.000Z", "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "id": "1192832330655764481", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1573916126"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192832315333976064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:52:40.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192832315333976064", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058001292210122755"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192832260984262656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:52:27.000Z", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192832260984262656", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53158294"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192832055488471040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:51:38.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192832055488471040", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1893284119"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192832012907929601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:51:28.000Z", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192832012907929601", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2691402440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192831935514583043"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:51:09.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192831935514583043", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858362282803433473"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192831888089636864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:50:58.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192831888089636864", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999760239204454402"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192831761748770816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:50:28.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192831761748770816", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36634655"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192831710867664896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:50:16.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192831710867664896", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228577853"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192831676709326848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:50:08.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192831676709326848", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127335561113501696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192831676231168001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:50:08.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192831676231168001", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230278093"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/DPPDEMw6wK", "expanded_url": "https://t.co/DPPDEMw6wK", "display_url": "t.co/DPPDEMw6wK"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192831624234381313"], "created_at": "2019-11-08T15:49:55.000Z", "text": "eu n\u00e3o sei se isso me matou de vez ou se aumentou os meus anos de vida https://t.co/DPPDEMw6wK", "id": "1192831624234381313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923264612652535808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192831609751457797"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:49:52.000Z", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192831609751457797", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146768235"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192831582660366341"], "created_at": "2019-11-08T15:49:45.000Z", "text": "A menina se mata,as pessoas perguntam nossa pq ela se matou?ela parecia feliz.\nAs vezes ela tirou sua pr\u00f3pria vida apagada estava cansada de lutar contra pessoas falsas,cansada de olhar no espelho todos da vida e o padr\u00e3o falar que ela \u00f1 \u00e9 bonita,ela estava cansada de ver que", "id": "1192831582660366341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180971345422753793"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192831553031884800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:49:38.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192831553031884800", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431990884"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192831529019486208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:49:32.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192831529019486208", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027955799182794752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192831399293788160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:49:01.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192831399293788160", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008886436664369152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192831335573991424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:48:46.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192831335573991424", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57185536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192831296176840705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:48:37.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192831296176840705", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038195662112866305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7764, "type": "Place", "normalized_text": "Praga"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7553, "type": "Place", "normalized_text": "Praga"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192831182397947904"], "created_at": "2019-11-08T15:48:10.000Z", "text": "@moa_vale @vinicb_ \"Praga\" n\u00e3o fala assim da bichinha. Praga \u00e9 a pessoa que matou (se fez de sacanagem)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192809507459674113"}], "id": "1192831182397947904", "in_reply_to_user_id": "1240444736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "55078548"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192831170561617921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:48:07.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192831170561617921", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964138047561453568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192831116924915712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:47:54.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192831116924915712", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2736322708"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192831049216208897"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Farideraful", "id": "40693873"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:47:38.000Z", "text": "@Farideraful La presunta carta suicida de mujer que mat\u00f3 a sus hijos con raticida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192811634944819206"}], "id": "1192831049216208897", "in_reply_to_user_id": "40693873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006500719053205505"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192831016790085633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:47:30.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192831016790085633", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280205695"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192830893444009984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:47:01.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192830893444009984", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147953808951185410"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192830888507260928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:47:00.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192830888507260928", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027732719202172928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192830819586498563"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:46:43.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192830819586498563", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196280157"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/vNqM8eER1d", "expanded_url": "https://twitter.com/suicidologiaarg/status/1192830769535827968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNqM8eER1d", "media_key": "3_1192830745305321472"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 274, "username": "MarioFiad", "id": "277742031"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 105, "tag": "NEUQUEN"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "ley27130deprevenciondelsuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192830769535827968"], "created_at": "2019-11-08T15:46:31.000Z", "text": "Formacion de INTERVENTORES COMUNITARIOS PARA El TRASTORNO DEL COMPORTAMIENTO SUICIDA en la Prov. #NEUQUEN.  Ultimo encuentro y presentaci\u00f3n de proyectos para la implementaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas para 2020 en municipios.\n#ley27130deprevenciondelsuicidio autor\u00eda @MarioFiad https://t.co/vNqM8eER1d", "id": "1192830769535827968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "362510628"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192830712606535682"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:46:18.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192830712606535682", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860307899813437440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192830655496884225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:46:04.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192830655496884225", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107621535831998464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192830645413789696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:46:02.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192830645413789696", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172362233004904448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192830539587375104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:45:37.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192830539587375104", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58235054"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192830536210878465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:45:36.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192830536210878465", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042477333091942400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192830534042431489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:45:35.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192830534042431489", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170781343296434176"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192830512248840194"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:45:30.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192830512248840194", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2261030457"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192830463783702531"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:45:18.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192830463783702531", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067608355034841088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192830361102880769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:44:54.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192830361102880769", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177288297024036864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192830306681806849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:44:41.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192830306681806849", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799125746"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192830273915883524"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:44:33.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192830273915883524", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081397289011347456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192830226079858688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:44:22.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192830226079858688", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382411476"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192830162301263872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:44:07.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192830162301263872", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4526852009"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192830086862589953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:43:49.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192830086862589953", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142676536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192829972135784449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:43:21.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192829972135784449", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917895754446004224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192829873598939136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:42:58.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192829873598939136", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082595585046339584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 24, "probability": 0.5793, "type": "Other", "normalized_text": "Rolling in the Deep"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "Madara"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5239, "type": "Person", "normalized_text": "Hashi"}, {"start": 199, "end": 207, "probability": 0.3486, "type": "Other", "normalized_text": "tsukuyomi"}, {"start": 245, "end": 249, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "adele"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/Es8Wm4QjEw", "expanded_url": "https://twitter.com/SaturnRedHead/status/1192828133671686145", "display_url": "twitter.com/SaturnRedHead/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192829851226574849"], "created_at": "2019-11-08T15:42:52.000Z", "text": "SIM\ne Rolling in the Deep da Adele \u00e9 o Madara dps q saiu da vila/dps q o Hashi \"matou\" ele\n\"the scars of your love remind me of us\" \u00e9 a hashititty\n\"don't underestimate the things that i will do\" \u00e9 o tsukuyomi\ntd se encaixa, eu te peguei no pulo adele https://t.co/Es8Wm4QjEw", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192828133671686145"}], "id": "1192829851226574849", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3078489350"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192829847107751942"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:42:51.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192829847107751942", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2863876392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192829785845710850"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:42:37.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192829785845710850", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121562078731472898"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192829754044489729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:42:29.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192829754044489729", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106779222"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192829715318542338"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AleJuarezA", "id": "1427070265"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:42:20.000Z", "text": "RT @AleJuarezA: Lamentablemente no me sorprenden los retrocesos.\n\nLo que me sorprende es que era demasiado obvio que as\u00ed ser\u00eda y que muchos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192575697207861248"}], "id": "1192829715318542338", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2562158697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192829714085416960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:42:20.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192829714085416960", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87348345"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192829679046156293"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:42:11.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192829679046156293", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720116813074427905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 45, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Gonz\u00e1lez Miranda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "enfasisnoticias", "id": "3872706554"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "pattygmiranda", "id": "151187534"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192829678232453122"], "created_at": "2019-11-08T15:42:11.000Z", "text": "RT @enfasisnoticias: Patricia Gonz\u00e1lez Miranda (@pattygmiranda) nos comparte: 40 segundos. \n\n\u201cCada 40 segundos se suicida una persona y cer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192820741412139009"}], "id": "1192829678232453122", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930551658790076416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192829630086107137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:42:00.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192829630086107137", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891791092064149504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192829561857302529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:41:43.000Z", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192829561857302529", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267173622"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192829537127673857"], "created_at": "2019-11-08T15:41:38.000Z", "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "id": "1192829537127673857", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406220103"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192829519574523909"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:41:33.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192829519574523909", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33491581"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica Odette L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ColimaUNIVA", "id": "3313552974"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192829511546499072"], "created_at": "2019-11-08T15:41:31.000Z", "text": "RT @ColimaUNIVA: La Mtra. M\u00f3nica Odette L\u00f3pez, experta en atenci\u00f3n psicol\u00f3gica de situaciones traumaticas y de suicidio, mediante la charla\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192624064797515776"}], "id": "1192829511546499072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187411133361078273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "KKarla"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.86, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192829427853537280"], "created_at": "2019-11-08T15:41:11.000Z", "text": "@patriciagamarra Pobre KKarla no sabe q en el Nacional no entran omnibuses del tama\u00f1o requerido, pq su jefe, el caco, suicida por cobarde, por tirarse el dinero, no lo remodel\u00f3 como deb\u00eda.  Igual no pudo ser sede de los Panamericanos, por pista atl\u00e9tica incompleta y una lonchera m\u00e1s para ratal\u00e1n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192494794158858240"}], "id": "1192829427853537280", "in_reply_to_user_id": "87264094", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1080544932526518272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192829421809479680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:41:10.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192829421809479680", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033053581455380481"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192829367233241088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:40:57.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192829367233241088", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131924256751804422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e2nio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Jango"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/AWtF7ZpmK4", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4nB0HDJ9n4lTSdTaTKehFOx11L_Zyc8BlMg-g0/?igshid=nu9acwvy3362", "display_url": "instagram.com/p/B4nB0HDJ9n4l\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "de557b4866063ca7", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-40.48343, -14.66892]}}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192829279891005442"], "created_at": "2019-11-08T15:40:36.000Z", "text": "Um pouco de conhecimento, para aqueles que o desconhecem!!\n\nA hist\u00f3ria da democracia no Brasil \u00e9 triste. Get\u00falio se matou, J\u00e2nio renunciou, Jango teve que deixar o pa\u00eds e Lula \u00e9 o \u00fanico\u2026 https://t.co/AWtF7ZpmK4", "id": "1192829279891005442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300892909"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192829232776433670"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:40:25.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192829232776433670", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163613384534896640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192829217244925953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:40:21.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192829217244925953", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035718705982922752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "J. ORTEGA"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.5918, "type": "Person", "normalized_text": "Ella\n\nEspabila"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/u4wx0nCNKm", "expanded_url": "https://youtu.be/cIxijgekqkM", "display_url": "youtu.be/cIxijgekqkM"}], "mentions": [{"start": 205, "end": 213, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192829172265242625"], "created_at": "2019-11-08T15:40:11.000Z", "text": "ENTREVISTA A J. ORTEGA SMITH \n\no defendemos la Libertad\nla Ley\nLa Constituci\u00f3n\ny Espa\u00f1a\n.....o te hundes con Ella\n\nEspabila simpl\u00f3n\nu cretino comemierda inerte\ncretino suicida\n\nhttps://t.co/u4wx0nCNKm v\u00eda @YouTube", "id": "1192829172265242625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781971789211721728"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192829036566851585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:39:38.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192829036566851585", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824351687456542720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.889, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192829012655124481"], "created_at": "2019-11-08T15:39:32.000Z", "text": "RT @tayzokbfr: voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o margin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192738707633299457"}], "id": "1192829012655124481", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3080821097"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828937233190918"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:39:14.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192828937233190918", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36100807"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828881121746945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:39:01.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192828881121746945", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187852755"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828847835795462"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:38:53.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192828847835795462", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854836114259050496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192828838809612289"], "created_at": "2019-11-08T15:38:51.000Z", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192828838809612289", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255823130"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828833562533888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:38:50.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192828833562533888", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030641611133341696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9503, "type": "Other", "normalized_text": "Tango Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192828787240701953"], "created_at": "2019-11-08T15:38:39.000Z", "text": "No puedo amar tanto Tango Suicida, es un temon", "id": "1192828787240701953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083678964902699009"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828743863218178"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:38:28.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192828743863218178", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120502037"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192828724007317504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MelanyFuentes7", "id": "2513763068"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:38:24.000Z", "text": "RT @MelanyFuentes7: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192606159456415744"}], "id": "1192828724007317504", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3316355266"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828721868222464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:38:23.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192828721868222464", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795411447794831360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828706177372161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:38:19.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192828706177372161", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760906279393038336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828683754639360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:38:14.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192828683754639360", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135457796873445376"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828649969475584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarinaSilva", "id": "105155795"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:38:06.000Z", "text": "@MarinaSilva O analfabetismo ati cultura foi quem se suicidou produzindo lixos e personalizando como cultura", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192824683898560513"}], "id": "1192828649969475584", "in_reply_to_user_id": "105155795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1653935264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192828644097503232"], "created_at": "2019-11-08T15:38:05.000Z", "text": "Ayuda al suicida? Llama a mi vieja... Siempre tan pesimista", "id": "1192828644097503232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354556411"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828638451908616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:38:03.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192828638451908616", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144682464071356416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828553949257728"], "created_at": "2019-11-08T15:37:43.000Z", "text": "@Jaqueulianb_ Ainda se matou rindo do meu desespero", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192827751025262592"}], "id": "1192828553949257728", "in_reply_to_user_id": "1104479234905513985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2740727534"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828515936284677"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:37:34.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192828515936284677", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296059507"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828500434026496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:37:30.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192828500434026496", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802108939995230216"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828411414302720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:37:09.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192828411414302720", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180345953238310912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 131, "probability": 0.5197, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AlespaP", "id": "2263177300"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192828370138083329"], "created_at": "2019-11-08T15:36:59.000Z", "text": "RT @AlespaP: @AVTPERU2021 El cretinismo de @KarlaCalle est\u00e1 llegando a la imbecilidad absoluta al considerar q el cobarde suicida AG es riv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192776431987757058"}], "id": "1192828370138083329", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274189486"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828366841372672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:36:58.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192828366841372672", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065412054490783745"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828363074887680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:36:58.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192828363074887680", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166369066526883840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828328358694912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:36:49.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192828328358694912", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "599427424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828296876179457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:36:42.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192828296876179457", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2502888862"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828253704261638"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:36:32.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192828253704261638", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978473866350735360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828238944440321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:36:28.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192828238944440321", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811977278271979520"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828163220541440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:36:10.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192828163220541440", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2998963095"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828134200139777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:36:03.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192828134200139777", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085865469746339841"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828120971264001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:36:00.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192828120971264001", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80415953"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828096342372353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:35:54.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192828096342372353", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091717327396192256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828044567814146"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:35:42.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192828044567814146", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044000208034648065"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828041770221569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:35:41.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192828041770221569", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917901446313598977"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828033842995201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:35:39.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192828033842995201", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058860425171886080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192828000305340417"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:35:31.000Z", "text": "@JcortMdq est\u00e1 caliente porque, como el t\u00edo, supuso que el gato se iba a inmolar pol\u00edticamente por un librecambio suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192508772490645505"}], "id": "1192828000305340417", "in_reply_to_user_id": "2223272358", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1311386658"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192827939970338818"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:35:17.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192827939970338818", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191416235344453632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192827909515415552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:35:09.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192827909515415552", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915023137460428800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192827889068232724"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:35:05.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192827889068232724", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124304967202947074"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192827853961871365"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:34:56.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192827853961871365", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027765568814899201"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192827822500433920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:34:49.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192827822500433920", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4769924416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192827810500485122"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:34:46.000Z", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192827810500485122", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586024761"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192827787104727044"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:34:40.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192827787104727044", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3032442190"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 122, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "Selso Daniel"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 136, "end": 137, "probability": 0.9409, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 195, "end": 208, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/NsNuOctzCu", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4nBH-angmh/?igshid=c6pwboy9er3z", "display_url": "instagram.com/p/B4nBH-angmh/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192827763901661184"], "created_at": "2019-11-08T15:34:35.000Z", "text": "A vitimiza\u00e7\u00e3o da ESQUERDA \u00e9 uma caracter\u00edstica do comunismo pra roubar o povo, at\u00e9 hoje n\u00e3o se sabe quem matou Selso Daniel, Toninho do PT, Marielle e quem mandou matar o Presidente da rep\u00fablica Jair Bolsonaro. https://t.co/NsNuOctzCu", "id": "1192827763901661184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253780706"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192827663301382145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:34:11.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192827663301382145", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2377824470"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192827579918618629"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:33:51.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192827579918618629", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132470186806841344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192827558926192640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:33:46.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192827558926192640", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057701032480985090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.6887, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192827481327357952"], "created_at": "2019-11-08T15:33:27.000Z", "text": "@allantercalivre U\u00e9. E essa t\u00e1tica aprenderam com quem? Bolsonaro matou a Mariele. Repitam essa mentira at\u00e9 que se torne verdade. Gente louca. T\u00f4 bem cansada.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192822492651495424"}], "id": "1192827481327357952", "in_reply_to_user_id": "3984632307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53056879"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192827466269769728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Crf_clarice", "id": "1311771146854051842"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:33:24.000Z", "text": "RT @crf_clarice: parem de postar o video do homem que se suicidou na tijuca, tenham ao menos o senso e pensem como os familiares est\u00e3o se s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192636920683286528"}], "id": "1192827466269769728", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108516541761536000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192827411450224640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:33:11.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192827411450224640", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "532611140"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192827336762114048"], "created_at": "2019-11-08T15:32:53.000Z", "text": "Si fuera por ustedes ya ser\u00eda un loco suicida pero como es por mi no buscar\u00e9 cualquier salida.", "id": "1192827336762114048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "913668637"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192827325563453441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:32:50.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192827325563453441", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232911629"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192827324443615232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:32:50.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192827324443615232", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343613575"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192827281653276672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:32:40.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192827281653276672", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777948668402040832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192827252595208193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:32:33.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192827252595208193", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033425417468866560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192827196496338944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:32:19.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192827196496338944", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110713692319043586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 183, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "gracielab367", "id": "926829347800887297"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "GloriaMonteneg", "id": "2610634610"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192827187960799232"], "created_at": "2019-11-08T15:32:17.000Z", "text": "@Pusycat2017 @gracielab367 @GloriaMonteneg @peru21noticias Quien se cree,superior a todos,no respeta la investidura de las personas,seguidor del cobarde,su\u00edcida,delincuente Alan Garc\u00eda...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192567531212541952"}], "id": "1192827187960799232", "in_reply_to_user_id": "1630843398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805401174140682240"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192827184190279687"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:32:17.000Z", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192827184190279687", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179985265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6986, "type": "Organization", "normalized_text": "vandalismo"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ZeiIvqx5wU", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLEsporte/status/1192808687007612928", "display_url": "twitter.com/UOLEsporte/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192827131140739074"], "created_at": "2019-11-08T15:32:04.000Z", "text": "obviamente \u00e9 quase suicida, mas nada justifica o vandalismo https://t.co/ZeiIvqx5wU", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192808687007612928"}], "id": "1192827131140739074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956306777666195457"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192827050136133634"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:31:45.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192827050136133634", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89175694"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192827042871599104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:31:43.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192827042871599104", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85671266"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192827028426383366"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:31:39.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192827028426383366", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186365530367844353"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192826975674675200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:31:27.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192826975674675200", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028643674"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192826933253492737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:31:17.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192826933253492737", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65897960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192826804769304576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:30:46.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192826804769304576", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3817399407"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192826770657075203"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:30:38.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192826770657075203", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110221694059380736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192826743389872129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:30:31.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192826743389872129", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92729373"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192826680324345861"], "created_at": "2019-11-08T15:30:16.000Z", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192826680324345861", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2826060203"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/QaeLToil1U", "expanded_url": "https://twitter.com/magalils17/status/1192795283803066369", "display_url": "twitter.com/magalils17/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192826655447953408"], "created_at": "2019-11-08T15:30:10.000Z", "text": "Ae Aos Pessoais Que T\u00e1 Falando Merda Do Amigo Ai Que A Pr\u00f3pria torcida dele bateu nele na covardia quase tirou a vida do cara a troco de nada pohha tmc que \u00f3dio de covardia ! O cara \u00e9 botafoguense fdps seus imundos do krl independente de que fosse flamenguista tbm tirava o 1a1 https://t.co/QaeLToil1U", "id": "1192826655447953408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "868912062084386818"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192826648917401600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:30:09.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192826648917401600", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80874491"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192826648355332097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:30:09.000Z", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192826648355332097", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915978112634155009"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192826570915889152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:29:50.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192826570915889152", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140148344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.669, "type": "Other", "normalized_text": "Flashback"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "FLASHBAC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gusstavotelles", "id": "136736486"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192826528230494208"], "created_at": "2019-11-08T15:29:40.000Z", "text": "RT @gusstavotelles: Senhoras e senhores, esse \u00e9 o Flashback mais absurdo de todos! \n\nFamigerado SHOT SUICIDA, na laje do hectim!\n\n#FLASHBAC\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192803517519585280"}], "id": "1192826528230494208", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1551811957"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192826424442396673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:29:15.000Z", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192826424442396673", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169699209"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192826330884268038"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "AlexManente23", "id": "78673777"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "CarolDeToni", "id": "4566967516"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:28:53.000Z", "text": "@Biakicis @AlexManente23 @CarolDeToni Ou o congresso aprova ou comete suic\u00eddio coletivo. Eu n\u00e3o votarei em suicida e digo mais, vou trabalhar contra sua reelei\u00e7\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192825202503307264"}], "id": "1192826330884268038", "in_reply_to_user_id": "357030742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "49977273"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192826210050609152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:28:24.000Z", "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192826210050609152", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121131011"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192826183563534337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:28:18.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192826183563534337", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3115311359"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192826152500506624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:28:11.000Z", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192826152500506624", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149640242"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192826147207294978"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:28:09.000Z", "text": "@lelispatricia T\u00e3o assistindo muito esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd23\ud83d\ude4f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192797007141838849"}], "id": "1192826147207294978", "in_reply_to_user_id": "69358153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109504703161925635"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192826140219584512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:28:08.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192826140219584512", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056186383096799233"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192826131650613249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:28:06.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192826131650613249", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2777340568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192826040067989504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:27:44.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192826040067989504", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108776732381888518"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192825992659779585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:27:32.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192825992659779585", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939981180774113281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 213, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_mdill", "id": "954094001480749056"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192825960476893184"], "created_at": "2019-11-08T15:27:25.000Z", "text": "@_mdill @marciolabre @psol50 Ta sim ele n\u00e3o matou...N\u00e3o roubou uma na\u00e7\u00e3o inteira como o teu Mestre molusco esse sim \u00e9 o pr\u00f3prio dem\u00f4nio encarnado tomara que seus dias sejam breves Vai ser uma festa como se o BRASIL ganhasse 3 copas de uma s\u00f3 vez", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192756750426034176"}], "id": "1192825960476893184", "in_reply_to_user_id": "954094001480749056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "194009572"}], "includes": {"users": [{"location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "name": "Coronel Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 505, "tweet_count": 32755, "listed_count": 0}, "username": "MarquesNunestc", "id": "978319735677997057"}, {"verified": false, "name": "Olavo de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 816340, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "name": "Luto pelo futebol do Santos Futebol ex-Clube", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 96, "tweet_count": 4401, "listed_count": 0}, "username": "GGBSantos", "id": "899711376641445890"}, {"location": "Ni se", "verified": false, "name": "Amanita Muscaria", "public_metrics": {"followers_count": 5071, "following_count": 4037, "tweet_count": 63721, "listed_count": 13}, "username": "LaDeLasFrutas", "id": "271211615"}, {"location": "Berkeley, CA", "verified": false, "name": "\u00c1ngela Castillo Ardila", "public_metrics": {"followers_count": 3926, "following_count": 2492, "tweet_count": 8690, "listed_count": 27}, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}, {"verified": false, "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 843, "tweet_count": 73232, "listed_count": 2}, "username": "icjula", "id": "3405915759"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Jorge M", "public_metrics": {"followers_count": 22210, "following_count": 4260, "tweet_count": 130451, "listed_count": 70}, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}, {"location": "in_your_attic", "verified": false, "name": "\u1d0b\u1d00\u0493\u1d07\u029c.\u17f9\u2077.", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1323, "tweet_count": 23030, "listed_count": 1}, "username": "tseokmin", "id": "1160648473945018371"}, {"location": "Espa\u00f1a/Mundo", "verified": false, "name": "replicante legal", "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 241, "tweet_count": 4323, "listed_count": 120}, "username": "replicantelegal", "id": "2685680581"}, {"verified": false, "name": "Nolegaltech", "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 81, "tweet_count": 8743, "listed_count": 66}, "username": "NoLegalTech", "id": "828915240763064321"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Tarciso_Furtado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 579, "tweet_count": 13239, "listed_count": 0}, "username": "tarciso_furtado", "id": "939028861"}, {"location": "Floripa", "verified": false, "name": "sergio leite Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 612, "tweet_count": 158125, "listed_count": 7}, "username": "sergio07leite", "id": "238573133"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "GQPNews-\ud83d\udc49\u00c9 Jair ou j\u00e1 era!\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3bBolsonaro2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9352, "following_count": 7963, "tweet_count": 221613, "listed_count": 4}, "username": "arsol2018", "id": "954363642539102208"}, {"verified": false, "name": "Diario Per\u00fa21", "public_metrics": {"followers_count": 726797, "following_count": 378, "tweet_count": 384151, "listed_count": 960}, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"verified": false, "name": "Ednilson Amaral", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 123, "tweet_count": 1200, "listed_count": 0}, "username": "Edyeamaral", "id": "411157850"}, {"location": "Cair Paravel", "verified": false, "name": "\u2661Kepler-78b", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 277, "tweet_count": 8090, "listed_count": 0}, "username": "ShalomTorres", "id": "79487594"}, {"verified": false, "name": "Couto", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1390, "tweet_count": 23762, "listed_count": 2}, "username": "lncouto2012", "id": "518884081"}, {"verified": false, "name": "Raquel", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 80, "tweet_count": 1484, "listed_count": 0}, "username": "raquelssg50", "id": "259278281"}, {"location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 857564, "following_count": 528, "tweet_count": 639, "listed_count": 1435}, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"verified": false, "name": "Lara Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 215, "tweet_count": 993, "listed_count": 0}, "username": "Lara_cfreitas", "id": "782303391988998144"}, {"location": "Belo Horizonte", "verified": false, "name": "gustavo luiz", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 941, "tweet_count": 63329, "listed_count": 1}, "username": "gusstavotelles", "id": "136736486"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Ana Maria de Aguiar", "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 3925, "tweet_count": 74105, "listed_count": 8}, "username": "ana_aguiar1", "id": "2672968199"}, {"location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "name": "[\u0332\u0305V\u0332\u0305i\u0332\u0305c\u0332\u0305\u0442\u0332\u0305\u03c3\u0332\u0305\u044f\u0332\u0305 \u0332\u0305\u043d\u0332\u0305\u03c5\u0332\u0305g\u0332\u0305\u03c3\u0332\u0305 \u0332\u0305V\u0332\u0305\u03b1\u0332\u0305z\u0332\u0305]", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 40, "tweet_count": 10155, "listed_count": 0}, "username": "victorvaz0082", "id": "4583051020"}, {"verified": false, "name": "Joseph Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 974, "tweet_count": 10145, "listed_count": 1}, "username": "JosephRibeiro88", "id": "864542726712422400"}, {"verified": false, "name": "Mausy", "public_metrics": {"followers_count": 3821, "following_count": 4360, "tweet_count": 18977, "listed_count": 1}, "username": "Mausy_SP", "id": "780903908159922177"}, {"location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "Eddie JB", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1601, "tweet_count": 51414, "listed_count": 2}, "username": "soldadojvc", "id": "270592246"}, {"location": "\ud83d\udd73", "verified": false, "name": "valentina", "public_metrics": {"followers_count": 3981, "following_count": 572, "tweet_count": 73120, "listed_count": 0}, "username": "d00000lls0ul", "id": "739258238697345024"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83kitty\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 28842, "following_count": 21, "tweet_count": 74934, "listed_count": 23}, "username": "Honeeeeeeykitty", "id": "967095046091821056"}, {"location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Alfredo S S Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 16436, "following_count": 18072, "tweet_count": 354053, "listed_count": 3}, "username": "AlfSSMartins", "id": "192246067"}, {"verified": false, "name": "Maria da Gra\u00e7a Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 555, "tweet_count": 40362, "listed_count": 0}, "username": "MariadaGraaAnd1", "id": "1088922586963214336"}, {"verified": false, "name": "Juli\u00e3o Petruquio \ud83e\udd16 \ud83d\udc38 \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1069, "tweet_count": 76261, "listed_count": 0}, "username": "JuliaoPetruquio", "id": "67979982"}, {"location": "Brasil 22", "verified": false, "name": "07/09/2021/22. LIBERDADE! P\u00e1tria livre!", "public_metrics": {"followers_count": 2646, "following_count": 2957, "tweet_count": 37182, "listed_count": 0}, "username": "DrioPauladosSa1", "id": "846723161924231170"}, {"verified": false, "name": "Mariana Selim", "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 41, "tweet_count": 2714, "listed_count": 3}, "username": "selimmariana_", "id": "1057117348220551168"}, {"location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "leo \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 256, "tweet_count": 13739, "listed_count": 0}, "username": "gallardoLeo51", "id": "880601994125352960"}, {"verified": false, "name": "Franc\u00e9s ", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 2, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "username": "Fraces_Suicidas", "id": "3192407683"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": ".Kell Batista.", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 363, "tweet_count": 191665, "listed_count": 17}, "username": "kell_batista", "id": "125544492"}, {"verified": false, "name": "Elcy Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 3105, "following_count": 3015, "tweet_count": 42044, "listed_count": 0}, "username": "ElcyPereira4", "id": "1129061837046198272"}, {"location": "Ubicacion", "verified": false, "name": "Walter", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 572, "tweet_count": 23991, "listed_count": 7}, "username": "walter_de_PP", "id": "394083891"}, {"location": "Uberaba, Brasil", "verified": false, "name": "Marcelo L. Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 278, "tweet_count": 301, "listed_count": 0}, "username": "mlsousauberaba", "id": "725507202597969920"}, {"verified": false, "name": "CEO noticias", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}, "username": "ceo_noticias", "id": "1164661642648412160"}, {"verified": false, "name": "EUSEBIO PAULO DAVID", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 150, "tweet_count": 3690, "listed_count": 0}, "username": "eusebio_paulo", "id": "468883740"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Fagnner", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1745, "tweet_count": 6571, "listed_count": 0}, "username": "FagnnerTeixeira", "id": "1114307854658416641"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "Dr. Jordi Blanch", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1730, "tweet_count": 497, "listed_count": 32}, "username": "DrJordiBlanch", "id": "1124606234"}, {"location": "Av. Catalunya, 11 - Igualada", "verified": false, "name": "Hospital Universitari d'Igualada", "public_metrics": {"followers_count": 3550, "following_count": 1605, "tweet_count": 5525, "listed_count": 58}, "username": "Hospitaligd", "id": "2976184097"}, {"verified": false, "name": "Marrie Reis", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 689, "tweet_count": 12133, "listed_count": 0}, "username": "marrie_reis", "id": "1163158087353679872"}, {"location": "DF/MG - BRASIL", "verified": false, "name": "Pl\u00ednio Jr", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 447, "tweet_count": 6588, "listed_count": 0}, "username": "damattajunior", "id": "115084634"}, {"location": "Ja\u00fa, Brasil", "verified": false, "name": "Edward Quaggio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 439, "tweet_count": 6758, "listed_count": 0}, "username": "Edward51905412", "id": "1027001578027405312"}, {"verified": false, "name": "Antonieta LaBueeLa", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 172, "tweet_count": 21602, "listed_count": 6}, "username": "AntonieTATA", "id": "255871610"}, {"location": "CDMX", "verified": false, "name": "Armando Mart\u00ednez Arg (PLATA11)", "public_metrics": {"followers_count": 2962, "following_count": 1205, "tweet_count": 7390, "listed_count": 52}, "username": "PLATA11CDMX", "id": "107858754"}, {"location": "BH", "verified": false, "name": "Gl\u00f3ria Eterna de um OCTA! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 733, "tweet_count": 51496, "listed_count": 0}, "username": "herbertgon", "id": "53215310"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca", "verified": false, "name": "Flor \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 245, "tweet_count": 4898, "listed_count": 0}, "username": "flormagnani", "id": "2891721844"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "ederlyra@hotmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 24, "tweet_count": 180, "listed_count": 0}, "username": "ederlyrahotmai1", "id": "1091833469586624512"}, {"verified": false, "name": "Manic Pixie de Ravenclaw\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 372, "tweet_count": 1700, "listed_count": 0}, "username": "manicpixieRF", "id": "1138899231115239424"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udd76\ud83c\udd81\ud83c\udd70\ud83c\udd89\ud83c\udd78 \ud83c\udd73\ud83c\udd84\ud83c\udd83\ud83c\udd81\ud83c\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 4103, "following_count": 4129, "tweet_count": 9266, "listed_count": 1}, "username": "Grazi_Mineira", "id": "81148990"}, {"verified": false, "name": "Lili", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 110, "tweet_count": 4304, "listed_count": 0}, "username": "Sue_Merson", "id": "1491409225"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 18, "tweet_count": 10079, "listed_count": 0}, "username": "Rodrigo70530343", "id": "1064522252534890497"}, {"location": "Ciudadano Universal; Palestino", "verified": false, "name": "Enrique Santos Jara", "public_metrics": {"followers_count": 16888, "following_count": 1181, "tweet_count": 132298, "listed_count": 73}, "username": "esantos1957", "id": "567538455"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "name": "Wilfrido Laz \uf8ff \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 21296, "following_count": 2651, "tweet_count": 273918, "listed_count": 27}, "username": "wilfridolaz", "id": "252139228"}, {"location": "Cartagena, Spain", "verified": false, "name": "Juan Antonio Ros^2", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 127, "tweet_count": 5083, "listed_count": 2}, "username": "JPowerMetal", "id": "581341503"}, {"verified": false, "name": "Cu\u00e1nta Raz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 90205, "following_count": 461, "tweet_count": 123763, "listed_count": 539}, "username": "cuantarazon", "id": "188472937"}, {"location": "031-BH", "verified": false, "name": "Khaos", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 374, "tweet_count": 329745, "listed_count": 10}, "username": "piruvato_", "id": "24256685"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "IG: MedoB", "public_metrics": {"followers_count": 19371, "following_count": 880, "tweet_count": 169968, "listed_count": 0}, "username": "medo_b", "id": "23555995"}, {"verified": false, "name": "Sandy", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 258, "tweet_count": 4395, "listed_count": 0}, "username": "Alessan84973020", "id": "907336249362575362"}, {"location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "Silvia Maria Schmidt", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 390, "tweet_count": 51453, "listed_count": 0}, "username": "silschmidt1", "id": "2271862268"}, {"verified": false, "name": "socorro jesus", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 321, "tweet_count": 25065, "listed_count": 4}, "username": "dalisdale", "id": "65241376"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Jhonatan Santil", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 342, "tweet_count": 30793, "listed_count": 1}, "username": "jhonatansantil", "id": "161927728"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "erika\u2019s house", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 708, "tweet_count": 17128, "listed_count": 1}, "username": "erikabssantos", "id": "1080898899374690305"}, {"verified": false, "name": "Rafael da silva", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 175, "tweet_count": 77173, "listed_count": 0}, "username": "Rafaeld47154142", "id": "761337593262780418"}, {"verified": false, "name": "Ademir Roque", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 458, "tweet_count": 10824, "listed_count": 0}, "username": "roquenog", "id": "1063561411488620546"}, {"verified": false, "name": "Sr.Jairo", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 96, "tweet_count": 90207, "listed_count": 1}, "username": "Jairojls_", "id": "1042296777679020032"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Renato", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 463, "tweet_count": 2885, "listed_count": 0}, "username": "renatoyrj", "id": "2844591527"}, {"location": "no popo dela ", "verified": false, "name": "t\u00f8mate", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1242, "tweet_count": 57591, "listed_count": 1}, "username": "lilsadtomatinho", "id": "1075922499878178816"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "DC Comics - Universo", "public_metrics": {"followers_count": 223610, "following_count": 279, "tweet_count": 110216, "listed_count": 322}, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}, {"location": "Camp Nou", "verified": false, "name": "xavitano", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 448, "tweet_count": 2515, "listed_count": 0}, "username": "jp_FCB98", "id": "2174447648"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 86, "tweet_count": 280, "listed_count": 0}, "username": "Edugonzalez_5", "id": "4287319107"}, {"location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Wesley Grillo", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 586, "tweet_count": 32286, "listed_count": 0}, "username": "_Grillado", "id": "2967149200"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Renan Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 217, "tweet_count": 3776, "listed_count": 0}, "username": "RenanCardosoRJ", "id": "806276109142781957"}, {"location": "New Jersey, USA", "verified": false, "name": "Oniraci \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 296, "tweet_count": 1267, "listed_count": 0}, "username": "Oniraci", "id": "224335966"}, {"location": "Qualquer Lugar!", "verified": false, "name": "Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 32, "tweet_count": 1323, "listed_count": 0}, "username": "Gui_lhermeBR", "id": "1179171561498120192"}, {"location": "rio de janeiro", "verified": false, "name": "Jack\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 1022, "tweet_count": 24382, "listed_count": 0}, "username": "luizcampagnollo", "id": "463080802"}, {"verified": false, "name": "Leandro Decol Bueno", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1097, "tweet_count": 40304, "listed_count": 0}, "username": "BuenoDecol", "id": "1026160819283927041"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd87\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1164, "tweet_count": 96457, "listed_count": 0}, "username": "di_dan_", "id": "830399385628528640"}, {"verified": false, "name": "A\u0159\u0105\u010f\u00fd \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 184, "tweet_count": 17755, "listed_count": 0}, "username": "AradyLima", "id": "1173447826925391872"}, {"location": "Andaluc\u00eda (Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "#alwayshereforyouTay", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1258, "tweet_count": 98551, "listed_count": 17}, "username": "Maria_____L", "id": "565337054"}, {"verified": false, "name": "Teisano", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 763, "tweet_count": 31727, "listed_count": 4}, "username": "no0maswhisky", "id": "191989232"}, {"verified": false, "name": "Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 609, "tweet_count": 43763, "listed_count": 0}, "username": "NetoBrasil__", "id": "881487469"}, {"location": "Piracicaba, Brasil", "verified": false, "name": "Cristian Fagner", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1126, "tweet_count": 16854, "listed_count": 1}, "username": "CristianFagner", "id": "324907911"}, {"location": "Un poco en cada lugar", "verified": false, "name": "Pris \u270c", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 912, "tweet_count": 34574, "listed_count": 3}, "username": "PrisMaini", "id": "241584088"}, {"location": "cidade onde jesus nasceu", "verified": false, "name": "arlequina do daemon", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 2018, "tweet_count": 175682, "listed_count": 2}, "username": "darkksister", "id": "3377374973"}, {"location": "Washington, DC", "verified": false, "name": "Elton Fragoso", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 3040, "tweet_count": 5911, "listed_count": 1}, "username": "eltonfragoso", "id": "305650412"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Lucas Silva", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 484, "tweet_count": 24921, "listed_count": 0}, "username": "_Lukkaszz_", "id": "221821967"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Nycollas Lorran", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 403, "tweet_count": 17909, "listed_count": 0}, "username": "Nycollas_Lorran", "id": "2728690984"}, {"verified": false, "name": "Bolso#38", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 301, "tweet_count": 1238, "listed_count": 0}, "username": "Bolso_38", "id": "1155804726463803394"}, {"verified": false, "name": "ana maria de lima fr 22 Brasil ame-o ou deixe-o", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 556, "tweet_count": 43878, "listed_count": 0}, "username": "anamariadelimaf", "id": "1269099739"}, {"verified": false, "name": "GUIDA", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 136, "tweet_count": 4514, "listed_count": 0}, "username": "GUIDAORLANDO1", "id": "1090705344697896969"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Portador da verdade", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 158, "tweet_count": 1876, "listed_count": 0}, "username": "tacticaltriple6", "id": "2930384265"}, {"verified": false, "name": "Lalai Brand\u00e3o\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 238, "tweet_count": 6005, "listed_count": 0}, "username": "Lalaibrandao1", "id": "1087495002689888257"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "claudinei cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 2510, "tweet_count": 55297, "listed_count": 0}, "username": "claudneicardoso", "id": "372394806"}, {"location": "lima", "verified": false, "name": "Valentin", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}, "username": "mateospot", "id": "274189486"}, {"verified": false, "name": "ORPIO", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 829, "tweet_count": 27010, "listed_count": 2}, "username": "OrpioVlalt", "id": "1080544932526518272"}, {"location": "Osasco e Capela do Alto SP ", "verified": false, "name": "Alexandre Pepe Xandy", "public_metrics": {"followers_count": 21480, "following_count": 21594, "tweet_count": 712738, "listed_count": 66}, "username": "BLOGdoPEPE", "id": "305774527"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Gustavo Afonso \ud83e\udd91 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LulaPresidente", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 966, "tweet_count": 93166, "listed_count": 20}, "username": "gu_afonso", "id": "77089462"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "FOR\u00c7A BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 908, "tweet_count": 27594, "listed_count": 0}, "username": "PedroMemel", "id": "1054156782107549696"}, {"location": "Mogi Gua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "Leonardo Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 32, "tweet_count": 583, "listed_count": 0}, "username": "LeonScottv", "id": "1020978647396683776"}, {"location": "Acari, RN, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Ronaldo Medeiros 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 94, "tweet_count": 1161, "listed_count": 0}, "username": "ropmrn", "id": "1207259004"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "PatriciaLara", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 458, "tweet_count": 26475, "listed_count": 0}, "username": "Patrici83717714", "id": "1055532963092484097"}, {"verified": false, "name": "Luiz S.", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 303, "tweet_count": 32184, "listed_count": 0}, "username": "LuizS71303489", "id": "1121740938412462080"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Rblanco \ud83d\udcaf\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 2834, "tweet_count": 27463, "listed_count": 0}, "username": "Rblanco_03", "id": "1186229688240353280"}, {"location": "Sergipe, Brasil", "verified": false, "name": "Angela Maria", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1376, "tweet_count": 84013, "listed_count": 0}, "username": "angelagois2", "id": "4594051817"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Kassio Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 4401, "tweet_count": 13470, "listed_count": 1}, "username": "KassioLucas7", "id": "1061587157884768256"}, {"verified": false, "name": "Daniel Alves", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 389, "tweet_count": 41359, "listed_count": 2}, "username": "Danieell1996", "id": "822910551512809473"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Silvia", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 2618, "tweet_count": 97253, "listed_count": 0}, "username": "silviareginabe6", "id": "1083738901951463424"}, {"location": "Australia - Brasil", "verified": false, "name": "Micheline Coelho", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1557, "tweet_count": 44486, "listed_count": 1}, "username": "michelinecoelho", "id": "127503956"}, {"verified": false, "name": "Bessias", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 213, "tweet_count": 15351, "listed_count": 1}, "username": "Bessiias", "id": "1918729770"}, {"location": "Isla de Margarita", "verified": false, "name": "marQU\u00c9s de SADe \ud83e\udd28", "public_metrics": {"followers_count": 2179, "following_count": 707, "tweet_count": 39165, "listed_count": 4}, "username": "vidasagom", "id": "416722161"}, {"location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Paula", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 473, "tweet_count": 66227, "listed_count": 0}, "username": "Porulet", "id": "180900805"}, {"verified": false, "name": "Wesley Berbert Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 210, "tweet_count": 9155, "listed_count": 0}, "username": "WESLEYWBP", "id": "2349474827"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Ef\u00edmero \ud83e\udee0", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 261, "tweet_count": 16918, "listed_count": 0}, "username": "lcn_____", "id": "1246546759"}, {"verified": false, "name": "con el autocorrector Marta", "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}, {"verified": false, "name": "Fly X Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 244, "tweet_count": 724, "listed_count": 0}, "username": "FlviaRi53757873", "id": "1056238248647888901"}, {"location": "rio de janeiro", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Luis \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 2176, "tweet_count": 1033, "listed_count": 0}, "username": "a_luisandre", "id": "152064057"}, {"verified": false, "name": "L\u00f3pez Campe\u00f3n\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 620, "tweet_count": 15698, "listed_count": 1}, "username": "Lopez_CFC", "id": "263727364"}, {"location": "Brooklyn, NY", "verified": false, "name": "Ana, the girl with the red lips \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 16257, "following_count": 1314, "tweet_count": 211112, "listed_count": 41}, "username": "Anacaonna", "id": "68891223"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Rodrigo D\u00edaz de Vald\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 86, "tweet_count": 5410, "listed_count": 1}, "username": "rdevaldes", "id": "217541405"}, {"location": "Santiago y Bs As ", "verified": false, "name": "Marcelo Barticciotto", "public_metrics": {"followers_count": 326215, "following_count": 13259, "tweet_count": 20252, "listed_count": 417}, "username": "marcelobarti", "id": "379911422"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "name": "PICASSO", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 194, "tweet_count": 31152, "listed_count": 0}, "username": "melo__crf", "id": "759440490949402651"}, {"location": "Rio Branco - Acre ", "verified": false, "name": "Let\u00edcia \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 480, "tweet_count": 48252, "listed_count": 1}, "username": "leticia_azev4do", "id": "3364351593"}, {"verified": false, "name": "Pepe Parrot", "public_metrics": {"followers_count": 4466, "following_count": 4586, "tweet_count": 77084, "listed_count": 2}, "username": "JosePepeParrot", "id": "911698673272262657"}, {"location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "Edson Marques", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 228, "tweet_count": 2738, "listed_count": 0}, "username": "EdsonMa21803704", "id": "1000814869669654529"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "verified": false, "name": "Claudio S Barreto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 2588, "tweet_count": 13851, "listed_count": 0}, "username": "claudiosbarreto", "id": "3086263508"}, {"verified": false, "name": "Fanny \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 5001, "tweet_count": 265609, "listed_count": 12}, "username": "fannylt", "id": "189605798"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "gcastiglioneg", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 363, "tweet_count": 3120, "listed_count": 2}, "username": "gcastiglioneg", "id": "476983378"}, {"verified": false, "name": "Jose Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 537, "tweet_count": 33104, "listed_count": 0}, "username": "Joseram001", "id": "123065339"}, {"verified": false, "name": "Luan \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 473, "tweet_count": 7403, "listed_count": 0}, "username": "richardluanSccp", "id": "787155478916857860"}, {"verified": false, "name": "Doralice Souza", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 306, "tweet_count": 25405, "listed_count": 0}, "username": "Doraliceas15", "id": "859829256825819136"}, {"location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Canal 4 Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 119973, "following_count": 255, "tweet_count": 165170, "listed_count": 217}, "username": "Canal4Ni", "id": "295867032"}, {"location": "Rio Claro SP", "verified": false, "name": "Z\u00e9 Matos", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 131, "tweet_count": 513, "listed_count": 0}, "username": "ZMatos8", "id": "1043474994691497984"}, {"location": "fan account", "verified": false, "name": "DC \u272f|", "public_metrics": {"followers_count": 7150, "following_count": 2759, "tweet_count": 54597, "listed_count": 0}, "username": "dctvcinema", "id": "1473323988"}, {"location": "pe", "verified": false, "name": "Leslie", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 319, "tweet_count": 5843, "listed_count": 0}, "username": "lessaguilar_", "id": "849998599698165760"}, {"verified": false, "name": "Pitadas de Psicopatia 2", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 250, "tweet_count": 1595, "listed_count": 0}, "username": "JohnGal44839667", "id": "1189864775917985792"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Paco Priego \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1300, "tweet_count": 92258, "listed_count": 41}, "username": "Akratamondo", "id": "231059687"}, {"location": "Sant Esteve de les Roures", "verified": false, "name": "Antonio Ba\u00f1os", "public_metrics": {"followers_count": 207313, "following_count": 3853, "tweet_count": 69028, "listed_count": 1061}, "username": "antoniobanos_", "id": "3395436645"}, {"verified": false, "name": "jubz \ud83d\udc7b\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 16799, "following_count": 16476, "tweet_count": 13760, "listed_count": 45}, "username": "doctorjubz", "id": "1064168863733039104"}, {"verified": false, "name": "Sibely Souza", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 146, "tweet_count": 2009, "listed_count": 0}, "username": "SibelySouza6", "id": "1058088821122912258"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "JCarlos", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 71, "tweet_count": 111159, "listed_count": 6}, "username": "zkfalcao", "id": "399755919"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 391, "tweet_count": 18653, "listed_count": 0}, "username": "Leonardo07901", "id": "2651603102"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "Marline Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 591, "tweet_count": 9817, "listed_count": 0}, "username": "MarlineFFP", "id": "70838039"}, {"location": "Sumar\u00e9 - SP", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Pimenta 3\u20e38\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 337, "tweet_count": 3489, "listed_count": 0}, "username": "jappjunior", "id": "143594682"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Bolsonaro 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 393, "tweet_count": 8783, "listed_count": 0}, "username": "AguinaldoReisF2", "id": "1135663736532938752"}, {"location": "Cuiab\u00e1 - MT", "verified": false, "name": "Rodrigo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 406, "tweet_count": 30202, "listed_count": 0}, "username": "Rodr1_goMT", "id": "69092528"}, {"location": "Vargem/SP", "verified": false, "name": "Celeste Calabrez", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 596, "tweet_count": 4481, "listed_count": 0}, "username": "CelestesCalabr1", "id": "1174007650926940161"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "verified": false, "name": "Leo Cavilhoni \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \u2758 #RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 4024, "tweet_count": 504673, "listed_count": 5}, "username": "LeoCavilhoni", "id": "1575603678"}, {"location": "Bangu, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Imperador", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 257, "tweet_count": 48721, "listed_count": 0}, "username": "DoismilAfera", "id": "719877720801472512"}, {"location": "campo grande errexota ", "verified": false, "name": "w 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 754, "tweet_count": 91056, "listed_count": 0}, "username": "eudabliu", "id": "3288397929"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "UmLeigoNoAssunto", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 455, "tweet_count": 147, "listed_count": 0}, "username": "ULNAblog", "id": "1178843040204705793"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Geraldo conservador e de direita \u27a1", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 4853, "tweet_count": 38338, "listed_count": 2}, "username": "Geraldosf", "id": "55874319"}, {"location": "ot7 \ud811\ude13", "verified": false, "name": "\ud835\udc72\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8d \u2022 \ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc97\ud835\udc86 \ud835\udc8a\ud835\udc8f \ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc86 \ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc93", "public_metrics": {"followers_count": 3655, "following_count": 2919, "tweet_count": 32923, "listed_count": 27}, "username": "GirldoColon", "id": "49044142"}, {"verified": false, "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 4664, "following_count": 3805, "tweet_count": 34542, "listed_count": 1}, "username": "erensfv", "id": "1039340994607636481"}, {"verified": false, "name": "Consumo que Suma \u270a\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 924, "tweet_count": 8937, "listed_count": 17}, "username": "ConsumoQue", "id": "1036687896265326593"}, {"verified": true, "name": "El Salto", "public_metrics": {"followers_count": 207373, "following_count": 2534, "tweet_count": 122042, "listed_count": 4017}, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}, {"verified": false, "name": "Rob\u00f4 2099(Marcelo)\ud83e\udd2f\ud83e\udd16", "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 2103, "tweet_count": 74727, "listed_count": 0}, "username": "kamekaze2999", "id": "1091065110209142785"}, {"verified": false, "name": "Will\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 193, "tweet_count": 5979, "listed_count": 0}, "username": "Will84109833", "id": "1176741655170428929"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Paulibio A S Vita0d", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 212, "tweet_count": 8432, "listed_count": 0}, "username": "PaulibioAguiar", "id": "319982722"}, {"verified": false, "name": "Maki Gero \ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 407, "tweet_count": 2728, "listed_count": 0}, "username": "Makegero", "id": "2561635326"}, {"verified": true, "name": "Leandra Leal", "public_metrics": {"followers_count": 984035, "following_count": 1115, "tweet_count": 12681, "listed_count": 895}, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}, {"verified": false, "name": "Ceticista", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 283, "tweet_count": 8191, "listed_count": 1}, "username": "CeticistaBR", "id": "2881729491"}, {"verified": false, "name": "DukeOfYork", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 525, "tweet_count": 100186, "listed_count": 4}, "username": "hellomasterBR", "id": "36420245"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Vic.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5122, "following_count": 3863, "tweet_count": 204612, "listed_count": 1}, "username": "Vic46476119", "id": "1182329843163258880"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Nelson Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1016, "tweet_count": 31387, "listed_count": 0}, "username": "NelsonF32159822", "id": "1113816398910971907"}, {"location": "minas", "verified": false, "name": "soy caetanito \ud80c\udda3", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 563, "tweet_count": 60362, "listed_count": 1}, "username": "caethanoss", "id": "2999645949"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9aDeus acima de tudo!", "public_metrics": {"followers_count": 6463, "following_count": 6615, "tweet_count": 35507, "listed_count": 0}, "username": "MariaJosMaia9", "id": "1107806441312788481"}, {"verified": false, "name": "KARLA BARBETO VELOSO", "public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 4709, "tweet_count": 25596, "listed_count": 0}, "username": "KARLABARBETO", "id": "196195198"}, {"location": "Mossor\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "F\u00e9lix Varela", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 477, "tweet_count": 13315, "listed_count": 1}, "username": "FelixVarella", "id": "288641348"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "SportsCenter Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3589867, "following_count": 41, "tweet_count": 417354, "listed_count": 2572}, "username": "SportsCenterBR", "id": "420535612"}, {"location": "Alto Hospicio, Chile", "verified": false, "name": "BOUTTAPASSOUT \u0d9e", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 210, "tweet_count": 2413, "listed_count": 0}, "username": "curistian_", "id": "872185878441054208"}, {"verified": false, "name": "c\ud83c\udd70\ufe0fndy", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 845, "tweet_count": 17677, "listed_count": 0}, "username": "colorcandy_", "id": "1124346145344577537"}, {"verified": false, "name": "Mario F Campos Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 42389, "listed_count": 0}, "username": "mariofcampos", "id": "427546963"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Ra\u00fal Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 234689, "following_count": 93, "tweet_count": 82022, "listed_count": 497}, "username": "RaulGtzNR", "id": "2445330312"}, {"location": "Mundo ", "verified": false, "name": "\ud83c\udf43\ud83c\udf38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Georgia pelo mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 1689, "tweet_count": 53121, "listed_count": 0}, "username": "MundoGeorgia", "id": "58473470"}, {"location": "Novo Hamburgo, Brasil", "verified": false, "name": "Wagner \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 568, "tweet_count": 3696, "listed_count": 0}, "username": "wportal2", "id": "949870924643422208"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "locuspolitikus", "public_metrics": {"followers_count": 13458, "following_count": 14661, "tweet_count": 1790939, "listed_count": 168}, "username": "locuspolitikus", "id": "3387713985"}, {"verified": false, "name": "m\u00aa anna juanola \u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3745, "following_count": 4746, "tweet_count": 161671, "listed_count": 23}, "username": "marianjuanol", "id": "2541681422"}, {"location": "Teresina, Piau\u00ed - Brasil.", "verified": false, "name": "Valquele - Brasil 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 4981, "tweet_count": 149889, "listed_count": 0}, "username": "Valquele", "id": "552392847"}, {"verified": false, "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 133, "tweet_count": 3349, "listed_count": 0}, "username": "minjoonrealwife", "id": "1120764540289978369"}, {"verified": false, "name": "Telecurso 2000\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1919, "tweet_count": 14076, "listed_count": 1}, "username": "Telecvrso2000", "id": "213224513"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Vaz \u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 3030, "tweet_count": 15703, "listed_count": 1}, "username": "TiagoSdVaz", "id": "1083325056544059392"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Cristina 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 246, "tweet_count": 23112, "listed_count": 0}, "username": "cristinanobresh", "id": "2398055046"}, {"verified": false, "name": "M\u012dk\u012d\u26a1\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 522, "tweet_count": 8062, "listed_count": 1}, "username": "mikiscapin", "id": "141346379"}, {"verified": false, "name": "muli", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 318, "tweet_count": 6195, "listed_count": 0}, "username": "emiliajure_", "id": "1059416642315321345"}, {"location": "MG", "verified": false, "name": "Hello, love", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 854, "tweet_count": 38266, "listed_count": 3}, "username": "Augustonildo", "id": "383203674"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "Rosario Perez", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1350, "tweet_count": 21461, "listed_count": 0}, "username": "RosarioPerez214", "id": "881978125298618368"}, {"location": "sp", "verified": false, "name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86 \ud835\udd99\ud835\udd98\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 276, "tweet_count": 25789, "listed_count": 0}, "username": "yungnAnda", "id": "1623047616"}, {"verified": false, "name": "laurinha do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 238, "tweet_count": 76541, "listed_count": 1}, "username": "____lauraguedes", "id": "3170614649"}, {"verified": false, "name": "Ziel", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 221, "tweet_count": 9885, "listed_count": 0}, "username": "Eziel52052351", "id": "1143649212044890113"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udd42\ud83c\udd38\ud83c\udd3d\ud83c\udd3e\ud83c\udd44\ud83c\udd37\ud83c\udd34 \u60aa\u5373\u65ac", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 24, "tweet_count": 794, "listed_count": 0}, "username": "_sinouhe", "id": "776446734"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Heit\u00f4 O Muso", "public_metrics": {"followers_count": 28001, "following_count": 7981, "tweet_count": 166972, "listed_count": 12}, "username": "issoeomuso", "id": "773029778391728128"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "DraCarlaCostaPel", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 2994, "tweet_count": 36291, "listed_count": 0}, "username": "Carlacostapel", "id": "1072514140047138817"}, {"verified": false, "name": "Celia Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 17766, "following_count": 838, "tweet_count": 87144, "listed_count": 83}, "username": "nomelouco37", "id": "971136315378094081"}, {"location": "Pernambuco", "verified": false, "name": "Jones Manoel - YouTube: Jones Manoel", "public_metrics": {"followers_count": 191768, "following_count": 886, "tweet_count": 54522, "listed_count": 607}, "username": "jonesmanoel_PCB", "id": "889628930436730881"}, {"verified": false, "name": "Andira Castro Patriota", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 342, "tweet_count": 1378, "listed_count": 0}, "username": "andiraassuncao", "id": "161665652"}, {"verified": false, "name": "Martha", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 105, "tweet_count": 1491, "listed_count": 0}, "username": "Martita_295", "id": "964312990718812160"}, {"verified": false, "name": "Vivi\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 315, "tweet_count": 4897, "listed_count": 0}, "username": "ViviDesiderio", "id": "138090812"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "Elika Takimoto", "public_metrics": {"followers_count": 249313, "following_count": 1226, "tweet_count": 19455, "listed_count": 385}, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}, {"verified": false, "name": "Maria Luisa Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1142, "tweet_count": 19465, "listed_count": 0}, "username": "MariaLu75005170", "id": "1105589570773676034"}, {"verified": false, "name": "jose carlos antunes", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 2522, "tweet_count": 86569, "listed_count": 0}, "username": "josecarlosantu6", "id": "548733416"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Prof Ed Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 83078, "following_count": 86970, "tweet_count": 694668, "listed_count": 221}, "username": "EdGaarcia", "id": "51588583"}, {"verified": false, "name": "AnaCecilia", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 378, "tweet_count": 43652, "listed_count": 0}, "username": "AnaC0000", "id": "1107660703471681536"}, {"verified": false, "name": "Azulnoche_", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 341, "tweet_count": 4042, "listed_count": 1}, "username": "azulnoche_", "id": "242512815"}, {"location": "Medell\u00edn, Antioquia", "verified": false, "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 15573, "following_count": 659, "tweet_count": 6970, "listed_count": 470}, "username": "Un_Tal_Cioran", "id": "234559948"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Maria Conservadora \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 534, "tweet_count": 5788, "listed_count": 0}, "username": "CeiCei84309222", "id": "1067092088725127168"}, {"location": "Sao paulo", "verified": false, "name": "Lazarando", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 453, "tweet_count": 28162, "listed_count": 2}, "username": "Lazaro_cost", "id": "299771625"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Vini souzA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 178, "tweet_count": 22418, "listed_count": 0}, "username": "Vincius53496445", "id": "1109658522197868544"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Victor Argolo Rj", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 333, "tweet_count": 1111, "listed_count": 0}, "username": "argolopqd26", "id": "973377124932431872"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Mandy", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 519, "tweet_count": 21810, "listed_count": 4}, "username": "amandalluzz", "id": "53731460"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Marcelo Hargreaves", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 1313, "tweet_count": 21064, "listed_count": 23}, "username": "hargre", "id": "13352822"}, {"location": "Manaus - AM", "verified": false, "name": "Fitzcarraldo \u00c7ilva Alien Rob\u00f4 Miliciano", "public_metrics": {"followers_count": 32610, "following_count": 35632, "tweet_count": 559965, "listed_count": 234}, "username": "fitzca", "id": "173851898"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Levi", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 497, "tweet_count": 1541, "listed_count": 0}, "username": "biwoco", "id": "1597286035"}, {"verified": false, "name": "Joao Correa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 4842, "tweet_count": 122490, "listed_count": 2}, "username": "JoaoRicardoCor1", "id": "2448613388"}, {"verified": false, "name": "Marieta Peixoto", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 4926, "tweet_count": 82831, "listed_count": 4}, "username": "MarietaPeixoto", "id": "766712700240101376"}, {"verified": false, "name": "Isabella", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 274, "tweet_count": 2724, "listed_count": 0}, "username": "isabellariverar", "id": "1157350934894321664"}, {"verified": false, "name": "andrea", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 577, "tweet_count": 4119, "listed_count": 0}, "username": "apmunguiaa", "id": "1020165854816808961"}, {"location": "Limeira, Brasil", "verified": false, "name": "Tatiana Helena", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1572, "tweet_count": 59647, "listed_count": 1}, "username": "helena4_tatiana", "id": "801828536025751552"}, {"verified": false, "name": "Alarik.", "public_metrics": {"followers_count": 3046, "following_count": 3194, "tweet_count": 125062, "listed_count": 0}, "username": "jenorlye", "id": "2373197268"}, {"verified": false, "name": "CGuedes \ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi", "public_metrics": {"followers_count": 4236, "following_count": 4719, "tweet_count": 287376, "listed_count": 10}, "username": "CGuedes1906", "id": "51489815"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Y\u03b1\u027e\u03b1\u271d\ufe0f2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 495, "tweet_count": 48458, "listed_count": 1}, "username": "Yaraiaia", "id": "231635747"}, {"location": "Jardim Gutierres, Sorocaba", "verified": false, "name": "Fernando Brustolin Nieri Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 1398, "tweet_count": 20416, "listed_count": 0}, "username": "FernandoBrusto", "id": "918105165227614210"}, {"verified": false, "name": "Sport 1905 \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 273, "tweet_count": 4218, "listed_count": 0}, "username": "_tiagolacerda", "id": "174860926"}, {"verified": false, "name": "Luanna com L de Lula 2022", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 625, "tweet_count": 20574, "listed_count": 5}, "username": "dsluanna", "id": "163245365"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "JV Machado", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 546, "tweet_count": 7673, "listed_count": 0}, "username": "machadojvp", "id": "722410044508225536"}, {"location": "Mg", "verified": false, "name": "Silvia \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 281, "tweet_count": 2670, "listed_count": 0}, "username": "SilviaDonisete", "id": "461562730"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "...", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 126, "tweet_count": 26398, "listed_count": 0}, "username": "lole___", "id": "943639871171825664"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Gonzaga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 381, "tweet_count": 14466, "listed_count": 0}, "username": "ogustavogonzaga", "id": "743804415883227136"}, {"verified": false, "name": "Everton\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 1013, "tweet_count": 56330, "listed_count": 1}, "username": "EvertonHepp", "id": "622508163"}, {"verified": false, "name": "Alfonso Romero", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 121, "tweet_count": 488, "listed_count": 1}, "username": "alfonsorp96", "id": "2354042583"}, {"location": "C\u00f3rdoba ", "verified": false, "name": "Ram\u00f3n Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 303, "tweet_count": 14446, "listed_count": 18}, "username": "ragorom", "id": "279563024"}, {"verified": false, "name": "William Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 334, "tweet_count": 36354, "listed_count": 0}, "username": "wmbarbos2", "id": "1129785829583413248"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Carlos Machado", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1193, "tweet_count": 174432, "listed_count": 0}, "username": "macmachado57", "id": "3004649999"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Luis de Paula", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 168, "tweet_count": 3575, "listed_count": 0}, "username": "luis10870917", "id": "3361113010"}, {"location": "De la RCA DE ENTRE RIOS", "verified": false, "name": "Viole RE Vil\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 898, "tweet_count": 12706, "listed_count": 3}, "username": "VioletaReffatti", "id": "747754621964288001"}, {"verified": true, "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 10474399, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Almir Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4182, "following_count": 4778, "tweet_count": 34447, "listed_count": 0}, "username": "AlmirRi08", "id": "1107621902036668416"}, {"verified": false, "name": "Daniel Souza", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 375, "tweet_count": 17139, "listed_count": 6}, "username": "danielsouzax7", "id": "623683951"}, {"verified": false, "name": "Roque", "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 3180, "tweet_count": 2645, "listed_count": 0}, "username": "roque2011roque", "id": "743968250"}, {"location": "T\u00e3o na dele O.o", "verified": false, "name": "\u2115\ud835\udd56\ud835\udd68 \ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd53\ud835\udd52 \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\ude45\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 339, "tweet_count": 29510, "listed_count": 2}, "username": "FoiTuCaraDeTatu", "id": "1053818335627042817"}, {"location": "Cpx da penha,Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "1999\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83e\udddc", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 432, "tweet_count": 19613, "listed_count": 1}, "username": "Crf_Carolina10", "id": "2650903063"}, {"verified": false, "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 605, "tweet_count": 18391, "listed_count": 0}, "username": "Fernand19851823", "id": "1089259260800892933"}, {"verified": false, "name": "Luizah", "public_metrics": {"followers_count": 3093, "following_count": 591, "tweet_count": 11523, "listed_count": 7}, "username": "luarmendes02", "id": "904713918978908160"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Rai 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 702, "tweet_count": 13929, "listed_count": 3}, "username": "RaiSilvaBrazil", "id": "1046210319914344448"}, {"location": "Paul\u00ednia, Brasil", "verified": false, "name": "rodrigo gregory vill", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 214, "tweet_count": 50899, "listed_count": 0}, "username": "rgvillalba", "id": "3957191693"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Vecinos Informados", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 404, "tweet_count": 31672, "listed_count": 19}, "username": "vecinoinformado", "id": "2941069470"}, {"location": "Cidade Maravilhosa", "verified": false, "name": "Carol\u1d9c\u02b3\u1da0 Fla Tetracampe\u00e3o da Copa do BR de 2022 \ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 12553, "following_count": 12175, "tweet_count": 221500, "listed_count": 29}, "username": "Fla126AnosNaA", "id": "776765106"}, {"location": "Xix\u00f3n", "verified": false, "name": "Noah", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 180, "tweet_count": 16773, "listed_count": 0}, "username": "whallined", "id": "1028238777943314432"}, {"verified": false, "name": "Jefferson Sebastiao\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 3532, "tweet_count": 261397, "listed_count": 1}, "username": "jeffermanjj", "id": "1965439644"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Luma F\u00e9lix", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 289, "tweet_count": 32979, "listed_count": 3}, "username": "LumaFelixx", "id": "170918392"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "preto \ud83d\udc8e\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 235, "tweet_count": 20074, "listed_count": 0}, "username": "douglaaspreto", "id": "297752866"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "S\u00e2mia \u00e9 Lula e Haddad 13!", "public_metrics": {"followers_count": 534512, "following_count": 1199, "tweet_count": 27565, "listed_count": 1108}, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}, {"location": "Sepetiba, Rio de Janeiro, Bras", "verified": false, "name": "toddyloucoo", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 646, "tweet_count": 6311, "listed_count": 0}, "username": "toddyloucoo", "id": "969562337387728896"}, {"verified": false, "name": "Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 4189, "following_count": 1636, "tweet_count": 63269, "listed_count": 2}, "username": "FernandesBea3", "id": "1069824186"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Adriano | CREDO in unum Deum, Patrem omnipotentem", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1583, "tweet_count": 99284, "listed_count": 1}, "username": "Adriano14004890", "id": "929873960627515393"}, {"verified": false, "name": "paradox", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 417, "tweet_count": 2789, "listed_count": 1}, "username": "Paradox11x", "id": "1160598377006018567"}, {"verified": false, "name": "Bia", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 264, "tweet_count": 13111, "listed_count": 0}, "username": "biaoliveirarj", "id": "3179508723"}, {"location": "Sant Just Desvern", "verified": false, "name": "LO H\u00d2BBIT", "public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 3910, "tweet_count": 542062, "listed_count": 70}, "username": "francesc130", "id": "1219921500"}, {"location": "PPCC* CATALONIA", "verified": false, "name": "Antoni Ma\u00f1\u00e9 i Rovira", "public_metrics": {"followers_count": 11441, "following_count": 10675, "tweet_count": 1132138, "listed_count": 195}, "username": "cota3143", "id": "157755289"}, {"location": "La Calera, Colombia", "verified": false, "name": "Nunder", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 178, "tweet_count": 4751, "listed_count": 0}, "username": "armonicos_FULL", "id": "1970186646"}, {"verified": false, "name": "Teresa Suazo", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 524, "tweet_count": 4307, "listed_count": 0}, "username": "TeresaSuazo6", "id": "1125838577231892480"}, {"verified": false, "name": "Dayse", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 450, "tweet_count": 9698, "listed_count": 0}, "username": "daysemarcelo1", "id": "1168211643274354688"}, {"verified": false, "name": "Juan Joven", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 136, "tweet_count": 202, "listed_count": 0}, "username": "JuanJoven01", "id": "1123560331983429632"}, {"location": "Maring\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Renata Maria", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 745, "tweet_count": 30171, "listed_count": 3}, "username": "renatamaria_eng", "id": "286850454"}, {"verified": false, "name": "#STFVergonhaNacional", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 501, "tweet_count": 24354, "listed_count": 0}, "username": "RONALDOAMARAL11", "id": "1621454743"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Sur Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 2954, "tweet_count": 3214, "listed_count": 2}, "username": "SurNoticias2", "id": "998953337780428800"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "ELAINE LIMA BR", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 306, "tweet_count": 7043, "listed_count": 0}, "username": "ElaineSouzaLim5", "id": "1166445677330817024"}, {"location": "San Miguel de Allende", "verified": false, "name": "Noticias con Valor SMA", "public_metrics": {"followers_count": 3175, "following_count": 225, "tweet_count": 12380, "listed_count": 12}, "username": "ValorSma", "id": "3666973396"}, {"location": "Aruba", "verified": false, "name": "Clau \ud83d\ude0e3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 662, "tweet_count": 19468, "listed_count": 0}, "username": "claudiasport", "id": "144696418"}, {"location": "Oaxaca de Juarez", "verified": false, "name": "GPSnoticias", "public_metrics": {"followers_count": 5639, "following_count": 961, "tweet_count": 31136, "listed_count": 36}, "username": "GPS_noticias", "id": "753353852175298560"}, {"verified": false, "name": "Jikookie\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 45, "tweet_count": 5417, "listed_count": 0}, "username": "Agusshernande2", "id": "876629847291899905"}, {"verified": false, "name": "Emma\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1438, "tweet_count": 19195, "listed_count": 1}, "username": "MelanyFuentes7", "id": "2513763068"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "verified": false, "name": "Bruno H. Borges", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 74, "tweet_count": 1515, "listed_count": 0}, "username": "BrunoBorgesU96", "id": "917859893633314818"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Terezinha Fernandes \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 2302, "tweet_count": 163674, "listed_count": 1}, "username": "tere_nandes", "id": "1115761614823673856"}, {"verified": false, "name": "Duhragonball", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 229, "tweet_count": 11724, "listed_count": 1}, "username": "duhragonball", "id": "2440080583"}, {"location": "Boston, MA", "verified": false, "name": "Andrew Rich", "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 445, "tweet_count": 27969, "listed_count": 42}, "username": "AndrewTRich", "id": "19927190"}, {"verified": false, "name": "Tiago", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 739, "tweet_count": 16862, "listed_count": 0}, "username": "tiagoneppi", "id": "147959016"}, {"location": "Feira de Santana-Bahia ", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 253, "tweet_count": 3977, "listed_count": 0}, "username": "AndrLui39399603", "id": "1113838426573484032"}, {"location": "Vila Elza, Viam\u00e3o", "verified": false, "name": "Maur\u00edcio Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 2555, "following_count": 4399, "tweet_count": 9977, "listed_count": 0}, "username": "mauricioguju", "id": "3120735936"}, {"location": "Shire, Midle Earth", "verified": false, "name": "Lambspring", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 320, "tweet_count": 38533, "listed_count": 0}, "username": "cibenensis", "id": "916638071927595010"}, {"verified": false, "name": "carolina  moya", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 622, "tweet_count": 698, "listed_count": 0}, "username": "carolinafmoya", "id": "179218663"}, {"location": "World", "verified": false, "name": "\ud83d\udc80A.M.M.\ud83d\udc80 (Whistleblower) \ud83d\udc80(Desterrado) \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 9895, "following_count": 9877, "tweet_count": 472147, "listed_count": 23}, "username": "A_M_M_7_7", "id": "834763569065517058"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "ajillo", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 141, "tweet_count": 39254, "listed_count": 3}, "username": "_dxmn", "id": "3373187825"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Marcio Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1292, "tweet_count": 3849, "listed_count": 0}, "username": "mpcarvalh", "id": "60466851"}, {"verified": false, "name": "Cuidando Gravata\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1290, "tweet_count": 45262, "listed_count": 0}, "username": "Cuidandogti", "id": "888084352323772416"}, {"verified": false, "name": "ENTRENADORESDEVIDA", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 357, "tweet_count": 2088, "listed_count": 0}, "username": "suicidologiaarg", "id": "362510628"}, {"location": "Goi\u00e1nia Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "luzia2019@hotmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 669, "tweet_count": 11993, "listed_count": 0}, "username": "luzia2019", "id": "1078373384118026240"}, {"location": "S\u00e3o Paulo / SP / Brasil", "verified": false, "name": "Luiz Eloy Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 2853, "following_count": 3146, "tweet_count": 233743, "listed_count": 12}, "username": "LuizEloy", "id": "50402664"}, {"verified": false, "name": "extrema imprensa", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1467, "tweet_count": 33945, "listed_count": 0}, "username": "extremaimprensa", "id": "2783233266"}, {"verified": false, "name": "Vanderlei Cavali", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1290, "tweet_count": 26324, "listed_count": 0}, "username": "vandercavali", "id": "1041876734201815043"}, {"location": "Vinhedo, Brasil", "verified": false, "name": "Roberto Nogueira", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 4711, "tweet_count": 43331, "listed_count": 0}, "username": "RobertoSAWIDI", "id": "195166400"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "Matheus Reus", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 536, "tweet_count": 36847, "listed_count": 4}, "username": "Matt_Reus", "id": "66582665"}, {"location": "Pindorama", "verified": false, "name": "Nivaldo TM", "public_metrics": {"followers_count": 21147, "following_count": 18539, "tweet_count": 598394, "listed_count": 134}, "username": "AdsumP", "id": "1578098006"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Comunismo \u00e9 crime!", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1390, "tweet_count": 128308, "listed_count": 1}, "username": "vidanova3478910", "id": "1190595718530121729"}, {"verified": false, "name": "Jiban sem Escr\u00fapulos", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1132, "tweet_count": 3632, "listed_count": 0}, "username": "Oliveir69422873", "id": "988190191528611841"}, {"verified": false, "name": "Ana Silvia Botti de Cerqueira", "public_metrics": {"followers_count": 4159, "following_count": 4997, "tweet_count": 125540, "listed_count": 1}, "username": "AnaSilviaBotti1", "id": "1138530834355511296"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "MDSouza", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 541, "tweet_count": 142863, "listed_count": 0}, "username": "MDSouza16", "id": "1080397619749421056"}, {"location": "Brasilia/DF", "verified": false, "name": "joaquim jr", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 0, "tweet_count": 28976, "listed_count": 0}, "username": "joaquimjokejr", "id": "165253750"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "viciada em passar raiva", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 145, "tweet_count": 2919, "listed_count": 0}, "username": "sabrinapiresbo", "id": "158101373"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Leleti Patriota2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1593, "tweet_count": 29458, "listed_count": 0}, "username": "LeletiPatriota", "id": "1063601864917377024"}, {"verified": false, "name": "maria de lourdes", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 806, "tweet_count": 6944, "listed_count": 1}, "username": "mariade77847460", "id": "1137432656323534853"}, {"verified": false, "name": "Direita Floripa", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 2075, "tweet_count": 14416, "listed_count": 1}, "username": "DireitaFloripa", "id": "1105783368871038982"}, {"location": "Bangu, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Peixe", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 516, "tweet_count": 14709, "listed_count": 0}, "username": "Joao_CRF04", "id": "1084254271133093888"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Lu\u00eds Augusto -\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83c\udffb2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1038, "tweet_count": 11371, "listed_count": 0}, "username": "luisaugusto1970", "id": "1041048731817308160"}, {"location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Arnaldo Braz", "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 2862, "tweet_count": 17300, "listed_count": 0}, "username": "braz_arnaldo", "id": "1001030234685214720"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Direitos e deveres", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 268, "tweet_count": 3252, "listed_count": 0}, "username": "romaglass", "id": "2807564943"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Alex Escodro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 94, "tweet_count": 30202, "listed_count": 1}, "username": "scodro", "id": "30727711"}, {"location": "Ferrol, Spain", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Manuel Amoedo /\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22410, "following_count": 21407, "tweet_count": 95777, "listed_count": 60}, "username": "AmoedoCom", "id": "1232423377"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "FerParmadioly", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 203, "tweet_count": 9622, "listed_count": 0}, "username": "FerParmadioly", "id": "70247828"}, {"location": "iPhone: -15.5989, -56.0949", "verified": false, "name": "\uf8ff NardiN \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 163, "tweet_count": 167403, "listed_count": 24}, "username": "NardiN_", "id": "61608871"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "C\u00f4nsul de Pernambuco em SP", "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 1665, "tweet_count": 39385, "listed_count": 4}, "username": "DnloPortela", "id": "805340643308478464"}, {"location": "he/him", "verified": false, "name": "\ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 586, "tweet_count": 91923, "listed_count": 2}, "username": "__hxsh__", "id": "977949344686133249"}, {"verified": false, "name": "A. F.", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 183, "tweet_count": 22665, "listed_count": 0}, "username": "angel_ferk", "id": "740551170872213504"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "guilherme burjato", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 105, "tweet_count": 3098, "listed_count": 0}, "username": "Gburjato", "id": "264327948"}, {"location": "Brasilia", "verified": false, "name": "Made in Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd16", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1335, "tweet_count": 15199, "listed_count": 0}, "username": "rodrigogilliard", "id": "164764489"}, {"location": "Charlotte, NC", "verified": false, "name": "\u2113\u03c5\u03b1 \u043a\u03b1\u0443\u2113\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 8925, "following_count": 840, "tweet_count": 162512, "listed_count": 9}, "username": "luakaylla", "id": "155282502"}, {"location": "Trujillo, Peru", "verified": false, "name": "VictoriaRoMe", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 433, "tweet_count": 17569, "listed_count": 0}, "username": "VictoriaRoMe23", "id": "840364458434269185"}, {"location": "Lima, NY", "verified": false, "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 609, "tweet_count": 77830, "listed_count": 3}, "username": "AlespaP", "id": "2263177300"}, {"verified": false, "name": "Carlos Martins", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 739, "tweet_count": 20160, "listed_count": 0}, "username": "CarlosMartinsOF", "id": "193878800"}, {"verified": false, "name": "Galdino Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1646, "tweet_count": 70688, "listed_count": 0}, "username": "Galdino_Araujo", "id": "338772008"}, {"location": "Petrolina-PE", "verified": false, "name": "ANTONIO PEDROSA", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 99, "tweet_count": 61126, "listed_count": 2}, "username": "antonio_jgp", "id": "356636365"}, {"verified": false, "name": "Felipe Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 507, "tweet_count": 1362, "listed_count": 0}, "username": "felipeefdo", "id": "2690271000"}, {"verified": false, "name": "Hudson Falleiro", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 288, "tweet_count": 4308, "listed_count": 0}, "username": "hudnilson", "id": "238969272"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Deienno", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 816, "tweet_count": 126313, "listed_count": 0}, "username": "Andredeienno", "id": "432043543"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "verified": false, "name": "Bruna Steil Boneberg", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 527, "tweet_count": 857, "listed_count": 0}, "username": "bruna_boneberg", "id": "50975141"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "El Depredador", "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 1106, "tweet_count": 31863, "listed_count": 9}, "username": "joellfalcon", "id": "272113678"}, {"verified": false, "name": "LA CAIDA", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1837, "tweet_count": 5018, "listed_count": 1}, "username": "jhonnylopes6", "id": "1442875489"}, {"verified": false, "name": "Fijate que Volvieron", "public_metrics": {"followers_count": 8620, "following_count": 3729, "tweet_count": 66972, "listed_count": 4}, "username": "fijatequevol", "id": "2460620965"}, {"location": "Nogales, Sonora", "verified": false, "name": "Juanpi \u262f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 249, "tweet_count": 12813, "listed_count": 0}, "username": "eljuanpiii7", "id": "4709526914"}, {"location": "USA", "verified": false, "name": "#STFvergonhaNacional", "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 4997, "tweet_count": 31530, "listed_count": 1}, "username": "amdinsj", "id": "946195090006999040"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "@JoseFlvioMatos1", "public_metrics": {"followers_count": 7597, "following_count": 8448, "tweet_count": 49390, "listed_count": 6}, "username": "JoseFlvioMatos1", "id": "1067090097642921986"}, {"location": "New York, NY", "verified": false, "name": "Val", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 154, "tweet_count": 7954, "listed_count": 0}, "username": "valvalcute", "id": "4483443755"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "Evandro Anast\u00e1cio", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 118, "tweet_count": 43663, "listed_count": 0}, "username": "EvandroAnastci1", "id": "1031599789434195968"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Erick Varj\u00e3o 2\ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 998, "tweet_count": 169147, "listed_count": 1}, "username": "varjao_erick", "id": "1083828029737107456"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Marcos Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 4842, "following_count": 5052, "tweet_count": 30293, "listed_count": 4}, "username": "markosmarkes", "id": "76164004"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Leonardo \ud83c\udfaf 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 4993, "tweet_count": 83914, "listed_count": 3}, "username": "LeoAlvvesBR", "id": "80471847"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\u2766 J\u00falia \u2766", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 801, "tweet_count": 18209, "listed_count": 2}, "username": "jeoninspire", "id": "922164031556898816"}, {"verified": false, "name": "carol \ud83e\udeb0", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 392, "tweet_count": 88322, "listed_count": 31}, "username": "cuzinhodomadara", "id": "3078489350"}, {"verified": false, "name": "Elaine Giffoni", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 221, "tweet_count": 3380, "listed_count": 0}, "username": "ElaineGiffoni2", "id": "1160343282431512576"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "thiago01", "public_metrics": {"followers_count": 3205, "following_count": 1872, "tweet_count": 8168, "listed_count": 55}, "username": "thiggy_01", "id": "87006268"}, {"location": "Brusque, Brasil", "verified": false, "name": "GlaucioGau", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 325, "tweet_count": 10181, "listed_count": 0}, "username": "GauGlaucio", "id": "1057005580819275776"}, {"location": "Aqui. ", "verified": false, "name": "Franci.Brasil. 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\ude4f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1179, "tweet_count": 5913, "listed_count": 1}, "username": "KarenAndion", "id": "596583523"}, {"verified": false, "name": "politizador", "public_metrics": {"followers_count": 5406, "following_count": 5632, "tweet_count": 58647, "listed_count": 2}, "username": "thepolitizador", "id": "1061002743748456448"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Elisete Oliveira \ud83d\ude0e22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1#DireitaUnida", "public_metrics": {"followers_count": 16026, "following_count": 17598, "tweet_count": 68046, "listed_count": 8}, "username": "EliseteAraujoOl", "id": "1053003526052474881"}, {"verified": false, "name": "azv566", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 910, "tweet_count": 70192, "listed_count": 0}, "username": "azv566", "id": "1573916126"}, {"verified": false, "name": "C. JIMENEZ", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 115, "tweet_count": 4945, "listed_count": 0}, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "veluni49 FOR\u00c7A PRESIDENTE.", "public_metrics": {"followers_count": 4010, "following_count": 4953, "tweet_count": 32435, "listed_count": 1}, "username": "veluni49", "id": "1058001292210122755"}, {"location": "Santa Fly", "verified": false, "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 3717, "tweet_count": 210701, "listed_count": 6}, "username": "sambbag", "id": "53158294"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Lourdes Maciel Alves", "public_metrics": {"followers_count": 4614, "following_count": 4846, "tweet_count": 223157, "listed_count": 6}, "username": "lourdesmalves", "id": "1893284119"}, {"location": "Pehuaj\u00f3 - San Juan", "verified": false, "name": "Malena\u270c", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 714, "tweet_count": 38423, "listed_count": 3}, "username": "MaleeOrtiz_", "id": "2691402440"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Sedeke Lima", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 621, "tweet_count": 17444, "listed_count": 0}, "username": "sedekelc", "id": "858362282803433473"}, {"verified": false, "name": "Renato Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 356, "tweet_count": 6093, "listed_count": 0}, "username": "RenatoF45580943", "id": "999760239204454402"}, {"verified": false, "name": "Alberto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1544, "tweet_count": 27431, "listed_count": 1}, "username": "beto_brasileiro", "id": "36634655"}, {"location": "St Augustine, FL", "verified": false, "name": "Carolus Eduardus", "public_metrics": {"followers_count": 8601, "following_count": 8857, "tweet_count": 401309, "listed_count": 61}, "username": "CarolusEduardus", "id": "228577853"}, {"verified": false, "name": "C\u00e2ndida BolsOlavo Carvalho 15/03 EU FUI", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 856, "tweet_count": 101940, "listed_count": 1}, "username": "CndidaCarvalho4", "id": "1127335561113501696"}, {"location": "Fortaleza-CE", "verified": false, "name": "Matheus Rebou\u00e7as", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 41, "tweet_count": 22802, "listed_count": 9}, "username": "OfApenasLeitura", "id": "230278093"}, {"verified": false, "name": "esther", "public_metrics": {"followers_count": 3008, "following_count": 293, "tweet_count": 841241, "listed_count": 11}, "username": "vmfIeur", "id": "923264612652535808"}, {"location": "Chivilcoy, B.A., Argentina", "verified": false, "name": "Graciela Pollaroli", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 3037, "tweet_count": 169356, "listed_count": 12}, "username": "GPollaroli", "id": "1146768235"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd5e\ud83e\uddc8\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 172, "tweet_count": 15962, "listed_count": 0}, "username": "YTiemy", "id": "1180971345422753793"}, {"location": "Confresa, Brasil", "verified": false, "name": "Jonas", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 395, "tweet_count": 20116, "listed_count": 0}, "username": "Jonas_spn", "id": "431990884"}, {"location": "Gravata\u00ed RS", "verified": false, "name": "Roberto BIG Fontes.'. #EuAutorizoPresidente", "public_metrics": {"followers_count": 3740, "following_count": 4943, "tweet_count": 82875, "listed_count": 0}, "username": "Roberto89368584", "id": "1027955799182794752"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Leonardo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 798, "tweet_count": 22574, "listed_count": 0}, "username": "Leonard59488680", "id": "1008886436664369152"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Edmundo Calmon", "public_metrics": {"followers_count": 3295, "following_count": 4298, "tweet_count": 143231, "listed_count": 0}, "username": "edmundocalmon", "id": "57185536"}, {"verified": false, "name": "Dr. Richarson", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 225, "tweet_count": 5097, "listed_count": 0}, "username": "DrAlanRichards1", "id": "1038195662112866305"}, {"verified": false, "name": "Clara Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 3496, "following_count": 830, "tweet_count": 71127, "listed_count": 5}, "username": "claramfernandes", "id": "55078548"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc3b", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 807, "tweet_count": 81254, "listed_count": 1}, "username": "moacyrvaIe", "id": "1240444736"}, {"location": "Nova Iorque, USA", "verified": false, "name": "Jonah Jameson", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 105, "tweet_count": 606, "listed_count": 0}, "username": "JonahJamesonXXI", "id": "964138047561453568"}, {"verified": false, "name": "VIRTUAL MEC\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 246, "tweet_count": 3381, "listed_count": 0}, "username": "FWellan", "id": "2736322708"}, {"verified": false, "name": "alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 402, "tweet_count": 1057, "listed_count": 0}, "username": "alejand42141548", "id": "1006500719053205505"}, {"location": "Santo Domingo, R.D.", "verified": true, "name": "Faride Raful", "public_metrics": {"followers_count": 379254, "following_count": 958, "tweet_count": 39449, "listed_count": 343}, "username": "Farideraful", "id": "40693873"}, {"verified": false, "name": "Bianca Cavani", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 995, "tweet_count": 97755, "listed_count": 0}, "username": "delengacartago", "id": "280205695"}, {"verified": false, "name": "Wesley Barros", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 110, "tweet_count": 2451, "listed_count": 0}, "username": "WesleyB26913135", "id": "1147953808951185410"}, {"location": "Maring\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Thabata Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 120, "tweet_count": 919, "listed_count": 0}, "username": "thabata_92", "id": "1027732719202172928"}, {"verified": false, "name": "pb", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 7739, "tweet_count": 233743, "listed_count": 52}, "username": "suzalo", "id": "196280157"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "name": "Alcione\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1443, "tweet_count": 28555, "listed_count": 0}, "username": "amarinhomedeiro", "id": "860307899813437440"}, {"verified": false, "name": "Wellington Milhomem", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 663, "tweet_count": 13186, "listed_count": 0}, "username": "WellingtonMilh2", "id": "1107621535831998464"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "saracostadelima@hotmail.com Costa de Lima", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 160, "tweet_count": 3060, "listed_count": 0}, "username": "saracostadelim2", "id": "1172362233004904448"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Mariana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 588, "tweet_count": 11039, "listed_count": 1}, "username": "Marianafrb", "id": "58235054"}, {"verified": false, "name": "Rosane Paiani", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 801, "tweet_count": 40589, "listed_count": 1}, "username": "PaianiRosane", "id": "1042477333091942400"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "verified": false, "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 74, "tweet_count": 589, "listed_count": 0}, "username": "GiovaniniManuel", "id": "1170781343296434176"}, {"location": "Araraquara, Brasil", "verified": false, "name": "A. NOGUEIRA", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1039, "tweet_count": 32415, "listed_count": 1}, "username": "agenornogueira2", "id": "2261030457"}, {"location": "Colatina, Brasil", "verified": false, "name": "Willianpatriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#Bolsonaro22", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 2420, "tweet_count": 44914, "listed_count": 0}, "username": "WillScotch", "id": "1067608355034841088"}, {"location": "Pederneiras, Brasil", "verified": false, "name": "Sharles Silva", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 80, "tweet_count": 3458, "listed_count": 0}, "username": "Sharles_Silva2", "id": "1177288297024036864"}, {"location": "manaus-amazonas", "verified": false, "name": "Mariah Bonif\u00e1cio", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1222, "tweet_count": 6112, "listed_count": 1}, "username": "mariasa12345", "id": "799125746"}, {"verified": false, "name": "Rafa.c.d.s", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 800, "tweet_count": 24834, "listed_count": 0}, "username": "Rafacds2", "id": "1081397289011347456"}, {"verified": false, "name": "Anna Flavia Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 201, "tweet_count": 17901, "listed_count": 4}, "username": "AnnaFlaviaOliv1", "id": "382411476"}, {"location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "verified": false, "name": "WERNER NABI\u00c7A CO\u00caLHO", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1156, "tweet_count": 49992, "listed_count": 3}, "username": "wernerncoelho", "id": "4526852009"}, {"verified": false, "name": "alexandre thibes", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1035, "tweet_count": 50644, "listed_count": 0}, "username": "althibes", "id": "142676536"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\u00c9 O Mark", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 670, "tweet_count": 3077, "listed_count": 0}, "username": "MGgmv1822", "id": "917895754446004224"}, {"location": "Mato Grosso do Sul - Brasil", "verified": false, "name": "Rachid \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22 com F\u00c9", "public_metrics": {"followers_count": 4393, "following_count": 4322, "tweet_count": 30571, "listed_count": 0}, "username": "Rachid_WR", "id": "1082595585046339584"}, {"verified": false, "name": "\u2022 \u0254aroul \u2022 #0 Tobirama stan", "public_metrics": {"followers_count": 3234, "following_count": 509, "tweet_count": 105397, "listed_count": 35}, "username": "SaturnRedHead", "id": "591323936"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rosane\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Massolini\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 2018, "tweet_count": 33060, "listed_count": 1}, "username": "RosaneZane2109", "id": "2863876392"}, {"verified": false, "name": "DAVID MULLER \ud83d\udeac\ud83d\udd4d\u2721\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd4e", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1032, "tweet_count": 1781, "listed_count": 1}, "username": "Dmullerreis", "id": "1121562078731472898"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Jonas Silva", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 502, "tweet_count": 140117, "listed_count": 0}, "username": "jonasilva_rj", "id": "106779222"}, {"verified": false, "name": "Manuel Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 121, "tweet_count": 31810, "listed_count": 0}, "username": "kikon_fime", "id": "2562158697"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Alejandro Ju\u00e1rez #YoDefiendoAlCIDE", "public_metrics": {"followers_count": 8972, "following_count": 139, "tweet_count": 85901, "listed_count": 53}, "username": "AleJuarezA", "id": "1427070265"}, {"location": "Brazil - Esp\u00edrito Santo", "verified": false, "name": "Entendedor \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 2944, "following_count": 283, "tweet_count": 232291, "listed_count": 36}, "username": "entendedor", "id": "87348345"}, {"verified": false, "name": "Fernando Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 2040, "tweet_count": 14751, "listed_count": 1}, "username": "Nando84Monteiro", "id": "720116813074427905"}, {"location": "#CDMX", "verified": false, "name": "DN. IMPERFECTO \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 1730, "tweet_count": 96892, "listed_count": 5}, "username": "EdsolMr", "id": "930551658790076416"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Noticias \u00c9nfasis", "public_metrics": {"followers_count": 3430, "following_count": 3690, "tweet_count": 86324, "listed_count": 40}, "username": "enfasisnoticias", "id": "3872706554"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Valter Scarazzatti", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 94, "tweet_count": 40173, "listed_count": 0}, "username": "VScarazzatti", "id": "891791092064149504"}, {"verified": false, "name": "A", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 41, "tweet_count": 19126, "listed_count": 10}, "username": "adriseidelman", "id": "267173622"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Teresa", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 2009, "tweet_count": 376976, "listed_count": 54}, "username": "mariteremoto", "id": "406220103"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Borges\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 1502, "tweet_count": 43853, "listed_count": 2}, "username": "cqcborges", "id": "33491581"}, {"location": "Colima, Mexico", "verified": false, "name": "Colimita.net", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 78, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}, "username": "colimitanet", "id": "1187411133361078273"}, {"location": "Av. San Fernando #460 Colima", "verified": false, "name": "Univa Colima", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 144, "tweet_count": 771, "listed_count": 4}, "username": "ColimaUNIVA", "id": "3313552974"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Patricia Gamarra", "public_metrics": {"followers_count": 155080, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "name": "Marinho", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 349, "tweet_count": 468, "listed_count": 0}, "username": "viking_marinho", "id": "1033053581455380481"}, {"location": "Cear\u00e1, Beberibe Brasil", "verified": false, "name": "Alexandre Lemos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 185, "tweet_count": 330, "listed_count": 0}, "username": "AlexandreTSK", "id": "1131924256751804422"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "RafaelePinheiro\ud83c\udf19\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 655, "tweet_count": 181, "listed_count": 0}, "username": "PinheiroRafaele", "id": "300892909"}, {"verified": false, "name": "kim jong-un", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 194, "tweet_count": 7977, "listed_count": 0}, "username": "dos_godzilla", "id": "1163613384534896640"}, {"verified": false, "name": "HOWARD ROARK K", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 4982, "tweet_count": 66439, "listed_count": 1}, "username": "blawatsky", "id": "1035718705982922752"}, {"verified": false, "name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 320, "tweet_count": 74173, "listed_count": 2}, "username": "PirataDelDeseo1", "id": "781971789211721728"}, {"location": "Rivia", "verified": false, "name": "xPelego", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 287, "tweet_count": 44205, "listed_count": 1}, "username": "Ganandorf1", "id": "824351687456542720"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd34FLA\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 4684, "tweet_count": 3606, "listed_count": 0}, "username": "Wesleysuares26", "id": "3080821097"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "tayn\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 14122, "following_count": 806, "tweet_count": 59498, "listed_count": 17}, "username": "taydepoIo", "id": "902302982800375808"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Marcio Solano", "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 2585, "tweet_count": 84270, "listed_count": 0}, "username": "marciosolano", "id": "36100807"}, {"location": "Malaga, Spain", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Maquieira ,\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1049, "tweet_count": 38122, "listed_count": 0}, "username": "andremaquieira", "id": "1187852755"}, {"verified": false, "name": "EF \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 22062, "following_count": 22763, "tweet_count": 70479, "listed_count": 1}, "username": "elisamf18", "id": "854836114259050496"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "pidge \ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 1782, "tweet_count": 73293, "listed_count": 6}, "username": "doloergosum", "id": "255823130"}, {"location": "Teresina, Brasil", "verified": false, "name": "Lenon A. Lemos", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 557, "tweet_count": 1292, "listed_count": 1}, "username": "lemos_lenon", "id": "1030641611133341696"}, {"verified": false, "name": "Varelista", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 228, "tweet_count": 43861, "listed_count": 0}, "username": "tuteolivera", "id": "1083678964902699009"}, {"verified": false, "name": "glebson ciotti", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 171, "tweet_count": 15000, "listed_count": 0}, "username": "glebsonciotti", "id": "120502037"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Luchi \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 226, "tweet_count": 45187, "listed_count": 0}, "username": "luchhhaa", "id": "3316355266"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "An\u00f4nimo", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1942, "tweet_count": 2249, "listed_count": 0}, "username": "Eredin__gui", "id": "795411447794831360"}, {"location": "Brasil, PR", "verified": false, "name": "Rodrigo Santini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 331, "tweet_count": 9110, "listed_count": 0}, "username": "RodrigoSantini3", "id": "760906279393038336"}, {"verified": false, "name": "@lugongeovana", "public_metrics": {"followers_count": 5722, "following_count": 6056, "tweet_count": 80639, "listed_count": 0}, "username": "Lugongeovana", "id": "1135457796873445376"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "jesuino evangelista", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 271, "tweet_count": 45725, "listed_count": 2}, "username": "JesuinoYahoo", "id": "1653935264"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "Marina Silva", "public_metrics": {"followers_count": 2172265, "following_count": 630, "tweet_count": 16020, "listed_count": 9161}, "username": "MarinaSilva", "id": "105155795"}, {"location": "Bahia Blanca, Buenos Aires", "verified": false, "name": "Carli Antinori \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1947, "tweet_count": 16070, "listed_count": 5}, "username": "carla_antinori", "id": "354556411"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "roberto", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 100, "tweet_count": 10177, "listed_count": 0}, "username": "RobertoSpartam", "id": "1144682464071356416"}, {"verified": false, "name": "\u00c9velyn", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 612, "tweet_count": 13511, "listed_count": 1}, "username": "eevelynferreira", "id": "2740727534"}, {"location": "Lajeado, Brasil ", "verified": false, "name": "\ud835\udd27\ud835\udd1e\ud835\udd2e\ud835\udd32\ud835\udd22", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 78, "tweet_count": 4320, "listed_count": 0}, "username": "jaqueulian_", "id": "1104479234905513985"}, {"verified": false, "name": "Jorge Victor Soares \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2873, "following_count": 3970, "tweet_count": 396641, "listed_count": 9}, "username": "JorgeVictorSoa2", "id": "3296059507"}, {"location": "Long Beach, CA", "verified": false, "name": "MarinaM.", "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 1427, "tweet_count": 122069, "listed_count": 6}, "username": "NonDucorDuco11", "id": "802108939995230216"}, {"location": "Campos do Goytacazes, RJ", "verified": false, "name": "Lucas Figueiredo", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 189, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "username": "Lucas_Caracast", "id": "1180345953238310912"}, {"location": "Campos dos Goytacazes-RJ", "verified": false, "name": "MorganaAcruche", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 820, "tweet_count": 24328, "listed_count": 1}, "username": "AcrucheMorgana", "id": "1065412054490783745"}, {"verified": false, "name": "Everton Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 201, "tweet_count": 6686, "listed_count": 0}, "username": "Everton29690791", "id": "1166369066526883840"}, {"location": "Mato Grosso, Brasil", "verified": false, "name": "GUNTHER \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83e\udd1d", "public_metrics": {"followers_count": 3271, "following_count": 3474, "tweet_count": 78958, "listed_count": 1}, "username": "DuarteGunther", "id": "599427424"}, {"verified": false, "name": "gracinha boechat", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1006, "tweet_count": 35809, "listed_count": 1}, "username": "DasBoechat", "id": "2502888862"}, {"location": "Paraty, Brasil", "verified": false, "name": "Marcelo Sake", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 2768, "tweet_count": 55444, "listed_count": 0}, "username": "MarceloGAlmeid1", "id": "978473866350735360"}, {"location": "Pilar do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Daniel Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 138, "tweet_count": 55887, "listed_count": 0}, "username": "Daan77", "id": "811977278271979520"}, {"verified": false, "name": "Josias Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 656, "tweet_count": 29210, "listed_count": 0}, "username": "ghostscoob", "id": "2998963095"}, {"verified": false, "name": "neriancastelo", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 87, "tweet_count": 3855, "listed_count": 0}, "username": "neriancastelo", "id": "1085865469746339841"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "FABIO RONDINELLI", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1260, "tweet_count": 6451, "listed_count": 2}, "username": "FABIORONDINELLI", "id": "80415953"}, {"verified": false, "name": "Netto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 668, "tweet_count": 53260, "listed_count": 6}, "username": "Nettozera", "id": "1091717327396192256"}, {"verified": false, "name": "Freitas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 257, "tweet_count": 9032, "listed_count": 0}, "username": "FreitasLu1", "id": "1044000208034648065"}, {"verified": false, "name": "Kelly 22", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 2675, "tweet_count": 18443, "listed_count": 0}, "username": "KellyCr2020", "id": "917901446313598977"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "verified": false, "name": "Gilberto Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 771, "tweet_count": 8583, "listed_count": 0}, "username": "GilbertoJorge19", "id": "1058860425171886080"}, {"location": "Ciudad Tilinga de Buenos Aires", "verified": false, "name": "otrolumpen", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 651, "tweet_count": 6734, "listed_count": 2}, "username": "otrolumpen", "id": "1311386658"}, {"verified": false, "name": "JavierC", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 1859, "tweet_count": 99699, "listed_count": 11}, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}, {"verified": false, "name": "Jubileu Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 66, "tweet_count": 3781, "listed_count": 0}, "username": "NunesJubileu", "id": "1191416235344453632"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 264, "tweet_count": 3410, "listed_count": 0}, "username": "DIREITAPEBRASIL", "id": "915023137460428800"}, {"verified": false, "name": "NALMAR Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 163, "tweet_count": 1409, "listed_count": 0}, "username": "BahiaNalmar", "id": "1124304967202947074"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "volia almeida", "public_metrics": {"followers_count": 4090, "following_count": 3154, "tweet_count": 167462, "listed_count": 1}, "username": "VoliaAlmeida", "id": "1027765568814899201"}, {"verified": false, "name": "Guilherme Faria", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 787, "tweet_count": 6999, "listed_count": 0}, "username": "oproprioGuiASF", "id": "4769924416"}, {"verified": false, "name": "C.", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 768, "tweet_count": 25227, "listed_count": 2}, "username": "pollo797", "id": "586024761"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "verified": false, "name": "\u00c9amon Moriarty", "public_metrics": {"followers_count": 3347, "following_count": 353, "tweet_count": 24301, "listed_count": 6}, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}, {"location": "Washington, DC", "verified": false, "name": "Wagner Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1250, "tweet_count": 10481, "listed_count": 0}, "username": "wagnermendeslab", "id": "3032442190"}, {"location": "Santa Maria, Df, Brasil", "verified": false, "name": "Carlos Roberto Prado", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 59, "tweet_count": 12391, "listed_count": 0}, "username": "crps1510", "id": "253780706"}, {"verified": false, "name": "Marlon Cesar Silva", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 208, "tweet_count": 37493, "listed_count": 0}, "username": "lonengineer10", "id": "2377824470"}, {"verified": false, "name": "Salim Bittar", "public_metrics": {"followers_count": 11995, "following_count": 10514, "tweet_count": 84971, "listed_count": 1}, "username": "SRB60298925", "id": "1132470186806841344"}, {"location": "Ubatuba, Brasil", "verified": false, "name": "Carlos Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 88, "tweet_count": 9181, "listed_count": 1}, "username": "CarlosR74978489", "id": "1057701032480985090"}, {"location": "Guaratinguet\u00e1 - SP", "verified": false, "name": "Lucia Pereira\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 680, "tweet_count": 4034, "listed_count": 0}, "username": "LMCJunqueira", "id": "53056879"}, {"location": "Em outro  patamar, valeu ? \ud83d\udc4d", "verified": false, "name": "wand\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 651, "tweet_count": 7555, "listed_count": 0}, "username": "crf_Siilva", "id": "1108516541761536000"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "cadelinha do joao gomes", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1713, "tweet_count": 57340, "listed_count": 0}, "username": "flamengwxc", "id": "1145795838314254337"}, {"location": "Brasil ", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 2327, "tweet_count": 34510, "listed_count": 6}, "username": "albogaerts", "id": "532611140"}, {"verified": false, "name": "Robin", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 266, "tweet_count": 15239, "listed_count": 0}, "username": "FabianMulero", "id": "913668637"}, {"location": "Registro -SP", "verified": false, "name": "roberto sharles", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 2898, "tweet_count": 18855, "listed_count": 4}, "username": "sharlesdias", "id": "232911629"}, {"location": "Sao Paulo", "verified": false, "name": "Fernando Vicente", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 444, "tweet_count": 58131, "listed_count": 0}, "username": "FlavioVicCosta", "id": "343613575"}, {"location": "Fortaleza CE", "verified": false, "name": "Glauber Ferreira bar", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 1580, "tweet_count": 25854, "listed_count": 0}, "username": "bar_glauber", "id": "777948668402040832"}, {"verified": false, "name": "Rafael Santana Parada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1222, "tweet_count": 51310, "listed_count": 0}, "username": "SantanaParada", "id": "1033425417468866560"}, {"verified": false, "name": "Fatima Z M", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 2213, "tweet_count": 34790, "listed_count": 0}, "username": "FatimaZM3", "id": "1110713692319043586"}, {"verified": false, "name": "Javier Pallete", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 207, "tweet_count": 5491, "listed_count": 0}, "username": "javpalle", "id": "805401174140682240"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "LUCIFER 2.0\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 6981, "following_count": 4400, "tweet_count": 257686, "listed_count": 29}, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}, {"verified": false, "name": "Braian.dcv", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 204, "tweet_count": 17209, "listed_count": 6}, "username": "braian_uv", "id": "179985265"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "yasmin", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 94, "tweet_count": 5010, "listed_count": 0}, "username": "damayax_", "id": "956306777666195457"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "UOL Esporte", "public_metrics": {"followers_count": 1492936, "following_count": 192, "tweet_count": 355922, "listed_count": 2572}, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}, {"location": "Florida, USA", "verified": false, "name": "Lucy", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 728, "tweet_count": 55343, "listed_count": 1}, "username": "LucianaIsis2207", "id": "89175694"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\u2620\ufe0f Evandro Junior \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 2110, "tweet_count": 125732, "listed_count": 14}, "username": "EvandroQGjunior", "id": "85671266"}, {"verified": false, "name": "MILIT\u00c3O \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udcb2 Bolad\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 77, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}, "username": "Milo89894941", "id": "1186365530367844353"}, {"location": "S\u00e3o Vicente, Cellula Mater", "verified": false, "name": "Helenah_helena130888 \u2696\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udea8\ud83d\ude93", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1256, "tweet_count": 7542, "listed_count": 0}, "username": "conhecergente", "id": "1028643674"}, {"verified": false, "name": "Geo da Mata", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 105, "tweet_count": 21925, "listed_count": 0}, "username": "gmatnesse", "id": "65897960"}, {"location": "Santos, Brasil", "verified": false, "name": "Sandra Reis 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2538, "following_count": 3796, "tweet_count": 22984, "listed_count": 0}, "username": "sandrareis316", "id": "3817399407"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Andr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 174, "tweet_count": 10291, "listed_count": 0}, "username": "Andr35711491", "id": "1110221694059380736"}, {"location": "Teresina PI, Bahia BA e SP", "verified": false, "name": "Alexandre Marques", "public_metrics": {"followers_count": 2591, "following_count": 4999, "tweet_count": 203844, "listed_count": 21}, "username": "Alexmas1", "id": "92729373"}, {"verified": false, "name": "Dylan\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 277, "tweet_count": 36634, "listed_count": 1}, "username": "Dylanchoxd", "id": "2826060203"}, {"location": "Melhor Comunidade Do Universo ", "verified": false, "name": "WL Fellipe", "public_metrics": {"followers_count": 3477, "following_count": 3664, "tweet_count": 34533, "listed_count": 0}, "username": "malucaowl", "id": "868912062084386818"}, {"location": "Fortaleza-CE", "verified": false, "name": "\ud83c\udd70\ufe0fndr\u00e9 \u24c2\ufe0felo da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 634, "tweet_count": 279847, "listed_count": 4}, "username": "DedezaoSilva", "id": "80874491"}, {"verified": false, "name": "Lola #ImportancSentidocom\u00fan #LOMLOEmuchoquemejorar", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 406, "tweet_count": 2925, "listed_count": 0}, "username": "Lolapeuco", "id": "915978112634155009"}, {"verified": false, "name": "Gaspar Llamazares", "public_metrics": {"followers_count": 280458, "following_count": 24897, "tweet_count": 121366, "listed_count": 3605}, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Ana Lii", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 147, "tweet_count": 25873, "listed_count": 13}, "username": "ALiiberty", "id": "140148344"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Birigol", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 156, "tweet_count": 4708, "listed_count": 0}, "username": "ReisGabriel9", "id": "1551811957"}, {"verified": false, "name": "Diego\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 442, "tweet_count": 16208, "listed_count": 2}, "username": "diegojose1979", "id": "1169699209"}, {"location": "-5.524173,-47.478959", "verified": false, "name": "Lucildo Nobre", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1710, "tweet_count": 10517, "listed_count": 1}, "username": "Lucildo_Nobre", "id": "49977273"}, {"verified": true, "name": "Bia Kicis", "public_metrics": {"followers_count": 1545268, "following_count": 1194, "tweet_count": 31094, "listed_count": 1892}, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"location": "Capiat\u00e1, Paraguay", "verified": false, "name": "Ivan", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 2009, "tweet_count": 22957, "listed_count": 2}, "username": "ivanbeniteza_", "id": "121131011"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Rodrigo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 2192, "tweet_count": 18894, "listed_count": 0}, "username": "RightPatriotaBr", "id": "3115311359"}, {"location": "Winterfell", "verified": false, "name": "lancha", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1512, "tweet_count": 5694, "listed_count": 1}, "username": "laaaacha", "id": "149640242"}, {"location": "Juiz de Fora, Brasil", "verified": false, "name": "Telles", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 197, "tweet_count": 1558, "listed_count": 0}, "username": "edilzadossanto8", "id": "1109504703161925635"}, {"location": "Washington, DC and Brasilia ", "verified": true, "name": "Patr\u00edcia L\u00e9lis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 212244, "following_count": 1036, "tweet_count": 20093, "listed_count": 247}, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}, {"verified": false, "name": "kallifa al kadar", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 1025, "tweet_count": 53956, "listed_count": 0}, "username": "KallifaK", "id": "1056186383096799233"}, {"verified": false, "name": "Marcos Vinicius Coma", "public_metrics": {"followers_count": 2748, "following_count": 3898, "tweet_count": 89982, "listed_count": 1}, "username": "pcomachio", "id": "2777340568"}, {"verified": false, "name": "Elizabeth Farinelli", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 261, "tweet_count": 2269, "listed_count": 0}, "username": "Elizabe65097875", "id": "1108776732381888518"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 81, "tweet_count": 482, "listed_count": 1}, "username": "rc_guido", "id": "939981180774113281"}, {"verified": false, "name": "D\u00e9bora Sim\u00f5es", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 12, "tweet_count": 593, "listed_count": 0}, "username": "JardimSimes", "id": "194009572"}, {"location": "S\u00e3o Martinho/RS", "verified": false, "name": "mari \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 900, "tweet_count": 12873, "listed_count": 0}, "username": "_mdill", "id": "954094001480749056"}], "tweets": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192767863398043649"], "created_at": "2019-11-08T11:36:33.000Z", "text": "A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador.", "id": "1192767863398043649", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 693, "like_count": 18913, "quote_count": 265}, "author_id": "2892290499"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "EPS Coomeva"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.7911, "type": "Place", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192276046193811456"], "created_at": "2019-11-07T03:02:15.000Z", "text": "Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embarazo. Est\u00e1 en depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida. Por n\u00famero de semanas, el procedimiento no se puede realizar en Ibagu\u00e9. \u00bfAlguna abogada o abogado que nos colabore?", "id": "1192276046193811456", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 41, "like_count": 274, "quote_count": 11}, "author_id": "941560693"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/qzBOeLsagL", "expanded_url": "https://twitter.com/Fedelacroz/status/1192504835146493954", "display_url": "twitter.com/Fedelacroz/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192763729735233536"], "created_at": "2019-11-08T11:20:08.000Z", "text": "Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/qzBOeLsagL", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192504835146493954"}], "id": "1192763729735233536", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 29, "like_count": 639, "quote_count": 6}, "author_id": "38356387"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/8ZmQOcVinD", "expanded_url": "https://twitter.com/NoLegalTech/status/1192763562374127616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ZmQOcVinD", "media_key": "3_1192763261743255552"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 99, "username": "replicantelegal", "id": "2685680581"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "ICAOviedo", "id": "243224501"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192763562374127616"], "created_at": "2019-11-08T11:19:28.000Z", "text": "Disfrutando del debate conducci\u00f3n aut\u00f3noma versi\u00f3n homicida VS versi\u00f3n suicida con @replicantelegal en @ICAOviedo https://t.co/8ZmQOcVinD", "id": "1192763562374127616", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "828915240763064321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8165, "type": "Other", "normalized_text": "Flashback"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.5447, "type": "Other", "normalized_text": "FLASHBACKCEFET"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/TKcPh4n0al", "expanded_url": "https://twitter.com/gusstavotelles/status/1192803517519585280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TKcPh4n0al", "media_key": "7_1192803253836234752"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 125, "tag": "FLASHBACKCEFET"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192803517519585280"], "created_at": "2019-11-08T13:58:14.000Z", "text": "Senhoras e senhores, esse \u00e9 o Flashback mais absurdo de todos! \n\nFamigerado SHOT SUICIDA, na laje do hectim!\n\n#FLASHBACKCEFET https://t.co/TKcPh4n0al", "id": "1192803517519585280", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 11, "like_count": 132, "quote_count": 16}, "author_id": "136736486"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192843070766821376"], "created_at": "2019-11-08T16:35:24.000Z", "text": "@lilachlav Ay no entiendo tanto Ingl\u00e9s helppp jsjssjjaaja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192790700724752385"}], "id": "1192843070766821376", "in_reply_to_user_id": "739258238697345024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967095046091821056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 112, "url": "http://t.co/fpxLh6PamF", "expanded_url": "https://twitter.com/Fraces_Suicidas/status/605776337459027968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fpxLh6PamF", "media_key": "3_605776336410451970"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 88, "tag": "Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["605776337459027968"], "created_at": "2015-06-02T16:41:48.000Z", "text": "- Las Sonrisas Todos Las Creen , Pero Nunca Saben \nLo Que en verdad Pasa...\ud83d\udc4a\ud83d\udc4c\ud83d\udc9c\n\n#Suicida\u2747 http://t.co/fpxLh6PamF", "id": "605776337459027968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3192407683"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192843432877842432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rodrigo_berton", "id": "2854352729"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:36:51.000Z", "text": "@rodrigo_berton A\u00ed pode", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192842467219034112"}], "id": "1192843432877842432", "in_reply_to_user_id": "2854352729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125544492"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/NRrlLZdncJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Hospitaligd/status/1192749085478010885/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NRrlLZdncJ", "media_key": "3_1192749079417241600"}], "mentions": [{"start": 234, "end": 249, "username": "AulaOberta_CSA", "id": "3889151716"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 60, "tag": "joves"}, {"start": 62, "end": 68, "tag": "salut"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "educaci\u00f3"}, {"start": 109, "end": 125, "tag": "ConductaSu\u00efcida"}, {"start": 126, "end": 145, "tag": "ConductaAutol\u00edtica"}, {"start": 146, "end": 165, "tag": "ConductaAutolesiva"}, {"start": 166, "end": 176, "tag": "autolesi\u00f3"}, {"start": 177, "end": 189, "tag": "adolescents"}, {"start": 190, "end": 205, "tag": "salutmentalCSA"}, {"start": 206, "end": 218, "tag": "formaci\u00f3CSA"}, {"start": 219, "end": 233, "tag": "AulaObertaCSA"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1192749085478010885"], "created_at": "2019-11-08T10:21:56.000Z", "text": "Avui celebrem la 2a Jornada sobre conducta su\u00efcida en #joves: #salut i #educaci\u00f3, un encreuament de camins.\n\n#ConductaSu\u00efcida #ConductaAutol\u00edtica #ConductaAutolesiva #autolesi\u00f3 #adolescents\n#salutmentalCSA #formaci\u00f3CSA #AulaObertaCSA @AulaOberta_CSA https://t.co/NRrlLZdncJ", "id": "1192749085478010885", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2976184097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 125, "probability": 0.5045, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda del Sur"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/yuHII6jdnv", "expanded_url": "https://twitter.com/Armando_Mtz_A7/status/1192566496527974400/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yuHII6jdnv", "media_key": "7_1192566413141012480"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "Alcaldia_Coy", "id": "122751413"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192566496527974400"], "created_at": "2019-11-07T22:16:24.000Z", "text": "Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda del Sur en @Alcaldia_Coy https://t.co/yuHII6jdnv", "id": "1192566496527974400", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 19, "like_count": 51, "quote_count": 7}, "author_id": "107858754"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/xootdkYKTu", "expanded_url": "https://twitter.com/esantos1957/status/1192839289756893187", "display_url": "twitter.com/esantos1957/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192841045391921152"], "created_at": "2019-11-08T16:27:21.000Z", "text": "Lo dudo Enrique, esto va m\u00e1s all\u00e1. El pacto es: \u201csi sigues apoyando una movilizaci\u00f3n, meto preso a los dirigentes\u201d. Pero adem\u00e1s, fue la coartada perfecta para meter presos y perseguir a los corre\u00edstas. https://t.co/xootdkYKTu", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192839289756893187"}], "id": "1192841045391921152", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "author_id": "252139228"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/7rzn5B7Cwg", "expanded_url": "https://www.cuantarazon.com/1118214/roomba-suicida", "display_url": "cuantarazon.com/1118214/roomba\u2026"}, {"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/dGzx9Ag5qe", "expanded_url": "https://twitter.com/cuantarazon/status/1192809173660160001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dGzx9Ag5qe", "media_key": "3_1192809171542007808"}]}, "lang": "et", "edit_history_tweet_ids": ["1192809173660160001"], "created_at": "2019-11-08T14:20:42.000Z", "text": "Roomba suicida https://t.co/7rzn5B7Cwg https://t.co/dGzx9Ag5qe", "id": "1192809173660160001", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "188472937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.476, "type": "Person", "normalized_text": "Biroliro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Siri"}, {"start": 241, "end": 249, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 250, "tag": "LulaLivre"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841959997681666"], "created_at": "2019-11-08T16:30:59.000Z", "text": "Se encontrarem hoje uma prova de que foi o pr\u00f3prio Biroliro que matou a Marielle e ainda fez a dan\u00e7a do Siri, n\u00e3o vai acontecer NADA mais.\n\nN\u00e3o acontece mais nada com agressor de mulher, estuprador, assassino, assaltante.\n\nMas n\u00e3o importa. #LulaLivre\n\nCar\u00e1ter", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192840506545508358"}], "id": "1192841959997681666", "in_reply_to_user_id": "23555995", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "23555995"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192841903731068928"], "created_at": "2019-11-08T16:30:46.000Z", "text": "O que importa \u00e9: n\u00e3o sei se h\u00e1 tanto motivo para comemora\u00e7\u00e3o. Voc\u00eas pensam no Lula Livre, mas eu penso no empres\u00e1rio ped\u00f3filo que estuprou crian\u00e7a, eu penso naquele cara rico que matou a mulher... enfim! N\u00e3o cumpriu os requisitos da pris\u00e3o preventiva o bandido vai pra rua", "id": "1192841903731068928", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "author_id": "161927728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.989, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192840506545508358"], "created_at": "2019-11-08T16:25:13.000Z", "text": "Reparem pelas # todos que est\u00e3o comemorando a soltura do Lula.\nEsse \u00e9 o CAR\u00c1TER da esquerda.\n\nN\u00e3o importam as consequ\u00eancias de uma decis\u00e3o, se fizer a vontade deles.\nE com um partido de quadrilha eles v\u00e3o apoiar qualquer decis\u00e3o que defenda bandidos.\n\nCar\u00e1ter", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192839444212207628"}], "id": "1192840506545508358", "in_reply_to_user_id": "23555995", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "23555995"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.7122, "type": "Person", "normalized_text": "Burton"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.4099, "type": "Organization", "normalized_text": "TDK"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5381, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.883, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839384862806016"], "created_at": "2019-11-08T16:20:45.000Z", "text": "Se bobear na China o Orm \u00e9 mais popular que o coringa.\n\nBatman do Burton, TDK, Esquadr\u00e3o Suicida e Coringa n\u00e3o foram exibidos na china.", "id": "1192839384862806016", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "2255625498"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/APQA6JDbGg", "expanded_url": "https://twitter.com/libre_mercado/status/1192732795023642624", "display_url": "twitter.com/libre_mercado/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192737149851967489"], "created_at": "2019-11-08T09:34:31.000Z", "text": "No creo que todos debamos pagar por esta irresponsabilidad, ignorantes que votan a ignorantes, los cuales luego culpan a sus pol\u00edticos de la crisis, el dia que el socialismo asuma las responsabilidades de sus hechos... Bueno creo que nunca ocurrir\u00e1 https://t.co/APQA6JDbGg", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192732795023642624"}], "id": "1192737149851967489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4287319107"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192817736239460352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gmaemejota", "id": "1131252286997639168"}]}, "created_at": "2019-11-08T14:54:44.000Z", "text": "@gmaemejota Me flipa el argumento de la cadena perpetua para disuadir a un asesino machista que luego se suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192815344089550849"}], "id": "1192817736239460352", "in_reply_to_user_id": "1131252286997639168", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "191989232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "KKarla"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.86, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192829427853537280"], "created_at": "2019-11-08T15:41:11.000Z", "text": "@patriciagamarra Pobre KKarla no sabe q en el Nacional no entran omnibuses del tama\u00f1o requerido, pq su jefe, el caco, suicida por cobarde, por tirarse el dinero, no lo remodel\u00f3 como deb\u00eda.  Igual no pudo ser sede de los Panamericanos, por pista atl\u00e9tica incompleta y una lonchera m\u00e1s para ratal\u00e1n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192494794158858240"}], "id": "1192829427853537280", "in_reply_to_user_id": "87264094", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1080544932526518272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7479, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192834182885588994"], "created_at": "2019-11-08T16:00:05.000Z", "text": "O porteiro mora em uma \u00e1rea de mil\u00edcia e ia logo inventar liga\u00e7\u00e3o de Bolsonaro com a morte de Marielle \u00e0 toa. \u00c9 um suicida esse porteiro, heim?", "id": "1192834182885588994", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "77089462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8516, "type": "Person", "normalized_text": "Bojack"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.7258, "type": "Person", "normalized_text": "Holly"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "edul3on", "id": "53564015"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192839405788180480"], "created_at": "2019-11-08T16:20:50.000Z", "text": "@edul3on No tienen lo suficiente como para mandar a Bojack a la c\u00e1rcel, pero s\u00ed quiz\u00e1 al escarnio p\u00fablico por un tiempo, para que Holly le deje de hablar y para que su progreso an\u00edmico se vaya a la shit\nPara mi que al final el bicho ODs, brinca de un puente o una vaina as\u00ed", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192836387143376897"}], "id": "1192839405788180480", "in_reply_to_user_id": "53564015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "180900805"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"], "created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z", "text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192195633526067201", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "author_id": "842028379"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192835079074136064"], "created_at": "2019-11-08T16:03:39.000Z", "text": "Juemadre me acabo de enterar q otro chico, q yo distingu\u00eda de aqui del vecindario, aparentemente de suicid\u00f3 hace dos d\u00edas. Alguien que me en ontraba seguido en la calle con su actitud bien irlandesa y su perrito Pomerania que no iba con su personalidad pero lo amaba como un putas", "id": "1192835079074136064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "68891223"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192541538007556097"], "created_at": "2019-11-07T20:37:13.000Z", "text": "Valen la pena los tacos, valen la pena los retrasos, valen la pena las marchas, valen la pena sacar la voz, valen la pena los c\u00e1nticos, vale la pena la uni\u00f3n, valen la pena las cacerolas, pucha que valen la pena...para que valga la pena vivir", "id": "1192541538007556097", "public_metrics": {"retweet_count": 9986, "reply_count": 4007, "like_count": 29457, "quote_count": 912}, "author_id": "379911422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.7236, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192830580414652418"], "created_at": "2019-11-08T15:45:46.000Z", "text": "Cada uma com sua posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Agora a pessoa desejar para as outras que s\u00e3o Lula Livre, A FOME, A MIS\u00c9RIA, etc. tem que no m\u00ednimo levar uma pisa", "id": "1192830580414652418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "3364351593"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192835104068001794"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JNE_Peru", "id": "160355694"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:03:45.000Z", "text": "@vozdelatierra @JNE_Peru Osea q estas a favor de la inmigraci\u00f3n masiva sin filtros q va asesinando decenas de peruanos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192834231631859715"}], "id": "1192835104068001794", "in_reply_to_user_id": "361042982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "123065339"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 176, "probability": 0.925, "type": "Place", "normalized_text": "zaragoza"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.5603, "type": "Person", "normalized_text": "Manolete"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/1B1PdJOjs1", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniobanos_/status/1192778549440196608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1B1PdJOjs1", "media_key": "3_1192778500203253761"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192778549440196608"], "created_at": "2019-11-08T12:19:01.000Z", "text": "Ojo, que son solo 7!  En un d\u00eda iban a tirar torres el\u00e9ctricas, petarse internet, buscar canguro para sus cr\u00edos, asaltar el parlament, reducir a la dotaci\u00f3n, atentar en zaragoza y matar a Manolete https://t.co/1B1PdJOjs1", "id": "1192778549440196608", "public_metrics": {"retweet_count": 2021, "reply_count": 241, "like_count": 4862, "quote_count": 51}, "author_id": "3395436645"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192839224430596097"], "created_at": "2019-11-08T16:20:07.000Z", "text": "gente eu t\u00f4 gr\u00e1vida socorro", "id": "1192839224430596097", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 114, "like_count": 194, "quote_count": 5}, "author_id": "1064168863733039104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7378, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.8495, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DoismilAfera", "id": "719877720801472512"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192838891876896769"], "created_at": "2019-11-08T16:18:48.000Z", "text": "@DoismilAfera a culpa n\u00e3o \u00e9 de voc\u00eas n\u00e3o? pelo amor de Deus doismil, se os cara n\u00e3o inventassem de ir para o jogo no setor do botafogo n\u00e3o ia ter esse au\u00ea todo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192838656333111296"}], "id": "1192838891876896769", "in_reply_to_user_id": "719877720801472512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3288397929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6843, "type": "Other", "normalized_text": "CNCOwners"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Kazuza"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192477996449439747"], "created_at": "2019-11-07T16:24:44.000Z", "text": "Eu queria entender pq algumas CNCOwners dps que conhecem os meninos ficam se achando a pica que matou Kazuza no fandom kkk como se subissem de patamar. Auge. A humildade mandou lembran\u00e7as kk", "id": "1192477996449439747", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "1039340994607636481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9084, "type": "Person", "normalized_text": "Charo Mor\u00e1n"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/IjHLFh2unV", "expanded_url": "https://www.elsaltodiario.com/saltamontes/nos-salvara-la-tecnologia", "display_url": "elsaltodiario.com/saltamontes/no\u2026"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 219, "username": "Saltamontes_eco", "id": "927915613124792320"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192773333877755904"], "created_at": "2019-11-08T11:58:18.000Z", "text": "BLOGS | Frente a la idea suicida de que \u201calgo se inventar\u00e1 in extremis\u201d, Charo Mor\u00e1n recuerda la importancia de generar procesos colectivos para priorizar hacia d\u00f3nde destinamos los recursos escasos. En @Saltamontes_eco.\nhttps://t.co/IjHLFh2unV", "id": "1192773333877755904", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "90725961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Rennan da Penha"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Braga"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192782136820015105"], "created_at": "2019-11-08T12:33:16.000Z", "text": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 por Lula. \u00c9 por Rennan da Penha. \u00c9 por Rafael Braga. \u00c9 por quase 5 mil pessoas que, at\u00e9 outubro desse ano, foram presas depois da condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia. \u00c9 por justi\u00e7a.\nS\u00e3o tempos sombrios, mas de vez em qdo a gnt v\u00ea uma fa\u00edsca de esperan\u00e7a. Viva o Brasil!", "id": "1192782136820015105", "public_metrics": {"retweet_count": 5651, "reply_count": 7509, "like_count": 32203, "quote_count": 1012}, "author_id": "155526308"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192838977767854082"], "created_at": "2019-11-08T16:19:08.000Z", "text": "erros de portugu\u00eas que todos n\u00f3s falamos diariamente", "id": "1192838977767854082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2999645949"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9791, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 51, "end": 66, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Valentim"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Glorioso"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.8332, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e9rie A"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/eEoOqefEXe", "expanded_url": "https://twitter.com/FoxSportsBrasil/status/1192834652597301248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eEoOqefEXe", "media_key": "3_1192834643764170752"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192834652597301248"], "created_at": "2019-11-08T16:01:57.000Z", "text": "\ud83c\udf1f\ud83d\udd25 \"N\u00c3O VAI CAIR\". Ap\u00f3s a derrota para o Flamengo, Alberto Valentim cravou que o Glorioso permanece na S\u00e9rie A em 2020. Concorda com ele, torcedor? https://t.co/eEoOqefEXe", "id": "1192834652597301248", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 25, "like_count": 59, "quote_count": 6}, "author_id": "420535612"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192837717857624070"], "created_at": "2019-11-08T16:14:08.000Z", "text": "@ChristianVRTT Se vc acha q elas v\u00e3o ser soltas t\u00e3o FACILMENTE como acha, meus p\u00easames pela ignor\u00e2ncia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192836773816262659"}], "id": "1192837717857624070", "in_reply_to_user_id": "872185878441054208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124346145344577537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/6opC2Xlrpg", "expanded_url": "https://cronicapoliciaca.com/matan-a-pareja-a-balazos-en-la-alameda-del-sur/amp", "display_url": "cronicapoliciaca.com/matan-a-pareja\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://cronicapoliciaca.com/matan-a-pareja-a-balazos-en-la-alameda-del-sur/amp"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192573259532947456"], "created_at": "2019-11-07T22:43:16.000Z", "text": "*\u00a1SI NO ERES M\u00cdA NO SER\u00c1S DE NADIE!*\n\nHOMBRE MATA A SU ESPOSA Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA EN LA ALAMEDA DEL SUR... \n\nhttps://t.co/6opC2Xlrpg", "id": "1192573259532947456", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "author_id": "2445330312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7167, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}], "urls": [{"start": 302, "end": 325, "url": "https://t.co/QeYt9W9dEd", "expanded_url": "https://twitter.com/marianjuanol/status/1192832829320769538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QeYt9W9dEd", "media_key": "3_1192832821842325509"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AmoedoCom", "id": "1232423377"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 152, "end": 163, "username": "Adrilastra", "id": "200194757"}], "hashtags": [{"start": 278, "end": 301, "tag": "eleccionesgenerales10N"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192832829320769538"], "created_at": "2019-11-08T15:54:42.000Z", "text": "@AmoedoCom @Diario_16 Pues mire: si @sanchezcastejon solo hubiera aceptado ceder pol\u00edticas de empleo como sugeri\u00f3 Zapatero o hacer un receso como ped\u00eda @Adrilastra, o pulir negociaci\u00f3n en el mes de agosto o septiembre, hab\u00eda tiempo de sobras! esto no suceder\u00eda! Fue un suicida!\n#eleccionesgenerales10N https://t.co/QeYt9W9dEd", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192804617861636096"}], "id": "1192832829320769538", "in_reply_to_user_id": "1232423377", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "2541681422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.4756, "type": "Other", "normalized_text": "Sim\u00f3n"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.3543, "type": "Other", "normalized_text": "Caribe"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/72DZFDWBO9", "expanded_url": "https://twitter.com/emiliajure_/status/1192590037017354240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/72DZFDWBO9", "media_key": "7_1192590007107817474"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192590037017354240"], "created_at": "2019-11-07T23:49:56.000Z", "text": "Hace dos meses, mi perro Sim\u00f3n se fue con mi hermana al Caribe. Ac\u00e1 les dejo material de su nueva vida: \n\n[ABRO HILO] https://t.co/72DZFDWBO9", "id": "1192590037017354240", "public_metrics": {"retweet_count": 26069, "reply_count": 651, "like_count": 159605, "quote_count": 3847}, "author_id": "1059416642315321345"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192837900972503041"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yungnAnda", "id": "1623047616"}]}, "created_at": "2019-11-08T16:14:52.000Z", "text": "@yungnAnda M\u00f3 vis\u00e3o ne ?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192837537863262208"}], "id": "1192837900972503041", "in_reply_to_user_id": "1623047616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3170614649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9491, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192745234410754048"], "created_at": "2019-11-08T10:06:38.000Z", "text": "Se tudo der certo, no m\u00e1ximo, segunda-feira, o Brasil ter\u00e1 um presidente andando pelas ruas.", "id": "1192745234410754048", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 30, "like_count": 1657, "quote_count": 4}, "author_id": "3316550554"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174811923927445505"], "created_at": "2019-09-19T22:26:04.000Z", "text": "En parte, todos somos culpables cuando un suicida logra su cometido.\n\nNos merecemos de vuelta todo el dolor y la miseria que le entregamos a manos llenas.", "id": "1174811923927445505", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "234559948"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/8FJxjfJcWM", "expanded_url": "https://twitter.com/apmunguiaa/status/1192670168343883776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8FJxjfJcWM", "media_key": "3_1192670164074074112"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1192670168343883776"], "created_at": "2019-11-08T05:08:21.000Z", "text": "\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f mood https://t.co/8FJxjfJcWM", "id": "1192670168343883776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1020165854816808961"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192787046127079424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_tiagolacerda", "id": "174860926"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "walfridofreire", "id": "174064874"}]}, "created_at": "2019-11-08T12:52:47.000Z", "text": "@_tiagolacerda @walfridofreire Parece bizarro a gente comemorar a legalidade e o respeito \u00e0 constitui\u00e7\u00e3o. Dizer que a pris\u00e3o antes do tr\u00e2nsito em julgado \u00e9 inconstitucional \u00e9 como dizer que o c\u00e9u \u00e9 azul. Mas em dias sombrios \u00e9 uma conquista do estado democr\u00e1tico de direito e da justi\u00e7a!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192654075701141504"}], "id": "1192787046127079424", "in_reply_to_user_id": "174860926", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "163245365"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/xEMeuoktuT", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4041113/0/gobierno-vasco-obligara-a-contratar-vtc-con-30-minutos-de-antelacion-en-la-normativa-que-aprobara-antes-de-fin-de-ano/", "display_url": "20minutos.es/noticia/404111\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/iXbi6umWsf", "expanded_url": "https://twitter.com/ragorom/status/1191357999471906816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iXbi6umWsf", "media_key": "3_1191357989120331778"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/BSv7JmwhaI", "expanded_url": "https://twitter.com/ragorom/status/1190894070723469312", "display_url": "twitter.com/ragorom/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 100, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 246, "end": 256, "username": "ppandaluz", "id": "149064381"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 232, "tag": "Andaluc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191357999471906816"], "created_at": "2019-11-04T14:14:16.000Z", "text": "Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edtico?\nPod\u00edan decirlo y dejar de marear a las 12.000 familias de @Faat_Fedetaxi que trabajamos en #Andaluc\u00eda\nYa est\u00e1 bien @ppandaluz\nhttps://t.co/xEMeuoktuT https://t.co/iXbi6umWsf https://t.co/BSv7JmwhaI", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190894070723469312"}], "id": "1191357999471906816", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 4}, "author_id": "279563024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "id": "1192471887902842880", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "author_id": "17549677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 255, "probability": 0.5808, "type": "Other", "normalized_text": "androide"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192834871749742595"], "created_at": "2019-11-08T16:02:49.000Z", "text": "02. ANDR\u00d3IDES \n\nOs jogadores s\u00e3o chamados pra investigar um caso de um suposto assassinato envolvendo um andr\u00f3ide e seu dono. Parentes da v\u00edtima acham q a empresa q produz os rob\u00f4s est\u00e1 tentando acobertar casos de andr\u00f3ides ganhando consci\u00eancia. O androide continua desaparecido.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192834170587951104"}], "id": "1192834871749742595", "in_reply_to_user_id": "904713918978908160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "904713918978908160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.4967, "type": "Organization", "normalized_text": "Meng\u00e3o"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/4sfINofHmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Fla123AnosNaA/status/1192484241466105858?s=20", "display_url": "twitter.com/Fla123AnosNaA/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 47, "tag": "GarotosDoNinho"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192494188530716672"], "created_at": "2019-11-07T17:29:04.000Z", "text": "@Flamengo Usam a trag\u00e9dia c/ os #GarotosDoNinho e fazem musiquinha sobre a trag\u00e9dia de 92,em q viram + 1 T\u00cdTULO do Meng\u00e3o e sa\u00edram humilhados,mas qdo cantamos:\"Cad\u00ea vc?\" ou qdo os jogadores imitam o choror\u00f4 desses pigmeus imundos se fazem de v\u00edtimas. https://t.co/4sfINofHmJ Hip\u00f3critas!\ud83e\udd22\ud83e\udd2e", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192484241466105858"}, {"type": "replied_to", "id": "1192484241466105858"}], "id": "1192494188530716672", "in_reply_to_user_id": "776765106", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "776765106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.6968, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9482, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.8644, "type": "Organization", "normalized_text": "CBF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192615041763364871"], "created_at": "2019-11-08T01:29:18.000Z", "text": "@Flamengo Fla \u00f1 pode nem respirar com esse porco no cangote (com todo respeito aos porcos) gra\u00e7as ao VAR e \u00e0 CBF. \u00c9 dar o sangue para tentar vencer sempre.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192614693237612544"}], "id": "1192615041763364871", "in_reply_to_user_id": "776765106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776765106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 147, "probability": 0.9653, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192615336392187904"], "created_at": "2019-11-08T01:30:28.000Z", "text": "A Constitui\u00e7\u00e3o \u00e9 expl\u00edcita em apontar que ningu\u00e9m pode ser considerado culpado at\u00e9 o tr\u00e2nsito em julgado de senten\u00e7a penal condenat\u00f3ria. Hoje, o STF decidiu por fazer valer o que est\u00e1 na Lei. Lula e tantos outros brasileiros nessa situa\u00e7\u00e3o, como de direito, poder\u00e3o ser soltos.", "id": "1192615336392187904", "public_metrics": {"retweet_count": 820, "reply_count": 196, "like_count": 7214, "quote_count": 48}, "author_id": "27703690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4172, "type": "Other", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8258, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.7855, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192557953179693060"], "created_at": "2019-11-07T21:42:27.000Z", "text": "Esse homem que se matou na barra da Tijuca por ter depress\u00e3o profunda.. Que Deus o tenha. Depress\u00e3o nunca foi e nunca ser\u00e1 frescura. Enquanto vcs n tiverem empatia e enquanto n\u00e3o compreender a dor do outro pra voc\u00eas isso vai ser sempre frescura. Mas Deus sabe de todas as coisas.", "id": "1192557953179693060", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "author_id": "1069824186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Barra Sul"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192530551628029952"], "created_at": "2019-11-07T19:53:34.000Z", "text": "Que pesado esse v\u00eddeo do cara se jogando do pr\u00e9dio no Barra Sul, at\u00e9 quando as pessoas v\u00e3o levar depress\u00e3o como se fosse algo normal? Quantas vidas v\u00e3o precisar ser tiradas para perceberem que depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira??", "id": "1192530551628029952", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "3179508723"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/IN0T4SnbJj", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "MarcaEspa\u00f1a"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1192833226626273280"], "created_at": "2019-11-08T15:56:17.000Z", "text": "#MarcaEspa\u00f1a: Un militar espanyol apunyala la seva parella al carrer i se su\u00efcida https://t.co/IN0T4SnbJj", "id": "1192833226626273280", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "157755289"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192835163593564161"], "created_at": "2019-11-08T16:03:59.000Z", "text": "Es l\u00f3gico tener m\u00e1s miedo a la vida que a la muerte? La muerte llega y se lleva todo en un instante, sin siquiera dar espacio al dolor o al arrepentimiento, sin embargo, la vida presenta dificultades, retos  y siempre est\u00e1 acompa\u00f1ada por la incertidumbre.\n\nPor eso amo vivir.", "id": "1192835163593564161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123560331983429632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192606159456415744"], "created_at": "2019-11-08T00:54:00.000Z", "text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "id": "1192606159456415744", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 150, "quote_count": 3}, "author_id": "2513763068"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.8866, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Schiavone"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.8987, "type": "Organization", "normalized_text": "Bucks"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1192525675950940161"], "created_at": "2019-11-07T19:34:11.000Z", "text": "Underrated aspect of last night's great Dynamite ending was Tony Schiavone's sheer enthusiasm. It was so sweet and infectious. \" Let them fight! I love this so much!\"\n\nOr when the Bucks hit the tope suicida and he shouted \"YEAH!!!\"", "id": "1192525675950940161", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 131, "quote_count": 5}, "author_id": "19927190"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Yasuo"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/lVZ8w0l8um", "expanded_url": "https://twitter.com/_dxmn/status/1192833408109621249", "display_url": "twitter.com/_dxmn/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 139, "end": 149, "username": "riotgames", "id": "20523846"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192833786247024642"], "created_at": "2019-11-08T15:58:31.000Z", "text": "Que me han baneado 14 d\u00edas por decirle a un Yasuo suicida que se fuera pa su casa jshkwjejwlwl\u00f1l seguro que a \u00e9l ni un baneito le ha ca\u00eddo @riotgames quiero explicaciones https://t.co/lVZ8w0l8um", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192833408109621249"}], "id": "1192833786247024642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3373187825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9055, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Brenoleme3", "id": "1119285978278039558"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "bernardopkuster", "id": "3092434408"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192806482322083841"], "created_at": "2019-11-08T14:10:01.000Z", "text": "@Brenoleme3 @bernardopkuster N\u00e9? Sem falar que os pa\u00edses comunistas mataram muito mais do que a Alemanha nazista. \u00c9 preciso criminalizar o comunismo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192805017851441153"}], "id": "1192806482322083841", "in_reply_to_user_id": "1119285978278039558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1063601864917377024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192833408109621249"], "created_at": "2019-11-08T15:57:00.000Z", "text": "QUE IBA A JUGAR A URF CON UNOS MARICONES QUE ACABO DE CONOCER Y ME HAN SUSPENDIDO LA CUENTA JUSTO ANTES DE ENTRAR A PARTIDA WIG", "id": "1192833408109621249", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "3373187825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192613939210833921"], "created_at": "2019-11-08T01:24:55.000Z", "text": "J\u00e1 pensou se descobrem quem matou Mariele e o assassino fica solto at\u00e9 o \u00faltimo recurso ser julgado porque n\u00e3o pode mais prender condenados em segunda inst\u00e2ncia?", "id": "1192613939210833921", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "805340643308478464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3629, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/O35ZA6Bmi7", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1192776431987757058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O35ZA6Bmi7", "media_key": "3_1192776332607926273"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/O35ZA6Bmi7", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1192776431987757058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O35ZA6Bmi7", "media_key": "3_1192776332591222784"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/O35ZA6Bmi7", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1192776431987757058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O35ZA6Bmi7", "media_key": "3_1192776332624744449"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 41, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192776431987757058"], "created_at": "2019-11-08T12:10:36.000Z", "text": "@AVTPERU2021 El cretinismo de @KarlaCalle est\u00e1 llegando a la imbecilidad absoluta al considerar q el cobarde suicida AG es rival pol\u00edtico \u00bfde qui\u00e9n? Habr\u00e1 q apelar a la Ouja o considerar seriamente los q muchos afirman q no se ha suicidado https://t.co/O35ZA6Bmi7", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192513177990381569"}], "id": "1192776431987757058", "in_reply_to_user_id": "473501319", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2263177300"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192779760868438016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eumfreitas", "id": "708673011361181696"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "fimdejogo", "id": "15328039"}]}, "created_at": "2019-11-08T12:23:50.000Z", "text": "@eumfreitas @fimdejogo N\u00e3o justifica.... Atitude rid\u00edcula e desrespeitosa. Depois ficam reclamando, sem raz\u00e3o nenhuma.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192778999962963969"}], "id": "1192779760868438016", "in_reply_to_user_id": "708673011361181696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238969272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192831275444396037"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joellfalcon", "id": "272113678"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "RadaGonzalez", "id": "270991028"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-11-08T15:48:32.000Z", "text": "@joellfalcon @RadaGonzalez @jguaido ok entonces tu crees que con di\u00e1logos y votos sacas a un asesino de un gobierno sacas a un narcotraficante de un gobierno sacas a un terrorista de un gobierno yo no soy pro violencia soy de los que entiende y sabe que  aquel que tomo el poder por la fuerza sale de la misma manera", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192830426982895621"}], "id": "1192831275444396037", "in_reply_to_user_id": "272113678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1442875489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 167, "probability": 0.9443, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 188, "end": 190, "probability": 0.8976, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/Qtv61Mtn01", "expanded_url": "http://mediterraneo.diario16.com/vox-quiere-eliminar-el-smi-y-los-partidos-que-no-les-gustan/", "display_url": "mediterraneo.diario16.com/vox-quiere-eli\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://mediterraneo.diario16.com/vox-quiere-eliminar-el-smi-y-los-partidos-que-no-les-gustan/"}], "mentions": [{"start": 253, "end": 263, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 168, "tag": "Vox"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192804617861636096"], "created_at": "2019-11-08T14:02:36.000Z", "text": "\u274c\u27a1Abierta la puerta al fascismo, xen\u00f3fobo que quieren volver levantar muros que se autoproclaman como constitucionalistas\n\u274c\u27a1Te pueden van a recortar tus derechos\n\u274c\u27a1#Vox quiere eliminar el SMI y los partidos que no les gustan https://t.co/Qtv61Mtn01 v\u00eda @diario_16", "id": "1192804617861636096", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 36, "like_count": 234, "quote_count": 8}, "author_id": "1232423377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 24, "probability": 0.5793, "type": "Other", "normalized_text": "Rolling in the Deep"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5154, "type": "Person", "normalized_text": "Madara"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5239, "type": "Person", "normalized_text": "Hashi"}, {"start": 199, "end": 207, "probability": 0.3486, "type": "Other", "normalized_text": "tsukuyomi"}, {"start": 245, "end": 249, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "adele"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/Es8Wm4QjEw", "expanded_url": "https://twitter.com/SaturnRedHead/status/1192828133671686145", "display_url": "twitter.com/SaturnRedHead/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192829851226574849"], "created_at": "2019-11-08T15:42:52.000Z", "text": "SIM\ne Rolling in the Deep da Adele \u00e9 o Madara dps q saiu da vila/dps q o Hashi \"matou\" ele\n\"the scars of your love remind me of us\" \u00e9 a hashititty\n\"don't underestimate the things that i will do\" \u00e9 o tsukuyomi\ntd se encaixa, eu te peguei no pulo adele https://t.co/Es8Wm4QjEw", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192828133671686145"}], "id": "1192829851226574849", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3078489350"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9796, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.8565, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8464, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.9384, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.842, "type": "Organization", "normalized_text": "Compromis"}, {"start": 217, "end": 218, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 239, "end": 240, "probability": 0.9087, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 244, "end": 245, "probability": 0.6221, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zaLSdtW0Fk", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/07/madrid/1573149242_715524.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/0\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192518238451699713"], "created_at": "2019-11-07T19:04:38.000Z", "text": "La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a todo el trifachito. Ilegalizar partidos es el comienzo. Primero Bildu, despu\u00e9s ERC, Compromis, UP, PSOE y ya puestos PP y Cs. Deja vu.\nhttps://t.co/zaLSdtW0Fk", "id": "1192518238451699713", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "837012981330366464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192809507459674113"], "created_at": "2019-11-08T14:22:02.000Z", "text": "@vinicb_ essas praga vive sendo atropelada kklkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192806045418164224"}], "id": "1192809507459674113", "in_reply_to_user_id": "183536227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1240444736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192811634944819206"], "created_at": "2019-11-08T14:30:29.000Z", "text": "Otra mujer asesinada por su ex pareja, dos menores m\u00e1s en la orfandad. Ese es el saldo. Y nos dicen que no hay violencia contra nosotras.", "id": "1192811634944819206", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 113, "like_count": 420, "quote_count": 20}, "author_id": "40693873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "paramore"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.4582, "type": "Other", "normalized_text": "Madara"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.4138, "type": "Other", "normalized_text": "Hashi"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.5474, "type": "Other", "normalized_text": "tsukuyomi"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/swRWlN1jkn", "expanded_url": "https://twitter.com/cuzinhodomadara/status/1192821753854201856", "display_url": "twitter.com/cuzinhodomadar\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192828133671686145"], "created_at": "2019-11-08T15:36:03.000Z", "text": "Mano inclusivee monster do paramore \u00e9 muito o Madara dps que foi \"\"\"\"\"tra\u00eddo\"\"\"\"\"\" pelo Hashi e pensando no mugen tsukuyomi como salva\u00e7\u00e3o pro mundo https://t.co/swRWlN1jkn", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192821753854201856"}], "id": "1192828133671686145", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "591323936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192575697207861248"], "created_at": "2019-11-07T22:52:57.000Z", "text": "Lamentablemente no me sorprenden los retrocesos.\n\nLo que me sorprende es que era demasiado obvio que as\u00ed ser\u00eda y que muchos no lo quisieran ver.\n\nSu voto fue suicida. \n\nAs\u00ed de grave.", "id": "1192575697207861248", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 98, "quote_count": 1}, "author_id": "1427070265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 24, "probability": 0.813, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Gonz\u00e1lez Miranda"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/VgqZxvjspx", "expanded_url": "https://noticiasenfasis.com.mx/40-segundos", "display_url": "noticiasenfasis.com.mx/40-segundos"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 41, "username": "pattygmiranda", "id": "151187534"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192820741412139009"], "created_at": "2019-11-08T15:06:40.000Z", "text": "Patricia Gonz\u00e1lez Miranda (@pattygmiranda) nos comparte: 40 segundos. \n\n\u201cCada 40 segundos se suicida una persona y cerca de 800 mil se quitan la vida al a\u00f1o en el mundo\u201d \n\nhttps://t.co/VgqZxvjspx", "id": "1192820741412139009", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3872706554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 27, "probability": 0.5348, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica Odette L\u00f3pez"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.4518, "type": "Other", "normalized_text": "UNIVA"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Kjrql2FbZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/ColimaUNIVA/status/1192624064797515776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kjrql2FbZ8", "media_key": "3_1192624039824633858"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Kjrql2FbZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/ColimaUNIVA/status/1192624064797515776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kjrql2FbZ8", "media_key": "3_1192624049333112832"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Kjrql2FbZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/ColimaUNIVA/status/1192624064797515776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kjrql2FbZ8", "media_key": "3_1192624056866131969"}], "hashtags": [{"start": 218, "end": 224, "tag": "UNIVA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192624064797515776"], "created_at": "2019-11-08T02:05:09.000Z", "text": "La Mtra. M\u00f3nica Odette L\u00f3pez, experta en atenci\u00f3n psicol\u00f3gica de situaciones traumaticas y de suicidio, mediante la charla-taller \"Prevenci\u00f3n del suicidio\u201c, contextualiz\u00f3 y propuso, a la comunidad de padres de familia #UNIVA, herramientas de prevenci\u00f3n del fen\u00f3meno suicida. https://t.co/Kjrql2FbZ8", "id": "1192624064797515776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3313552974"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6809, "type": "Other", "normalized_text": "Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/LUQNZs0l8N", "expanded_url": "https://twitter.com/patriciagamarra/status/1192494794158858240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LUQNZs0l8N", "media_key": "3_1192494771715166208"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192494794158858240"], "created_at": "2019-11-07T17:31:29.000Z", "text": "Y encima lo llama \"Mart\u00edn\"???? https://t.co/LUQNZs0l8N", "id": "1192494794158858240", "public_metrics": {"retweet_count": 387, "reply_count": 425, "like_count": 2512, "quote_count": 50}, "author_id": "87264094"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9171, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192738707633299457"], "created_at": "2019-11-08T09:40:42.000Z", "text": "voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o marginais que se aproveitam da situa\u00e7\u00e3o. muitos desses nem entram no est\u00e1dio, s\u00f3 v\u00e3o pra pista brigar", "id": "1192738707633299457", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 106, "quote_count": 0}, "author_id": "902302982800375808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.9297, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/QaO9g7wSh3", "expanded_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/bernardo-mello-franco/post/bolsonarismo-cultua-armas-e-odeia-cultura.html", "display_url": "blogs.oglobo.globo.com/bernardo-mello\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523631085229203456/9JDSZ27R?format=jpg&name=orig", "width": 640, "height": 424}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523631085229203456/9JDSZ27R?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bolsonarismo cultua as armas e odeia a cultura | Bernardo Mello Franco - O Globo", "description": "\u201cQuando ou\u00e7o falar em cultura, saco meu rev\u00f3lver\u201d. A frase foi escrita por Hanns Johst, dramaturgo alinhado ao regime nazista. Apareceu na pe\u00e7a \u201cSchlageter\u201d, encenada pela primeira vez no dia do 4...", "unwound_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/bernardo-mello-franco/post/bolsonarismo-cultua-armas-e-odeia-cultura.html"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192824683898560513"], "created_at": "2019-11-08T15:22:20.000Z", "text": "O governo Bolsonaro faz de tudo para desmontar toda a  governan\u00e7a das pol\u00edticas culturais no pa\u00eds, assim como est\u00e1 fazendo na \u00e1rea ambiental. Imposs\u00edvel imaginar um Brasil sem as suas riquezas culturais e o seu patrim\u00f4nio natural. Que pa\u00eds \u00e9 esse? \nhttps://t.co/QaO9g7wSh3", "id": "1192824683898560513", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 102, "like_count": 715, "quote_count": 7}, "author_id": "105155795"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/RxzkpSv4A4", "expanded_url": "https://twitter.com/willykohan/status/1189557424614715392", "display_url": "twitter.com/willykohan/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 40, "tag": "Albertitere"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192508772490645505"], "created_at": "2019-11-07T18:27:01.000Z", "text": "La posibilidad de pedir que #Albertitere presente un futuro ministro de econom\u00eda cre\u00edble y un plan confiable para sacarle presi\u00f3n al d\u00f3lar y as\u00ed poder eliminar el cepo ni se te ocurre no? https://t.co/RxzkpSv4A4", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189557424614715392"}], "id": "1192508772490645505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2223272358"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 131, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Martini"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192109020338958336"], "created_at": "2019-11-06T15:58:33.000Z", "text": "Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como Carlos Martini, anciano que admiti\u00f3 sufrir depresi\u00f3n suicida, simplemente porque alab\u00f3 rom\u00e1nticamente la belleza de una chica que le pidi\u00f3 una foto.\n\nSon basura.", "id": "1192109020338958336", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 31, "like_count": 1067, "quote_count": 23}, "author_id": "42762670"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192636920683286528"], "created_at": "2019-11-08T02:56:14.000Z", "text": "parem de postar o video do homem que se suicidou na tijuca, tenham ao menos o senso e pensem como os familiares est\u00e3o se sentindo.", "id": "1192636920683286528", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1145795838314254337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8757, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Becerril"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "de la Mujer"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "HectorBecerril"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/h7xGSxpsNS", "expanded_url": "https://peru21.pe/politica/hector-becerril-usa-calificativos-despectivos-contra-la-ministra-de-la-mujer-gloria-montenegro-noticia/", "display_url": "peru21.pe/politica/hecto\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://peru21.pe/politica/hector-becerril-usa-calificativos-despectivos-contra-la-ministra-de-la-mujer-gloria-montenegro-noticia/"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 93, "username": "GloriaMonteneg", "id": "2610634610"}, {"start": 249, "end": 264, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 128, "tag": "HectorBecerril"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192567531212541952"], "created_at": "2019-11-07T22:20:30.000Z", "text": "H\u00e9ctor Becerril usa calificativos despectivos contra la ministra de la Mujer, @GloriaMonteneg\n\nEste delincuente  #HectorBecerril    se excede en todos los idiomas. Ya va siendo hora de que alguien lo ponga en su lugar. \n https://t.co/h7xGSxpsNS v\u00eda @peru21noticias", "id": "1192567531212541952", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 46, "like_count": 266, "quote_count": 7}, "author_id": "1630843398"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/5whE1284lx", "expanded_url": "http://zpr.io/tpt2K", "display_url": "zpr.io/tpt2K"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192808687007612928"], "created_at": "2019-11-08T14:18:46.000Z", "text": "Opini\u00e3o: Por favor: n\u00e3o invente de entrar infiltrado na torcida rival https://t.co/5whE1284lx", "id": "1192808687007612928", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 33, "like_count": 769, "quote_count": 26}, "author_id": "14595245"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192506278913957888"], "created_at": "2019-11-07T18:17:07.000Z", "text": "Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inhumano porque es un derecho de ciudadan\u00eda, injusto porque tambi\u00e9n son contribuyentes y suicida porque su desprotecci\u00f3n pone en peligro la salud de todos.", "id": "1192506278913957888", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 5, "like_count": 242, "quote_count": 1}, "author_id": "301388743"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4055, "type": "Organization", "normalized_text": "CCJ"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 120, "username": "AlexManente23", "id": "78673777"}, {"start": 147, "end": 159, "username": "CarolDeToni", "id": "4566967516"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192825202503307264"], "created_at": "2019-11-08T15:24:24.000Z", "text": "PEC 410 da Pris\u00e3o em 2\u00b0 grau est\u00e1 na pauta da CCJ p/ a pr\u00f3xima 2a feira, dia 11/11. O autor \u00e9 do deputado @AlexManente23 e a relatora \u00e9 a deputada @CarolDeToni . Vamos aprovar essa PEC! A bola est\u00e1 com o Congresso.", "id": "1192825202503307264", "public_metrics": {"retweet_count": 3385, "reply_count": 969, "like_count": 13363, "quote_count": 364}, "author_id": "357030742"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 110, "probability": 0.9071, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192797007141838849"], "created_at": "2019-11-08T13:32:22.000Z", "text": "\"AGORA ESTUPRADORES E ASSASSINOS V\u00c3O SE SOOOOLTOS\", a quantidade de fake news sobre o recente julgamento do STF \u00e9 assustadora. Parem de compartilhar noticias falsas nos grupos e vamos entender o que realmente acontece:", "id": "1192797007141838849", "public_metrics": {"retweet_count": 20063, "reply_count": 513, "like_count": 55514, "quote_count": 1636}, "author_id": "69358153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192756750426034176"], "created_at": "2019-11-08T10:52:24.000Z", "text": "@marciolabre @psol50 mas o Bolsonaro ta solto", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192677999344271360"}], "id": "1192756750426034176", "in_reply_to_user_id": "2401917402", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 81, "like_count": 1041, "quote_count": 7}, "author_id": "954094001480749056"}], "places": [{"full_name": "Planalto, Brasil", "id": "de557b4866063ca7"}]}, "errors": [{"value": "1192787876217536512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192787876217536512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192787876217536512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192839988335038465", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192839988335038465", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192839988335038465].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192840626485653505", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192840626485653505", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192840626485653505].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "866451801956069378", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [866451801956069378].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "866451801956069378", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192771630197563392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192771630197563392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192771630197563392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192836370382934016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192836370382934016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192836370382934016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192827751025262592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192827751025262592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192827751025262592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3984632307", "value": "3984632307", "detail": "User has been suspended: [3984632307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192822492651495424", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192822492651495424", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192822492651495424].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1192844918286405632", "oldest_id": "1192825960476893184", "result_count": 446, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbyr8ssdadplzp9isdolqp18n4vx"}}