{"data": [{"text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015093486960431105", "edit_history_tweet_ids": ["1168351155941978114"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "created_at": "2019-09-02T02:33:17.000Z", "lang": "es", "id": "1168351155941978114"}, {"text": "um cara se suicidou porque uma vagabunda denunciou ele de ass\u00e9dio, e mesmo sem prova a empresa que o cara trabalhava o demitiu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "3312259953", "edit_history_tweet_ids": ["1168351015969710080"], "created_at": "2019-09-02T02:32:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1168351015969710080"}, {"text": "@whomath @maiconkusterkkk @Derikisss1 pergunta pra mulher viva se ela se matou", "in_reply_to_user_id": "160394832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008458119750541312", "edit_history_tweet_ids": ["1168350938693869568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "Derikisss1", "id": "1073247574369415169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "created_at": "2019-09-02T02:32:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1168350938693869568"}, {"text": "Um suicida n\u00e3o quer se matar, quer matar a sua dor!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "916369305431937024", "edit_history_tweet_ids": ["1168350889532432394"], "created_at": "2019-09-02T02:32:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1168350889532432394"}, {"text": "(\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f SPOILER, eu acho, pelo menos JJKJJ)\n\nELE- \n\nELE SE MATOU??? MDS\n\u00c9 MENTIRA, N\u00c9? https://t.co/nxzoIgTyC6", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nxzoIgTyC6", "expanded_url": "https://twitter.com/PJiminJKook/status/1168350837921505280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nxzoIgTyC6", "media_key": "3_1168350819302944768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090317252396806144", "edit_history_tweet_ids": ["1168350837921505280"], "created_at": "2019-09-02T02:32:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1168350837921505280"}, {"text": "Matou o irm\u00e3o nas escolhas erradas\n\nO Will (nosso amigo) matou o outro amigo nosso\n\nA namorada do nosso amigo se matou, e eu tamb\u00e9m, apenas memes https://t.co/cQKzKqGEuv", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/cQKzKqGEuv", "expanded_url": "https://twitter.com/DRochadeli/status/1168349255347691523", "display_url": "twitter.com/DRochadeli/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4716, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "495862207", "edit_history_tweet_ids": ["1168350699790524416"], "created_at": "2019-09-02T02:31:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1168350699790524416"}, {"text": "Porra, vai sair o filme do coringa. Tomara que n\u00e3o decepcione igual esquadr\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154760554168406016", "edit_history_tweet_ids": ["1168350686364483584"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.3482, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:31:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1168350686364483584"}, {"text": "Se eu morrer quem matou foi a gata\n\u00c9 S\u00c9RIO \nELA FUROU MINHA JUGULAR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "423797315", "edit_history_tweet_ids": ["1168350682665115648"], "created_at": "2019-09-02T02:31:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1168350682665115648"}, {"text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkdkSC", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216567113", "edit_history_tweet_ids": ["1168350654315802625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168267282742763521"}], "created_at": "2019-09-02T02:31:17.000Z", "lang": "es", "id": "1168350654315802625"}, {"text": "de que te sirve hablarle de muerte a un suicida dijo el dani", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013613920794365952", "edit_history_tweet_ids": ["1168350613874335746"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4362, "type": "Person", "normalized_text": "dani"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:31:07.000Z", "lang": "es", "id": "1168350613874335746"}, {"text": "Vi um post de uma mina q se suicidou e agr to chorando aaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954172473502785536", "edit_history_tweet_ids": ["1168350550183882754"], "created_at": "2019-09-02T02:30:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1168350550183882754"}, {"text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784464313486548992", "edit_history_tweet_ids": ["1168350467036012547"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "created_at": "2019-09-02T02:30:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1168350467036012547"}, {"text": "@DipMare Sos un suicida.", "in_reply_to_user_id": "111386403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "789930679161192454", "edit_history_tweet_ids": ["1168350419405422598"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DipMare", "id": "111386403"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168343361968836608"}], "created_at": "2019-09-02T02:30:21.000Z", "lang": "es", "id": "1168350419405422598"}, {"text": "meu deus, a m\u00e3e da prima de Vitor que eu mais gosto se enforcou agora a pouco e n\u00e3o temos not\u00edcias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872973710290018308", "edit_history_tweet_ids": ["1168350364220960769"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7046, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:30:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1168350364220960769"}, {"text": "Tu me iludiu mtt, da uma chance pra mim !!! \u2014 Eu n iludi ningu\u00e9m eu s\u00f3 dei corta tu q se enforcou com ela kk https://t.co/awMW7OB6O0", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/awMW7OB6O0", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Raul_brabo/post/974052717?t=1567391389", "display_url": "curiouscat.me/Raul_brabo/pos\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1131698935507107840", "edit_history_tweet_ids": ["1168350286794153984"], "created_at": "2019-09-02T02:29:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1168350286794153984"}, {"text": "\u201cQuem se suicida mata muito mais que s\u00f3 a si mesmo. Os amigos se sentem in\u00fateis. Os pais culpam a si mesmos, at\u00e9 culparam um ao outro e tudo acabar. \u00c9 o fim de v\u00e1rias vidas, ou boa parte\u2026 https://t.co/ubX0FFfZun", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/ubX0FFfZun", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B15F92GhfMDMHVeJddjI-uzkYE9O4R5Dcejg0Y0/?igshid=mj2x9avsq7h9", "display_url": "instagram.com/p/B15F92GhfMDM\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829498615806713856", "edit_history_tweet_ids": ["1168350092010479616"], "created_at": "2019-09-02T02:29:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1168350092010479616"}, {"text": "@vadiaexemplar Resumidamente ele disse que quem se suicida deveria se matar mesmo e bl\u00e1 bl\u00e1 bla enfim desmereceu a dor do pr\u00f3ximo enfim falou mil merdas", "in_reply_to_user_id": "108021567", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334973015", "edit_history_tweet_ids": ["1168349912867778561"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vadiaexemplar", "id": "108021567"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168349087751688192"}], "created_at": "2019-09-02T02:28:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1168349912867778561"}, {"text": "Junta anti domingo suicida for ever", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "307249683", "edit_history_tweet_ids": ["1168349912465121280"], "created_at": "2019-09-02T02:28:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1168349912465121280"}, {"text": "El Valiente &amp; Samoa Joe should fight. Pure muscle men who's tope suicida is like having a truck fly at you. Again, they should fight.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263719598", "edit_history_tweet_ids": ["1168349780239683590"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "El Valiente"}, {"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4192, "type": "Other", "normalized_text": "Samoa Joe"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:27:49.000Z", "lang": "en", "id": "1168349780239683590"}, {"text": "@ivancarrino @aleberco Siempre hablan del gasto y nunca de subir la recaudaci\u00f3n: impuestos progresivos. Controles a la salida de capitales y la especulaci\u00f3n. Usar las herramientas del Estado para crear trabajo. Producir, no reprimarizar ni bajar salarios porque es suicida. Lo opuesto al macrismo, bah.", "in_reply_to_user_id": "636716670", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 118, "like_count": 70, "quote_count": 109}, "author_id": "148753334", "edit_history_tweet_ids": ["1168349740259524609"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ivancarrino", "id": "636716670"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "aleberco", "id": "149096668"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168348344915308544"}], "created_at": "2019-09-02T02:27:39.000Z", "lang": "es", "id": "1168349740259524609"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756314149655834624", "edit_history_tweet_ids": ["1168349609464348672"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T02:27:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1168349609464348672"}, {"text": "RT @gelhzz: No seas suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731524850729287680", "edit_history_tweet_ids": ["1168349444733095937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gelhzz", "id": "1118598819556528135"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168177307938361350"}], "created_at": "2019-09-02T02:26:29.000Z", "lang": "es", "id": "1168349444733095937"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157079361457131528", "edit_history_tweet_ids": ["1168349371211161600"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T02:26:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1168349371211161600"}, {"text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162799171809751040", "edit_history_tweet_ids": ["1168349347458801665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "created_at": "2019-09-02T02:26:05.000Z", "lang": "es", "id": "1168349347458801665"}, {"text": "@maIevoIa Menos esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "4883353725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968891303546286081", "edit_history_tweet_ids": ["1168349252185153541"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168345102936420352"}], "created_at": "2019-09-02T02:25:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1168349252185153541"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074572813556690944", "edit_history_tweet_ids": ["1168349243247124480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T02:25:41.000Z", "lang": "es", "id": "1168349243247124480"}, {"text": "@anderson_cpk Se t\u00e1 com 75 \u00e9 claro que n\u00e3o se matou com 16 kkkkk", "in_reply_to_user_id": "2958749543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2344083475", "edit_history_tweet_ids": ["1168349186825342976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anderson_cpk", "id": "2958749543"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168348457725288448"}], "created_at": "2019-09-02T02:25:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1168349186825342976"}, {"text": "@FariaLimaElevat O filho dele se matou, confere?", "in_reply_to_user_id": "995129812950896642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "828428236774371331", "edit_history_tweet_ids": ["1168348836374482944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FariaLimaElevat", "id": "995129812950896642"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168298903365738497"}], "created_at": "2019-09-02T02:24:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1168348836374482944"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 70, "tag": "GrandPrixCMLL"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/wHwqb3AOW4", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1168346131933356032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wHwqb3AOW4", "media_key": "16_1168345411448463360"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.4266, "type": "Other", "normalized_text": "Valiente"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.776, "type": "Other", "normalized_text": "GrandPrixCMLL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}]}, "text": "RT @narukiroy: Devastating tope suicida from Valiente!! #GrandPrixCMLL https://t.co/wHwqb3AOW4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263719598", "edit_history_tweet_ids": ["1168348783383588864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168346131933356032"}], "created_at": "2019-09-02T02:23:51.000Z", "lang": "en", "id": "1168348783383588864"}, {"text": "@sandracantii @delucca @NovoLauropro A pessoa que suicida est\u00e1 doente, esse Carlinhos parece que n\u00e3o entendeu at\u00e9 hoje que depress\u00e3o e uma doen\u00e7a seria e mata. \u00c9 de uma ignor\u00e2ncia sem tamanho", "in_reply_to_user_id": "16675066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708394679876919297", "edit_history_tweet_ids": ["1168348736872992769"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.6887, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sandracantii", "id": "16675066"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "delucca", "id": "13124602"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "NovoLauropro", "id": "2326184845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168332692158631938"}], "created_at": "2019-09-02T02:23:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1168348736872992769"}, {"text": "@felipeneto \"Vai perguntar se ela se matou aos 16 anos\" onde aperta para \"des\" ouvir isso?????", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932752964565045249", "edit_history_tweet_ids": ["1168348706766249985"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "created_at": "2019-09-02T02:23:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1168348706766249985"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734842507301900288", "edit_history_tweet_ids": ["1168348435055095813"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T02:22:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1168348435055095813"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160290076", "edit_history_tweet_ids": ["1168348375022018560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-02T02:22:14.000Z", "lang": "es", "id": "1168348375022018560"}, {"text": "PERGUNTA PRA UMA MULHER DE 75 SE ELA SE MATOU AOS 16 (?) https://t.co/pPJzGwmOur", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/pPJzGwmOur", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1168337302705311744", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "825564020870676481", "edit_history_tweet_ids": ["1168348209212796928"], "created_at": "2019-09-02T02:21:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1168348209212796928"}, {"text": "RT @Odara_10: @ggreenwald @VEJA Quem matou Marielle Franco?\nQuem mandou matar Marielle Franco?\nPq Fabr\u00edcio Queiroz, Adriano Magalh\u00e3es e Ron\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917778463", "edit_history_tweet_ids": ["1168348137552920577"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 98, "end": 113, "probability": 0.7106, "type": "Person", "normalized_text": "Fabr\u00edcio Queiroz"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano Magalh\u00e3es"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5838, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Odara_10", "id": "3325338610"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 26, "end": 31, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168285124871499781"}], "created_at": "2019-09-02T02:21:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1168348137552920577"}, {"text": "Sei que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 bem ruinzinho mas j\u00e1 fui assisti no Netflix \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136323339", "edit_history_tweet_ids": ["1168348136697470976"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9393, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9744, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:21:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1168348136697470976"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1374744578", "edit_history_tweet_ids": ["1168348073661227010"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T02:21:02.000Z", "lang": "es", "id": "1168348073661227010"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781519615759421440", "edit_history_tweet_ids": ["1168348050902921217"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T02:20:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1168348050902921217"}, {"text": "Eres una nueva versi\u00f3n de un explosivo veneno , hermosa , loca y suicida .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "728390541688352768", "edit_history_tweet_ids": ["1168348016044126208"], "created_at": "2019-09-02T02:20:48.000Z", "lang": "es", "id": "1168348016044126208"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382313432", "edit_history_tweet_ids": ["1168347960683433985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-02T02:20:35.000Z", "lang": "es", "id": "1168347960683433985"}, {"text": "@Leticiacarvalh5 Kkkkkk o al\u00edvio em saber q ngm se suicidou", "in_reply_to_user_id": "853611072384794624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739092234633629696", "edit_history_tweet_ids": ["1168347752822169600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Leticiacarvalh5", "id": "853611072384794624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168344868185346048"}], "created_at": "2019-09-02T02:19:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1168347752822169600"}, {"text": "Perereca ou piru? \u2014 P de prrety Hurts\nPerereca suicida https://t.co/8VIAyrnKOn", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/8VIAyrnKOn", "expanded_url": "https://curiouscat.me/MariLinhares9/post/966985736?t=1567390768", "display_url": "curiouscat.me/MariLinhares9/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3726, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}, {"start": 25, "end": 45, "probability": 0.5214, "type": "Person", "normalized_text": "prrety Hurts\nPerereca"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1012625330971074561", "edit_history_tweet_ids": ["1168347679841247232"], "created_at": "2019-09-02T02:19:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1168347679841247232"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115780718066569217", "edit_history_tweet_ids": ["1168347663395360769"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T02:19:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1168347663395360769"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829718818775785472", "edit_history_tweet_ids": ["1168347637738872834"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T02:19:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1168347637738872834"}, {"text": "le mand\u00e9 audios a anto y no me di cuenta que hab\u00eda una canci\u00f3n re triste de fondo, fav si se suicida we", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "811621062", "edit_history_tweet_ids": ["1168347607925702657"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4392, "type": "Person", "normalized_text": "anto"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:19:11.000Z", "lang": "es", "id": "1168347607925702657"}, {"text": "@lethmoraes calma amiga, se seu fogo n te matou ontem hj vai ser moleza", "in_reply_to_user_id": "960711517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "170497708", "edit_history_tweet_ids": ["1168347361871110144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lethmoraes", "id": "1410014284759941121"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168347132073586688"}], "created_at": "2019-09-02T02:18:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1168347361871110144"}, {"text": "RT @shipneide: Um hater de Kylo Ren vai te dizer mil coisas, ele matou o pai, matou trilh\u00f5es, mimado etc.,mas no fundo Kylo \u00e9 uma lembran\u00e7a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2430971113", "edit_history_tweet_ids": ["1168347308465033217"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9057, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo Ren"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.6181, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shipneide", "id": "1160266827848699907"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168311286784045058"}], "created_at": "2019-09-02T02:17:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1168347308465033217"}, {"text": "Cada vez que se usa otra met\u00e1fora mar\u00edtima se suicida un poeta y se mueren 20 pandas beb\u00e9s. Despu\u00e9s dicen que la literatura no sirve para nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "894712440386199556", "edit_history_tweet_ids": ["1168347235832217601"], "created_at": "2019-09-02T02:17:42.000Z", "lang": "es", "id": "1168347235832217601"}, {"text": "pergunta pra veia de 75 se ela se matou com 16 https://t.co/Jp3k8ts3eO", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Jp3k8ts3eO", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2450700984", "edit_history_tweet_ids": ["1168347123152297985"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "created_at": "2019-09-02T02:17:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1168347123152297985"}, {"text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2302936780", "edit_history_tweet_ids": ["1168347111282401287"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168127689175240705"}], "created_at": "2019-09-02T02:17:12.000Z", "lang": "es", "id": "1168347111282401287"}, {"text": "@Martinpdisalvo Suicida de kyotto y menos y m\u00e1s de FMK", "in_reply_to_user_id": "328465880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "1052052402210316288", "edit_history_tweet_ids": ["1168346965983281157"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4339, "type": "Person", "normalized_text": "kyotto"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.4862, "type": "Other", "normalized_text": "FMK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Martinpdisalvo", "id": "328465880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168346671023087622"}], "created_at": "2019-09-02T02:16:38.000Z", "lang": "es", "id": "1168346965983281157"}, {"text": "Siempre que pasaba por el Salto del Tequendama no le ve\u00eda el valor historico que aprend\u00ed hoy que tiene para el pa\u00eds porque con los que iba siempre dec\u00edan que que asco el r\u00edo Bogot\u00e1, que ah\u00ed se suicida la gente, que que boleta parar ah\u00ed, etc... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "103379308", "edit_history_tweet_ids": ["1168346806801051648"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.3968, "type": "Place", "normalized_text": "Tequendama"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:16:00.000Z", "lang": "es", "id": "1168346806801051648"}, {"text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkuVKa", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951522637368516609", "edit_history_tweet_ids": ["1168346666094727168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168297483744661504"}], "created_at": "2019-09-02T02:15:26.000Z", "lang": "es", "id": "1168346666094727168"}, {"text": "T\u00f4 aqui assistindo esquadr\u00e3o suicida .. n me canso d ver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4136115160", "edit_history_tweet_ids": ["1168346624587943938"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8587, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:15:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1168346624587943938"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379874793", "edit_history_tweet_ids": ["1168346392600940544"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T02:14:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1168346392600940544"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2407704894", "edit_history_tweet_ids": ["1168346336908992512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-02T02:14:08.000Z", "lang": "es", "id": "1168346336908992512"}, {"text": "@gebrim17 @marciaarl O palmito ja era, a esquerda n\u00e3o o tolera, a direita pegou nojo. Ele se matou a carreira dele, vai set um rafinha bosta da vida hahaha. O pior de tudo o gentili \u00e9 bom mas o EGO dele \u00e9 muito grande mas esquece q quem levou ele l\u00e1 fomos n\u00f3s e sabemos derrubar tamb\u00e9m hahahaa", "in_reply_to_user_id": "112699057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282871466", "edit_history_tweet_ids": ["1168346336716083200"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "marciaarl", "id": "1489283423885836289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168274161812291584"}], "created_at": "2019-09-02T02:14:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1168346336716083200"}, {"text": "Alfaro fue a no perder al Monumental. Hoy en d\u00eda Boca no est\u00e1 en condiciones de ir al palo por palo con River. Ser\u00eda suicida. Es un equipo en formaci\u00f3n. Los resultados conseguidos son fruto de sus individualidades. Lo colectivo, el juego asociado est\u00e1 verde a\u00fan.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2985075869", "edit_history_tweet_ids": ["1168346335097032704"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}, {"start": 26, "end": 35, "probability": 0.7789, "type": "Organization", "normalized_text": "Monumental"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:14:07.000Z", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "lang": "es", "id": "1168346335097032704"}, {"text": "Dias atr\u00e1s vi um amg rindo e zoando. Hj recebo a not\u00edcia q ele tirou a pr\u00f3pria vida. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, n\u00e3o tem express\u00e3o. \ud83d\ude16", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2842733764", "edit_history_tweet_ids": ["1168346319146094593"], "created_at": "2019-09-02T02:14:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1168346319146094593"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 55, "tag": "GrandPrixCMLL"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/wHwqb3AOW4", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1168346131933356032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wHwqb3AOW4", "media_key": "16_1168345411448463360"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "Valiente"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7953, "type": "Other", "normalized_text": "GrandPrixCMLL"}]}, "text": "Devastating tope suicida from Valiente!! #GrandPrixCMLL https://t.co/wHwqb3AOW4", "in_reply_to_user_id": "159693568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "159693568", "edit_history_tweet_ids": ["1168346131933356032"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168345390409760768"}], "created_at": "2019-09-02T02:13:19.000Z", "lang": "en", "id": "1168346131933356032"}, {"text": "@SilveiraEmillyn Ou voc\u00ea que quase se suicidou \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "911820558538506240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1119672583639769096", "edit_history_tweet_ids": ["1168345988915978240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SilveiraEmillyn", "id": "911820558538506240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168345801657061376"}], "created_at": "2019-09-02T02:12:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1168345988915978240"}, {"text": "Pode at\u00e9 parecer um pouco de hipocrisia, mas setembro sempre foi o m\u00eas que a nossa fam\u00edlia mais conversou e falou sobre o suic\u00eddio. Em setembro de 2001 meu av\u00f4 tirou a pr\u00f3pria vida e at\u00e9 hoje n\u00e3o sabemos o porqu\u00ea daquilo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1140812155928944640", "edit_history_tweet_ids": ["1168345935535120387"], "created_at": "2019-09-02T02:12:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1168345935535120387"}, {"text": "RT @NovoLauropro: @sputnik_brasil \"usou um rifle AR-15, tinha 36 anos, antecedentes criminais e se chamava Seth Aaron Ator\" https://t.co/yy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55131809", "edit_history_tweet_ids": ["1168345881357234182"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.4391, "type": "Product", "normalized_text": "AR-"}, {"start": 107, "end": 121, "probability": 0.8461, "type": "Person", "normalized_text": "Seth Aaron Ator"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NovoLauropro", "id": "2326184845"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "sputnik_brasil", "id": "499107662"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168333634560020481"}], "created_at": "2019-09-02T02:12:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1168345881357234182"}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54612100", "edit_history_tweet_ids": ["1168345846091603969"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "created_at": "2019-09-02T02:12:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1168345846091603969"}, {"text": "SI, afortunada de no perderme.\ud83d\ude44 (fue un Domingo un poco suicida) https://t.co/LbiXDPUnBc", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/LbiXDPUnBc", "expanded_url": "https://t.co/LbiXDPUnBc", "display_url": "t.co/LbiXDPUnBc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1135069251285528576", "edit_history_tweet_ids": ["1168345786129756160"], "created_at": "2019-09-02T02:11:56.000Z", "lang": "es", "id": "1168345786129756160"}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkmkkmmmmkkkkkk n\u00e3o d\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2645247454", "edit_history_tweet_ids": ["1168345769067384832"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3854, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:11:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1168345769067384832"}, {"text": "Los Makenzy tocan el jueves en Bogot\u00e1 y no he conseguido con quien ir \u00bfMuy suicida ir sola?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "956706616828661760", "edit_history_tweet_ids": ["1168345698955403264"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.45, "type": "Organization", "normalized_text": "Makenzy"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:11:36.000Z", "lang": "es", "id": "1168345698955403264"}, {"text": "Otro gallo suicida https://t.co/yIXcYRU6iW", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/yIXcYRU6iW", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1368888647/posts/10220176762713813/", "display_url": "facebook.com/1368888647/pos\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102214173", "edit_history_tweet_ids": ["1168345571742142467"], "created_at": "2019-09-02T02:11:05.000Z", "lang": "es", "id": "1168345571742142467"}, {"text": "Eu me sinto exatamente como Hannah Baker quando ela se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "751892693278662661", "edit_history_tweet_ids": ["1168345127762501633"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah Baker"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:09:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1168345127762501633"}, {"text": "pedi logo um x duplo e batata-frita suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341604670", "edit_history_tweet_ids": ["1168345080173871105"], "created_at": "2019-09-02T02:09:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1168345080173871105"}, {"text": "Caramba eu t\u00f4 t\u00e3o assustada\nEu t\u00f4 lendo um livro que tem um personagem suicida\nE ele descreve as coisas que SENTE tipo fisicamente\nE eu t\u00f4 assustada por estar me identificando, todas as coisas que ele pensa e como se sente em rela\u00e7\u00e3o aos acontecimentos\nEu sinto as mesmas coisas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "702253896971001856", "edit_history_tweet_ids": ["1168345023525658624"], "created_at": "2019-09-02T02:08:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1168345023525658624"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 118, "tag": "SuicideAwareness"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariecarmen_s", "id": "2326473158"}]}, "text": "RT @mariecarmen_s: Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3316280186", "edit_history_tweet_ids": ["1168344980433195009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168216865413505029"}], "created_at": "2019-09-02T02:08:44.000Z", "lang": "es", "id": "1168344980433195009"}, {"text": "ahre ebria suicida", "in_reply_to_user_id": "802996120104431616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "802996120104431616", "edit_history_tweet_ids": ["1168344902167617536"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5387, "type": "Person", "normalized_text": "ebria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168344841878683648"}], "created_at": "2019-09-02T02:08:26.000Z", "lang": "en", "id": "1168344902167617536"}, {"text": "@ops_Gabie19 @vitirw6 Nenhum momento falei que ele matou ela, nenhum momento coloquei o nome dele! S\u00f3 pensei na hora no texto e coloquei luto p ela, at\u00e9 pq ele batia nela, se ela morreu disso ou n, eu n tenho nd haver !", "in_reply_to_user_id": "3594908717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2924225001", "edit_history_tweet_ids": ["1168344865651994628"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ops_Gabie19", "id": "3594908717"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "vitirw6", "id": "4402110743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168342503831085059"}], "created_at": "2019-09-02T02:08:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1168344865651994628"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4878732765", "edit_history_tweet_ids": ["1168344796391452672"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T02:08:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1168344796391452672"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "HistoriaEnVivo"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.7394, "type": "Other", "normalized_text": "HistoriaEnVivo"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Sof\u00eda Ahumada"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "Ciuda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaCronicaDeHoy", "id": "103033665"}]}, "text": "RT @LaCronicaDeHoy: #HistoriaEnVivo \u00bfPor qu\u00e9 Sof\u00eda Ahumada se convirti\u00f3 en una suicida de las m\u00e1s recordadas por los habitantes de la Ciuda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247965781", "edit_history_tweet_ids": ["1168344795783323648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168339005282242561"}], "created_at": "2019-09-02T02:08:00.000Z", "lang": "es", "id": "1168344795783323648"}, {"text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1561681718", "edit_history_tweet_ids": ["1168344668863639553"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "created_at": "2019-09-02T02:07:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1168344668863639553"}, {"text": "@analuizamarquex \u201cvenha perguntar p uma senhorinha de 75 anos se ela se matou com 16 anos\u201d CHA CO TA", "in_reply_to_user_id": "3192699885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016422359664939008", "edit_history_tweet_ids": ["1168344634046713856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "analuizamarquex", "id": "3192699885"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168339985667375104"}], "created_at": "2019-09-02T02:07:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1168344634046713856"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791295815289634821", "edit_history_tweet_ids": ["1168344633262432258"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-02T02:07:22.000Z", "lang": "es", "id": "1168344633262432258"}, {"text": "@gilbertvioleta Como dijo el cobarde suicida \"qui\u00e9n no la debe, no la teme\" y usted proyecta mucho miedo", "in_reply_to_user_id": "71054324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807268082788040704", "edit_history_tweet_ids": ["1168344520154669057"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gilbertvioleta", "id": "71054324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167520574274293760"}], "created_at": "2019-09-02T02:06:55.000Z", "lang": "es", "id": "1168344520154669057"}, {"text": "RT @claudio_couto: As mentes mais l\u00facidas do pa\u00eds, comuna de Rubens Ric\u00fapero, percebem claramente a enrascada suicida em que nos metemos co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117976662501670912", "edit_history_tweet_ids": ["1168344371625955328"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Rubens Ric\u00fapero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudio_couto", "id": "46565156"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168211540002181121"}], "created_at": "2019-09-02T02:06:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1168344371625955328"}, {"text": "Eu com minha V\u00f3 sou tipo aqueles chef\u00e3o do mundo das drogas d filme, \u00e9 procurado pela Interpol, matou v\u00e1rias pessoas, s\u00f3 veio pro mundo pra fazer maldade. Mas na frente da V\u00f3 \u00e9 um anjo pq vc ama tanto aquela pessoa,quer proteger ela e se adapta a o mundo dela e s\u00f3 \u00e9 assim com ela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121220426640842752", "edit_history_tweet_ids": ["1168344310359699456"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.4139, "type": "Other", "normalized_text": "Interpol"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:06:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1168344310359699456"}, {"text": "@KeekSama vc pode me explicar pq o filme esquadr\u00e3o suicida recebe mt hate? pq eu amo o filme e nn entendo pq ele \u00e9 odiado", "in_reply_to_user_id": "1011703955867521035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107788455508103168", "edit_history_tweet_ids": ["1168344308988162048"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7273, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KeekSama", "id": "1011703955867521035"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:06:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1168344308988162048"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 33, "end": 46, "tag": "ChatoSantana"}, {"start": 47, "end": 60, "tag": "JayHern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/fxT1mc3S2f", "expanded_url": "https://www.show.news/cine/Posible-reencarnacion-en-la-pelicula-Escuadron-suicida-20190901-0030.html", "display_url": "show.news/cine/Posible-r\u2026", "unwound_url": "https://www.show.news/cine/Posible-reencarnacion-en-la-pelicula-Escuadron-suicida-20190901-0030.html"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9103, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.8581, "type": "Other", "normalized_text": "ChatoSantana"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.8272, "type": "Person", "normalized_text": "JayHern\u00e1ndez"}]}, "text": "Reencarnaci\u00f3n en #SuicideSquad ?\n#ChatoSantana #JayHern\u00e1ndez\n\nhttps://t.co/fxT1mc3S2f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1136759085070598144", "edit_history_tweet_ids": ["1168344298854633472"], "created_at": "2019-09-02T02:06:02.000Z", "lang": "es", "id": "1168344298854633472"}, {"text": "mlk, a bruna me matou agora, vai se fuder, eu tenho a melhor amiga mais gostosa do mundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "774356959566917633", "edit_history_tweet_ids": ["1168344211541909504"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.8991, "type": "Place", "normalized_text": "bruna"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:05:41.000Z", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "lang": "pt", "id": "1168344211541909504"}, {"text": "Voc\u00ea \u00e9 suicida se acha que vai me tirar do topo\nMerda, sua esposa est\u00e1 no banco de tr\u00e1s do meu novo carro importado\nN\u00e3o finja que esqueceu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4623694276", "edit_history_tweet_ids": ["1168344127970467841"], "created_at": "2019-09-02T02:05:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1168344127970467841"}, {"text": "@caprxiita Minha m\u00e3e se suicidou esse m\u00eas com depress\u00e3o..e a opini\u00e3o dele n\u00e3o me atingiu da forma que vcs t\u00e3o tentando distorcer ... S\u00f3 quem passa por isso sabe da imbecilidade dessa atitude pode fazer ao que restou da fam\u00edlia", "in_reply_to_user_id": "1035954206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37580677", "edit_history_tweet_ids": ["1168344108202700800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "caprxiita", "id": "1035954206"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168198819609268226"}], "created_at": "2019-09-02T02:05:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1168344108202700800"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148808541861502986", "edit_history_tweet_ids": ["1168344077793972226"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-02T02:05:09.000Z", "lang": "es", "id": "1168344077793972226"}, {"text": "@AndyJGladstone No escupo a nadie ni lo celebro y no creo que sea tu estilo\nFue cruel con Bullrrich,no se disculp\u00f3,irrespet\u00f3 a Jait,a Piazza,etc,me da pudor enumerar.\nEs l\u00facida,por eso no la excuso.\nNo deseo convencerte -no soy suicida- \nNo te enojes,es cierto,veo dif\u00edcil que reclacules", "in_reply_to_user_id": "39335946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2535206777", "edit_history_tweet_ids": ["1168343906116935680"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Bullrrich"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Jait"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.5002, "type": "Person", "normalized_text": "Piazza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AndyJGladstone", "id": "39335946"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168338392200953856"}], "created_at": "2019-09-02T02:04:28.000Z", "lang": "es", "id": "1168343906116935680"}, {"text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701854414085222404", "edit_history_tweet_ids": ["1168343783492247552"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "created_at": "2019-09-02T02:03:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1168343783492247552"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896382020", "edit_history_tweet_ids": ["1168343734641135616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T02:03:47.000Z", "lang": "es", "id": "1168343734641135616"}, {"text": "@felipeneto \"Venha perguntar pra uma velha de 70 anos se ela se matou quando tinha 16 anos\"\n\n?????????????????? https://t.co/xo7kZ6dilB", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xo7kZ6dilB", "expanded_url": "https://twitter.com/________felipe_/status/1168343608027766784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xo7kZ6dilB", "media_key": "16_1168343596262727680"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "696135771418394624", "edit_history_tweet_ids": ["1168343608027766784"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "created_at": "2019-09-02T02:03:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1168343608027766784"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1634468503", "edit_history_tweet_ids": ["1168343484207652865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T02:02:48.000Z", "lang": "es", "id": "1168343484207652865"}, {"text": "@Biakicis @jairbolsonaro E a\u00ednda tem gente perguntando quem matou a vereadora se nem sabem quem mandou matar o presidente.", "in_reply_to_user_id": "357030742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888979329006395392", "edit_history_tweet_ids": ["1168343454272892928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168325817518235649"}], "created_at": "2019-09-02T02:02:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1168343454272892928"}, {"text": "Ah n\u00e3o.\nHoje recebo a not\u00edcia de que a filha de uma amiga se MATOU. E O CARA MANDA UM DESSA. SE FUDER https://t.co/Q5fNHchMdC", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Q5fNHchMdC", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1168337302705311744", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1095777055843729409", "edit_history_tweet_ids": ["1168343423562276865"], "created_at": "2019-09-02T02:02:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1168343423562276865"}, {"text": "RT @Odara_10: @ggreenwald @VEJA Quem matou Marielle Franco?\nQuem mandou matar Marielle Franco?\nPq Fabr\u00edcio Queiroz, Adriano Magalh\u00e3es e Ron\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326565150", "edit_history_tweet_ids": ["1168343408890535937"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 98, "end": 113, "probability": 0.7106, "type": "Person", "normalized_text": "Fabr\u00edcio Queiroz"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano Magalh\u00e3es"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5838, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Odara_10", "id": "3325338610"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 26, "end": 31, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168285124871499781"}], "created_at": "2019-09-02T02:02:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1168343408890535937"}, {"text": "@felipeneto Se ele imaginar o gatilho que isso \u00e9 pra quem sofre de depress\u00e3o, tem tend\u00eancia suicida.... Bicho, eu vi essa marda e nos primeiros segundos entrei em p\u00e2nico! Cancela esse idiota! Pelamor de tudo!", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3545485755", "edit_history_tweet_ids": ["1168343403756740608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "created_at": "2019-09-02T02:02:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1168343403756740608"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929526134785626112", "edit_history_tweet_ids": ["1168343208977469440"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T02:01:42.000Z", "lang": "es", "id": "1168343208977469440"}, {"text": "Esse v\u00eddeo do Carlinhos Maia \u00e9 um gatilho T\u00c3O GRANDE!! Falo isso por que se eu ouvisse tudo o que ele falou quando eu tinha depress\u00e3o e tend\u00eancia suicida com 16, eu me sentiria p\u00e9ssima e culpada (por algo que n\u00e3o era minha culpa!!) Esse cara \u00e9 um lixo, merece se fuder mto", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1055527034921861120", "edit_history_tweet_ids": ["1168343191524904960"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:01:38.000Z", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "lang": "pt", "id": "1168343191524904960"}, {"text": "pergunta pra uma senhora de 75 anos se ela se matou quando tinha 16 KKKK as pessoas precisam mt cancelar ele mdss https://t.co/5uXMXb0OxA", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/5uXMXb0OxA", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1011221499943014400", "edit_history_tweet_ids": ["1168343087179010048"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "created_at": "2019-09-02T02:01:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1168343087179010048"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "HistoriaEnVivo"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.7394, "type": "Other", "normalized_text": "HistoriaEnVivo"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Sof\u00eda Ahumada"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "Ciuda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaCronicaDeHoy", "id": "103033665"}]}, "text": "RT @LaCronicaDeHoy: #HistoriaEnVivo \u00bfPor qu\u00e9 Sof\u00eda Ahumada se convirti\u00f3 en una suicida de las m\u00e1s recordadas por los habitantes de la Ciuda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288426014", "edit_history_tweet_ids": ["1168342970711588865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168339005282242561"}], "created_at": "2019-09-02T02:00:45.000Z", "lang": "es", "id": "1168342970711588865"}, {"text": "e meio que sua vai de mal a pior e tudo fica realmente pior quando o irm\u00e3o se suicida.  Neste livro n\u00f3s vemos como \u00e9 a vida de algu\u00e9m que perde algu\u00e9m por meio do suic\u00eddio, como isso tudo afetou a vida dela de diversas formas, ela se sentia culpada por tudo e o terapeuta+", "in_reply_to_user_id": "1166411873878773764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166411873878773764", "edit_history_tweet_ids": ["1168342910972174337"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168342906798841856"}], "created_at": "2019-09-02T02:00:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1168342910972174337"}, {"text": "@Handball_pt @Ana51026380 @LoladelaGuarda @Pontifex_es O se \"suicida\", ya sabemos de esto.", "in_reply_to_user_id": "827792460", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128226564", "edit_history_tweet_ids": ["1168341975201959936"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "Ana51026380", "id": "858816264013217792"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "LoladelaGuarda", "id": "1066427304379916289"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168313912091131904"}], "created_at": "2019-09-02T01:56:48.000Z", "lang": "es", "id": "1168341975201959936"}, {"text": "@RonaldFilho10 Sim, tanto que meu vizinho de 70 tirou a pr\u00f3pria vida. Ele lutou menos que algu\u00e9m? Viveu pouco?", "in_reply_to_user_id": "1077398291439075329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534425137", "edit_history_tweet_ids": ["1168341882545606658"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RonaldFilho10", "id": "1077398291439075329"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168341545516457985"}], "created_at": "2019-09-02T01:56:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1168341882545606658"}, {"text": "bueno ya me calm\u00e9. de d\u00eda tengo un mood suicida, de noche una seda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1112689969645133825", "edit_history_tweet_ids": ["1168341874727411712"], "created_at": "2019-09-02T01:56:24.000Z", "lang": "es", "id": "1168341874727411712"}, {"text": "RT @fabiomb: @amartino Y nadie tomando conciencia del error suicida de dejarle a Chrome la mayor parte del mercado. \n\nChrome is the new IE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182831721", "edit_history_tweet_ids": ["1168341786256990209"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8168, "type": "Other", "normalized_text": "Chrome"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.952, "type": "Other", "normalized_text": "Chrome"}, {"start": 136, "end": 137, "probability": 0.5945, "type": "Other", "normalized_text": "IE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fabiomb", "id": "12894042"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "amartino", "id": "1120611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168037868524040192"}], "created_at": "2019-09-02T01:56:03.000Z", "lang": "en", "id": "1168341786256990209"}, {"text": "RT @libertadoaxnews: Menor de edad se suicida por la falta de atenci\u00f3n por parte de la  Fiscal\u00eda Especializada en Delitos por Raz\u00f3n de G\u00e9ne\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95489556", "edit_history_tweet_ids": ["1168341616303624192"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3771, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00e9ne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "libertadoaxnews", "id": "100426644"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168333794434306049"}], "created_at": "2019-09-02T01:55:22.000Z", "lang": "es", "id": "1168341616303624192"}, {"text": "\u201cO que s\u00e3o 3 novos cortes num bra\u00e7o todo marcado \u2026\u201d - suicida (via relatos-de-umasuicida-blog) https://t.co/JbOAYsgWfV", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/JbOAYsgWfV", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZWV-9r2kZnxPY", "display_url": "tmblr.co/ZWV-9r2kZnxPY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1433258568", "edit_history_tweet_ids": ["1168341395003887616"], "created_at": "2019-09-02T01:54:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1168341395003887616"}, {"text": "RT @libertadoaxnews: Menor de edad se suicida por la falta de atenci\u00f3n por parte de la  Fiscal\u00eda Especializada en Delitos por Raz\u00f3n de G\u00e9ne\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182205051", "edit_history_tweet_ids": ["1168341320957669376"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3771, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00e9ne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "libertadoaxnews", "id": "100426644"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168333794434306049"}], "created_at": "2019-09-02T01:54:12.000Z", "lang": "es", "id": "1168341320957669376"}, {"text": "@MarinaCortez00 Suicida", "in_reply_to_user_id": "4750261397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "817135974945800192", "edit_history_tweet_ids": ["1168341061854519296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarinaCortez00", "id": "4750261397"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168339470468431872"}], "created_at": "2019-09-02T01:53:10.000Z", "lang": "en", "id": "1168341061854519296"}, {"text": "@kiaracst_ quando envolve o bruno, a coitada nem nasce e j\u00e1 suicida", "in_reply_to_user_id": "1100775586367193090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110300047", "edit_history_tweet_ids": ["1168341061154082816"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kiaracst_", "id": "1100775586367193090"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168340667514466305"}], "created_at": "2019-09-02T01:53:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1168341061154082816"}, {"text": "RT @antis_realofc: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas por dentro? \n\nTipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008822538036830208", "edit_history_tweet_ids": ["1168340984331194368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168209223605456898"}], "created_at": "2019-09-02T01:52:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1168340984331194368"}, {"text": "O suicida ele n\u00e3o quer se mata ele quer mata a sua dor !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035293863018201088", "edit_history_tweet_ids": ["1168340833894113280"], "created_at": "2019-09-02T01:52:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1168340833894113280"}, {"text": "A unica coisa que eu n\u00e3o precisava ouvi era \"Se mata logo\" ou \"\u00c9 aquela senhora que tem 70 anos e t\u00e1 feliz Ela n\u00e3o se matou\"\nAs vezes eu s\u00f3 quero morrer\nEU N\u00c3O PRECISAVA OUVIR ISSO CARLINHOS MAIA, quando vc tem depress\u00e3o qualquer coisa \u00e9 um gatinho. Porra, sabe pensar n\u00e3o ameba", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1151667037925728258", "edit_history_tweet_ids": ["1168340718517149697"], "created_at": "2019-09-02T01:51:48.000Z", "geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}, "lang": "pt", "id": "1168340718517149697"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998301142345048065", "edit_history_tweet_ids": ["1168340623998574593"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T01:51:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1168340623998574593"}, {"text": "@Kiviasa \u00c9, po. N\u00e3o conseguiu ver at\u00e9 o final? Ele se matou pra doar os \u00f3rg\u00e3os. Mas garantiu que as pessoas que receberiam realmente mereciam.", "in_reply_to_user_id": "226623102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268553617", "edit_history_tweet_ids": ["1168340485422899201"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337502668828672"}], "created_at": "2019-09-02T01:50:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1168340485422899201"}, {"text": "Se eu acho q ele \u00e9 depressivo, suicida em potencial? Isso \u00f1  saberia dizer, no m\u00ednimo, a fala dele \u00e9 bastante irrespons\u00e1vel e revela um lado muito triste da personalidade", "in_reply_to_user_id": "44404483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44404483", "edit_history_tweet_ids": ["1168340060816781313"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168339581953089537"}], "created_at": "2019-09-02T01:49:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1168340060816781313"}, {"text": "@felicianbrenda \"Pergunta pra una mulher de 75 anos se ela se matou com 16\" lkkkkkkkkkkmmmmmmmmkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "4833279922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3398932516", "edit_history_tweet_ids": ["1168340052910444544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "felicianbrenda", "id": "4833279922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168279245300391937"}], "created_at": "2019-09-02T01:49:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1168340052910444544"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242335314", "edit_history_tweet_ids": ["1168340022547943424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T01:49:02.000Z", "lang": "es", "id": "1168340022547943424"}, {"text": "mc igu suicida flow giles corey", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1534843939", "edit_history_tweet_ids": ["1168340008677384193"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.6688, "type": "Person", "normalized_text": "giles corey"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:48:59.000Z", "lang": "en", "id": "1168340008677384193"}, {"text": "@MarceHyde Tienen To The Bone, chopprrocientas de LGBTs, choporrocientas donde hay al menos un suicida (no cuento 13 reasons como seria) y la caraja a\u00fan se queja csm", "in_reply_to_user_id": "4730110195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "180900805", "edit_history_tweet_ids": ["1168339953580937216"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "To The Bone"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.519, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MarceHyde", "id": "4730110195"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168338844200112130"}], "created_at": "2019-09-02T01:48:46.000Z", "lang": "es", "id": "1168339953580937216"}, {"text": "\" V\u00e1 perguntar pra ela se ela se matou com 16 anos...\" dia 1 setembro, e o cara manda uma dessa https://t.co/qcIkzsnE2E", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/qcIkzsnE2E", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1168337302705311744", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "994016200429580288", "edit_history_tweet_ids": ["1168339851319681024"], "created_at": "2019-09-02T01:48:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1168339851319681024"}, {"text": "tenha miseric\u00f3rdia desse que nunca foi um general, mas sim um suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1072583683670982656", "edit_history_tweet_ids": ["1168339758180950017"], "created_at": "2019-09-02T01:47:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1168339758180950017"}, {"text": "mt bebado mt c tesao quero suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2396635974", "edit_history_tweet_ids": ["1168339663779708929"], "created_at": "2019-09-02T01:47:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1168339663779708929"}, {"text": "@Diegothunder_90 Lo reitero el pinshi Le\u00f3n putito tiene lo que yo no tengo un novio que le muerde la nuca y le truena su ejotito diario... \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d *se suicida*", "in_reply_to_user_id": "929032885016956928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888818707572633601", "edit_history_tweet_ids": ["1168339474453082113"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.5245, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Diegothunder_90", "id": "1316587797566959619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167766722214006785"}], "created_at": "2019-09-02T01:46:52.000Z", "lang": "es", "id": "1168339474453082113"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida tinha tudo pra dar certo se n\u00e3o tivesse dado errado", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "266854381", "edit_history_tweet_ids": ["1168339395910479872"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:46:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1168339395910479872"}, {"text": "Nem acredito que Ranielly se matou vei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "773869218785792000", "edit_history_tweet_ids": ["1168339024525910016"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.5218, "type": "Person", "normalized_text": "Ranielly"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:45:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1168339024525910016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "HistoriaEnVivo"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/Sqqv463Kl8", "expanded_url": "https://cro.mx/1130066", "display_url": "cro.mx/1130066", "status": 502, "unwound_url": "https://cro.mx/1130066"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7029, "type": "Other", "normalized_text": "HistoriaEnVivo"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "Sof\u00eda Ahumada"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.6209, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.2428, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 147, "username": "BerthaHistoria", "id": "288426014"}]}, "text": "#HistoriaEnVivo \u00bfPor qu\u00e9 Sof\u00eda Ahumada se convirti\u00f3 en una suicida de las m\u00e1s recordadas por los habitantes de la Ciudad de M\u00e9xico? @BerthaHistoria nos lo cuenta en su secci\u00f3n dominical https://t.co/Sqqv463Kl8", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "103033665", "edit_history_tweet_ids": ["1168339005282242561"], "created_at": "2019-09-02T01:45:00.000Z", "lang": "es", "id": "1168339005282242561"}, {"text": "cara paporeto eu sou um amorzinho,unico defeito \u00e9 a tendencia suicida msm.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118653414408445954", "edit_history_tweet_ids": ["1168338995614535681"], "created_at": "2019-09-02T01:44:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1168338995614535681"}, {"text": "@DaemonWuxian na verdade o xingchen se suicidou e o song lan foi morto pelo pr\u00f3prio xingchen, mas no final a culpa \u00e9 do Xue Yang, infelizmente", "in_reply_to_user_id": "1160784003563233280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911373372495364096", "edit_history_tweet_ids": ["1168338906250711043"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "xingchen"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5966, "type": "Person", "normalized_text": "song"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.704, "type": "Person", "normalized_text": "xingchen"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.8583, "type": "Person", "normalized_text": "Xue Yang"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DaemonWuxian", "id": "1160784003563233280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168326161568600064"}], "created_at": "2019-09-02T01:44:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1168338906250711043"}, {"text": "@NTN24ve Es desgraciado suicida terrorista..veo un gran numero de venezolanos q emigro a mi pais.por suerte aqui estan bien..pero este maduro debe morir en la silla electrica .cadena perpetua es poco para darle este sujeto.", "in_reply_to_user_id": "200267797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154202464733859842", "edit_history_tweet_ids": ["1168338899418210305"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "NTN24ve", "id": "200267797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168040790192525314"}], "created_at": "2019-09-02T01:44:34.000Z", "lang": "es", "id": "1168338899418210305"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2934331883", "edit_history_tweet_ids": ["1168338894607327232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T01:44:33.000Z", "lang": "es", "id": "1168338894607327232"}, {"text": "pergunta pra pra uma senhora de 75 anos se ela se matou com 16\n\n?????????????? \u00e9 \u00f3bvio q n\u00e3o?? https://t.co/6a31HOsOpH", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6a31HOsOpH", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1168337302705311744", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073766615269937157", "edit_history_tweet_ids": ["1168338876185886726"], "created_at": "2019-09-02T01:44:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1168338876185886726"}, {"text": "RT @leonardoeslava: Porque no se suicida con ex\u00e1menes de pr\u00f3stata consecutivos hechos por un estibador de Buenaventura perro mitomano! http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030136834054152194", "edit_history_tweet_ids": ["1168338811539116032"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.4073, "type": "Other", "normalized_text": "Buenaventura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "leonardoeslava", "id": "595963697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168033354555375617"}], "created_at": "2019-09-02T01:44:14.000Z", "lang": "es", "id": "1168338811539116032"}, {"text": "Un nutricionista se suicida si llega a ver la fms mexicana https://t.co/CjQRW9ra9Y", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/CjQRW9ra9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoFreestyle2/status/1168333874201579520", "display_url": "twitter.com/InfoFreestyle2\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.4734, "type": "Other", "normalized_text": "fms mexicana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "2251120766", "edit_history_tweet_ids": ["1168338805595824129"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168333874201579520"}], "created_at": "2019-09-02T01:44:12.000Z", "lang": "es", "id": "1168338805595824129"}, {"text": "@dwalo El medio campo, los 2 jugaron suicida en el segundo tiempo y aprovech\u00f3 Liga, la banca hizo la diferencia, dependemos de nosotros para los playoffs", "in_reply_to_user_id": "157445905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939855678952411137", "edit_history_tweet_ids": ["1168338666386788352"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.8977, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "dwalo", "id": "157445905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168334500616712192"}], "created_at": "2019-09-02T01:43:39.000Z", "lang": "es", "id": "1168338666386788352"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045829645969559552", "edit_history_tweet_ids": ["1168338506692857856"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T01:43:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1168338506692857856"}, {"text": "Muito se fala do comportamento suicida ap\u00f3s ocorrer, mas n\u00e3o se entende que ele faz parte de uma cadeia que envolve v\u00e1rias vari\u00e1veis que o profissional de sa\u00fade deve atentar-se para.\n\nEm 2013 o Conselho Federal de\u2026 https://t.co/lBRbhPjDXr", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/lBRbhPjDXr", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B15ArTGHbC5/?igshid=11iw5qntz7mg", "display_url": "instagram.com/p/B15ArTGHbC5/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40538080", "edit_history_tweet_ids": ["1168338455627100160"], "created_at": "2019-09-02T01:42:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1168338455627100160"}, {"text": "@ViFabyan pensa q foi por causa dele q c quase se matou amg, td certo", "in_reply_to_user_id": "852688978251788288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3358202512", "edit_history_tweet_ids": ["1168338166014730240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ViFabyan", "id": "852688978251788288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168329527606599680"}], "created_at": "2019-09-02T01:41:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1168338166014730240"}, {"text": "@felipeneto Perguntar pra uma idosa de 87 anos se ela se matou com 16... https://t.co/DbbEaNXOLx", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/DbbEaNXOLx", "expanded_url": "https://twitter.com/dompeart/status/1168338046288314368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DbbEaNXOLx", "media_key": "3_1168338038855995393"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1087707537812701184", "edit_history_tweet_ids": ["1168338046288314368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "created_at": "2019-09-02T01:41:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1168338046288314368"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087230273195032576", "edit_history_tweet_ids": ["1168337971088691200"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T01:40:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1168337971088691200"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875041642796941319", "edit_history_tweet_ids": ["1168337905523273728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T01:40:38.000Z", "lang": "es", "id": "1168337905523273728"}, {"text": "A cor amarela: \u201cEm 1994, um jovem americano de apenas 17 anos, chamado Mike Emme, tirou a pr\u00f3pria vida dirigindo seu carro amarelo. Seus amigos e familiares distribu\u00edram no funeral cart\u00f5es com fitas amarelas e mensagens de apoio para pessoas que estivessem enfrentando o mesmo...\u201d", "in_reply_to_user_id": "2961999543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2961999543", "edit_history_tweet_ids": ["1168337727894503424"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.8706, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337725868691457"}], "created_at": "2019-09-02T01:39:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1168337727894503424"}, {"text": "RT @marinateixeira1: @youngfortae @gellwrbong Val\u00e1 perguntar pra uma velha de 75 anos se ela se matou com 16- maia, carlinhos", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021852946315845632", "edit_history_tweet_ids": ["1168337682197561344"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 124, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarinaTeixeira1", "id": "1288574295065661441"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "youngfortae", "id": "1184155976276041729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168241316922298368"}], "created_at": "2019-09-02T01:39:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1168337682197561344"}, {"text": "RT @marinateixeira1: @youngfortae @gellwrbong Val\u00e1 perguntar pra uma velha de 75 anos se ela se matou com 16- maia, carlinhos", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110680173811257345", "edit_history_tweet_ids": ["1168337540732076032"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 124, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarinaTeixeira1", "id": "1288574295065661441"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "youngfortae", "id": "1184155976276041729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168241316922298368"}], "created_at": "2019-09-02T01:39:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1168337540732076032"}, {"text": "Si se suicida alguien que confio en ella ser\u00e1 porque no brill\u00f3. https://t.co/ffG78gPuvq", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ffG78gPuvq", "expanded_url": "https://t.co/ffG78gPuvq", "display_url": "t.co/ffG78gPuvq"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160125615", "edit_history_tweet_ids": ["1168337459303911424"], "created_at": "2019-09-02T01:38:51.000Z", "lang": "es", "id": "1168337459303911424"}, {"text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016471064736620544", "edit_history_tweet_ids": ["1168337404543012870"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "created_at": "2019-09-02T01:38:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1168337404543012870"}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53395981", "edit_history_tweet_ids": ["1168337377301057536"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "created_at": "2019-09-02T01:38:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1168337377301057536"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68074737", "edit_history_tweet_ids": ["1168337207406600193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T01:37:51.000Z", "lang": "es", "id": "1168337207406600193"}, {"text": "RT @batmandenhz: Daleeeee setembro amarelo\nAgora vamo ajudar o amiguinho suicida n\u00e9 bando de filhos da puta", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847947141163216897", "edit_history_tweet_ids": ["1168337085582991363"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168336943496749056"}], "created_at": "2019-09-02T01:37:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1168337085582991363"}, {"text": "RT @JoacoCotzi: Todo River y el periodismo llorando el planteo de Alfaro, mientras tanto al suicida de GBS le siguen pasando estas cosas. h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150008898", "edit_history_tweet_ids": ["1168337061759336448"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9111, "type": "Organization", "normalized_text": "GBS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JoacoCotzi", "id": "701771521874857984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168333314618462208"}], "created_at": "2019-09-02T01:37:16.000Z", "lang": "es", "id": "1168337061759336448"}, {"text": "Daleeeee setembro amarelo\nAgora vamo ajudar o amiguinho suicida n\u00e9 bando de filhos da puta", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1009275655148789761", "edit_history_tweet_ids": ["1168336943496749056"], "created_at": "2019-09-02T01:36:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1168336943496749056"}, {"text": "@perfctblue @nblackypanther pq esquadr\u00e3o suicida?", "in_reply_to_user_id": "1128816129227534336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053151352128450560", "edit_history_tweet_ids": ["1168336829432680448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "perfctblue", "id": "764886371592990721"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "nblackypanther", "id": "871123737386659841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168336263109316608"}], "created_at": "2019-09-02T01:36:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1168336829432680448"}, {"text": "Suicida estrategia de @nacionaloficial en defensa si sale vivo el 1t t\u00e9ngase con los que son en el 2t @Hernanbarcos @PabloCeppelini", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769975573", "edit_history_tweet_ids": ["1168336767411527682"], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 38, "username": "nacionaloficial", "id": "177641139"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "Hernanbarcos", "id": "376602924"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "PabloCeppelini", "id": "4735249241"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:36:06.000Z", "lang": "es", "id": "1168336767411527682"}, {"text": "Eren cabeludo emo suic\u00edda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860293592979562496", "edit_history_tweet_ids": ["1168336735350251521"], "created_at": "2019-09-02T01:35:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1168336735350251521"}, {"text": "Sobre o Carlinhos maia, \u00e9 mais uma prova que hoje em dia a internet da voz para muita gente imbecil que usa a influ\u00eancia p incentivar coisas erradas. O cara falando: se quer suicidar, se suicida!(?) Pelo amor de Deus, ele tem n\u00e3o sei quantos milh\u00f5es de seguidores, cad\u00ea o ju\u00edzo ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "970830910173138945", "edit_history_tweet_ids": ["1168336729369190400"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos maia"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.6407, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:35:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1168336729369190400"}, {"text": "Ainda sem acreditar noq o ser humano e capaz de fazer. Fernando vc \u00e9 um covarde seu filho da puta. Vc acabou c a vida desse rapaz. O cara ta lan\u00e7ado a pr\u00f3pria \"sorte\". \u00c9 inacredit\u00e1vel. Nesas horas q perco a f\u00e9 na humanidade https://t.co/91dbI76Xul", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/91dbI76Xul", "expanded_url": "https://twitter.com/amanda_kest/status/1168184355132444674", "display_url": "twitter.com/amanda_kest/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.7593, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2742838307", "edit_history_tweet_ids": ["1168336665687015424"], "created_at": "2019-09-02T01:35:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1168336665687015424"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1329820219", "edit_history_tweet_ids": ["1168336663459880960"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T01:35:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1168336663459880960"}, {"text": "@MichaelGuerra7 El segundo tiempo los 2 equipos jugaron suicida , aprovech\u00f3 Liga.", "in_reply_to_user_id": "335613153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939855678952411137", "edit_history_tweet_ids": ["1168336435608530944"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8762, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MichaelGuerra7", "id": "335613153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168334776715096064"}], "created_at": "2019-09-02T01:34:47.000Z", "lang": "es", "id": "1168336435608530944"}, {"text": "Agr as coisas perderam o rumo de repente, eu n\u00e3o sei como reagir! O rol\u00ea da Am\u00e9lia com a pai, o Finn e a Millie finalmente se acertando, esse final de Noah, Jack e sadie me matou. \u00c9 ainda a introdu\u00e7\u00e3o do caleb e do Henry! Eu qro chorar pq vai demorar pra pr\u00f3xima att! @finnlosers", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1062634118389870592", "edit_history_tweet_ids": ["1168336424631971840"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9lia"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.6168, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.4323, "type": "Person", "normalized_text": "Millie"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.6723, "type": "Person", "normalized_text": "Noah"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.5556, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "sadie"}, {"start": 204, "end": 208, "probability": 0.4436, "type": "Person", "normalized_text": "caleb"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:34:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1168336424631971840"}, {"text": "A mulher matou o marido queimado e queria ir num m\u00e9dium pra saber se ele est\u00e1 puto kkkkkk s\u00f3 em s\u00e9rie mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843623428011839493", "edit_history_tweet_ids": ["1168336398451118080"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.4836, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00e9dium"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:34:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1168336398451118080"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798554640", "edit_history_tweet_ids": ["1168336238669160448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-02T01:34:00.000Z", "lang": "es", "id": "1168336238669160448"}, {"text": "@catracalivre Nunca ouvi falar desse cara. \u00c9 cada papo doido que rola no twitter, sou novo aqui.  Quem se suicida n\u00e3o \u00e9 sensato. Mas quem somos n\u00f3s pra julgar.  O pior \u00e9 quem se mata e leva outros com ele.", "in_reply_to_user_id": "18938394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1165979343971061760", "edit_history_tweet_ids": ["1168335919495208960"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168326058241716224"}], "created_at": "2019-09-02T01:32:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1168335919495208960"}, {"text": "RT @arianchester: +t\u00e1 a\u00ed pq mta gente tira a pr\u00f3pria vida, acontecem varias coisas pra provar que isso \u00e9 horr\u00edvel, como o caso da jovem que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790208327196237824", "edit_history_tweet_ids": ["1168335853325881345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167969647485808640"}], "created_at": "2019-09-02T01:32:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1168335853325881345"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234177775", "edit_history_tweet_ids": ["1168335810653020160"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T01:32:18.000Z", "lang": "es", "id": "1168335810653020160"}, {"text": "RT @Putz_Grey: Ele n\u00e3o pode ver um vergonha que j\u00e1 quer passar. \nMeu tio se matou por causa da depress\u00e3o. Foi doloroso demais!\nAi vem o Car\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260898190", "edit_history_tweet_ids": ["1168335708043587584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Putz_Grey", "id": "336355692"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168334004598267906"}], "created_at": "2019-09-02T01:31:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1168335708043587584"}, {"text": "a nova campanha do Setembro Amarelo, estrelando esse \u00f4me escroto.\n\n\"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"\n\nSe ela tivesse se matado com 16 anos e ainda assim estivesse varrendo o quintal meu querido, eu n\u00e3o ia perguntar nada n\u00e3o, s\u00f3 ia correr. https://t.co/ULJHDigELO", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/ULJHDigELO", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.3554, "type": "Other", "normalized_text": "Amarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94416000", "edit_history_tweet_ids": ["1168335707259187200"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "created_at": "2019-09-02T01:31:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1168335707259187200"}, {"text": "o alec holowka se suicidou??????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "357061429", "edit_history_tweet_ids": ["1168335662074015744"], "created_at": "2019-09-02T01:31:43.000Z", "lang": "ht", "id": "1168335662074015744"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346158712", "edit_history_tweet_ids": ["1168335540686655490"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T01:31:14.000Z", "lang": "es", "id": "1168335540686655490"}, {"text": "RT @libertadoaxnews: Menor de edad se suicida por la falta de atenci\u00f3n por parte de la Fiscal\u00eda Especializada en Delitos por Raz\u00f3n de G\u00e9ner\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753719904742682624", "edit_history_tweet_ids": ["1168335511402008577"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3543, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00e9ner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "libertadoaxnews", "id": "100426644"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168333543631720448"}], "created_at": "2019-09-02T01:31:07.000Z", "lang": "es", "id": "1168335511402008577"}, {"text": "\"Pergunte para uma mulher de 75 anos se ela se matou aos 16\" ????? https://t.co/BD4nrWfM9N", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/BD4nrWfM9N", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "865208683986378752", "edit_history_tweet_ids": ["1168335366316797952"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "created_at": "2019-09-02T01:30:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1168335366316797952"}, {"text": "Lamentablemente los diputados no entienden eso tan elemental hipnotizados como est\u00e1n por obra del morbo de una confrontaci\u00f3n suicida, que s\u00f3lo fortalece al gobierno y los desgasta a ellos mismos cada vez m\u00e1s https://t.co/vYT3VixKwM", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/vYT3VixKwM", "expanded_url": "https://twitter.com/Castifon/status/1168333449515687937", "display_url": "twitter.com/Castifon/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1154767753083052032", "edit_history_tweet_ids": ["1168335338361774080"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168333449515687937"}], "created_at": "2019-09-02T01:30:25.000Z", "lang": "es", "id": "1168335338361774080"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964949520433012736", "edit_history_tweet_ids": ["1168335260230279168"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T01:30:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1168335260230279168"}, {"text": "@CarolSerikyaku Mandou um seguidor suicida se matar logo e parar de encher", "in_reply_to_user_id": "186687105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117677043", "edit_history_tweet_ids": ["1168334987432775681"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carolserikyaku", "id": "186687105"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168327628186673153"}], "created_at": "2019-09-02T01:29:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1168334987432775681"}, {"text": "@Valdecirdelecl1 Dessa galera que cresceu e construiu suas vis\u00f5es de vida e opini\u00f5es, atrav\u00e9s um monitor e tendo a internet como conselheira, n\u00e3o se pode esperar muita coisa mesmo. Se acham \"a bala que matou o Kenedy\", mas muitos, n\u00e3o passam de \"coco do cavalo do bandido\".", "in_reply_to_user_id": "991676636738281472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "60494354", "edit_history_tweet_ids": ["1168334552756043776"], "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 215, "probability": 0.671, "type": "Person", "normalized_text": "Kenedy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168330059213680640"}], "created_at": "2019-09-02T01:27:18.000Z", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "lang": "pt", "id": "1168334552756043776"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306229030", "edit_history_tweet_ids": ["1168334491846397953"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T01:27:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1168334491846397953"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999317968977788928", "edit_history_tweet_ids": ["1168334430085287936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-02T01:26:49.000Z", "lang": "es", "id": "1168334430085287936"}, {"text": "Kongreso se suicida si no aprueban Adelanto de Elecciones.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76569004", "edit_history_tweet_ids": ["1168334405544419328"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4032, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:26:43.000Z", "lang": "es", "id": "1168334405544419328"}, {"text": "@Taaypx suicida, ele \u00e9 t\u00e3o feio n\u00e9, por isso que quis morrer", "in_reply_to_user_id": "3976705120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868527540348084226", "edit_history_tweet_ids": ["1168334379950792705"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Taaypx", "id": "3976705120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168334119786471424"}], "created_at": "2019-09-02T01:26:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1168334379950792705"}, {"text": "@kxcio fam\u00edlia de verdade se suicida junto", "in_reply_to_user_id": "3719706196", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1090977576452009990", "edit_history_tweet_ids": ["1168334271318241280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "kxcio", "id": "3719706196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168331790546874368"}], "created_at": "2019-09-02T01:26:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1168334271318241280"}, {"text": "caralho eu falo pra minha m\u00e3e que eu quero ir pro psic\u00f3logo e ela SURTA achando que eu t\u00f4 com pensamento suicida\n\n caralho eu s\u00f3 queria conversar com algu\u00e9m que tentasse me entender e tirasse de mim esse sentimento de vazio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1047981477500215298", "edit_history_tweet_ids": ["1168334147980603393"], "created_at": "2019-09-02T01:25:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1168334147980603393"}, {"text": "vao perguntar para a senhora viva se ela se matou https://t.co/hYLfntZHAU", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/hYLfntZHAU", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160902004513890305", "edit_history_tweet_ids": ["1168334120054902784"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "created_at": "2019-09-02T01:25:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1168334120054902784"}, {"text": "Ele n\u00e3o pode ver um vergonha que j\u00e1 quer passar. \nMeu tio se matou por causa da depress\u00e3o. Foi doloroso demais!\nAi vem o Carlinhos Maia se achando Um psic\u00f3logo, um profissional no quesito depress\u00e3o, e fala uma merda dessa! \nT\u00e1 na hora dele abaixar a bola. N\u00e3o sabe, cala a boca! https://t.co/eEW253UMGO", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/eEW253UMGO", "expanded_url": "https://twitter.com/fvckeleven/status/1168278570122260480", "display_url": "twitter.com/fvckeleven/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "336355692", "edit_history_tweet_ids": ["1168334004598267906"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168278570122260480"}], "created_at": "2019-09-02T01:25:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1168334004598267906"}, {"text": "Aquel que no encaja en el mundo termina siendo un asesino, un suicida, un ladr\u00f3n, un vagabundo, y a veces, un artista.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073622953407983616", "edit_history_tweet_ids": ["1168333857826803712"], "created_at": "2019-09-02T01:24:32.000Z", "lang": "es", "id": "1168333857826803712"}, {"text": "Menor de edad se suicida por la falta de atenci\u00f3n por parte de la  Fiscal\u00eda Especializada en Delitos por Raz\u00f3n de G\u00e9nero https://t.co/SFJ30mnKZy https://t.co/tVzGVFoAKu", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/SFJ30mnKZy", "expanded_url": "http://ow.ly/76wY50vSVNV", "display_url": "ow.ly/76wY50vSVNV"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/tVzGVFoAKu", "expanded_url": "https://twitter.com/libertadoaxnews/status/1168333794434306049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tVzGVFoAKu", "media_key": "3_1168333792844636160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "100426644", "edit_history_tweet_ids": ["1168333794434306049"], "created_at": "2019-09-02T01:24:17.000Z", "lang": "es", "id": "1168333794434306049"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870037676715585536", "edit_history_tweet_ids": ["1168333740742971392"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T01:24:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1168333740742971392"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2611774967", "edit_history_tweet_ids": ["1168333692458164225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-02T01:23:53.000Z", "lang": "es", "id": "1168333692458164225"}, {"text": "@sputnik_brasil \"usou um rifle AR-15, tinha 36 anos, antecedentes criminais e se chamava Seth Aaron Ator\" https://t.co/yyLZsGZCbc", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/yyLZsGZCbc", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2019/09/01/atirador-que-matou-sete-no-texas-tinha-36-anos-e-antecedentes-criminais.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2019/09/01/atirador-que-matou-sete-no-texas-tinha-36-anos-e-antecedentes-criminais.htm"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4472, "type": "Product", "normalized_text": "AR-15"}, {"start": 89, "end": 103, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "Seth Aaron Ator"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sputnik_brasil", "id": "499107662"}]}, "in_reply_to_user_id": "499107662", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2326184845", "edit_history_tweet_ids": ["1168333634560020481"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168331343337525248"}], "created_at": "2019-09-02T01:23:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1168333634560020481"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929697930164015106", "edit_history_tweet_ids": ["1168333627115102208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-02T01:23:37.000Z", "lang": "es", "id": "1168333627115102208"}, {"text": "Menor de edad se suicida por la falta de atenci\u00f3n por parte de la Fiscal\u00eda Especializada en Delitos por Raz\u00f3n de G\u00e9nero https://t.co/CtsGFIQu4N https://t.co/JLktc4ABxL", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/CtsGFIQu4N", "expanded_url": "https://libertad-oaxaca.info/menor-de-edad-se-suicida-por-la-falta-de-atencion-por-parte-de-la-fiscalia-especializada-en-delitos-por-razon-de-genero/", "display_url": "libertad-oaxaca.info/menor-de-edad-\u2026"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/JLktc4ABxL", "expanded_url": "https://twitter.com/libertadoaxnews/status/1168333543631720448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JLktc4ABxL", "media_key": "3_1168333542029479936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "100426644", "edit_history_tweet_ids": ["1168333543631720448"], "created_at": "2019-09-02T01:23:18.000Z", "lang": "es", "id": "1168333543631720448"}, {"text": "ser\u00e1 de suicida pero tengo ganas de empezar 2\u00b0bach", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "890223792890548224", "edit_history_tweet_ids": ["1168333508923838464"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6604, "type": "Other", "normalized_text": "2\u00b0bach"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:23:09.000Z", "lang": "es", "id": "1168333508923838464"}, {"text": "Todo River y el periodismo llorando el planteo de Alfaro, mientras tanto al suicida de GBS le siguen pasando estas cosas. https://t.co/QcucTOlFCH", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/QcucTOlFCH", "expanded_url": "https://twitter.com/LAGalaxy/status/1168325075327602688", "display_url": "twitter.com/LAGalaxy/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.8423, "type": "Organization", "normalized_text": "GBS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "701771521874857984", "edit_history_tweet_ids": ["1168333314618462208"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168325075327602688"}], "created_at": "2019-09-02T01:22:23.000Z", "lang": "es", "id": "1168333314618462208"}, {"text": "@PedritoChamps @whomath Geralmente o suicida n qr se matar, + ele n v\u00ea solu\u00e7\u00e3o pra acabar com o sofrimento. E como geralmente as pessoas pensam ser frescura ou apenas drama, ngm faz nada por ele. Depress\u00e3o \u00e9 algo s\u00e9rio, ent\u00e3o se n pode fazer nd pra ajudar, ao menos n atrapalhe.", "in_reply_to_user_id": "1133340768943443969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841850366295699456", "edit_history_tweet_ids": ["1168333312395481091"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PedritoChamps", "id": "1133340768943443969"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168330901538955264"}], "created_at": "2019-09-02T01:22:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1168333312395481091"}, {"text": "RT @casandra_69_: Lo \u00fanico que me mantiene en creer en el Presidente de M\u00e9xico son 2 asuntos: El capitalismo antidrogas lo est\u00e1 frenando po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606826244", "edit_history_tweet_ids": ["1168333280178917377"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9753, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "casandra_69_", "id": "606826244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168332617768288256"}], "created_at": "2019-09-02T01:22:15.000Z", "lang": "es", "id": "1168333280178917377"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817205576061042688", "edit_history_tweet_ids": ["1168333228836610048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-02T01:22:02.000Z", "lang": "es", "id": "1168333228836610048"}, {"text": "@Kamidiox Esto se sabe desde siempre, son un grupo de gente horrible escuda dos en un falso activismo \"gay\" que s\u00f3lo admite a su mierdlord como Alfa y el resto sus putas. Al m\u00e1s puro estilo secta suicida.", "in_reply_to_user_id": "359457457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1136552395", "edit_history_tweet_ids": ["1168333041116340225"], "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 147, "probability": 0.8084, "type": "Person", "normalized_text": "Alfa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Kamidiox", "id": "359457457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167912770496368645"}], "created_at": "2019-09-02T01:21:18.000Z", "lang": "es", "id": "1168333041116340225"}, {"text": "@camarota10 Eeeh, jogo do arsenal foi daora, do palmeiras preferia ter visto esquadr\u00e3o suicida, pqp, q joguinho bosta", "in_reply_to_user_id": "2993330367", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1098307756988293127", "edit_history_tweet_ids": ["1168333030844489733"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9154, "type": "Organization", "normalized_text": "arsenal"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9816, "type": "Organization", "normalized_text": "palmeiras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "camarota10", "id": "2993330367"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168332594259382274"}], "created_at": "2019-09-02T01:21:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1168333030844489733"}, {"text": "https://t.co/JI8zh9aV3i.      Procurador y ya para que si est\u00e1 muerta.  El asesino se suicida para no enfrentar responsabilidad y ahora a quien se culpa?????", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JI8zh9aV3i", "expanded_url": "https://z101digital.com/procurador-ordena-investigacion-sobre-el-asesinato-de-abogada", "display_url": "z101digital.com/procurador-ord\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://z101digital.com/procurador-ordena-investigacion-sobre-el-asesinato-de-abogada-anibel-gonzalez/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173072896", "edit_history_tweet_ids": ["1168332953992224769"], "created_at": "2019-09-02T01:20:57.000Z", "lang": "es", "id": "1168332953992224769"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 18, "tag": "Alfaro"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}]}, "text": "Es cierto. #Alfaro no es tonto ni suicida.......ES UN CAGONNNNNN!!\n@TNTSportsLA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242728201", "edit_history_tweet_ids": ["1168332922996305921"], "created_at": "2019-09-02T01:20:50.000Z", "lang": "es", "id": "1168332922996305921"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}, {"start": 40, "end": 49, "tag": "Tuxtepec"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/VYr9hi0MMR", "expanded_url": "http://imparcialoaxaca.mx/policiaca/349116/se-suicida-despues-de-provocar-un-accidente/", "display_url": "imparcialoaxaca.mx/policiaca/3491\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.4675, "type": "Other", "normalized_text": "Tuxtepec"}]}, "text": "#Policiaca | Los hechos acontecieron en #Tuxtepec https://t.co/VYr9hi0MMR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "404484771", "edit_history_tweet_ids": ["1168332751080173568"], "created_at": "2019-09-02T01:20:09.000Z", "lang": "es", "id": "1168332751080173568"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}, {"start": 40, "end": 49, "tag": "Tuxtepec"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/9yv7NK7Sa8", "expanded_url": "http://imparcialoaxaca.mx/policiaca/349116/se-suicida-despues-de-provocar-un-accidente/", "display_url": "imparcialoaxaca.mx/policiaca/3491\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.4675, "type": "Other", "normalized_text": "Tuxtepec"}]}, "text": "#Policiaca | Los hechos acontecieron en #Tuxtepec https://t.co/9yv7NK7Sa8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2375909504", "edit_history_tweet_ids": ["1168332751063461893"], "created_at": "2019-09-02T01:20:09.000Z", "lang": "es", "id": "1168332751063461893"}, {"text": "Lo \u00fanico que me mantiene en creer en el Presidente de M\u00e9xico son 2 asuntos: El capitalismo antidrogas lo est\u00e1 frenando poco a poco, la aseveraci\u00f3n de negarse a seguir comprando m\u00e1s armamento a los vecinos del norte, es otra declaraci\u00f3n suicida y de muchos huevos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606826244", "edit_history_tweet_ids": ["1168332617768288256"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:19:37.000Z", "lang": "es", "id": "1168332617768288256"}, {"text": "@dricavilanovaa @pureopium D\u00e1rio, fofo, nem eu sou a dela, s\u00e3o as FOCKING cadelas + suicida", "in_reply_to_user_id": "3084623134", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2246260752", "edit_history_tweet_ids": ["1168332441796435969"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dricavilanovaa", "id": "1245492142342049792"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "pureopium", "id": "3022053309"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168332099855818752"}], "created_at": "2019-09-02T01:18:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1168332441796435969"}, {"text": "De julgar merda nenhuma.\nMandar uma pessoa acabar com a pr\u00f3pria vida sem nem ao menos saber o pq dela estar falando isso? Esse cara tem problema pq n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel uma merda dessas ter sa\u00eddo da boca dele.", "in_reply_to_user_id": "1157464119861227520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157464119861227520", "edit_history_tweet_ids": ["1168332350117355521"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168332347332317184"}], "created_at": "2019-09-02T01:18:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1168332350117355521"}, {"text": "O @SpotifyBR j\u00e1 acatou a minha sugest\u00e3o de bloquear artistas pra eles n\u00e3o aparecerem nas playlists sugeridas\n\nA nova \u00e9 voc\u00ea poder settar uma lista de gatilhos/trigger warning, exemplo: se eu colocar \"idea\u00e7\u00e3o suicida\" como TW ele iria me perguntar se eu tenho desejo de prosseguir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "14089303", "edit_history_tweet_ids": ["1168332038346289154"], "entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 223, "probability": 0.4035, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:17:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1168332038346289154"}, {"text": "RT @1000_am: Seg\u00fan estad\u00edsticas en Paraguay una persona por d\u00eda se suicida. Hoy en \"Y Usted \u00bfQu\u00e9 opina?\", abordamos este tema con el Dr. Ch\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473271728", "edit_history_tweet_ids": ["1168332013683822592"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5412, "type": "Other", "normalized_text": "Y Usted"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6249, "type": "Other", "normalized_text": "Dr. Ch"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "1000_am", "id": "434807722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168313023456526336"}], "created_at": "2019-09-02T01:17:13.000Z", "lang": "es", "id": "1168332013683822592"}, {"text": "minha autoestima se matou ok? https://t.co/226WkGWDv3", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/226WkGWDv3", "expanded_url": "https://twitter.com/Marquesss15/status/1168331174571380736", "display_url": "twitter.com/Marquesss15/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1145815744271265792", "edit_history_tweet_ids": ["1168331888689389568"], "created_at": "2019-09-02T01:16:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1168331888689389568"}, {"text": "@Leoaramirez99 Hola suicida jajajajaj", "in_reply_to_user_id": "737706784165617664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1667967576", "edit_history_tweet_ids": ["1168331815079305216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Leoaramirez99", "id": "737706784165617664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168329105365983232"}], "created_at": "2019-09-02T01:16:25.000Z", "lang": "es", "id": "1168331815079305216"}, {"text": "@hemmsgrl MEU DEUS ????? eu realmente nao entendo seu humor, vai de suicida pra masoquista em segundos", "in_reply_to_user_id": "1070303600059080704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "896058387670204416", "edit_history_tweet_ids": ["1168331678798032896"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.642, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hemmsgrl", "id": "1488657664427143176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168327007953965058"}], "created_at": "2019-09-02T01:15:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1168331678798032896"}, {"text": "@bandolinaa Vamos sim. S\u00f3 me recuso a ver Esquadr\u00e3o Suicida. De resto t\u00e1 de boas", "in_reply_to_user_id": "908926149656563712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "923221923378745345", "edit_history_tweet_ids": ["1168331676386254848"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9664, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bandolinaa", "id": "908926149656563712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168330399354884097"}], "created_at": "2019-09-02T01:15:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1168331676386254848"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915992000268263424", "edit_history_tweet_ids": ["1168331654290710529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T01:15:47.000Z", "lang": "es", "id": "1168331654290710529"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896733259111030784", "edit_history_tweet_ids": ["1168331577501396993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T01:15:29.000Z", "lang": "es", "id": "1168331577501396993"}, {"text": "Soy un santo sin su dia, \nUn angel si aureola,\nSoy suicida sin pistola,\nSoy satan y soy mes\u00edas,\nDec\u00eda ser el rey del cielo,\nPero no, que ya me di contra el suelo,\nQue me ca\u00ed y no soy m\u00e1s,\nQue el agua de mi cenicero,\nLlamado pulm\u00f3n,\nNegra prision,\nY verdes sue\u00f1os...\n\n0phi- Nadie", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1586651958", "edit_history_tweet_ids": ["1168331452355887105"], "created_at": "2019-09-02T01:14:59.000Z", "lang": "es", "id": "1168331452355887105"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322707270", "edit_history_tweet_ids": ["1168331399063097344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T01:14:46.000Z", "lang": "es", "id": "1168331399063097344"}, {"text": "@serbretas @FernandoCesar77 \"usou um rifle AR-15, tinha 36 anos, antecedentes criminais e se chamava Seth Aaron Ator\" https://t.co/yyLZsGZCbc", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/yyLZsGZCbc", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2019/09/01/atirador-que-matou-sete-no-texas-tinha-36-anos-e-antecedentes-criminais.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2019/09/01/atirador-que-matou-sete-no-texas-tinha-36-anos-e-antecedentes-criminais.htm"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4045, "type": "Product", "normalized_text": "AR-15"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.8595, "type": "Person", "normalized_text": "Seth Aaron Ator"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "serbretas", "id": "2820009808"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "FernandoCesar77", "id": "22735093"}]}, "in_reply_to_user_id": "2820009808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2326184845", "edit_history_tweet_ids": ["1168331229512577025"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167627959232057344"}], "created_at": "2019-09-02T01:14:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1168331229512577025"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 24, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 23, "probability": 0.7465, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "Mano, o #SetembroAmarelo \u00e9 muito importante pra mim desde que um amigo meu se suicidou, desde ent\u00e3o, passou a ser muito importante pra mim, eu sempre tento ajudar a quem tem depress\u00e3o do jeito que posso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3040581335", "edit_history_tweet_ids": ["1168331134486405120"], "created_at": "2019-09-02T01:13:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1168331134486405120"}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124565200", "edit_history_tweet_ids": ["1168330984661704709"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "created_at": "2019-09-02T01:13:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1168330984661704709"}, {"text": "@whomath Ue mano tipo eu tava vendo todo mundo criticando ele \u00e9 tipo vamo parar pra pensar,uma pessoas que escreve vou me matar se acha que o Carlinhos maia tem que fazer o que o meu filho n fa\u00e7a isso sua vida vale mais(pois o suicida est\u00e1 determinado a isso)mas enfim a vida e bela.", "in_reply_to_user_id": "160394832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133340768943443969", "edit_history_tweet_ids": ["1168330901538955264"], "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 155, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos maia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "created_at": "2019-09-02T01:12:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1168330901538955264"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753570374", "edit_history_tweet_ids": ["1168330884656836608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T01:12:44.000Z", "lang": "es", "id": "1168330884656836608"}, {"text": "@avitorr_ Entendo o que vc quer falar, mas NADA justifica ele virar e falar \u201cent\u00e3o vai e suicida\u201d, nada!! Independente do que ele quiser defender, entende? Ele meteu os p\u00e9s pelas m\u00e3os demais, at\u00e9 pq ningu\u00e9m sabe a dor do outro, s\u00f3 quem sente!!!", "in_reply_to_user_id": "3690141915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "76833249", "edit_history_tweet_ids": ["1168330826024665088"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168330394539872261"}], "created_at": "2019-09-02T01:12:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1168330826024665088"}, {"text": "@85229524 @folha \"usou um rifle AR-15, tinha 36 anos, antecedentes criminais e se chamava Seth Aaron Ator\" https://t.co/yyLZsGZCbc", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/yyLZsGZCbc", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2019/09/01/atirador-que-matou-sete-no-texas-tinha-36-anos-e-antecedentes-criminais.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2019/09/01/atirador-que-matou-sete-no-texas-tinha-36-anos-e-antecedentes-criminais.htm"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4045, "type": "Product", "normalized_text": "AR-15"}, {"start": 90, "end": 104, "probability": 0.8595, "type": "Person", "normalized_text": "Seth Aaron Ator"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 16, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "in_reply_to_user_id": "93619760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2326184845", "edit_history_tweet_ids": ["1168330738883801088"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168328655732400129"}], "created_at": "2019-09-02T01:12:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1168330738883801088"}, {"text": "@rayfull6 Si la noticia viene de un suicida choro y levantada por un mentiroso profesional que vive, nadie sabe de qu\u00e9, no tiene valor.", "in_reply_to_user_id": "739477832854872069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3121362663", "edit_history_tweet_ids": ["1168330589658865664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rayfull6", "id": "739477832854872069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166877920297717762"}], "created_at": "2019-09-02T01:11:33.000Z", "lang": "es", "id": "1168330589658865664"}, {"text": "Pergunta para uma mulher de 74 anos se ela se matou com 16 - Maia", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "737066003398529028", "edit_history_tweet_ids": ["1168330537569783808"], "created_at": "2019-09-02T01:11:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1168330537569783808"}, {"text": "Triste pois lembrei do meu peixe que se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856146840504459266", "edit_history_tweet_ids": ["1168330525196607492"], "created_at": "2019-09-02T01:11:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1168330525196607492"}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81438020", "edit_history_tweet_ids": ["1168330481659731968"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "created_at": "2019-09-02T01:11:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1168330481659731968"}, {"text": "@deprepalmeiras Vc n\u00e3o se matou com Lucas Lima, Cadu, Felipe Pires, Jean, Borja e Deyverson no time....N\u00e3o ser\u00e1 isso que ir\u00e1 piorar....kkk\nO que importa \u00e9 resultado, meu Palmeiras campe\u00e3o. N\u00e3o tor\u00e7o pra jogador tor\u00e7o pro palmeiras", "in_reply_to_user_id": "2932284820", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237822359", "edit_history_tweet_ids": ["1168330308422393856"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Lima"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Cadu"}, {"start": 54, "end": 65, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Pires"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Borja"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Deyverson"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.9145, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "palmeiras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168252770060816385"}], "created_at": "2019-09-02T01:10:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1168330308422393856"}, {"text": "Morre Alec Holowka, desenvolvedor que trabalhou em Night in the Woods // Esse maluco foi acusado de ass\u00e9dio e saiu da empresa nao faz muito tempo...vesh provavel que se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80336960", "edit_history_tweet_ids": ["1168330176352215040"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}, {"start": 51, "end": 68, "probability": 0.9514, "type": "Other", "normalized_text": "Night in the Woods"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:09:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1168330176352215040"}, {"text": "RT @_twindragons: \u201cBons m\u00fasicos e um piano suicida\u201d\n\nTITLE OF YOUR SEX TAPE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741987763466162176", "edit_history_tweet_ids": ["1168329676651139072"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.7199, "type": "Other", "normalized_text": "TITLE OF YOUR SEX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_twindragons", "id": "153241476"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168327782826414080"}], "created_at": "2019-09-02T01:07:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1168329676651139072"}, {"text": "Minha amiga se abriu comigo e disse que assim que a m\u00e3e dela se casar e tiver algu\u00e9m pra cuidar dela  ela vai acabar com a pr\u00f3pria vida e gente \u00e9 s\u00e9rio eu t\u00f4 desesperado n\u00e3o sei mais o que fazer  \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706192285826940928", "edit_history_tweet_ids": ["1168329569394405377"], "created_at": "2019-09-02T01:07:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1168329569394405377"}, {"text": "Gente, se a Bre sumir, j\u00e1 sabe quem matou essa menina, n\u00e9? Como \u00e9 que ela atualiza bem na hora do MCParaTudo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114634701", "edit_history_tweet_ids": ["1168329525694029824"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.3866, "type": "Other", "normalized_text": "Bre"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "MCParaTudo"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:07:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1168329525694029824"}, {"text": "Passando por aquele momento em q me apaixono por uma pessoa autodestrutiva e suicida, e n\u00e3o sei oq fazer. https://t.co/j9trJfVafh", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/j9trJfVafh", "expanded_url": "https://twitter.com/MentePor/status/1168329463492481025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9trJfVafh", "media_key": "16_1168329451995901952"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168320864477229056", "edit_history_tweet_ids": ["1168329463492481025"], "created_at": "2019-09-02T01:07:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1168329463492481025"}, {"text": "RT @Sesarino: O suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer mais sofrer e decide por fim ao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2149952953", "edit_history_tweet_ids": ["1168329254330929152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sesarino", "id": "41857618"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168281810985541635"}], "created_at": "2019-09-02T01:06:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1168329254330929152"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}]}, "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103431619", "edit_history_tweet_ids": ["1168329183560425472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168118804443828224"}], "created_at": "2019-09-02T01:05:58.000Z", "lang": "es", "id": "1168329183560425472"}, {"text": "Primeiro pensamento suicida do setembro amarelo yay", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1043444629", "edit_history_tweet_ids": ["1168329036319416321"], "created_at": "2019-09-02T01:05:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1168329036319416321"}, {"text": "as vezes eu fico pensando se algu\u00e9m j\u00e1 matou algu\u00e9m e enterrou na uefs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "318610942", "edit_history_tweet_ids": ["1168328914370027521"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.5082, "type": "Organization", "normalized_text": "uefs"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:04:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1168328914370027521"}, {"text": "RT @_twindragons: \u201cBons m\u00fasicos e um piano suicida\u201d\n\nTITLE OF YOUR SEX TAPE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053305318271315968", "edit_history_tweet_ids": ["1168328710426152960"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.7199, "type": "Other", "normalized_text": "TITLE OF YOUR SEX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_twindragons", "id": "153241476"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168327782826414080"}], "created_at": "2019-09-02T01:04:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1168328710426152960"}, {"text": "@MandsDrop pergunta pra uma senhora viva se ela se matou", "in_reply_to_user_id": "1057097230757359616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1144007088294813696", "edit_history_tweet_ids": ["1168328600355037185"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MandsDrop", "id": "1057097230757359616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168327363622518785"}], "created_at": "2019-09-02T01:03:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1168328600355037185"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1954550708", "edit_history_tweet_ids": ["1168328500757110785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T01:03:15.000Z", "lang": "es", "id": "1168328500757110785"}, {"text": "@twitteirobr17 Baixe esse livro. Esse \u00e9 o di\u00e1rio de um jovem que se suicidou https://t.co/cG8lViRJSL", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/cG8lViRJSL", "expanded_url": "http://www.danielmastral.com.br/o-diario-de-mikhael.html", "display_url": "danielmastral.com.br/o-diario-de-mi\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "3518413997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866259388264218624", "edit_history_tweet_ids": ["1168328488174194688"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168247437787566084"}], "created_at": "2019-09-02T01:03:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1168328488174194688"}, {"text": "O Carlinhos Maia n cheira e nem fede pra mim. Mas assim, nesse video ele deu o ponto de vista dele sobre alguns jovens de hj em dia, ele deu como exemplo uma senhora de idade, q certamente vivenciou muita coisa ruim e n se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "958528055672279040", "edit_history_tweet_ids": ["1168328274499514368"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:02:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1168328274499514368"}, {"text": "RT @veriverimucho2: NECESITO el sticker suicida https://t.co/MQbsrSclpN", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/MQbsrSclpN", "expanded_url": "https://twitter.com/gelhzz/status/1168175643223371777", "display_url": "twitter.com/gelhzz/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "veriverimucho2", "id": "1003571161953947648"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712004374529114117", "edit_history_tweet_ids": ["1168328264236118016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168327512516112384"}], "created_at": "2019-09-02T01:02:19.000Z", "lang": "es", "id": "1168328264236118016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 240, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/FqIC9zfDpl", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.7712, "type": "Place", "normalized_text": "Boa Vista"}, {"start": 225, "end": 239, "probability": 0.6111, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "\"Pergunte pra uma mulher de 75 anos se ela se matou aos 16\" ( Carlinhos Maia, 2019) \n\nAl\u00e9m da obviedade do n\u00e3o, fico muito contente por n\u00e3o ter ido ao seu show em Boa Vista, foi o dinheiro mais bem economizado que j\u00e1  tive. #SetembroAmarelo https://t.co/FqIC9zfDpl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "115692616", "edit_history_tweet_ids": ["1168328243218407425"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "created_at": "2019-09-02T01:02:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1168328243218407425"}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eKENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1f\u75c5\u9662\u76f4\u884c\u306f\u5642\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6279\u5224\u304c\u591a\u304b\u3063\u305fNEVER\u7121\u5dee\u5225\u7d1a\u9078\u624b\u6a29\u3002\nKENTA\u306e\u8a66\u5408\u306f\u6279\u5224\u3059\u3079\u304d\u3082\u306e\u3060\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/b7lhHHHY7F\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/b7lhHHHY7F", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5192, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979986887182925824", "edit_history_tweet_ids": ["1168328170010865664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168297136728887296"}], "created_at": "2019-09-02T01:01:56.000Z", "lang": "ja", "id": "1168328170010865664"}, {"text": "Cuando realmente enamorarse era un acto casi suicida. https://t.co/svIVGrn7mt", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/svIVGrn7mt", "expanded_url": "https://twitter.com/marianaaburtoz_/status/1168288812591697922", "display_url": "twitter.com/marianaaburtoz\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148007290", "edit_history_tweet_ids": ["1168328163686043650"], "created_at": "2019-09-02T01:01:55.000Z", "geo": {"place_id": "009360ab49286b4a"}, "lang": "es", "id": "1168328163686043650"}, {"text": "Deve ter sido assim que o meu peixe se matou :'( https://t.co/b14Uxhz1wH", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/b14Uxhz1wH", "expanded_url": "https://twitter.com/xserick_1/status/1167824128189116416", "display_url": "twitter.com/xserick_1/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "904087786910875648", "edit_history_tweet_ids": ["1168328067741343745"], "created_at": "2019-09-02T01:01:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1168328067741343745"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802989169", "edit_history_tweet_ids": ["1168328016860200961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-02T01:01:20.000Z", "lang": "es", "id": "1168328016860200961"}, {"text": "S\u00f3 quero deixar pa tr\u00e1s viver a porra da minha vida, mas cada dia to frio, parecendo um suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54412893", "edit_history_tweet_ids": ["1168327980667559941"], "created_at": "2019-09-02T01:01:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1168327980667559941"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012311111872466944", "edit_history_tweet_ids": ["1168327958945304576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T01:01:06.000Z", "lang": "es", "id": "1168327958945304576"}, {"text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840263583120412672", "edit_history_tweet_ids": ["1168327826052964352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "created_at": "2019-09-02T01:00:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1168327826052964352"}, {"text": "\u201cBons m\u00fasicos e um piano suicida\u201d\n\nTITLE OF YOUR SEX TAPE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "153241476", "edit_history_tweet_ids": ["1168327782826414080"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.7234, "type": "Other", "normalized_text": "TITLE OF YOUR SEX"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:00:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1168327782826414080"}, {"text": "vi o v\u00eddeo do tal do carlinhos maia e que desservi\u00e7o! senti muito nojo com a insensibilidade dele com rela\u00e7\u00e3o as pessoas que possuem idea\u00e7\u00f5es suicida. na moral, parem de dar palco pra esses merda, eu n\u00e3o aguento mais!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "162790981", "edit_history_tweet_ids": ["1168327759980113921"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:00:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1168327759980113921"}, {"text": "El suicida me dicen https://t.co/3GkGvwcJse", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/3GkGvwcJse", "expanded_url": "https://twitter.com/kiijan705/status/1168289628605927424", "display_url": "twitter.com/kiijan705/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944391715712094208", "edit_history_tweet_ids": ["1168327756771471363"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168289628605927424"}], "created_at": "2019-09-02T01:00:18.000Z", "lang": "es", "id": "1168327756771471363"}, {"text": "Rata suicida! https://t.co/BuOcTKX82O", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/BuOcTKX82O", "expanded_url": "https://t.co/BuOcTKX82O", "display_url": "t.co/BuOcTKX82O"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163692631", "edit_history_tweet_ids": ["1168327681685037058"], "created_at": "2019-09-02T01:00:00.000Z", "lang": "it", "id": "1168327681685037058"}, {"text": "@AnghelJones @ProfSergiones \"usou um rifle AR-15, tinha 36 anos, antecedentes criminais e se chamava Seth Aaron Ator\" https://t.co/yyLZsGZCbc", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/yyLZsGZCbc", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2019/09/01/atirador-que-matou-sete-no-texas-tinha-36-anos-e-antecedentes-criminais.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2019/09/01/atirador-que-matou-sete-no-texas-tinha-36-anos-e-antecedentes-criminais.htm"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4045, "type": "Product", "normalized_text": "AR-15"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.8595, "type": "Person", "normalized_text": "Seth Aaron Ator"}]}, "in_reply_to_user_id": "49053776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2326184845", "edit_history_tweet_ids": ["1168327678430261248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168324057844109312"}], "created_at": "2019-09-02T00:59:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1168327678430261248"}, {"text": "En el Kongreso la pistola del suicida se llama CUESTI\u00d3N DE CONFIANZA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76569004", "edit_history_tweet_ids": ["1168327608959995904"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.5607, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}]}, "created_at": "2019-09-02T00:59:43.000Z", "lang": "es", "id": "1168327608959995904"}, {"text": "RT @lalairib: evitem compartilhar esse v\u00eddeo asqueroso do c******** m*** pq pode ser gatilho pra quem tem idea\u00e7\u00e3o suicida. sejam + respons\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313568571", "edit_history_tweet_ids": ["1168327458216656896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lalairib", "id": "160024063"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168268637582635008"}], "created_at": "2019-09-02T00:59:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1168327458216656896"}, {"text": "assim vou pergunta pra uma senhora de 75anos se ela se matou com 16 KKKKKKJJJJ https://t.co/Jwm6Gk61Tz", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Jwm6Gk61Tz", "expanded_url": "https://twitter.com/umvicente/status/1168290176264806401", "display_url": "twitter.com/umvicente/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "771129939538116608", "edit_history_tweet_ids": ["1168327429066297346"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168290176264806401"}], "created_at": "2019-09-02T00:59:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1168327429066297346"}, {"text": "chorei com esquadr\u00e3o suicida, agora com lucifer... ta foda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412312037", "edit_history_tweet_ids": ["1168327421306839042"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7888, "type": "Person", "normalized_text": "lucifer"}]}, "created_at": "2019-09-02T00:58:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1168327421306839042"}, {"text": "Voc\u00ea est\u00e1 com raiva de estar viva? Porque voc\u00ea n\u00e3o se suicida? d\u00ea vida a quem quer vida. https://t.co/hW2QDVVEgw", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/hW2QDVVEgw", "expanded_url": "https://twitter.com/priscilllando/status/1168223462701355008", "display_url": "twitter.com/priscilllando/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "953454105539874816", "edit_history_tweet_ids": ["1168327325932564488"], "created_at": "2019-09-02T00:58:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1168327325932564488"}, {"text": "@folha \"usou um rifle AR-15, tinha 36 anos, antecedentes criminais e se chamava Seth Aaron Ator\" https://t.co/yyLZsGZCbc", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/yyLZsGZCbc", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2019/09/01/atirador-que-matou-sete-no-texas-tinha-36-anos-e-antecedentes-criminais.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2019/09/01/atirador-que-matou-sete-no-texas-tinha-36-anos-e-antecedentes-criminais.htm"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4472, "type": "Product", "normalized_text": "AR-15"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "Seth Aaron Ator"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2326184845", "edit_history_tweet_ids": ["1168327267111620608"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168325426235748352"}], "created_at": "2019-09-02T00:58:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1168327267111620608"}, {"text": "@italops7 \"Venha perguntar pra uma velha viva se ela se matou\" Kkkjkk esse mlk \u00e9 uma piada doido", "in_reply_to_user_id": "1061399220219985921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4848132021", "edit_history_tweet_ids": ["1168327254813945856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "italops7", "id": "1061399220219985921"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168326623655026689"}], "created_at": "2019-09-02T00:58:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1168327254813945856"}, {"text": "Chaa re tibio, le llegan a decir todo lo que me dicen a m\u00ed y se suicida https://t.co/HlrKEzREui", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/HlrKEzREui", "expanded_url": "https://twitter.com/franserratore/status/1168312249670426624", "display_url": "twitter.com/franserratore/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101151926522183680", "edit_history_tweet_ids": ["1168327223973224448"], "created_at": "2019-09-02T00:58:11.000Z", "lang": "es", "id": "1168327223973224448"}, {"text": "Eu guardei meu melhor e aguardei a hora errada, eu fui t\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119259438509166592", "edit_history_tweet_ids": ["1168327124366831619"], "created_at": "2019-09-02T00:57:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1168327124366831619"}, {"text": "@Eliipousa pacto suicida amiga? ahr", "in_reply_to_user_id": "2396590982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "179241562", "edit_history_tweet_ids": ["1168327061854990336"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "pacto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168289946265935874"}], "created_at": "2019-09-02T00:57:32.000Z", "lang": "es", "id": "1168327061854990336"}, {"text": "\"usou um rifle AR-15, tinha 36 anos, antecedentes criminais e se chamava Seth Aaron Ator\" https://t.co/yyLZsGZCbc https://t.co/5ApsYR1Tua", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/yyLZsGZCbc", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2019/09/01/atirador-que-matou-sete-no-texas-tinha-36-anos-e-antecedentes-criminais.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2019/09/01/atirador-que-matou-sete-no-texas-tinha-36-anos-e-antecedentes-criminais.htm"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/5ApsYR1Tua", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1168190036329865217", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4722, "type": "Product", "normalized_text": "AR-15"}, {"start": 73, "end": 87, "probability": 0.8473, "type": "Person", "normalized_text": "Seth Aaron Ator"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2326184845", "edit_history_tweet_ids": ["1168326799702528000"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168190036329865217"}], "created_at": "2019-09-02T00:56:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1168326799702528000"}, {"text": "\"vai perguntar se ela se matou aos 16 anos\"\n\nNAO N\u00c9KKKKKKKK SE VOC\u00ca MESMO FALOU QUE ELA TEM 75 ANOS\nARROMBADO https://t.co/ZN0OSCSj2r", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ZN0OSCSj2r", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734096442315395072", "edit_history_tweet_ids": ["1168326795361509376"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "created_at": "2019-09-02T00:56:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1168326795361509376"}, {"text": "@CatariinaFiirmo Uma familia muito normal na hora de jantar a rir a morte de um peixe suicida \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1212283183", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3964643614", "edit_history_tweet_ids": ["1168326762545254411"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CatariinaFiirmo", "id": "1212283183"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168326558404268033"}], "created_at": "2019-09-02T00:56:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1168326762545254411"}, {"text": "estudante de biomedicina se suicida ap\u00f3s estudar o final de semana inteiro e n\u00e3o conseguir desacumular fisiologia https://t.co/WFyQU1CvzA", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/WFyQU1CvzA", "expanded_url": "https://twitter.com/letmegaga/status/1168326640948129792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WFyQU1CvzA", "media_key": "3_1168326633939492864"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047869077497303040", "edit_history_tweet_ids": ["1168326640948129792"], "created_at": "2019-09-02T00:55:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1168326640948129792"}, {"text": "RT @Maria_paimm: O v\u00eddeo todo \u00e9 rid\u00edculo, assim como esse homem por completo. Mas perguntar pra uma mulher de 75 anos se ela se matou com 1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033387788912214016", "edit_history_tweet_ids": ["1168326556177129472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168321131151056902"}], "created_at": "2019-09-02T00:55:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1168326556177129472"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123254401391570944", "edit_history_tweet_ids": ["1168326402199961600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T00:54:55.000Z", "lang": "es", "id": "1168326402199961600"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2796907514", "edit_history_tweet_ids": ["1168326326283096065"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T00:54:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1168326326283096065"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 57, "tag": "J\u00falia"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.864, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "analiceanamart3", "id": "3289010375"}]}, "text": "RT @analiceanamart3: E hoje outra vez, outra amiga #J\u00falia perdeu a batalha contra a depress\u00e3o e se matou.Gostaria de ter lhe dito,q eu sei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4064896515", "edit_history_tweet_ids": ["1168326297711468546"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168301038392270848"}], "created_at": "2019-09-02T00:54:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1168326297711468546"}, {"text": "me suicida el uso d dos fuentes distintas en la misma historia d instagram", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "727161751", "edit_history_tweet_ids": ["1168326222679597056"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9627, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "created_at": "2019-09-02T00:54:12.000Z", "lang": "es", "id": "1168326222679597056"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3764667736", "edit_history_tweet_ids": ["1168326127896670208"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T00:53:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1168326127896670208"}, {"text": "jaj, primero le rompe el coraz\u00f3n, y luego se auto-vende por twitter (solo por los favs claro) como el \"buen pibe\" que la cuida, cuando claramente se la llev\u00f3 a su casa para usarla sexualmente una vez m\u00e1s y descartarla como un objeto una vez m\u00e1s.\n\n\u00bfDespu\u00e9s preguntan xq suicida? https://t.co/CLLS0EwdDo", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/CLLS0EwdDo", "expanded_url": "https://twitter.com/Renzo_Fran/status/1168170561194942464", "display_url": "twitter.com/Renzo_Fran/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9344, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170831621", "edit_history_tweet_ids": ["1168325844894453760"], "created_at": "2019-09-02T00:52:42.000Z", "lang": "es", "id": "1168325844894453760"}, {"text": "RT @gladelgu: @DeMetabolismo No puedo creerlo , o es muy valiente o es suicida ; demasiado osado ....\ud83d\ude22\ud83d\ude28\ud83d\ude30\ud83d\ude28\ud83d\ude28", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88506219", "edit_history_tweet_ids": ["1168325797725245441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gladelgu", "id": "88506219"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "DeMetabolismo", "id": "838118329957122048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168314847668396036"}], "created_at": "2019-09-02T00:52:31.000Z", "lang": "es", "id": "1168325797725245441"}, {"text": "Mais um cara armado matou pessoas no Texas,imediatamente lembrei do Jared falando sobre  tenta separar um casal brigando na Fran\u00e7a ( Se interferi ) Eu n\u00e3o estou no Texas nenhum deles vai atirar em mim) Diretamente fez uma critica sobre a viol\u00eancia qu ocorre no seu estado.\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/qTyx11LwOD", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/qTyx11LwOD", "expanded_url": "https://twitter.com/soniatrevisan3/status/1168325703600889858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qTyx11LwOD", "media_key": "3_1168325700157415424"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7857, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.9388, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3346594649", "edit_history_tweet_ids": ["1168325703600889858"], "created_at": "2019-09-02T00:52:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1168325703600889858"}, {"text": "\"usou um rifle AR-15, tinha 36 anos, antecedentes criminais e se chamava Seth Aaron Ator\" https://t.co/yyLZsGZCbc via @UOLNoticias @UOL", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/yyLZsGZCbc", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2019/09/01/atirador-que-matou-sete-no-texas-tinha-36-anos-e-antecedentes-criminais.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2019/09/01/atirador-que-matou-sete-no-texas-tinha-36-anos-e-antecedentes-criminais.htm"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4545, "type": "Product", "normalized_text": "AR-15"}, {"start": 73, "end": 87, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Seth Aaron Ator"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 130, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 131, "end": 135, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2326184845", "edit_history_tweet_ids": ["1168325637976858627"], "created_at": "2019-09-02T00:51:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1168325637976858627"}, {"text": "@dreeyb1 Como um depressivo suicida eu me sinto simplesmente enojado...", "in_reply_to_user_id": "3091620660", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841424800664977409", "edit_history_tweet_ids": ["1168325606767022080"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dreeyb1", "id": "3091620660"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168154108232118272"}], "created_at": "2019-09-02T00:51:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1168325606767022080"}, {"text": "esquadrao suicida \u00e9 muito chato mds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "344232386", "edit_history_tweet_ids": ["1168325527486259200"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8717, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "created_at": "2019-09-02T00:51:26.000Z", "geo": {"place_id": "5667876f11310c86"}, "lang": "pt", "id": "1168325527486259200"}, {"text": "RT @ErickWirz_7: o cr foi boi, quase se matou por isso e ainda abre a boca p tentar zoar o zotro... eu teria vergonha", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968499283", "edit_history_tweet_ids": ["1168325336549007360"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.4864, "type": "Person", "normalized_text": "zotro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ErickWirz_7", "id": "324189834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168177675875377157"}], "created_at": "2019-09-02T00:50:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1168325336549007360"}, {"text": "Uma menina se matou ontem, se jogou do 4\u00b0 andar. Eu n\u00e3o a conhecia, mas tento imaginar o que o cora\u00e7\u00e3o dela sentia, as suas motiva\u00e7\u00f5es e aonde estava as pessoas que a amavam... \n\n\u00c9 poss\u00edvel amar algu\u00e9m e deix\u00e1-la sozinha. Amem e cuidem das pessoas ao seu redor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "770357849595740160", "edit_history_tweet_ids": ["1168325251534655489"], "created_at": "2019-09-02T00:50:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1168325251534655489"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2450450251", "edit_history_tweet_ids": ["1168325104125841410"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T00:49:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1168325104125841410"}, {"text": "Fui tratar da cadela da minha irm\u00e3 e dei com um peixe morto no tapete da sala... (o peixe era suicida) \ud83d\ude05\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f liguei logo \u00e0 minha irm\u00e3 a dar lhe os meus sentimentos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3964643614", "edit_history_tweet_ids": ["1168325044969377792"], "created_at": "2019-09-02T00:49:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1168325044969377792"}, {"text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333659260", "edit_history_tweet_ids": ["1168325040049393664"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "created_at": "2019-09-02T00:49:30.000Z", "lang": "es", "id": "1168325040049393664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 269, "end": 280, "tag": "Fantastico"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/10wCXATSBe", "expanded_url": "http://vaka.me/692151", "display_url": "vaka.me/692151", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vakinha.com.br/vaquinha/ajude-o-cheide-brenda"}], "annotations": [{"start": 261, "end": 267, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Pikachu"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.6291, "type": "Other", "normalized_text": "Fantastico"}]}, "text": "gente sera q alguem conhe\u00e7e algum empresario,ou algum protetor de animais que possa me ajudar?preciso d ajuda para tratar a cegueira do Cheide, apos uma grave infec\u00e7\u00e3o q quase matou ele, perdeu a vis\u00e3o e esta se machucando mt, me ajudem https://t.co/10wCXATSBe Pikachu #Fantastico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4869953158", "edit_history_tweet_ids": ["1168325023343493120"], "created_at": "2019-09-02T00:49:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1168325023343493120"}, {"text": "Me dijiste que.... Gato se suicida de tanto bullying https://t.co/EJsdaThw0b", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/EJsdaThw0b", "expanded_url": "https://twitter.com/enalvareli/status/1168324808922341377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EJsdaThw0b", "media_key": "3_1168324803457114113"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.757, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198124956", "edit_history_tweet_ids": ["1168324808922341377"], "created_at": "2019-09-02T00:48:35.000Z", "lang": "es", "id": "1168324808922341377"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728693623", "edit_history_tweet_ids": ["1168324792547729408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T00:48:31.000Z", "lang": "es", "id": "1168324792547729408"}, {"text": "@overloadrBR O cara se matou", "in_reply_to_user_id": "2756517614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992233762305003521", "edit_history_tweet_ids": ["1168324792212172807"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "overloadrBR", "id": "2756517614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167529239815577600"}], "created_at": "2019-09-02T00:48:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1168324792212172807"}, {"text": "MP admite fiscal favoreci\u00f3 en enero a empresario que mat\u00f3 mujer en San Pedro.\nMeses despu\u00e9s de salir en libertada bajo dicho acuerdo, este ultima de varios disparos la dama y luego se suicida.\nhttps://t.co/fnpitZ8BtH", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/fnpitZ8BtH", "expanded_url": "https://pst.cr/c8vB9", "display_url": "pst.cr/c8vB9"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.8656, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749033515191193600", "edit_history_tweet_ids": ["1168324700856082432"], "created_at": "2019-09-02T00:48:09.000Z", "lang": "es", "id": "1168324700856082432"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2811150347", "edit_history_tweet_ids": ["1168324572715900929"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T00:47:39.000Z", "lang": "es", "id": "1168324572715900929"}, {"text": "Papai Noel eu quero um unic\u00f3rnio, o meu \u00faltimo se enforcou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2874320741", "edit_history_tweet_ids": ["1168324444768604160"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.4232, "type": "Person", "normalized_text": "Noel"}]}, "created_at": "2019-09-02T00:47:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1168324444768604160"}, {"text": "Uma pessoa mt importante pra mim se suicidou esse ano .. nada no mundo vai acabar cm a dor que sinto .. Mas sei de poder ajudar outras pessoas fico feliz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752618615564754944", "edit_history_tweet_ids": ["1168324197472514049"], "created_at": "2019-09-02T00:46:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1168324197472514049"}, {"text": "Claro que se acab\u00f3: ya est\u00e1 claro que el enemigo es la polarizaci\u00f3n y sus dos agentes empe\u00f1ados en una suicida confrontaci\u00f3n: el extremismo del gobierno (PSUV) y el extremismo de Guaido (PJ y VP), que tambi\u00e9n abandon\u00f3 la ruta democr\u00e1tica para optar por la violencia https://t.co/QejOWY5x8s", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/QejOWY5x8s", "expanded_url": "https://twitter.com/alfuencis/status/1168241106418581505", "display_url": "twitter.com/alfuencis/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9704, "type": "Organization", "normalized_text": "PSUV"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 187, "end": 188, "probability": 0.4629, "type": "Person", "normalized_text": "PJ"}, {"start": 192, "end": 193, "probability": 0.7231, "type": "Person", "normalized_text": "VP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154767753083052032", "edit_history_tweet_ids": ["1168324186110136320"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168241106418581505"}], "created_at": "2019-09-02T00:46:07.000Z", "lang": "es", "id": "1168324186110136320"}, {"text": "@coalamaneiro silvio suicida na varanda mt bom", "in_reply_to_user_id": "3295961933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964629792762073088", "edit_history_tweet_ids": ["1168323976327782401"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "silvio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "coalamaneiro", "id": "3295961933"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168068215785717760"}], "created_at": "2019-09-02T00:45:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1168323976327782401"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4892065480", "edit_history_tweet_ids": ["1168323968891346944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T00:45:15.000Z", "lang": "es", "id": "1168323968891346944"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 203, "tag": "depress\u00e3o"}, {"start": 204, "end": 214, "tag": "ansiedade"}, {"start": 215, "end": 232, "tag": "sindromeDoP\u00e2nico"}, {"start": 233, "end": 241, "tag": "bipolar"}, {"start": 242, "end": 253, "tag": "borderline"}, {"start": 254, "end": 266, "tag": "Fl\u00e1viaDiman"}, {"start": 267, "end": 276, "tag": "suic\u00eddio"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/GajsiCXm94", "expanded_url": "https://twitter.com/Janna_Macedo/status/1168290693208518656", "display_url": "twitter.com/Janna_Macedo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 255, "end": 265, "probability": 0.3759, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1viaDiman"}]}, "text": "Eu sei, \u00e9 m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio! Eu sou uma suicida em potencial, penso em morrer o tempo todo. Acho que seria melhor pra quem precisa cuidar de mim. A\u00ed vem a \"b\u00ean\u00e7\u00e3o\" e fala \"se mata\"! #depress\u00e3o #ansiedade #sindromeDoP\u00e2nico #bipolar #borderline #Fl\u00e1viaDiman #suic\u00eddio https://t.co/GajsiCXm94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914547762301165568", "edit_history_tweet_ids": ["1168323936913973248"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168290693208518656"}], "created_at": "2019-09-02T00:45:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1168323936913973248"}, {"text": "@KarlaCalle @PBODigital Carla hay que ser una encuesta en el.el infierno y seguro el suicida se roba el primer lugar", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806666931839320074", "edit_history_tweet_ids": ["1168323834371612678"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8181, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168175193992441858"}], "created_at": "2019-09-02T00:44:43.000Z", "lang": "es", "id": "1168323834371612678"}, {"text": "@BlogVerdolaga El Indio y Blanco? Suicida vamos a jugar con 9...", "in_reply_to_user_id": "112756961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "436204690", "edit_history_tweet_ids": ["1168323784883036160"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Indio"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Blanco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BlogVerdolaga", "id": "112756961"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168322593654525953"}], "created_at": "2019-09-02T00:44:31.000Z", "lang": "es", "id": "1168323784883036160"}, {"text": "@NaayaraCouto @eh_geo Mandou os seguidores adolescentes dele se matarem ou tomarem vergonha na cara pq tem idoso que tem problema muito pior e ainda n se matou...................", "in_reply_to_user_id": "225178069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2161106250", "edit_history_tweet_ids": ["1168323730457661440"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 21, "username": "eh_geo", "id": "707394366281793536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168301013410963457"}], "created_at": "2019-09-02T00:44:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1168323730457661440"}, {"text": "Pergunte a uma mulher de 75 anos se ela se matou com 16 anos???????????? T\u00e1 de brincadeira cmg https://t.co/nunV3278gw", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/nunV3278gw", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1398276264", "edit_history_tweet_ids": ["1168323625461702656"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "created_at": "2019-09-02T00:43:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1168323625461702656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "linhadedomingo"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9712, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "mariomarra", "id": "73265694"}]}, "text": "#linhadedomingo  @mariomarra  o teu conceito de buscar o jogo \u00e9 certo , por\u00e9m ningu\u00e9m \u00e9 suicida amig\u00e3o,  ir pra cima do Flamengo \u00e9 loucura.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153489850856824832", "edit_history_tweet_ids": ["1168323520788606979"], "created_at": "2019-09-02T00:43:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1168323520788606979"}, {"text": "Suicidio n\u00e3o tem aver com idade n\u00e3o meu anj\u00e3o, tem gente de 20, 30, 50 anos q se suicida.\nTer doen\u00e7a psicologica nao \u00e9 uma escolha. https://t.co/PM4Lpa2hMZ", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/PM4Lpa2hMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089185022546980864", "edit_history_tweet_ids": ["1168323456980705281"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "created_at": "2019-09-02T00:43:13.000Z", "geo": {"place_id": "7e26ed95b89d8095"}, "lang": "pt", "id": "1168323456980705281"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3132237214", "edit_history_tweet_ids": ["1168323363535818752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T00:42:50.000Z", "lang": "es", "id": "1168323363535818752"}, {"text": "@aspauzarazuri @AccionDeAmparo @peru21noticias Exacto, esa es la pura verdad; residuos fecales del cobarde suicida, y de la gorda vaga", "in_reply_to_user_id": "127946842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1162013397510164480", "edit_history_tweet_ids": ["1168323322557452289"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168162857051181056"}], "created_at": "2019-09-02T00:42:41.000Z", "lang": "es", "id": "1168323322557452289"}, {"text": "a Amanda acha que eu tenho uma cadela suicida KKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4017860296", "edit_history_tweet_ids": ["1168323045557264385"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}]}, "created_at": "2019-09-02T00:41:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1168323045557264385"}, {"text": "@Silviahache @pagina12 Vayan llamando a ayuda al suicida", "in_reply_to_user_id": "314094237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1710988159", "edit_history_tweet_ids": ["1168323015966371840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Silviahache", "id": "314094237"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168190044437458946"}], "created_at": "2019-09-02T00:41:28.000Z", "lang": "es", "id": "1168323015966371840"}, {"text": "O que passa na cabe\u00e7a de uma pessoa ignorante no assunto falar um absurdo desses\nPelo amor de Deus isso pode matar alguem, se \u00e9 q j\u00e1 n\u00e3o matou https://t.co/3QGgb9ZrPu", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/3QGgb9ZrPu", "expanded_url": "https://twitter.com/morimura/status/1168259940504559624", "display_url": "twitter.com/morimura/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.6336, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "108712089", "edit_history_tweet_ids": ["1168323012195737602"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168259940504559624"}], "created_at": "2019-09-02T00:41:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1168323012195737602"}, {"text": "@TheLucasLange 2 anos como ministro e mais dois mandatos num total de 10 anos de sal\u00e1rios congelados pra servidores, empregados de estatais. Al\u00e9m da fal\u00eancia do estado de Alagoas sem pagamento de sal\u00e1rios por meses. E n\u00e3o houve ajuda de FHC. Muita gente tirou a pr\u00f3pria vida em Alagoas por isso.", "in_reply_to_user_id": "1114416574570606592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57315376", "edit_history_tweet_ids": ["1168322724458127360"], "entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 239, "probability": 0.4753, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TheLucasLange", "id": "1114416574570606592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168195838016925697"}], "created_at": "2019-09-02T00:40:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1168322724458127360"}, {"text": "suficiente tiempo para comprobar si es un humano o un robot, o es un robot que esta imitando a un humano en los primeros minutos. Si se suicida o no se suicida no seria un robot perfecto, no se suicidar\u00eda porque es lo m\u00e1s perfecto para el, Pero si es lo mas perfecto para el y no", "in_reply_to_user_id": "798650192052555776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798650192052555776", "edit_history_tweet_ids": ["1168322694493945859"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168322692170309633"}], "created_at": "2019-09-02T00:40:11.000Z", "lang": "es", "id": "1168322694493945859"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059433914", "edit_history_tweet_ids": ["1168322582397014016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T00:39:44.000Z", "lang": "es", "id": "1168322582397014016"}, {"text": "MUITA gente s\u00f3 de ouvir isso vai se sentir mal e vai ser um gatilho. Se tu tentou acabar com a ideia suicida de uma pessoa falando que ela \u00e9 imbecil de pensar assim, parab\u00e9ns, tu s\u00f3 criou mais um gatilho pra situa\u00e7\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "2906752673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2906752673", "edit_history_tweet_ids": ["1168322581415583744"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168321679019429892"}], "created_at": "2019-09-02T00:39:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1168322581415583744"}, {"text": "@LaBelgrana Y si \u00e9l da el ejemplo y se suicida?", "in_reply_to_user_id": "3321734585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "152540807", "edit_history_tweet_ids": ["1168322290762833920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LaBelgrana", "id": "3321734585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168301129605832704"}], "created_at": "2019-09-02T00:38:35.000Z", "lang": "es", "id": "1168322290762833920"}, {"text": "Arrasada que a Dakota matou um gato.. Qdo os cachorr\u00edneos n s\u00e3o criados com os gat\u00edneos eles n costumam se gostar mesmo n\u00e3o.. Mas matar o bichano? Minha \ud83d\udc36 \u00e9 muito boazinha apesar de ser Rotwailler e eu fiquei bem triste.. \ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4083728487", "edit_history_tweet_ids": ["1168322283171131395"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4038, "type": "Person", "normalized_text": "Dakota"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "Rotwailler"}]}, "created_at": "2019-09-02T00:38:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1168322283171131395"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114962578088833024", "edit_history_tweet_ids": ["1168322194923036672"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T00:38:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1168322194923036672"}, {"text": "RT @marinateixeira1: @youngfortae @gellwrbong Val\u00e1 perguntar pra uma velha de 75 anos se ela se matou com 16- maia, carlinhos", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934077911807741953", "edit_history_tweet_ids": ["1168322014341472256"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 124, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarinaTeixeira1", "id": "1288574295065661441"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "youngfortae", "id": "1184155976276041729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168241316922298368"}], "created_at": "2019-09-02T00:37:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1168322014341472256"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "gatilho"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/RMp01QDMHe", "expanded_url": "https://twitter.com/UpdateChart/status/1168304976617181184", "display_url": "twitter.com/UpdateChart/st\u2026"}]}, "text": "#gatilho depressao, ansiedade e suic\u00eddio ( n\u00e3o tem suic\u00eddio, s\u00f3 um preconceituoso falando q adolescente q suicida \u00e9 imbecil ) https://t.co/RMp01QDMHe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111966981", "edit_history_tweet_ids": ["1168322001272004608"], "created_at": "2019-09-02T00:37:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1168322001272004608"}, {"text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkuVKa", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743186078954291200", "edit_history_tweet_ids": ["1168321976559198208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168297483744661504"}], "created_at": "2019-09-02T00:37:20.000Z", "lang": "es", "id": "1168321976559198208"}, {"text": "@MarianaMendexx nem pare\u00e7o que fa\u00e7o dupla suicida com vc kkkkkkkkkkkkkk\n\u00f3tima fot\u00f3grafa, vamos trabalhar juntas mais vezes be", "in_reply_to_user_id": "1058889176496640000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941868517762232321", "edit_history_tweet_ids": ["1168321862608261125"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168320018658058242"}], "created_at": "2019-09-02T00:36:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1168321862608261125"}, {"text": "@favrdixon \"Pergunte a uma senhora de 75 anos se ela se matou quando tinha 16\" mas u\u00e9....?", "in_reply_to_user_id": "844962780281233408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022583701652348928", "edit_history_tweet_ids": ["1168321772548165632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FAVRDIXON", "id": "1162809523087773697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168251616748810240"}], "created_at": "2019-09-02T00:36:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1168321772548165632"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220343928", "edit_history_tweet_ids": ["1168321672153378816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T00:36:07.000Z", "lang": "es", "id": "1168321672153378816"}, {"text": "\ud83d\ude06\ud83e\udd11\ud83d\ude06\ud83e\udd11\ud83d\ude06\ud83e\udd11\ud83d\ude06\ud83e\udd11\ud83d\ude06  El pac es uno con nueva generaci\u00f3n en Alajuelita, un partido cantonal que se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1925007925", "edit_history_tweet_ids": ["1168321650343010305"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "pac"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6964, "type": "Place", "normalized_text": "Alajuelita"}]}, "created_at": "2019-09-02T00:36:02.000Z", "lang": "es", "id": "1168321650343010305"}, {"text": "@arthursantosx S\u00f3 para esclarecer ele n se suicidou, ele teve um acidente porque ele estava a fugir do filho", "in_reply_to_user_id": "4868114601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865193524127510528", "edit_history_tweet_ids": ["1168321632781447174"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "arthursantosx", "id": "1479132843141910528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167175959545618433"}], "created_at": "2019-09-02T00:35:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1168321632781447174"}, {"text": "@Yasmorena_ Tudo indica que ele realmente n\u00e3o tenha a assassinado. Ela estava com uma doen\u00e7a que nng sabia, talvez nem ela pr\u00f3pria e a mesma quem a matou. Conhe\u00e7o os 2, e at\u00e9 eu fiquei perplexa at\u00e9 entender tudo o que aconteceu.", "in_reply_to_user_id": "3232071269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2500321144", "edit_history_tweet_ids": ["1168321578448412673"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Yasmorena_", "id": "3232071269"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168312362308374528"}], "created_at": "2019-09-02T00:35:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1168321578448412673"}, {"text": "O que me desanima \u00e9 que se eu n\u00e3o dou conta de terminar os meus romancezinhos clich\u00eas, imagina uma hist\u00f3ria dessas que tem que planejar tudo antes, saber quem matou, quem morreu, como vai investigar... eu ia levar mil anos \ud83d\ude11", "in_reply_to_user_id": "59151351", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59151351", "edit_history_tweet_ids": ["1168321511205298179"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168321482491072513"}], "created_at": "2019-09-02T00:35:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1168321511205298179"}, {"text": "RT @roylucier: Flyer for the All Nations Center in Los Angeles on May 28th, 1995. Main was Piloto Suicida against Asesino Negro in a grudge\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38571299", "edit_history_tweet_ids": ["1168321470730264576"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.784, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4345, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "Asesino Negro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168320142192726016"}], "created_at": "2019-09-02T00:35:19.000Z", "lang": "en", "id": "1168321470730264576"}, {"text": "@Taecomepitos Este es el reto suicida", "in_reply_to_user_id": "1104599511551410176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003084506809716737", "edit_history_tweet_ids": ["1168321294523412481"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168305546128175104"}], "created_at": "2019-09-02T00:34:37.000Z", "lang": "es", "id": "1168321294523412481"}, {"text": "@cristianivic @CalIejeros Coalici\u00f3n suicida de ladrones... hermoso!", "in_reply_to_user_id": "297643241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980523288941219844", "edit_history_tweet_ids": ["1168321273384132609"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cristianivic", "id": "297643241"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "CalIejeros", "id": "4907308833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1152070996234399745"}], "created_at": "2019-09-02T00:34:32.000Z", "lang": "es", "id": "1168321273384132609"}, {"text": "@juancampanella No Juan, la gente vot\u00f3 lo que vot\u00f3: el suicidio. Esperamos el milagro del suicida, que a \u00faltimo momento no salta al vac\u00edo. Pero no hay otra.", "in_reply_to_user_id": "180990597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3327613161", "edit_history_tweet_ids": ["1168321203804745730"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6978, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168165879764459521"}], "created_at": "2019-09-02T00:34:16.000Z", "lang": "es", "id": "1168321203804745730"}, {"text": "@Carmen_S13 @WalcyrCarrasco @NathaliaDillOfi Sensata a J\u00f4 matou duas pessoas expulsou a m\u00e3e de cada n\u00e3o vejo ningu\u00e9m pedi a morte dela eu acho a morte pr\u00eamio pra um vil\u00e3 ou vil\u00e3o eu quero a Fabiana pagando pelos seus erros seja na cadeia ou perde tudo se redimindo atrav\u00e9s do sofrimento e voltando a conviv\u00eancia com a fam\u00edlia", "in_reply_to_user_id": "2914388841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3037665347", "edit_history_tweet_ids": ["1168321193885294593"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.7855, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.542, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Carmen_S13", "id": "2914388841"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "WalcyrCarrasco", "id": "28055231"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "NathaliaDillOfi", "id": "207228316"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168213555080044546"}], "created_at": "2019-09-02T00:34:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1168321193885294593"}, {"text": "O v\u00eddeo todo \u00e9 rid\u00edculo, assim como esse homem por completo. Mas perguntar pra uma mulher de 75 anos se ela se matou com 16 foi de fuder, PUTA MERDA https://t.co/brZip4xg0Z", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/brZip4xg0Z", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "929821638727782401", "edit_history_tweet_ids": ["1168321131151056902"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "created_at": "2019-09-02T00:33:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1168321131151056902"}, {"text": "RT @roylucier: Flyer for the All Nations Center in Los Angeles on May 28th, 1995. Main was Piloto Suicida against Asesino Negro in a grudge\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50215951", "edit_history_tweet_ids": ["1168321112431661056"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.784, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.4345, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "Asesino Negro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168320142192726016"}], "created_at": "2019-09-02T00:33:54.000Z", "lang": "en", "id": "1168321112431661056"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "585100968", "edit_history_tweet_ids": ["1168320702556061697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T00:32:16.000Z", "lang": "es", "id": "1168320702556061697"}, {"text": "@briankovic @JosGuiza1 @essediafoilouco Nossa, depois dessa acho que ele se matou pq n\u00e3o respondeu kkkkk", "in_reply_to_user_id": "94543753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1026899668972777472", "edit_history_tweet_ids": ["1168320638655901696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "briankovic", "id": "94543753"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "JosGuiza1", "id": "1522076140663611394"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "essediafoilouco", "id": "234966034"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168282258077360129"}], "created_at": "2019-09-02T00:32:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1168320638655901696"}, {"text": "que que eu tenho a ver se voc\u00ea matou as aulas de geografia meu filho", "in_reply_to_user_id": "12720452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "12720452", "edit_history_tweet_ids": ["1168320272497352704"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "geografia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168319805910323200"}], "created_at": "2019-09-02T00:30:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1168320272497352704"}, {"text": "RT @JerrxG13: Se SUICIDA en gradas de f\u00fatbol del Deportivo los Galeana...\n\n*Hombre, 40 a\u00f1os aprox https://t.co/EUHSQWsPZT", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/EUHSQWsPZT", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1168192188200697856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EUHSQWsPZT", "media_key": "3_1168192183205277697"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.6767, "type": "Organization", "normalized_text": "Deportivo los Galeana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079488715909746689", "edit_history_tweet_ids": ["1168320222144684034"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168192188200697856"}], "created_at": "2019-09-02T00:30:21.000Z", "lang": "es", "id": "1168320222144684034"}, {"text": "Un t\u00edo acusado de acoso se suicida, y el titular se\u00f1ala a sus v\u00edctimas relacionandolas como las culpables de este hecho.\nOsea, pobrecillo, sin palabras, yo desde luego no puedo entender este hecho de que no s\u00f3n las consecuencias de sus actos lo que \"a lo mejor lo ha llevado ah\u00ed\"", "in_reply_to_user_id": "378041409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "378041409", "edit_history_tweet_ids": ["1168320169913008129"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168320168071766016"}], "created_at": "2019-09-02T00:30:09.000Z", "lang": "es", "id": "1168320169913008129"}, {"text": "Flyer for the All Nations Center in Los Angeles on May 28th, 1995. Main was Piloto Suicida against Asesino Negro in a grudge match https://t.co/AHiQDhxYnI", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/AHiQDhxYnI", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1168320142192726016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AHiQDhxYnI", "media_key": "3_1168320110286606338"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.3623, "type": "Other", "normalized_text": "All Nations Center"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.8682, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.6569, "type": "Other", "normalized_text": "Asesino Negro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2699254159", "edit_history_tweet_ids": ["1168320142192726016"], "created_at": "2019-09-02T00:30:02.000Z", "lang": "en", "id": "1168320142192726016"}, {"text": "A resposta do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade? Contestar a qualidade da pesquisa.\n\nO projeto desse governo \u00e9 negar a ci\u00eancia a todo custo, n\u00e3o importa quantas vidas sofram. Isso em muito revoltante.\n\nQuem continua apoiando esse programa suicida vai sofrer tamb\u00e9m, viu?\n3/3", "in_reply_to_user_id": "18623840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "18623840", "edit_history_tweet_ids": ["1168320106964951040"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168319652428206080"}], "created_at": "2019-09-02T00:29:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1168320106964951040"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92825333", "edit_history_tweet_ids": ["1168319998202241024"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T00:29:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1168319998202241024"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852610447446609920", "edit_history_tweet_ids": ["1168319645536968709"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T00:28:04.000Z", "lang": "es", "id": "1168319645536968709"}, {"text": "\ud83d\udd1ecole isso no seu perfil \ud83d\udd1e\ud83d\udd1e\ud83d\udd1e\n \ud83d\udd1e    se nunca matou ninguem      \ud83d\udd1e\ud83d\udd1e\ud83d\udd1e\n \ud83d\udd1e\ud83d\udd1e\ud83d\udd1e\ud83d\udd1e\ud83d\udd1e\ud83d\udd1e\ud83d\udd1e\ud83d\udd1e\ud83d\udd1e \ud83d\udd1e\ud83d\udd1e\ud83d\udd1e             \n\ud83d\udd1e\ud83d\udd1e quem der fav acha que   \ud83d\udd1e\ud83d\udd1e  \n      \ud83d\udd1e voc\u00ea faz parte dos no name\ud83d\udd1e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "750387790869913600", "edit_history_tweet_ids": ["1168319551722917888"], "created_at": "2019-09-02T00:27:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1168319551722917888"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840900014675283968", "edit_history_tweet_ids": ["1168319515890987014"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T00:27:33.000Z", "lang": "es", "id": "1168319515890987014"}, {"text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910644710473117697", "edit_history_tweet_ids": ["1168319376766001153"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168127689175240705"}], "created_at": "2019-09-02T00:27:00.000Z", "lang": "es", "id": "1168319376766001153"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 118, "tag": "SuicideAwareness"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariecarmen_s", "id": "2326473158"}]}, "text": "RT @mariecarmen_s: Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374731931", "edit_history_tweet_ids": ["1168319332729987073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168216865413505029"}], "created_at": "2019-09-02T00:26:49.000Z", "lang": "es", "id": "1168319332729987073"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792176005293236225", "edit_history_tweet_ids": ["1168319212584079360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T00:26:21.000Z", "lang": "es", "id": "1168319212584079360"}, {"text": "@ananiasfernanda Estrat\u00e9gia suicida. Se colocarem contra 57 milh\u00f5es de pessoas.", "in_reply_to_user_id": "57870905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "138185334", "edit_history_tweet_ids": ["1168319108770869248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AnaniasFernanda", "id": "1410810896184745986"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168318618368655360"}], "created_at": "2019-09-02T00:25:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1168319108770869248"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296743065", "edit_history_tweet_ids": ["1168318967708028928"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T00:25:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1168318967708028928"}, {"text": "@CarlosBolsonaro J\u00e1 que voc\u00ea gosta de fazer esse tipo de perguntas, o quanto voc\u00ea se importa com \"quem matou Mariele Franco?\" \ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "68712576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103828556180848640", "edit_history_tweet_ids": ["1168318783456522241"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele Franco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168239618816380929"}], "created_at": "2019-09-02T00:24:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1168318783456522241"}, {"text": "RT @juandiaz50: CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116955236", "edit_history_tweet_ids": ["1168318774912737286"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167971197734150147"}], "created_at": "2019-09-02T00:24:36.000Z", "lang": "es", "id": "1168318774912737286"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908122635883737089", "edit_history_tweet_ids": ["1168318700518354944"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T00:24:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1168318700518354944"}, {"text": "@Ev_Diegoth @belencarlino84 @jlespert El gobierno que lo haga se suicida pol\u00edticamente. Esa es la realidad.", "in_reply_to_user_id": "304717542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304717542", "edit_history_tweet_ids": ["1168318670810079233"], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "jlespert", "id": "351953986"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168318583874707456"}], "created_at": "2019-09-02T00:24:12.000Z", "lang": "es", "id": "1168318670810079233"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "550537183", "edit_history_tweet_ids": ["1168318512630304768"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T00:23:34.000Z", "lang": "es", "id": "1168318512630304768"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119385981", "edit_history_tweet_ids": ["1168318478178295808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T00:23:26.000Z", "lang": "es", "id": "1168318478178295808"}, {"text": "fala tanta bosta que eu parei de ver dps de ouvir \"uma velha de 65 anos...venha perguntar se ela se matou cm 16 anos\" eh tanta bosta saindo de uma boca so q eu nem perco meu tempo debochando https://t.co/A7Z0HFADZh", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/A7Z0HFADZh", "expanded_url": "https://twitter.com/BARMYSTATS/status/1168202981956886528", "display_url": "twitter.com/BARMYSTATS/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042972738573426688", "edit_history_tweet_ids": ["1168318465956098049"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168202981956886528"}], "created_at": "2019-09-02T00:23:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1168318465956098049"}, {"text": "como assim o kankuro se matou cara isso nem faz sentido https://t.co/NiyDUd2rWy", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/NiyDUd2rWy", "expanded_url": "https://twitter.com/gwbrxrl/status/1168318401657417728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NiyDUd2rWy", "media_key": "16_1168318354135953410"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7288, "type": "Person", "normalized_text": "kankuro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "964971108310102019", "edit_history_tweet_ids": ["1168318401657417728"], "created_at": "2019-09-02T00:23:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1168318401657417728"}, {"text": "RT @MezzomoLeonardo: pqp setembro n\u00e3o pode mais bate punheta n\u00e3o pode mais se suicida vai se fude da pra fazer mais nada", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3350099685", "edit_history_tweet_ids": ["1168317902073794560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MezzomoLeonardo", "id": "829519337681776640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231240597684224"}], "created_at": "2019-09-02T00:21:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1168317902073794560"}, {"text": "@CelaaIsabel @carmencalvo_ Con estas pol\u00edticas las familias marroqu\u00eds y argelinas, mandando en masa a sus cachorros a Espa\u00f1a. Donde saben que no les faltara de nada y podr\u00e1n vivir mejor que en sus pa\u00edses. Gracias al buenismo suicida de Europa", "in_reply_to_user_id": "1926442338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907669723", "edit_history_tweet_ids": ["1168317808817651713"], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CelaaIsabel", "id": "1926442338"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167084365538570240"}], "created_at": "2019-09-02T00:20:46.000Z", "lang": "es", "id": "1168317808817651713"}, {"text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkuVKa", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1324511108", "edit_history_tweet_ids": ["1168317676562919424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168297483744661504"}], "created_at": "2019-09-02T00:20:15.000Z", "lang": "es", "id": "1168317676562919424"}, {"text": "Venha perguntar para uma mulher de 75 anos que at\u00e9 hoje trabalha, que at\u00e9 hoje sustenta os netos, venha perguntar se ela se matou com 16 anos? Eu n\u00e3o sei os seus motivos, mas eu sei os dela\u201d", "in_reply_to_user_id": "4031904178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4031904178", "edit_history_tweet_ids": ["1168317520077578241"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168317421909921793"}], "created_at": "2019-09-02T00:19:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1168317520077578241"}, {"text": "RT @nilsonlage: Ao promover queimadas  e \namea\u00e7ar os \u00edndios, o Brasil\nqueima o filme e se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169317699", "edit_history_tweet_ids": ["1168317503103283201"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nilsonlage", "id": "33393165"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168187641512247296"}], "created_at": "2019-09-02T00:19:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1168317503103283201"}, {"text": "@Vivi_coisafofa @ayubrazil O cara foi acusado de abuso sexual, fizeram aquela \"ca\u00e7as as bruxas\" do feminismo sem nem saber se ele era culpado, a\u00ed o cara se matou.", "in_reply_to_user_id": "771123207202013184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1147188554159808513", "edit_history_tweet_ids": ["1168317369829265408"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.7093, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Vivi_coisafofa", "id": "771123207202013184"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168316652481581056"}], "created_at": "2019-09-02T00:19:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1168317369829265408"}, {"text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110947917911732224", "edit_history_tweet_ids": ["1168317347591000064"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "created_at": "2019-09-02T00:18:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1168317347591000064"}, {"text": "Tinham que ficaram putos com a Ambusiva se apropriando do papel de v\u00edtima quando ela que \u00e9 a abusiva da hist\u00f3ria e quase matou o Johnny isso sim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "223139140", "edit_history_tweet_ids": ["1168317295816564736"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.5402, "type": "Other", "normalized_text": "Ambusiva"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5929, "type": "Person", "normalized_text": "Johnny"}]}, "created_at": "2019-09-02T00:18:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1168317295816564736"}, {"text": "Parei p lembrar agr q ela matou todo mundo do elenco principal se TVD\n\nTODO MUNDO", "in_reply_to_user_id": "945691184214806528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945691184214806528", "edit_history_tweet_ids": ["1168317280679342086"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.6288, "type": "Other", "normalized_text": "TVD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168316458524393479"}], "created_at": "2019-09-02T00:18:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1168317280679342086"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 118, "tag": "SuicideAwareness"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariecarmen_s", "id": "2326473158"}]}, "text": "RT @mariecarmen_s: Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539318565", "edit_history_tweet_ids": ["1168317255899172864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168216865413505029"}], "created_at": "2019-09-02T00:18:34.000Z", "lang": "es", "id": "1168317255899172864"}, {"text": "@eabusad El Per\u00fa se suicida", "in_reply_to_user_id": "145239195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3856530927", "edit_history_tweet_ids": ["1168317190027784192"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eabusad", "id": "145239195"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168256238209118208"}], "created_at": "2019-09-02T00:18:19.000Z", "lang": "es", "id": "1168317190027784192"}, {"text": "@jouberth19 O suic\u00eddio atualmente tomou dimens\u00f5es inimagin\u00e1vel no mundo, e o suicida requer muita aten\u00e7\u00e3o, amor, fraternidade, carinho e muita ajuda.\nhttps://t.co/rC4kNHQdPp\n\nhttps://t.co/tJONeoGiUG", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/rC4kNHQdPp", "expanded_url": "https://youtu.be/sRS7LQMa1Ok", "display_url": "youtu.be/sRS7LQMa1Ok", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=sRS7LQMa1Ok&feature=youtu.be"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/tJONeoGiUG", "expanded_url": "https://youtu.be/eoSsUAyVBKI", "display_url": "youtu.be/eoSsUAyVBKI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "in_reply_to_user_id": "350476403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1057789348576444416", "edit_history_tweet_ids": ["1168317138907598848"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168262228845445123"}], "created_at": "2019-09-02T00:18:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1168317138907598848"}, {"text": "Por favor que domingo mas suicida. Madrugue, me cague de fr\u00edo, lluvia, espere el bondi y en casa est\u00e1n escuchando alejandro sanz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1139208791801683968", "edit_history_tweet_ids": ["1168317086617231361"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.3935, "type": "Person", "normalized_text": "Madrugue"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.6042, "type": "Person", "normalized_text": "alejandro sanz"}]}, "created_at": "2019-09-02T00:17:54.000Z", "lang": "es", "id": "1168317086617231361"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261270274", "edit_history_tweet_ids": ["1168316749223272448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "created_at": "2019-09-02T00:16:33.000Z", "lang": "ca", "id": "1168316749223272448"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207421888", "edit_history_tweet_ids": ["1168316679107022848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T00:16:17.000Z", "lang": "es", "id": "1168316679107022848"}, {"text": "@maIevoIa Elo\u00e1, Aquele menino que matou os pais e se matou(esqueci o nome),  Jonbenet Ramsay", "in_reply_to_user_id": "4883353725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706141868158001152", "edit_history_tweet_ids": ["1168316663915261953"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.5008, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1"}, {"start": 77, "end": 91, "probability": 0.8429, "type": "Person", "normalized_text": "Jonbenet Ramsay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168311772086001665"}], "created_at": "2019-09-02T00:16:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1168316663915261953"}, {"text": "Shea coulle por que voc\u00ea se matou na porta com a coroa quase na cabe\u00e7a?????? https://t.co/vWqOG3vCzQ", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/vWqOG3vCzQ", "expanded_url": "https://twitter.com/shantayficagay/status/1168188629862289413", "display_url": "twitter.com/shantayficagay\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5871, "type": "Person", "normalized_text": "Shea coulle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634169726", "edit_history_tweet_ids": ["1168316606172270592"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168188629862289413"}], "created_at": "2019-09-02T00:15:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1168316606172270592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 118, "tag": "SuicideAwareness"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariecarmen_s", "id": "2326473158"}]}, "text": "RT @mariecarmen_s: Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72151527", "edit_history_tweet_ids": ["1168316498580058113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168216865413505029"}], "created_at": "2019-09-02T00:15:34.000Z", "lang": "es", "id": "1168316498580058113"}, {"text": "RT @claviggi: Un\u2019opera d\u2019arte pu\u00f2 avere un valore politico, storico, estetico. Ha un senso che abbraccia concetti e sentimenti. Il \u201cGalata\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4775112444", "edit_history_tweet_ids": ["1168316485137309696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claviggi", "id": "3635334923"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168057972829937665"}], "created_at": "2019-09-02T00:15:30.000Z", "lang": "it", "id": "1168316485137309696"}, {"text": "Vc fala AMARelo mas cad\u00ea o amor pela comunidade lgbtq+ por exemplo que \u00e9 uma das que mais se suicida no Brasil e vcs n\u00e3o fazem nada! Eu digo n\u00e3o \u00e9 a voc\u00ea! Diga n\u00e3o a o governo Bolsonaro! https://t.co/erfHA7sVoZ", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/erfHA7sVoZ", "expanded_url": "https://twitter.com/DamaresAlves/status/1168309678859870213", "display_url": "twitter.com/DamaresAlves/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132041014301081601", "edit_history_tweet_ids": ["1168316428526788608"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168309678859870213"}], "created_at": "2019-09-02T00:15:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1168316428526788608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}]}, "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178030014", "edit_history_tweet_ids": ["1168316408813563907"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168118804443828224"}], "created_at": "2019-09-02T00:15:12.000Z", "lang": "es", "id": "1168316408813563907"}, {"text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946390302851551232", "edit_history_tweet_ids": ["1168316262356803590"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "created_at": "2019-09-02T00:14:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1168316262356803590"}, {"text": "RT @caarlaasb: de silencio, de suicida, de salida y de susurros por salvarme https://t.co/We8VhSv2eG", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/We8VhSv2eG", "expanded_url": "https://twitter.com/_cristinx__/status/1168142338490884097", "display_url": "twitter.com/_cristinx__/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caarlaasb", "id": "913074249287561217"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1364948335", "edit_history_tweet_ids": ["1168316072623333378"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168149052632027143"}], "created_at": "2019-09-02T00:13:52.000Z", "lang": "es", "id": "1168316072623333378"}, {"text": "Polvo suicida https://t.co/q0f4TzXVAG", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/q0f4TzXVAG", "expanded_url": "https://twitter.com/M4R14P_/status/1167848800213524481", "display_url": "twitter.com/M4R14P_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6718, "type": "Person", "normalized_text": "Polvo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1055498402", "edit_history_tweet_ids": ["1168316009872338944"], "created_at": "2019-09-02T00:13:37.000Z", "lang": "es", "id": "1168316009872338944"}, {"text": "um vizinho meu se matou hoje, cheguei perto do lugar e t\u00f4 carregadona agora, porra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705910425767055360", "edit_history_tweet_ids": ["1168315842167222275"], "created_at": "2019-09-02T00:12:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1168315842167222275"}, {"text": "ok\n\nN\u00c3O \u00e9 o pr\u00f3ximo Esquadrao Suicida\n\nproposta foda trailer foda e provavelmente um filme foda https://t.co/cnbQzG0qZx", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/cnbQzG0qZx", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1168297482708799488", "display_url": "twitter.com/LegiaoDosHeroi\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8038, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "754483862760194048", "edit_history_tweet_ids": ["1168315795325296641"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168297482708799488"}], "created_at": "2019-09-02T00:12:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1168315795325296641"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831832913780101121", "edit_history_tweet_ids": ["1168315775763058688"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T00:12:41.000Z", "lang": "es", "id": "1168315775763058688"}, {"text": "RT @Sauterio: Cuando el prometido de tu hija al cual analizas se suicida y tu lamebotas personal se casa con tu hija finalmente: Lacan dej\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389869681", "edit_history_tweet_ids": ["1168315773670088704"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4966, "type": "Other", "normalized_text": "Lacan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sauterio", "id": "389869681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1027737201990414337"}], "created_at": "2019-09-02T00:12:41.000Z", "lang": "es", "id": "1168315773670088704"}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eKENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1f\u75c5\u9662\u76f4\u884c\u306f\u5642\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6279\u5224\u304c\u591a\u304b\u3063\u305fNEVER\u7121\u5dee\u5225\u7d1a\u9078\u624b\u6a29\u3002\nKENTA\u306e\u8a66\u5408\u306f\u6279\u5224\u3059\u3079\u304d\u3082\u306e\u3060\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/b7lhHHHY7F\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/b7lhHHHY7F", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5192, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794962539503239168", "edit_history_tweet_ids": ["1168315467246604288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168297136728887296"}], "created_at": "2019-09-02T00:11:28.000Z", "lang": "ja", "id": "1168315467246604288"}, {"text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533085897", "edit_history_tweet_ids": ["1168315414889336832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-02T00:11:15.000Z", "lang": "es", "id": "1168315414889336832"}, {"text": "RT @juandiaz50: CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954860372426743808", "edit_history_tweet_ids": ["1168315374187794432"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167971197734150147"}], "created_at": "2019-09-02T00:11:06.000Z", "lang": "es", "id": "1168315374187794432"}, {"text": "RT @VinicioSenador: Lamentablemente las carceles RD no sirven para reformar a la mayor\u00eda de los presos . Todo lo contrario . Les empeora su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154898534874996743", "edit_history_tweet_ids": ["1168315315463315456"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.597, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168131408533045248"}], "created_at": "2019-09-02T00:10:52.000Z", "lang": "es", "id": "1168315315463315456"}, {"text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000446577679503361", "edit_history_tweet_ids": ["1168315280961024000"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "created_at": "2019-09-02T00:10:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1168315280961024000"}, {"text": "@DeMetabolismo No puedo creerlo , o es muy valiente o es suicida ; demasiado osado ....\ud83d\ude22\ud83d\ude28\ud83d\ude30\ud83d\ude28\ud83d\ude28", "in_reply_to_user_id": "838118329957122048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "88506219", "edit_history_tweet_ids": ["1168314847668396036"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DeMetabolismo", "id": "838118329957122048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166650283130269696"}], "created_at": "2019-09-02T00:09:00.000Z", "lang": "es", "id": "1168314847668396036"}, {"text": "Domingo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "432179485", "edit_history_tweet_ids": ["1168314845038436352"], "created_at": "2019-09-02T00:08:59.000Z", "lang": "es", "id": "1168314845038436352"}, {"text": "Llegar y empezar a pelear. Lpm \nEstoy demasiado falta de energ\u00eda para esto. \nEstricnina en pastilla?? Es para m\u00ed. Soy suicida no asesina.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "842439304085426176", "edit_history_tweet_ids": ["1168314619993178112"], "created_at": "2019-09-02T00:08:06.000Z", "lang": "es", "id": "1168314619993178112"}, {"text": "TUS FRASES ACU\u00d1ADAS CON AFILADO BORDE \nCARI\u00d1OSO ,TENTADOR .SUICIDA E IMPIADOSO.\n\nDORMITABA Y SO\u00d1ABA CON DIOS EN EL ED\u00c9N :MI HIJA TU FAN DESDE QUE ESTABA EN EL VIENTRE MATERNO, FIL\u00d3SOFA POR DESD\u00c9N Y ABULIA ,TOC\u00d3 CON SUS NUDILLOS:\"P\u00c1 EL SE\u00d1OR QUE TODO LO SABE Y LO QUE N\u00d3 LO INVENTA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075158153728352256", "edit_history_tweet_ids": ["1168314427491442688"], "created_at": "2019-09-02T00:07:20.000Z", "lang": "es", "id": "1168314427491442688"}, {"text": "@lidiavleal11 Verdade n\u00f3s \u00faltimos 14 anos disparou o n\u00famero de suic\u00eddio no Brasil.\nS\u00f3 entre parentes tive 2 primos que se suicidou.", "in_reply_to_user_id": "1035943310978899968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132267044794191874", "edit_history_tweet_ids": ["1168314401797169159"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lidiavleal11", "id": "1035943310978899968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168173234866593793"}], "created_at": "2019-09-02T00:07:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1168314401797169159"}, {"text": "@KaylaneVeneza Manda nudes da perereca suicida", "in_reply_to_user_id": "1129442044466933761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2342757414", "edit_history_tweet_ids": ["1168314346730086401"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kaylaneveneza", "id": "1195171950236229636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168314142522056705"}], "created_at": "2019-09-02T00:07:01.000Z", "lang": "es", "id": "1168314346730086401"}, {"text": "RT @juandiaz50: CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065248210413854721", "edit_history_tweet_ids": ["1168314305906917378"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167971197734150147"}], "created_at": "2019-09-02T00:06:51.000Z", "lang": "es", "id": "1168314305906917378"}, {"text": "Dash Wilder won a TLC match against Fandango with a tope suicida in Calgary.... Alberta... Canada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "edit_history_tweet_ids": ["1168314174411333632"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Dash Wilder"}, {"start": 18, "end": 20, "probability": 0.7704, "type": "Organization", "normalized_text": "TLC"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.6153, "type": "Organization", "normalized_text": "Fandango"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8654, "type": "Place", "normalized_text": "Calgary"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9397, "type": "Place", "normalized_text": "Alberta"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "Canada"}]}, "created_at": "2019-09-02T00:06:20.000Z", "lang": "en", "id": "1168314174411333632"}, {"text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050189261742465025", "edit_history_tweet_ids": ["1168314153733431301"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "created_at": "2019-09-02T00:06:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1168314153733431301"}, {"text": "Isso a\u00ed, vai perguntar pra senhora VIVA de 65 anos, se ela se matou com 16 https://t.co/FDLnCfcsrE", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/FDLnCfcsrE", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985643547583008770", "edit_history_tweet_ids": ["1168314149375553542"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "created_at": "2019-09-02T00:06:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1168314149375553542"}, {"text": "RT @1000_am: Seg\u00fan estad\u00edsticas en Paraguay una persona por d\u00eda se suicida. Hoy en \"Y Usted \u00bfQu\u00e9 opina?\", abordamos este tema con el Dr. Ch\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878645238", "edit_history_tweet_ids": ["1168314087656296448"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5412, "type": "Other", "normalized_text": "Y Usted"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6249, "type": "Other", "normalized_text": "Dr. Ch"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "1000_am", "id": "434807722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168313023456526336"}], "created_at": "2019-09-02T00:05:59.000Z", "lang": "es", "id": "1168314087656296448"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239491322", "edit_history_tweet_ids": ["1168314033012969472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-02T00:05:46.000Z", "lang": "es", "id": "1168314033012969472"}, {"text": "@arthur_bastos_ Sou contra. Demonstra\u00e7\u00e3o livre de f\u00e9 seria bom se todo mundo pudesse fazer, cada um no seu quadrado. Agora umbandista, que nem sai batendo na porta dos outros eu pregando em onibus, basta estar de branco pra levar predada. (Isso aconteceu, e se eu n\u00e3o me engano matou uma crian\u00e7a)", "in_reply_to_user_id": "329254977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1100373884266786816", "edit_history_tweet_ids": ["1168314014553841669"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "arthur_bastos_", "id": "329254977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168306690678317057"}], "created_at": "2019-09-02T00:05:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1168314014553841669"}, {"text": "@ABucaramanga Hernan Torres acierta en no defender con un bloque alto, es un acto suicida teniendo a Gavil\u00e1n y Robayo como volantes de contenci\u00f3n y en frente a un equipo como el Junior, @GonzaDeFeliche.", "in_reply_to_user_id": "554545621", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "554545621", "edit_history_tweet_ids": ["1168313635371921408"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Hernan Torres"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Gavil\u00e1n"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Robayo"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.4793, "type": "Organization", "normalized_text": "Junior"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ABucaramanga", "id": "810756732"}, {"start": 186, "end": 201, "username": "GonzaDeFeliche", "id": "143242956"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168312964677611526"}], "created_at": "2019-09-02T00:04:11.000Z", "lang": "es", "id": "1168313635371921408"}, {"text": "Ahorita tuve un pensamiento tan suicida, que hasta me sorprendi\u00f3, yo soy lo m\u00e1s feliz 24/7 pero que de un momento a otro diga: \u201cSe que en alg\u00fan punto de mi vida me voy a terminar suicidando\u201d es mega denso :( porque siendo sincero muchas veces no le hall\u00f3 sentido a la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "269999451", "edit_history_tweet_ids": ["1168313529113489414"], "created_at": "2019-09-02T00:03:46.000Z", "lang": "es", "id": "1168313529113489414"}, {"text": "RT @juandiaz50: CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322806936", "edit_history_tweet_ids": ["1168313377439047680"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167971197734150147"}], "created_at": "2019-09-02T00:03:10.000Z", "lang": "es", "id": "1168313377439047680"}, {"text": "\u00c9 t\u00e3o ruim ter ansiedade, voc\u00ea t\u00e1 l\u00e1 bem e do nada bate uma falta de ar, tremedeira, pensamentos suicida \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2864296571", "edit_history_tweet_ids": ["1168313328533458945"], "created_at": "2019-09-02T00:02:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1168313328533458945"}, {"text": "@eilishstraus @bylolaxs Totalmente errada!! Por isso que existe pol\u00edcia, n\u00e3o se toma esse tipo de atitude que ela teve. Se ela n\u00e3o deve, chama a pol\u00edcia e aguarde o desfecho.  Agora, o cara n\u00e3o estava impedindo a passagem dela por ser suicida ou por esporte. Algo ela fez. Minha interpreta\u00e7\u00e3o pelo q vi.", "in_reply_to_user_id": "1004220778164957184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "434946670", "edit_history_tweet_ids": ["1168313189387444225"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168301947075616768"}], "created_at": "2019-09-02T00:02:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1168313189387444225"}, {"text": "@whomath \u201cpergunta pra uma mulher de 75 anos se ela se matou com 16\u201d", "in_reply_to_user_id": "160394832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2972232400", "edit_history_tweet_ids": ["1168313119459987457"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "created_at": "2019-09-02T00:02:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1168313119459987457"}, {"text": "Pergunte a vovozinha de 75 anos que est\u00e1 VIVA se ela SE MATOU quando tinha 16 anos \n\n?????? https://t.co/2U5SL6Eacb", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/2U5SL6Eacb", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848403385", "edit_history_tweet_ids": ["1168313114745589760"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "created_at": "2019-09-02T00:02:07.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "id": "1168313114745589760"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 275, "tag": "1000am"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/NQIWmVYAdY", "expanded_url": "https://twitter.com/1000_am/status/1168313023456526336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NQIWmVYAdY", "media_key": "3_1168312982633439232"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.6447, "type": "Other", "normalized_text": "Y Usted"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "opina"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.4795, "type": "Person", "normalized_text": "Charles Rodas"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.3582, "type": "Other", "normalized_text": "Pya"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.486, "type": "Other", "normalized_text": "Cl\u00ednica"}, {"start": 205, "end": 219, "probability": 0.725, "type": "Other", "normalized_text": "Rochi Fern\u00e1ndez"}, {"start": 232, "end": 246, "probability": 0.6565, "type": "Other", "normalized_text": "Menchi Mongel\u00f3s"}, {"start": 250, "end": 265, "probability": 0.8033, "type": "Other", "normalized_text": "Alcibiades N\u00fa\u00f1ez"}]}, "text": "Seg\u00fan estad\u00edsticas en Paraguay una persona por d\u00eda se suicida. Hoy en \"Y Usted \u00bfQu\u00e9 opina?\", abordamos este tema con el Dr. Charles Rodas, Vpdte. de la Sociedad Pya. de Psiquiatr\u00eda y la Psic\u00f3loga Cl\u00ednica, Rochi Fern\u00e1ndez. Conducen: Menchi Mongel\u00f3s y Alcibiades N\u00fa\u00f1ez. #1000am https://t.co/NQIWmVYAdY", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "434807722", "edit_history_tweet_ids": ["1168313023456526336"], "created_at": "2019-09-02T00:01:45.000Z", "lang": "es", "id": "1168313023456526336"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1439412229", "edit_history_tweet_ids": ["1168313002036211712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-02T00:01:40.000Z", "lang": "es", "id": "1168313002036211712"}, {"text": "Foi assim q meu peixe se matou https://t.co/fvMAbFpETW", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/fvMAbFpETW", "expanded_url": "https://twitter.com/xserick_1/status/1167824128189116416", "display_url": "twitter.com/xserick_1/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045133163960434688", "edit_history_tweet_ids": ["1168312967928193025"], "created_at": "2019-09-02T00:01:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1168312967928193025"}, {"text": "kkkk a vida \u00e9 uma PIADA \npela primeira vez eu to entendendo como a idea\u00e7\u00e3o suicida \u00e9 na vdd um nao saber lidar e nem como botar pra fora a raiva", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205436351", "edit_history_tweet_ids": ["1168312889259827201"], "created_at": "2019-09-02T00:01:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1168312889259827201"}, {"text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2825249661", "edit_history_tweet_ids": ["1168312721827389440"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "created_at": "2019-09-02T00:00:33.000Z", "lang": "es", "id": "1168312721827389440"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372573413", "edit_history_tweet_ids": ["1168312621633851392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-02T00:00:09.000Z", "lang": "es", "id": "1168312621633851392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 216, "tag": "Timao109"}, {"start": 218, "end": 233, "tag": "VaiCorinthians"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5952, "type": "Person", "normalized_text": "Vital"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Vital"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}, {"start": 208, "end": 215, "probability": 0.6985, "type": "Organization", "normalized_text": "Timao109"}, {"start": 219, "end": 232, "probability": 0.434, "type": "Other", "normalized_text": "VaiCorinthians"}]}, "text": "Carille mexeu mal, matou o time tirando o Vital do meio, Vital rouba a bola e da a assist\u00eancia pro gol da vit\u00f3ria. Realmente n\u00e3o sabemos se Carille \u00e9 um bom treinador mas q \u00e9 iluminando isso n\u00e3o se discute.\n#Timao109 \n#VaiCorinthians", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246437437", "edit_history_tweet_ids": ["1168312595406884864"], "created_at": "2019-09-02T00:00:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1168312595406884864"}, {"text": "@jouberth19 1- Quem \u00e9 temente a Deus N\u00c3O se suicida!\n\n2-Choque de realidade faz bem pra muita gente, \nclaro que o caso deve ser analisado antes.", "in_reply_to_user_id": "350476403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3424548969", "edit_history_tweet_ids": ["1168312409221677057"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7746, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168262228845445123"}], "created_at": "2019-09-01T23:59:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1168312409221677057"}, {"text": "Lan\u00e7ado guia de preven\u00e7\u00e3o do comportamento suicida em crian\u00e7as e adolescentes https://t.co/hcLK7epijq", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/hcLK7epijq", "expanded_url": "https://saude.rs.gov.br/lancado-guia-de-prevencao-do-comportamento-suicida-em-criancas-e-adolescentes", "display_url": "saude.rs.gov.br/lancado-guia-d\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451656267", "edit_history_tweet_ids": ["1168312383674167297"], "created_at": "2019-09-01T23:59:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1168312383674167297"}, {"text": "@Jack_augusto_jr N sei se tu soube dos B.Os q teve em rela\u00e7\u00e3o a viol\u00eancia em peixinhos nas \u00faltimas 2 semanas. Mas hj, na rua da delegacia, tava a crentaiada preta e pobre ocupando a rua pra ir pra assembleia. Enquanto a policia matou 4 na minha rua uns dias antes, a igreja movimenta e chama p rua", "in_reply_to_user_id": "771416279215378432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "214606475", "edit_history_tweet_ids": ["1168312356272824320"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168295188890038272"}], "created_at": "2019-09-01T23:59:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1168312356272824320"}, {"text": "Gracias a dios, ese delincuente  cobarde suicida ya no est\u00e1, https://t.co/LHlRtxxXiE", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/LHlRtxxXiE", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002476560704/posts/2494623410630187/", "display_url": "facebook.com/10000247656070\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314176790", "edit_history_tweet_ids": ["1168312332721774593"], "created_at": "2019-09-01T23:59:00.000Z", "lang": "es", "id": "1168312332721774593"}, {"text": "Vc sabe q eu o Rafael tava embriagado ontem s\u00f3 de ver a gente indo embora do Rafinha.\nSem no\u00e7\u00e3o alguma meti o p\u00e9s\u00e3o no painel do carro, e ele nem me matou... normalmente eu n estaria viva se estiv\u00e9ssemos s\u00e3os ou nunca teria acontecido essa cena, pq ele ama mais o carro do q eu\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1167162171844964353", "edit_history_tweet_ids": ["1168312255693410310"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.4808, "type": "Person", "normalized_text": "Rafinha"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:58:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1168312255693410310"}, {"text": "se vc nunca chorou ou ficou com raiva de si mesmo quando vc matou sem querer seu cachorro no minecraft.\ndesculpa vc esta VIVENDO ERRADO https://t.co/j1eriXHxPP", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/j1eriXHxPP", "expanded_url": "https://twitter.com/PerfectlyCutMC/status/1165699350820880384", "display_url": "twitter.com/PerfectlyCutMC\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.8812, "type": "Other", "normalized_text": "minecraft"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819309242335264770", "edit_history_tweet_ids": ["1168312159119532038"], "created_at": "2019-09-01T23:58:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1168312159119532038"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022666639865798656", "edit_history_tweet_ids": ["1168312100747431936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-01T23:58:05.000Z", "lang": "es", "id": "1168312100747431936"}, {"text": "RT @marinateixeira1: @youngfortae @gellwrbong Val\u00e1 perguntar pra uma velha de 75 anos se ela se matou com 16- maia, carlinhos", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072715613754281985", "edit_history_tweet_ids": ["1168312031784648704"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 124, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarinaTeixeira1", "id": "1288574295065661441"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "youngfortae", "id": "1184155976276041729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168241316922298368"}], "created_at": "2019-09-01T23:57:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1168312031784648704"}, {"text": "RT @JuanitoSay: El Escuadron Suicida... \ud83d\ude35 https://t.co/DWfA8CtPlR", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/DWfA8CtPlR", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanitoSay/status/1167958253826801665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DWfA8CtPlR", "media_key": "3_1167958250068725760"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JuanitoSay", "id": "29186267"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908775350", "edit_history_tweet_ids": ["1168312001417940992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167958253826801665"}], "created_at": "2019-09-01T23:57:41.000Z", "lang": "es", "id": "1168312001417940992"}, {"text": "ER - Robot Suicida https://t.co/W7qz2ksuwC", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/W7qz2ksuwC", "expanded_url": "http://www.bolsia.com/users/trading.php?t=17119&page=100", "display_url": "bolsia.com/users/trading.\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.6994, "type": "Other", "normalized_text": "ER - Robot Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400421971", "edit_history_tweet_ids": ["1168311917041147904"], "created_at": "2019-09-01T23:57:21.000Z", "lang": "en", "id": "1168311917041147904"}, {"text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630502893", "edit_history_tweet_ids": ["1168311909109719040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "created_at": "2019-09-01T23:57:19.000Z", "lang": "es", "id": "1168311909109719040"}, {"text": "@abbu25 @danrodmac1 Yo creo que Carri\u00f3 tiene la fantas\u00eda suicida de ser colgada de una plaza p\u00fablica.", "in_reply_to_user_id": "523443923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "140143065", "edit_history_tweet_ids": ["1168311874263375872"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7081, "type": "Person", "normalized_text": "Carri\u00f3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "abbu25", "id": "523443923"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "danrodmac1", "id": "2701106364"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168307747638657024"}], "created_at": "2019-09-01T23:57:11.000Z", "lang": "es", "id": "1168311874263375872"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 104, "tweet_count": 35759, "listed_count": 0}, "username": "martinaberdejo", "name": "m(art)i", "id": "1015093486960431105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 563, "tweet_count": 33124, "listed_count": 1}, "username": "agusbuyatti", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "\ud83e\udd87", "id": "881404063706959872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 617, "tweet_count": 52420, "listed_count": 0}, "username": "p9dro", "name": "pedro pedro", "id": "3312259953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 303, "tweet_count": 7538, "listed_count": 1}, "username": "SzSebastiam", "location": "sim", "name": "\ud835\ude61\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude56\ud835\ude5e\ud835\ude6a\ud835\ude62\ud83c\udd96", "id": "1008458119750541312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156541, "following_count": 824, "tweet_count": 236546, "listed_count": 300}, "username": "whomath", "location": "Recife, Brasil", "name": "matheus", "id": "160394832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 681, "tweet_count": 4930, "listed_count": 0}, "username": "Eduarda_GSE", "location": "Por a\u00ed", "name": "\u00ea Loirena", "id": "916369305431937024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 726, "tweet_count": 41226, "listed_count": 9}, "username": "PJiminJKook", "location": "\ud83d\udc30 + \ud83d\udc25 = \u2764\ufe0f", "name": "Cathe\u2077\u0299\u1d07 \u196b\u1b61\ud83e\udd8b\ud83d\udc99\ud83c\udf19", "id": "1090317252396806144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 792, "tweet_count": 200192, "listed_count": 9}, "username": "BookOfGuh", "location": "https://curiouscat.me/Vellen", "name": "Grimmjow, not Guh, 'key?", "id": "495862207"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 176, "tweet_count": 9804, "listed_count": 0}, "username": "Lucaszduardo", "name": "LUCAS EDUARDO", "id": "1154760554168406016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 1502, "tweet_count": 64423, "listed_count": 0}, "username": "FelipeOaut", "location": "Minha casa", "name": "velocidade do escuro", "id": "423797315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 992, "tweet_count": 227717, "listed_count": 41}, "username": "germinans", "location": "La corrupci\u00f3n mata el futuro", "name": "alicia villamizar", "id": "216567113"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 788973, "following_count": 2919, "tweet_count": 688556, "listed_count": 2729}, "username": "EfectoCocuyo", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Efecto Cocuyo", "id": "2941644267"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 169, "tweet_count": 17735, "listed_count": 13}, "username": "cnyonasty", "location": "ella", "name": "ivi", "id": "1013613920794365952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 162, "tweet_count": 831, "listed_count": 0}, "username": "__araujoo_", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd86", "id": "954172473502785536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15364, "following_count": 7863, "tweet_count": 104472, "listed_count": 15}, "username": "deusadosoI", "location": "ratanab\u00e1", "name": "LUIS INACIO LULA DA SILVA EU QRO A SUA ROLA ENCAIX", "id": "784464313486548992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 522, "tweet_count": 15275, "listed_count": 9}, "username": "ImMummRa", "location": "Brasil/Gotham", "name": "\u042f\u0430\u043c\u043e\u0438 Bat Spider Forever", "id": "889152311704113152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 3843, "tweet_count": 9353, "listed_count": 0}, "username": "gordadevaluada", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Dami\u00e1n", "id": "789930679161192454"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18102, "following_count": 4027, "tweet_count": 88890, "listed_count": 27}, "username": "DipMare", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mare", "id": "111386403"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 314, "tweet_count": 13483, "listed_count": 0}, "username": "saviolluizz", "location": "onde a felicidade faz morada \u263a", "name": "pemba", "id": "872973710290018308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 908, "tweet_count": 6521, "listed_count": 0}, "username": "Raulbrabo2", "location": "Rio Grande, Brasil", "name": "Raul_brabo2 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1131698935507107840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 58, "tweet_count": 144, "listed_count": 0}, "username": "lusenciani", "location": "Freguesia do \u00d3, S\u00e3o Paulo", "name": "Lucas Senciani", "id": "829498615806713856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 884, "tweet_count": 95017, "listed_count": 5}, "username": "gabxzito", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "gabinho", "id": "334973015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 1318, "tweet_count": 115517, "listed_count": 8}, "username": "vadiaexemplar", "location": "bras\u00edlia", "name": "lucas henrique", "id": "108021567"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 0, "tweet_count": 23676, "listed_count": 4}, "username": "muunitamoon", "name": "Keity \u2728", "id": "307249683"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 2609, "tweet_count": 110448, "listed_count": 11}, "username": "Moom_Radio", "location": "?", "name": "Moom is on fire & approaching", "id": "263719598"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 276933, "following_count": 2430, "tweet_count": 78932, "listed_count": 956}, "username": "Angelalerena", "location": "Argentina", "name": "Angela Lerena \ud83c\udfdf", "id": "148753334"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 97651, "following_count": 342, "tweet_count": 56960, "listed_count": 467}, "username": "ivancarrino", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Iv\u00e1n Carrino", "id": "636716670"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4791, "following_count": 4363, "tweet_count": 79212, "listed_count": 1}, "username": "seranight", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "name": "Carol \u00b9\u2078\u2079\u2075", "id": "756314149655834624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 116, "tweet_count": 5318, "listed_count": 1}, "username": "php_dro", "location": "Brasil", "name": "p#", "id": "1069243110075572224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 167, "tweet_count": 1179, "listed_count": 0}, "username": "pauulacortess", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "name": "paula", "id": "731524850729287680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15901, "following_count": 803, "tweet_count": 22262, "listed_count": 10}, "username": "gelhzz", "location": "Sitges, Barcelona ", "name": "Sergio", "id": "1118598819556528135"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 54, "tweet_count": 1925, "listed_count": 0}, "username": "AnaRaqu53980642", "name": "Ana Raquel", "id": "1157079361457131528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 119, "tweet_count": 3030, "listed_count": 0}, "username": "Fedemontte1", "location": "San Jos\u00e9 del Rinc\u00f3n, Argentina", "name": "\u0493\u1d07\u1d05\u1d07\u0280\u026a\u1d04\u1d00\u2728", "id": "1162799171809751040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 610, "tweet_count": 7655, "listed_count": 0}, "username": "Jhon_wick3", "name": "Jhonatan", "id": "968891303546286081"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 206, "tweet_count": 7312, "listed_count": 0}, "username": "Rukulona", "location": "Cannabillas", "name": "Frenadol", "id": "1074572813556690944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18979, "following_count": 990, "tweet_count": 99091, "listed_count": 104}, "username": "NareHop", "location": "Ubicaci\u00f3n: Isla Mele\u00ea (Cadiz)", "name": "\u0418\u03b1\u044fe\u043d\u00f8\u03c1 | H\u00e9ctor Toro", "id": "125033823"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 713, "tweet_count": 7686, "listed_count": 0}, "username": "biel_rc7", "location": "Volta Redonda, Brasil", "name": "Gabriel Rodrigues", "id": "2344083475"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 750, "tweet_count": 15435, "listed_count": 0}, "username": "anderson_cpk", "location": "Volta Redonda, Brasil", "name": "\u2206ndy \ud83d\udddd\ufe0f", "id": "2958749543"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 585, "tweet_count": 2158, "listed_count": 0}, "username": "julio_cr_moura", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil", "name": "Du spinnst doch \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "id": "828428236774371331"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227551, "following_count": 169, "tweet_count": 10298, "listed_count": 1485}, "username": "FariaLimaElevat", "location": "Avenida Brigadeiro Faria Lima", "name": "Faria Lima Elevator", "id": "995129812950896642"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4877, "following_count": 401, "tweet_count": 60493, "listed_count": 81}, "username": "narukiroy", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "name": "Roy", "id": "159693568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 65, "tweet_count": 4924, "listed_count": 0}, "username": "03_nbts", "name": ".", "id": "708394679876919297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2951, "following_count": 3814, "tweet_count": 9154, "listed_count": 2}, "username": "frasenonotas", "location": "Udi", "name": "Bloco de Notas", "id": "932752964565045249"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15245638, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "username": "felipeneto", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "id": "14128609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 396, "tweet_count": 15333, "listed_count": 0}, "username": "_mathwus", "name": "hoje \u00e9 13", "id": "734842507301900288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 37, "tweet_count": 1806, "listed_count": 2}, "username": "JaazDosSantos", "name": "Negra", "id": "160290076"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "username": "Nemo_Gonzalez2", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4824, "following_count": 578, "tweet_count": 41017, "listed_count": 5}, "username": "isaslcz", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "asi", "id": "825564020870676481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3264, "following_count": 4970, "tweet_count": 252250, "listed_count": 3}, "username": "aldunate_r", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Ricardo Aldunate \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8(38%)", "id": "917778463"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 1316, "tweet_count": 188318, "listed_count": 17}, "username": "Odara_10", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9Lula \u00e9 amor \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "3325338610"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 632, "tweet_count": 10629, "listed_count": 10}, "username": "silveiraphael", "location": "Brazil - ES", "name": "\ud835\ude8b\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude94 \ud835\ude9c\ud835\ude91\ud835\ude8e\ud835\ude8e\ud835\ude99", "id": "136323339"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 2702, "tweet_count": 53408, "listed_count": 37}, "username": "PVxxi", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "P.Valenci\u00e0, SegleXXI", "id": "1374744578"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 113158, "following_count": 1810, "tweet_count": 14477, "listed_count": 679}, "username": "joanbaldovi", "location": "Sueca, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "Joan Baldov\u00ed ;)", "id": "378944786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1540, "tweet_count": 6966, "listed_count": 0}, "username": "linecarol__", "location": "maca\u00e9", "name": "caroll", "id": "781519615759421440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 486, "tweet_count": 17878, "listed_count": 1}, "username": "MattHarper___", "location": "Marte ", "name": "Matt Harper", "id": "728390541688352768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1688, "tweet_count": 53756, "listed_count": 2}, "username": "___vanulopez___", "location": "Chascom\u00fas, Argentina", "name": "\ud835\udce5\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfe \ud83e\udd8b", "id": "382313432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 758, "tweet_count": 12949, "listed_count": 0}, "username": "SCCRL_", "location": "Rj", "name": "$", "id": "739092234633629696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 187, "tweet_count": 4934, "listed_count": 0}, "username": "Leticiacarvalh5", "name": "Let\u00edcia", "id": "853611072384794624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 495, "tweet_count": 14264, "listed_count": 0}, "username": "marilinharesps", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "maribeth\ud83e\udd91", "id": "1012625330971074561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1241, "tweet_count": 40997, "listed_count": 1}, "username": "mightyimerm", "location": "LULU YUUMI SORAKA", "name": "tied up", "id": "1115780718066569217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 648, "tweet_count": 35828, "listed_count": 1}, "username": "indinrs", "location": "Par\u00e1, Brasil", "name": "pantera", "id": "829718818775785472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 333, "tweet_count": 30738, "listed_count": 1}, "username": "agusailend", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\u03b1g\u03c5", "id": "811621062"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 363, "tweet_count": 28311, "listed_count": 10}, "username": "anamachadolp", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Ana", "id": "170497708"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 528, "tweet_count": 74899, "listed_count": 2}, "username": "lettxxia", "location": "mg ", "name": "-L", "id": "960711517"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 332, "tweet_count": 42628, "listed_count": 0}, "username": "AmaruCianzenta", "location": "Dune ", "name": "CNPJ do Joanne Trattoria 13.130.013/0013-13", "id": "2430971113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 898, "tweet_count": 10657, "listed_count": 0}, "username": "shipneide", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Aline", "id": "1160266827848699907"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1214, "tweet_count": 2965, "listed_count": 0}, "username": "soymar22", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Mar\u00eda F", "id": "894712440386199556"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 576, "tweet_count": 61295, "listed_count": 0}, "username": "avacaiada", "location": "sjpixo", "name": "vale por 3", "id": "2450700984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139453, "listed_count": 0}, "username": "manrevca", "name": "Manuel Revilla Casil", "id": "2302936780"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}, "username": "ANANKA63", "location": "PERU/LIMA/Callao ", "name": "FREDDA MERCEDES", "id": "280527618"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 114, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}, "username": "LePeripatetic", "name": "LePeripatetic", "id": "1052052402210316288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2573042, "following_count": 421, "tweet_count": 25848, "listed_count": 284}, "username": "Martinpdisalvo", "name": "Coscu", "id": "328465880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7044, "following_count": 526, "tweet_count": 27321, "listed_count": 30}, "username": "joselo1490", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "name": "Mr. Simpat\u00eda \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\ude09", "id": "103379308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 160, "tweet_count": 8149, "listed_count": 0}, "username": "Sandalo27", "name": "Salvador Mar\u00edn", "id": "951522637368516609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 899, "tweet_count": 26916, "listed_count": 0}, "username": "pammy_001", "location": "Madureira, Rio de Janeiro", "name": "Taurina \u2665\ufe0f", "id": "4136115160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2952, "following_count": 2819, "tweet_count": 141038, "listed_count": 21}, "username": "niallmyollg", "location": "Brasil", "name": "duda", "id": "379874793"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 306, "tweet_count": 15889, "listed_count": 11}, "username": "latenightxotb", "location": "19 | love love love, H", "name": "Dan\ud83c\udf42", "id": "2407704894"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 675, "tweet_count": 10633, "listed_count": 6}, "username": "Flareiss", "location": "algum lugar", "name": "Reis 22\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "282871466"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67628, "following_count": 56253, "tweet_count": 32164, "listed_count": 146}, "username": "Gebrim_H", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Humberto Gebrim\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "112699057"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 662, "tweet_count": 4527, "listed_count": 0}, "username": "marcelo_morena", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Marcelo F. Morena", "id": "2985075869"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9286, "following_count": 8265, "tweet_count": 21179, "listed_count": 3}, "username": "_Ediiw", "name": "Edi-ota", "id": "2842733764"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 48, "tweet_count": 515, "listed_count": 0}, "username": "Robsontfi", "name": "Robson Rocha\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "1119672583639769096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 304, "tweet_count": 1540, "listed_count": 0}, "username": "SilveiraEmillyn", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos pinhais ", "name": "emillyn", "id": "911820558538506240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 417, "tweet_count": 22, "listed_count": 1}, "username": "Cla_Lgbt", "name": "Cl\u00e3 LGBT+", "id": "1140812155928944640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6616, "following_count": 6968, "tweet_count": 150547, "listed_count": 56}, "username": "wildwordweb", "location": "  O futuro : BRASIL", "name": "wildwordweb \ud83e\udd4a\u2764\ufe0f", "id": "55131809"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6060, "following_count": 3152, "tweet_count": 452861, "listed_count": 46}, "username": "NovoLauropro", "location": "Recife", "name": "Lauro Ant\u00f4nio Lula/Z", "id": "2326184845"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 273, "tweet_count": 48864, "listed_count": 3}, "username": "cryingglitters", "location": "Bel\u00e9m", "name": "menina veneno", "id": "54612100"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "username": "laressa", "name": "Lare", "id": "3347283070"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 125, "tweet_count": 933, "listed_count": 0}, "username": "gon0033", "location": "San Luis, Argentina", "name": "\ud835\ude76 \ud835\ude7e \ud835\ude7d \ud835\ude89 \ud835\ude70\ud83d\udc7e", "id": "1135069251285528576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 730, "tweet_count": 47281, "listed_count": 2}, "username": "xxvvxxz", "name": "vitoria", "id": "2645247454"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 350, "tweet_count": 1856, "listed_count": 0}, "username": "Indaganaa", "location": "Colombia", "name": "P. Milenoke", "id": "956706616828661760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1556, "tweet_count": 23063, "listed_count": 0}, "username": "oscarzegarra", "location": "BRASIL", "name": "OscarZG", "id": "102214173"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 937, "tweet_count": 35107, "listed_count": 1}, "username": "owzanella", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, SC ", "name": "Sagiotaria \u2728", "id": "751892693278662661"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 376, "tweet_count": 41865, "listed_count": 0}, "username": "dathug09", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Dathug", "id": "341604670"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 71, "tweet_count": 21930, "listed_count": 0}, "username": "TheDreamyGirl02", "location": "Votorantim, Brasil", "name": "\ud83c\udf3a Renatinha ama Jesus Cristo \ud83c\udf3a", "id": "702253896971001856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 634, "tweet_count": 12942, "listed_count": 2}, "username": "m_tuberculosis1", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Dra Nini", "id": "3316280186"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 637, "tweet_count": 8082, "listed_count": 1}, "username": "mariecarmen_s", "location": "Panam\u00e1", "name": "S\u00e1nchez M., Maricarmen \ud83c\udf3c", "id": "2326473158"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 376, "tweet_count": 9939, "listed_count": 0}, "username": "majjjo_", "location": "Tigre, Argentina", "name": "mAjo", "id": "802996120104431616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3513, "following_count": 1143, "tweet_count": 52194, "listed_count": 2}, "username": "Jeeh_Barbosaa", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "angel\u2728", "id": "2924225001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 246, "tweet_count": 38265, "listed_count": 0}, "username": "rhanaas", "name": "rhana 13 \u2b50\ufe0f", "id": "4878732765"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1332, "tweet_count": 2980, "listed_count": 1}, "username": "mfrsuarez", "location": "Cd. De M\u00e9xico", "name": "Mirita \uea00", "id": "247965781"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 170298, "following_count": 704, "tweet_count": 643695, "listed_count": 2126}, "username": "LaCronicaDeHoy", "location": "M\u00e9xico", "name": "La Cr\u00f3nica de Hoy", "id": "103033665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 843, "tweet_count": 29418, "listed_count": 2}, "username": "thislutpop", "name": "Dan", "id": "1561681718"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 211, "tweet_count": 5792, "listed_count": 0}, "username": "biaaraujo_f", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "bibi rolezeira", "id": "1016422359664939008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 160, "tweet_count": 11294, "listed_count": 1}, "username": "analuizamarquex", "name": "ana", "id": "3192699885"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 123, "tweet_count": 2689, "listed_count": 0}, "username": "nuriaffanego", "location": "Ribadeo, Spain", "name": "Nuria", "id": "791295815289634821"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 347, "tweet_count": 13568, "listed_count": 0}, "username": "JaimeVC16", "location": "Lima, Peru", "name": "Jaime G Valdez", "id": "807268082788040704"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 57606, "following_count": 2455, "tweet_count": 5305, "listed_count": 142}, "username": "gilbertvioleta", "location": "Lima", "name": "Gilbert Violeta", "id": "71054324"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 246, "tweet_count": 7091, "listed_count": 0}, "username": "Clarice30527381", "name": "Clarice", "id": "1117976662501670912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38877, "following_count": 2186, "tweet_count": 16325, "listed_count": 242}, "username": "claudio_couto", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Cl\u00e1udio Couto #ForadaPol\u00edticaN\u00e3oh\u00e1Salva\u00e7\u00e3o", "id": "46565156"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 97, "tweet_count": 2635, "listed_count": 0}, "username": "ReiPrincesaa", "location": "Gua\u00edba, Brasil", "name": "ariane", "id": "1121220426640842752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 120, "tweet_count": 1288, "listed_count": 0}, "username": "GustavoDuraes16", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "Gus", "id": "1107788455508103168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 194, "tweet_count": 35228, "listed_count": 7}, "username": "ShowNews20", "name": "Show News", "id": "1136759085070598144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 698, "tweet_count": 38604, "listed_count": 0}, "username": "waltiincrf", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "name": "\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 CDB", "id": "774356959566917633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 772, "tweet_count": 21010, "listed_count": 0}, "username": "ewgldr", "name": "theus", "id": "4623694276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 249, "tweet_count": 26649, "listed_count": 15}, "username": "Alouka", "location": "Porto Alegre Brazil", "name": "\u2764 Ale lopes \u2764", "id": "37580677"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7446, "following_count": 222, "tweet_count": 59114, "listed_count": 11}, "username": "caprxiita", "location": "park jimin.                 ", "name": "thalita", "id": "1035954206"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 627, "tweet_count": 7999, "listed_count": 0}, "username": "metabirraaa", "name": "Morena\ud83c\udf19", "id": "1148808541861502986"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12961, "following_count": 9485, "tweet_count": 121601, "listed_count": 2}, "username": "1517_Marta", "name": "Marta", "id": "2535206777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 2155, "tweet_count": 44311, "listed_count": 7}, "username": "modernfgilmore", "location": "stars hollow ", "name": "Bruna R\u235fgers", "id": "701854414085222404"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 1334, "tweet_count": 121079, "listed_count": 13}, "username": "FjCastroSanJuan", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Ja\u00e9n / Brescia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "name": "Francisco J. Castro Li\u00e9banas \ud83d\udd3b", "id": "896382020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 170, "tweet_count": 21279, "listed_count": 3}, "username": "eufelinhares", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "felinhares", "id": "696135771418394624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 491, "tweet_count": 33172, "listed_count": 5}, "username": "Ewuardo45", "location": "Nicaragua", "name": "lofi edu", "id": "1634468503"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 449, "tweet_count": 2585, "listed_count": 0}, "username": "Rasilvaadv", "name": "RAS", "id": "888979329006395392"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1547580, "following_count": 1194, "tweet_count": 31103, "listed_count": 1892}, "username": "Biakicis", "name": "Bia Kicis", "id": "357030742"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 72, "tweet_count": 1854, "listed_count": 0}, "username": "_Vicky_Vi", "name": "Veygan", "id": "1095777055843729409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3674, "following_count": 4487, "tweet_count": 80220, "listed_count": 6}, "username": "54Amilton", "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "name": "Amilton Lula da Silva \ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "326565150"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 304, "tweet_count": 9532, "listed_count": 0}, "username": "eaiauri", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "Auri", "id": "3545485755"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 514, "tweet_count": 36940, "listed_count": 0}, "username": "dTomForrester", "location": "Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "dTom Forrester \ud83e\udd96", "id": "929526134785626112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 362, "tweet_count": 11728, "listed_count": 4}, "username": "ujerte", "location": "Un pais hembrista", "name": "Igualitarista", "id": "2332327350"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 0, "tweet_count": 32768, "listed_count": 0}, "username": "litsbae", "location": "Recife, Brazil", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc59\ud835\udc56", "id": "1055527034921861120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 267, "tweet_count": 5000, "listed_count": 0}, "username": "ericmartinss_", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "\u57c3\u91cc\u514b", "id": "1011221499943014400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12643, "following_count": 5188, "tweet_count": 223023, "listed_count": 241}, "username": "BerthaHistoria", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Bertha Hern\u00e1ndez G.", "id": "288426014"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 964, "tweet_count": 42320, "listed_count": 13}, "username": "dearvirtue", "name": "w.", "id": "1166411873878773764"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1410, "tweet_count": 69729, "listed_count": 1}, "username": "Ceci51", "name": "\ud83e\udde1Ceci\ud83d\udfe0", "id": "128226564"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 2583, "tweet_count": 12254, "listed_count": 0}, "username": "DemocraciaLuto", "name": "DEMOCRACIA de luto", "id": "827792460"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 281, "tweet_count": 23249, "listed_count": 1}, "username": "dreliciia", "location": "bahia mo ", "name": "gata tatuada", "id": "534425137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 284, "tweet_count": 3578, "listed_count": 1}, "username": "pandaxpops", "location": "La Pampa, Argentina. Hay se\u00f1al", "name": "Paulina", "id": "1112689969645133825"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 494, "tweet_count": 4320, "listed_count": 3}, "username": "LuchoGSP", "location": "San Pedro, Buenos Aires", "name": "Luciano Gallina", "id": "182831721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17860, "following_count": 1338, "tweet_count": 261730, "listed_count": 516}, "username": "fabiomb", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Fabio Baccaglioni", "id": "12894042"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 507, "tweet_count": 6667, "listed_count": 5}, "username": "Angel_Jovani", "location": "Oaxaca, Oax.", "name": "Angel Jovani", "id": "95489556"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29407, "following_count": 2224, "tweet_count": 128888, "listed_count": 181}, "username": "libertadoaxnews", "location": "Oaxaca", "name": "Libertad-Oaxaca", "id": "100426644"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 4714, "tweet_count": 42631, "listed_count": 9}, "username": "satanarie_wolrd", "name": "\u0251\u0271\u0251\u0280 t\u0251\u0271\u0253\u025b\u0271 \u025b \u0257\u025bix\u0251\u0280 i\u0280 \u025b\u0271\u0253\u0473\u0280\u0251", "id": "1433258568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24362, "following_count": 1823, "tweet_count": 45617, "listed_count": 91}, "username": "jaimelabc", "location": "Oaxaca, Mx", "name": "Jaime Vel\u00e1zquez", "id": "182205051"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 120, "tweet_count": 2084, "listed_count": 0}, "username": "marcosguerraOk", "name": "\u26c5", "id": "817135974945800192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 441, "tweet_count": 23665, "listed_count": 0}, "username": "MarinaCortez00", "location": "Guaymall\u00e9n, Argentina", "name": "M\u03b1r\u03b9\u03b7\u03b1 C\u03c3r\u03c4\u03b5z", "id": "4750261397"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18762, "following_count": 8553, "tweet_count": 139170, "listed_count": 24}, "username": "virginsadx", "location": "\u1d18\u1d0f\u0280\u1d1b\u1d0f \u1d00\u029f\u1d07\u0262\u0280\u1d07\u2728 \u0493\u026a\u029f\u029c\u1d00 \u1d05\u1d0f \u0280\u1d07\u026a", "name": "\ud2b8\ub808\uc774\uc2dc", "id": "110300047"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 30, "tweet_count": 3766, "listed_count": 0}, "username": "kiaracst_", "name": "kiara", "id": "1100775586367193090"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 290, "tweet_count": 8227, "listed_count": 0}, "username": "natsumebea", "location": "na puta que pariu", "name": "Triz\u2728", "id": "1008822538036830208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13807, "following_count": 192, "tweet_count": 613, "listed_count": 6}, "username": "antissmais", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Antissociais+", "id": "1125391472726093825"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 344, "tweet_count": 13447, "listed_count": 0}, "username": "ketellynDias1", "location": "Manguinhos, Serra", "name": "k", "id": "1035293863018201088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 827, "tweet_count": 5743, "listed_count": 1}, "username": "pasdemari", "location": "goi\u00e2nia, brasil", "name": "mj", "id": "1151667037925728258"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 448, "tweet_count": 10305, "listed_count": 0}, "username": "erosgn", "location": "gru/sp", "name": "gustav", "id": "998301142345048065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8693, "following_count": 808, "tweet_count": 51471, "listed_count": 28}, "username": "Vitorilha1", "name": "Vitor Pereira \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "id": "268553617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 961, "tweet_count": 15434, "listed_count": 9}, "username": "camiladelmondes", "name": "FightPower!", "id": "44404483"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 178, "tweet_count": 7991, "listed_count": 0}, "username": "BernaResende4", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "The monho", "id": "3398932516"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 135, "tweet_count": 13908, "listed_count": 0}, "username": "felicianbrenda", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "name": "brenda\u25c7", "id": "4833279922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 123, "tweet_count": 5307, "listed_count": 0}, "username": "jabcn", "name": "jabcn", "id": "242335314"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 989, "tweet_count": 77960, "listed_count": 24}, "username": "kalialtars", "location": "19 \u2022 she/they \u2022 eng/pt  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "amber \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "1534843939"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 473, "tweet_count": 66227, "listed_count": 5}, "username": "Porulet", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "Mar\u00eda Paula", "id": "180900805"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 702, "tweet_count": 20144, "listed_count": 1}, "username": "MarceHyde", "name": "Tsuki SPOOKS! 24 \ud83c\udf83\u2666\ufe0f", "id": "4730110195"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 713, "tweet_count": 24033, "listed_count": 0}, "username": "Vitunarua", "name": "V i T u\u270c", "id": "994016200429580288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 191, "tweet_count": 10238, "listed_count": 0}, "username": "lyarashow", "location": "Brasil", "name": "peach girl", "id": "1072583683670982656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 388, "tweet_count": 4103, "listed_count": 0}, "username": "NhiagoTassur", "name": "T\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438\u0449 \u0414e\u0434\u044d \u262d", "id": "2396635974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 4380, "tweet_count": 57404, "listed_count": 14}, "username": "Histoire_d_O_", "location": "In neverland land \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d", "name": "Ernie", "id": "888818707572633601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 576, "tweet_count": 35776, "listed_count": 0}, "username": "CRFgabi_", "name": "gabi", "id": "266854381"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 1025, "tweet_count": 33872, "listed_count": 0}, "username": "ellenangelob", "location": "Cariacica, Brasil", "name": "Ellensany", "id": "773869218785792000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 42, "tweet_count": 906, "listed_count": 0}, "username": "AntonyRiboura", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "black jeep", "id": "1118653414408445954"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1465, "tweet_count": 42933, "listed_count": 5}, "username": "lgbowie", "location": "deobitroyeland", "name": "Rill 13 \u2b50 || ERIC & SUNWOO", "id": "911373372495364096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 704, "tweet_count": 10843, "listed_count": 0}, "username": "DaemonWuxian", "location": "Ela/Dela", "name": "Girassolzinho \ud83c\udf3b \u201c L\u00ea o \ud83d\udccc", "id": "1160784003563233280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 48, "tweet_count": 109, "listed_count": 0}, "username": "OtondoAlfred", "name": "Alfred.Otondo.Barrero", "id": "1154202464733859842"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4133379, "following_count": 4560, "tweet_count": 418903, "listed_count": 5719}, "username": "NTN24ve", "location": "Venezuela", "name": "NTN24 Venezuela", "id": "200267797"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 427, "tweet_count": 119275, "listed_count": 19}, "username": "ggtrash_", "name": "\u2022\u00d7\u2022 gia \u2022\u00d7\u2022", "id": "2934331883"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 163, "tweet_count": 14530, "listed_count": 0}, "username": "hatatakywe", "location": "in the eyes of @BTS_twt", "name": "hatatakywe", "id": "1073766615269937157"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 2889, "tweet_count": 115273, "listed_count": 0}, "username": "LuisRam45561380", "name": "Luis Ramirez", "id": "1030136834054152194"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3910, "following_count": 4058, "tweet_count": 46639, "listed_count": 0}, "username": "leonardoeslava", "location": "VALHALLA", "name": "SantaFeAddict\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83e\udd81", "id": "595963697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 687, "tweet_count": 19268, "listed_count": 0}, "username": "nachonavs", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina    Te sigue", "name": "navs", "id": "2251120766"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296366, "following_count": 304, "tweet_count": 30574, "listed_count": 221}, "username": "InfoFreestyle2", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Info Freestyle", "id": "1037134847993688065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 2139, "tweet_count": 20193, "listed_count": 1}, "username": "FutDerickJ", "location": "England ", "name": "D.Jim\u00e9nez", "id": "939855678952411137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 818, "tweet_count": 42330, "listed_count": 97}, "username": "dwalo", "location": "Quito, Ecuador", "name": "David Galarza Raad", "id": "157445905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 23, "tweet_count": 341, "listed_count": 0}, "username": "_fariaskauan", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "name": "kauann", "id": "1045829645969559552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 299, "tweet_count": 4062, "listed_count": 1}, "username": "jardsonwtj", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "name": "Jardson Fragoso", "id": "40538080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1067, "tweet_count": 82839, "listed_count": 2}, "username": "_vivinicartro", "location": "019 | victoria bc\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "name": "vic nicartro", "id": "3358202512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 461, "tweet_count": 9073, "listed_count": 0}, "username": "ViFabyan", "location": "Americana, Brasil", "name": "vi", "id": "852688978251788288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 220, "tweet_count": 3615, "listed_count": 0}, "username": "dompeart", "location": "Teresina, Brasil", "name": "esfera na testa do Goku \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1087707537812701184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 580, "tweet_count": 30217, "listed_count": 1}, "username": "thbatasilva", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "name": "Thabs", "id": "1087230273195032576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 310, "tweet_count": 15925, "listed_count": 8}, "username": "bvrnlt", "location": " no discuto con hombres", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86\u26a2\ufe0e chau me fui", "id": "875041642796941319"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 209, "tweet_count": 24456, "listed_count": 1}, "username": "lateat11", "location": "bd(s)m", "name": "maria tava em paz", "id": "2961999543"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 651, "tweet_count": 12868, "listed_count": 0}, "username": "thai_gd", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Thain\u00e1", "id": "1021852946315845632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 79, "tweet_count": 167, "listed_count": 0}, "username": "nwncaa", "location": "c \u00e9 padeira?seu pai \u00e9 um sonho", "name": ".\u2022nina\u2022.", "id": "1112829134"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4189, "following_count": 5078, "tweet_count": 18413, "listed_count": 16}, "username": "lgbtminsung", "name": "alex \u2022 moved \u2661", "id": "1110680173811257345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4765, "following_count": 1104, "tweet_count": 95249, "listed_count": 10}, "username": "Naty_Krdnas", "location": "De los multiversos ", "name": "Nataly de Santi.", "id": "160125615"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 269, "tweet_count": 13144, "listed_count": 1}, "username": "__duda3", "location": "Alagoas, Brasil", "name": "vampira doidona \ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1016471064736620544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "username": "toni_roberto", "location": "Maring\u00e1 - PR", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "44927867"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1734, "tweet_count": 1699, "listed_count": 2}, "username": "MaraAbgail", "location": "Vila Velha/ES", "name": "Prof\u00b0 Mara Abgail", "id": "53395981"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1850, "tweet_count": 59576, "listed_count": 18}, "username": "Slacusc", "location": "Chile", "name": "Sol \ud83c\udf1e", "id": "68074737"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 657, "tweet_count": 14427, "listed_count": 0}, "username": "Sofiarc1602", "location": "She/Her", "name": "out of sofi's system \u2b50\ufe0f || VAI VER O H", "id": "847947141163216897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 213, "tweet_count": 5235, "listed_count": 3}, "username": "Ga_mll", "location": "Neverland", "name": "Fritz", "id": "1009275655148789761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 477, "tweet_count": 33748, "listed_count": 1}, "username": "RoodriDemarco", "location": "Argentina", "name": "Rodri", "id": "150008898"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 849, "tweet_count": 2682, "listed_count": 1}, "username": "JoacoCotzi", "location": "Buenos Aires-Lobos", "name": "Joaqu\u00edn Cozzi", "id": "701771521874857984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 506, "tweet_count": 47053, "listed_count": 0}, "username": "epilefsuicide", "location": "manaus infelizmente ", "name": "epilef", "id": "1053151352128450560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 2855, "tweet_count": 9200, "listed_count": 2}, "username": "juligamm", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "JuliA/N\u00ab(-_-)\u00bbMorEno", "id": "769975573"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 247, "tweet_count": 54578, "listed_count": 0}, "username": "alzxkk", "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "name": "alex", "id": "860293592979562496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 447, "tweet_count": 21170, "listed_count": 0}, "username": "thayvic1921", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "narinha", "id": "970830910173138945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 446, "tweet_count": 31417, "listed_count": 0}, "username": "diasgustavo98", "location": "Bossa City ", "name": "Gustavo Santana", "id": "2742838307"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6488, "following_count": 2545, "tweet_count": 134234, "listed_count": 7}, "username": "stylesnosense", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "#VoltaKenzinho", "id": "1329820219"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 334, "tweet_count": 3382, "listed_count": 2}, "username": "MichaelGuerra7", "name": "Michael Guerra", "id": "335613153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 315, "tweet_count": 30170, "listed_count": 8}, "username": "eldetails", "location": "fan acc \u2022 filaleb supremacy.", "name": "livia", "id": "1062634118389870592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 283, "tweet_count": 9199, "listed_count": 0}, "username": "Jon_251997", "name": "Jonathan", "id": "843623428011839493"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 356, "tweet_count": 3285, "listed_count": 0}, "username": "Marcos_Vaesken", "name": "Marcos Vaesken", "id": "798554640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 684, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}, "username": "Adilton04967301", "name": "Adilton", "id": "1165979343971061760"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1857143, "following_count": 1252, "tweet_count": 176521, "listed_count": 2752}, "username": "CatracaLivre", "location": "Brasil", "name": "Catraca Livre", "id": "18938394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5767, "following_count": 2601, "tweet_count": 53906, "listed_count": 10}, "username": "drakejungle", "location": "dolan twins warehouse ", "name": "jur\u00eddico jon snow", "id": "790208327196237824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 2624, "tweet_count": 17211, "listed_count": 2}, "username": "greypadalecki", "name": "eduarda", "id": "1037919703690366976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 618, "tweet_count": 51211, "listed_count": 8}, "username": "BautistaJavi", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Javi Bautista", "id": "234177775"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 378, "tweet_count": 134375, "listed_count": 15}, "username": "MarleneB_", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "name": "Porra,Mah!", "id": "260898190"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 1521, "tweet_count": 66761, "listed_count": 7}, "username": "Putz_Grey", "location": "Seattle", "name": "Bri", "id": "336355692"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 177, "tweet_count": 69114, "listed_count": 5}, "username": "donacaetana", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Dona Caetana \ud83d\udc89", "id": "94416000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 292, "tweet_count": 37953, "listed_count": 1}, "username": "ZeDezoito", "location": "pedro leopoldo", "name": "zelourito", "id": "357061429"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 864, "tweet_count": 11344, "listed_count": 0}, "username": "d_fenoy", "location": "England, United Kingdom", "name": "Dani Fenoy", "id": "346158712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4012, "following_count": 4977, "tweet_count": 155792, "listed_count": 29}, "username": "claudiahlc79", "name": "Claudia Herrera", "id": "753719904742682624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 662, "tweet_count": 14121, "listed_count": 0}, "username": "jessicadebonna", "name": "jess", "id": "865208683986378752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3809, "following_count": 3366, "tweet_count": 118983, "listed_count": 8}, "username": "AlvaroT66804156", "name": "Alvaro Toro", "id": "1154767753083052032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 832, "tweet_count": 48666, "listed_count": 7}, "username": "Castifon", "name": "Ma.Beatriz", "id": "108448861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 145, "tweet_count": 9169, "listed_count": 0}, "username": "itsruless2", "location": "hellcife", "name": "Lari \ud83d\udc0d\ud83e\udd4bCobrakaiSeason5", "id": "964949520433012736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1493, "tweet_count": 171225, "listed_count": 17}, "username": "MathHimawari", "location": "Rio de janeiro - RJ", "name": "Matheus \ud83c\udf3b\ud83c\udf38", "id": "1117677043"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 430, "tweet_count": 47061, "listed_count": 28}, "username": "carolserikyaku", "name": "carol", "id": "186687105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 1921, "tweet_count": 34594, "listed_count": 5}, "username": "paz_equilibrio_", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "BOLSONARO 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "60494354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122520, "following_count": 117000, "tweet_count": 69522, "listed_count": 82}, "username": "Valdecirdelecl1", "location": "SP- Brasil", "name": "SUCATEIRO*\u00b2\u00b2 \u26a1", "id": "991676636738281472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 662, "tweet_count": 52171, "listed_count": 1}, "username": "EatTheCoookiie", "name": "Cookie and the Diamonds \ud83c\udf6a\ud83d\udc8e", "id": "306229030"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 546, "tweet_count": 8315, "listed_count": 0}, "username": "Abruroldan12", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Abril \u2764\u200d\ud83d\udd25", "id": "999317968977788928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 830, "tweet_count": 16250, "listed_count": 2}, "username": "santosjaimes", "location": "Lima, Peru", "name": "Santos Jaimes S.", "id": "76569004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 262, "tweet_count": 21419, "listed_count": 0}, "username": "_mariaaaf_", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "mafe \ud83e\udd85", "id": "868527540348084226"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 269, "tweet_count": 6865, "listed_count": 0}, "username": "Taaypx", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "tay", "id": "3976705120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 356, "tweet_count": 1913, "listed_count": 0}, "username": "victorkkjs", "location": "s\u00f3 queria me pegar com ela :(", "name": "kika pros uchihakkkkkk", "id": "1090977576452009990"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97393, "following_count": 133, "tweet_count": 1026, "listed_count": 107}, "username": "kxcio", "location": "\ud83d\udce9 kacio.contato@gmail.com", "name": "memes para adultos com o nome no serasa", "id": "3719706196"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 489, "tweet_count": 30704, "listed_count": 5}, "username": "exacttae", "location": "\ud835\uddcb\ud835\uddbe\ud835\uddba\ud835\uddbd \ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddcb\ud835\uddbd \ud835\uddbb\ud835\uddd2\ud835\uddbf", "name": "lay\u2077 6 years w/ bts", "id": "1047981477500215298"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 183, "tweet_count": 1635, "listed_count": 0}, "username": "skatadetail", "location": "ela/dela.\u2665", "name": "duda or andy \u2665", "id": "1160902004513890305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16652, "following_count": 16385, "tweet_count": 90109, "listed_count": 10}, "username": "fvckeleven", "location": "Asgard", "name": "gayvyd", "id": "400996528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 27, "tweet_count": 2500, "listed_count": 0}, "username": "antonioakaapolo", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "name": "andariego \ud83e\udea1", "id": "1073622953407983616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1228, "tweet_count": 39760, "listed_count": 1}, "username": "bibxcoito", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "bibiana", "id": "870037676715585536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 309, "tweet_count": 18586, "listed_count": 0}, "username": "camisolcielo", "name": "CAMILA\ud83d\udc51", "id": "2611774967"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 49808, "following_count": 1167, "tweet_count": 123849, "listed_count": 562}, "username": "sputnik_brasil", "name": "Sputnik Brasil", "id": "499107662"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 338, "tweet_count": 14255, "listed_count": 0}, "username": "lasimbaxd", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a", "id": "929697930164015106"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 488, "tweet_count": 11474, "listed_count": 0}, "username": "carlagrcgrc", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "name": "\u264a\ufe0e", "id": "890223792890548224"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 538957, "following_count": 1922, "tweet_count": 104014, "listed_count": 3574}, "username": "LAGalaxy", "location": "Los Angeles, CA", "name": "LA Galaxy", "id": "23011345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 284, "tweet_count": 11307, "listed_count": 0}, "username": "Miikacs", "location": "Brasil", "name": "Kamila Silva (Mikaa) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "841850366295699456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 28, "tweet_count": 108, "listed_count": 0}, "username": "PedritoChamps", "name": "Pedro Lopes", "id": "1133340768943443969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1183, "tweet_count": 41776, "listed_count": 3}, "username": "casandra_69_", "location": "Dondeeldiabloperdi\u00f3lachancla", "name": "Casandra", "id": "606826244"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 295, "tweet_count": 20091, "listed_count": 0}, "username": "_monterof", "location": "Z\u00e1rate, Buenos Aires", "name": "\ud835\udc6d\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc82\u2728", "id": "817205576061042688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 1266, "tweet_count": 144526, "listed_count": 105}, "username": "Laraney9", "location": "Bunker", "name": "Laraney", "id": "1136552395"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3486, "following_count": 59, "tweet_count": 44159, "listed_count": 15}, "username": "Kamidiox", "location": "Mexico D.F.", "name": "\u200b\u200b\ud83c\udf83\u200b\ud83d\udc7b\u200b\u200b\u200bKaaaaaaaaaahhhhhmi\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83d\udd1e \ud83d\udc80\u200b\ud83e\udddb\u2764\ufe0f\ud83d\udc99", "id": "359457457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 503, "tweet_count": 9778, "listed_count": 0}, "username": "joao11amaral1", "name": "joao", "id": "1098307756988293127"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 381, "tweet_count": 3715, "listed_count": 0}, "username": "camarota10", "location": "Brasil", "name": "Camarota", "id": "2993330367"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 252, "tweet_count": 373, "listed_count": 0}, "username": "carlosalbguz", "location": "Santo Domingo", "name": "Carlos Alb. Guzman G", "id": "173072896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 151, "tweet_count": 8818, "listed_count": 1}, "username": "jose_campero1", "name": "ElMasGrandeSiempre", "id": "242728201"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 141986, "following_count": 300, "tweet_count": 215870, "listed_count": 420}, "username": "ImparcialOaxaca", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "name": "El Imparcial de Oaxaca", "id": "404484771"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2337, "following_count": 544, "tweet_count": 65646, "listed_count": 27}, "username": "Imparcialistmo", "location": "Istmo de Tehuantepec, Oaxaca", "name": "Imparcial del Istmo", "id": "2375909504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 329, "tweet_count": 76249, "listed_count": 3}, "username": "anaferreiraasdf", "name": "Ana Ferreira", "id": "2246260752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 286, "tweet_count": 31522, "listed_count": 14}, "username": "henryvalenkhr", "location": "Yokohama\ud83d\udca5", "name": "\u2022\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc99 \ud835\udc68\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8f\ud835\udc82 \u0f0a*\u00b7\u02da \u2022", "id": "1157464119861227520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 609, "tweet_count": 26366, "listed_count": 10}, "username": "ravenchant", "location": "Sarlacc pit", "name": "\u234e becky with the good hair \u234e", "id": "14089303"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 220, "tweet_count": 2126, "listed_count": 0}, "username": "MenchiGM", "location": "Asunci\u00f3n Py.", "name": "Mercedes Gonz\u00e1lez", "id": "473271728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192680, "following_count": 901, "tweet_count": 343497, "listed_count": 407}, "username": "1000_am", "location": "Paraguay", "name": "Radio 1000 AM", "id": "434807722"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 0, "tweet_count": 7602, "listed_count": 0}, "username": "CantelmoMaria", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "ney\ud83c\udf0azete", "id": "1145815744271265792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 489, "tweet_count": 30391, "listed_count": 4}, "username": "Rocio_belen98", "location": "San Roque, Corrientes", "name": "Ro\u2728", "id": "1667967576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 246, "tweet_count": 2686, "listed_count": 0}, "username": "Leoaramirez99", "name": "Leoad", "id": "737706784165617664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7824, "following_count": 5557, "tweet_count": 117307, "listed_count": 54}, "username": "VALDEZ9Os", "name": "jujulia", "id": "896058387670204416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5075, "following_count": 5210, "tweet_count": 51156, "listed_count": 39}, "username": "heysolace", "name": "rayray ! \ud83c\udf3c\u1390\u0fd4 (reserva)", "id": "1070303600059080704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 81, "tweet_count": 1336, "listed_count": 0}, "username": "lucaaspessoaa", "name": "lucas", "id": "923221923378745345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 597, "tweet_count": 35709, "listed_count": 1}, "username": "bandolinaa", "location": "Teresina, Brasil", "name": "bandolina 13 \u2b50\ufe0f", "id": "908926149656563712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 580, "tweet_count": 62041, "listed_count": 1}, "username": "Belcebu_oficial", "location": "pa\u00eds valenci\u00e0", "name": "salamandra pirata \ud83e\udd8e\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "915992000268263424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 383, "tweet_count": 14190, "listed_count": 0}, "username": "forotwits", "location": "La clowner\u00eda", "name": "Foro", "id": "896733259111030784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 974, "tweet_count": 18382, "listed_count": 3}, "username": "0phi_punkGRL911", "location": "Lord Kirby Church (lr.bcn)", "name": "Microsoft 0phice \u26f2", "id": "1586651958"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 699, "tweet_count": 78132, "listed_count": 19}, "username": "TonyLastres", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\u2e38 \ud835\udd6f\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd91 \ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99 \u2e38", "id": "322707270"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 551, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}, "username": "Giustzer", "location": "Oh, Hi There", "name": "\ud835\udd39\ud835\udd66\ud835\udd65\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd3d\ud835\udd60\ud835\udd69\ud835\udd6a", "id": "3040581335"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 842, "tweet_count": 81404, "listed_count": 6}, "username": "luizatheworld", "location": "\u1d04\u1d07\u1d04 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "name": "luiza \ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd2a\ud83d\udd77\ufe0f\u26d3\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\udc7b\ud83e\ude78\ud83e\udd87", "id": "124565200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 769, "tweet_count": 23593, "listed_count": 3}, "username": "xBurnigx", "location": "Elx, Comunitat Valenciana", "name": "La Madoka Spooky \ud83c\udf83\ud83c\udf42", "id": "753570374"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 288, "tweet_count": 29938, "listed_count": 0}, "username": "thiaraaribeiro", "name": "Thii", "id": "76833249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 1106, "tweet_count": 29395, "listed_count": 2}, "username": "avitorrcec", "location": " Brasil ", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fd\ud83c\udd70\ufe0fo", "id": "3690141915"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4258, "following_count": 4930, "tweet_count": 56445, "listed_count": 3}, "username": "eldacarvalhobsb", "name": "elda de carvalho", "id": "93619760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 687, "tweet_count": 46555, "listed_count": 1}, "username": "RodrigoVarillas", "name": "Rodrigo Varillas", "id": "3121362663"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1250, "tweet_count": 8461, "listed_count": 0}, "username": "rayfull6", "name": "ray", "id": "739477832854872069"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 1224, "tweet_count": 36437, "listed_count": 4}, "username": "5uteneko", "location": "Brasil", "name": "paulinho", "id": "737066003398529028"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 404, "tweet_count": 7520, "listed_count": 0}, "username": "nathi_bd", "location": "Veran\u00f3polis, Brasil", "name": "Nath\u00e1lia", "id": "856146840504459266"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 179, "tweet_count": 34823, "listed_count": 1}, "username": "laeix", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "la\u00eds", "id": "81438020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 265, "tweet_count": 1266, "listed_count": 0}, "username": "dstroebele", "name": "@David_palmeirense", "id": "237822359"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144883, "following_count": 222, "tweet_count": 46179, "listed_count": 172}, "username": "deprepalmeiras", "name": "Palmeiras da Depress\u00e3o", "id": "2932284820"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 70, "tweet_count": 176789, "listed_count": 13}, "username": "LukLucas_", "location": "S\u00e3o Sebastiao", "name": "Luk", "id": "80336960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 960, "tweet_count": 36189, "listed_count": 2}, "username": "_ferzito", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "fefe", "id": "741987763466162176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1402, "tweet_count": 180726, "listed_count": 20}, "username": "_twindragons", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "name": "Erick || \ud83d\udea913 \u2b50\ufe0f", "id": "153241476"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 691, "tweet_count": 9173, "listed_count": 2}, "username": "ig0stoso", "location": "ele/dele \u2606 Brazil", "name": "WIGGLE WIGGLE WIGGLE", "id": "706192285826940928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 415, "tweet_count": 87191, "listed_count": 8}, "username": "_AdilaAquino", "location": "Shipperl\u00e2ndia", "name": "\u00c1ddie \u26a1\ufe0f\ud83e\udd91 #Lula13 \u2b50\ufe0f", "id": "114634701"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 132, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}, "username": "MentePor", "name": "Uma Mente Por A\u00ed", "id": "1168320864477229056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 146, "tweet_count": 2035, "listed_count": 1}, "username": "aa_sampaio", "name": "Aline Sampaio", "id": "2149952953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8499, "following_count": 3521, "tweet_count": 6619, "listed_count": 29}, "username": "Sesarino", "location": "Curitiba - Paran\u00e1 - Brasil.", "name": "Sesarino", "id": "41857618"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 4599, "tweet_count": 31198, "listed_count": 2}, "username": "ajtr1991", "location": "ccs, venezuela.", "name": "Augusto Jos\u00e9", "id": "103431619"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 626, "tweet_count": 81971, "listed_count": 28}, "username": "zancneli", "location": "P\u00e3o Saulo", "name": "Neli Zanc RT NO FIXADO", "id": "1043444629"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1272, "tweet_count": 88590, "listed_count": 4}, "username": "epilefando", "location": "feira de satan\u00e1s", "name": "king gomes", "id": "318610942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 655, "tweet_count": 42235, "listed_count": 4}, "username": "thidre", "location": "bras\u00edlia", "name": "thi", "id": "1053305318271315968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 94, "tweet_count": 2554, "listed_count": 0}, "username": "israeuntc", "location": "slz || 11/01", "name": "israel ak trovao", "id": "1144007088294813696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 750, "tweet_count": 16918, "listed_count": 0}, "username": "MandsDrop", "location": "Dentro do seu guarda roupa ", "name": "DROPS", "id": "1057097230757359616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 480, "tweet_count": 18153, "listed_count": 19}, "username": "DePalabras_", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Made of Words (g\u00e9)", "id": "1954550708"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2783, "following_count": 3218, "tweet_count": 3134, "listed_count": 0}, "username": "RachelBoy2", "name": "Rey", "id": "866259388264218624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 811, "tweet_count": 24601, "listed_count": 2}, "username": "alvesrenato17", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Bora Nerdar?", "id": "958528055672279040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 532, "tweet_count": 9367, "listed_count": 1}, "username": "pablo11hoyos", "location": "Aldaia", "name": "H", "id": "712004374529114117"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 589, "tweet_count": 66808, "listed_count": 0}, "username": "veriverimucho2", "name": "V\ud83c\udf1f", "id": "1003571161953947648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 569, "tweet_count": 6333, "listed_count": 0}, "username": "MarciaDede", "location": "BV-BEL-SP ", "name": "M\u00e1rcia Braz\u00e3o", "id": "115692616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 159, "tweet_count": 24427, "listed_count": 0}, "username": "mai20031028", "name": "\u307e\u3044\u307e\u3044", "id": "979986887182925824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 339, "tweet_count": 22016, "listed_count": 1}, "username": "Jdemusic_", "name": "Jd", "id": "148007290"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 269, "tweet_count": 9894, "listed_count": 0}, "username": "__piimenta_", "location": "Elvas, Portugal", "name": "d a n i e l a", "id": "904087786910875648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 254, "tweet_count": 30216, "listed_count": 9}, "username": "LauraPeluqui98", "location": "En el para\u00edso / And\u00e9n 9 \u00be ", "name": "\u0141a\u05d8\u0433a", "id": "802989169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 614, "tweet_count": 52296, "listed_count": 7}, "username": "reh_agostini", "location": "ABC/011", "name": "R\u00ea!", "id": "54412893"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 2000, "tweet_count": 65587, "listed_count": 7}, "username": "Malaguita821", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "Malaguita82", "id": "1012311111872466944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 228, "tweet_count": 4362, "listed_count": 0}, "username": "kengamelo", "name": "bitchcraft", "id": "840263583120412672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 1286, "tweet_count": 38378, "listed_count": 11}, "username": "oreripoti", "location": "rogwartes", "name": "r\u00e9ri poti \u26a1", "id": "362158279"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 841, "tweet_count": 99044, "listed_count": 13}, "username": "atolkieniana", "name": "estelionatalia", "id": "162790981"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 493, "tweet_count": 29808, "listed_count": 7}, "username": "Hxkyeonoex_um", "location": "Gr\u10e7ff\u03b9\u1952dor \ud83e\udd81~\ud83e\udd89\u2665\ufe0f XR", "name": "| coming soon | Hakyeonnie fr. VI6X loves Yoobin~\u2661", "id": "944391715712094208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5497, "following_count": 135, "tweet_count": 44756, "listed_count": 46}, "username": "kiijan705", "name": "\ud0a4\uc794", "id": "707908261136084992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 103, "tweet_count": 2296, "listed_count": 0}, "username": "J__Velandia", "location": "Colombia", "name": "Jonathan velandia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "163692631"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16789, "following_count": 13043, "tweet_count": 24432, "listed_count": 22}, "username": "AngelJones_13", "location": "Bozol\u00e2ndia, Brazil", "name": "\ud83d\udea9\u2730 \u24ed \ud835\udc00\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2c \uea00", "id": "49053776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1284, "tweet_count": 69601, "listed_count": 3}, "username": "raimibitch", "location": "Parauapebas, Brasil", "name": "clein", "id": "313568571"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 641, "tweet_count": 86612, "listed_count": 9}, "username": "lalairib", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "lai 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "id": "160024063"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 125, "tweet_count": 19343, "listed_count": 0}, "username": "dscmandi", "location": "Garopaba, Brasil", "name": "mandi do cogu", "id": "771129939538116608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90871, "following_count": 1117, "tweet_count": 210987, "listed_count": 207}, "username": "umvicente", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "vicente van gogh", "id": "564628730"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 543, "tweet_count": 79024, "listed_count": 0}, "username": "alxs_j", "location": "Sorocaba ", "name": "alek petista \u2b50\ufe0f", "id": "412312037"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 35, "tweet_count": 1194, "listed_count": 0}, "username": "ReboucasGean", "name": "Gean Rebou\u00e7as", "id": "953454105539874816"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8554043, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}, "username": "folha", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 140, "tweet_count": 11567, "listed_count": 0}, "username": "giorgio1_", "name": "\u271f", "id": "4848132021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 411, "tweet_count": 4684, "listed_count": 0}, "username": "italops7", "name": "Italo pinheiro", "id": "1061399220219985921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 440, "tweet_count": 10146, "listed_count": 0}, "username": "uricabreera", "name": "udiel", "id": "1101151926522183680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 472, "tweet_count": 11922, "listed_count": 0}, "username": "_daluaz", "location": "sunagakure", "name": "dalua com medo da final", "id": "1119259438509166592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 0, "tweet_count": 32002, "listed_count": 4}, "username": "PalomaOttasso", "location": "Honeymoon \u00e3ve.", "name": "\ud83e\udd8b pali", "id": "179241562"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 634, "tweet_count": 33645, "listed_count": 0}, "username": "MaarPousa", "location": "viviendo con gatos y pepas", "name": "Mar\ud83d\ude3b", "id": "2396590982"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 133, "tweet_count": 16266, "listed_count": 4}, "username": "laboumstan", "location": "zona oeste", "name": "leti", "id": "734096442315395072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 116, "tweet_count": 26197, "listed_count": 0}, "username": "bia22rose", "location": "Faro, Portugal", "name": "\ud835\udd22\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd2c\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd2b", "id": "3964643614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 757, "tweet_count": 25522, "listed_count": 2}, "username": "CatariinaFiirmo", "name": "Catarina Firmo", "id": "1212283183"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 528, "tweet_count": 3045, "listed_count": 1}, "username": "sandromth", "name": "p sherman 42", "id": "1047869077497303040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 189, "tweet_count": 34009, "listed_count": 0}, "username": "Leh031", "name": "Let\u00edcia", "id": "1033387788912214016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4779, "following_count": 3420, "tweet_count": 29767, "listed_count": 0}, "username": "mariaapaim", "location": "S\u00e3o Leopoldo", "name": "Deusa", "id": "929821638727782401"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2971, "following_count": 3837, "tweet_count": 221698, "listed_count": 7}, "username": "Monny1963", "location": "Moralzarzal, Madrid", "name": "Monny\ud83d\udc9c", "id": "1123254401391570944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 1195, "tweet_count": 46718, "listed_count": 1}, "username": "carmemsdd", "location": "Boa Vista, Brasil", "name": "arianja \ud83c\udf08", "id": "2796907514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 335, "tweet_count": 86593, "listed_count": 2}, "username": "marcinharmorae1", "name": "M\u00e1rcia Moraes\ud83d\udc51 35%\ud83c\udf7b\ud83c\udf3a\ud83c\udf3b\ud83d\ude0a\ud83d\udc4d\ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0f", "id": "4064896515"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4579, "following_count": 5026, "tweet_count": 249960, "listed_count": 11}, "username": "analiceanamart3", "location": "Brasil", "name": "Analice Martins(Ana)\ud83e\udde9", "id": "3289010375"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 498, "tweet_count": 18270, "listed_count": 1}, "username": "VioleSoto_", "name": "violeta", "id": "727161751"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 72, "tweet_count": 9673, "listed_count": 0}, "username": "dwdnha", "name": "eduarda", "id": "3764667736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 928, "tweet_count": 16719, "listed_count": 2}, "username": "fedewessn", "location": "Argentina", "name": "Fede Wessner", "id": "170831621"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 322, "tweet_count": 27255, "listed_count": 1}, "username": "gladelgu", "location": "El coraz\u00f3n de todos los seres ", "name": "Mar\u00eda Antonia", "id": "88506219"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 426, "tweet_count": 44872, "listed_count": 5}, "username": "soniatrevisan3", "location": "Terra do nunca", "name": "\ud83e\udd20 Sonyama", "id": "3346594649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 93, "tweet_count": 2926, "listed_count": 0}, "username": "luksfabreu", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Lu \ud83c\udf1a", "id": "841424800664977409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6508, "following_count": 6066, "tweet_count": 16738, "listed_count": 0}, "username": "dreeyb1", "name": "Nika \u2600\ufe0f", "id": "3091620660"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 386, "tweet_count": 68212, "listed_count": 7}, "username": "leeahrimie", "location": "she/her", "name": "verona", "id": "344232386"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 398, "tweet_count": 129233, "listed_count": 2}, "username": "imxllx", "name": "quero ir pro pagode \ud83d\udc3b", "id": "968499283"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 288, "tweet_count": 57859, "listed_count": 3}, "username": "ErickWirz_7", "location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "name": "Erick Wirz", "id": "324189834"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 641, "tweet_count": 15377, "listed_count": 0}, "username": "nicmaculo", "location": "Terecity, RJ.", "name": "nicole", "id": "770357849595740160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 742, "tweet_count": 45089, "listed_count": 1}, "username": "vdgrazy", "name": "paty", "id": "2450450251"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 302, "tweet_count": 30687, "listed_count": 0}, "username": "chuchivenosta", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Sof\u00eda", "id": "333659260"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 30664, "following_count": 1974, "tweet_count": 101163, "listed_count": 170}, "username": "diegomancusi", "name": "Diego Mancusi", "id": "124264228"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 711, "tweet_count": 6620, "listed_count": 0}, "username": "NossasSeriesFav", "name": "Dimash F\u00e3", "id": "4869953158"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1278, "tweet_count": 20883, "listed_count": 2}, "username": "enalvareli", "location": "Per\u00fa", "name": "Enrique Ali", "id": "198124956"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2527, "following_count": 3782, "tweet_count": 94496, "listed_count": 51}, "username": "monteolivetanus", "location": "Montolivet, Val\u00e8ncia (PV)", "name": "Jota / \ud83c\udff4\ud83d\udea9", "id": "728693623"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 382, "tweet_count": 3124, "listed_count": 0}, "username": "Cosabys", "name": "Swedish Salvo", "id": "992233762305003521"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15714, "following_count": 15, "tweet_count": 8749, "listed_count": 207}, "username": "overloadrBR", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Overloadr", "id": "2756517614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2125, "tweet_count": 11464, "listed_count": 0}, "username": "Informayeducan2", "location": "Nagua, Dominican Republic", "name": "Informandoyeducando", "id": "749033515191193600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 312, "tweet_count": 22112, "listed_count": 1}, "username": "ChordiAlTrullo", "location": "Murcia, Rehiyon ng Kanlurang V", "name": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf7Jordi al trullo\ud83c\uddec\ud83c\uddf7 #StandWithGreece\ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "id": "2811150347"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 1176, "tweet_count": 38486, "listed_count": 3}, "username": "amaandadietrich", "location": "047", "name": "amandinha", "id": "2874320741"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 571, "tweet_count": 38678, "listed_count": 0}, "username": "Amanda_Lopees_", "location": "Recanto das Fadas  \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640", "name": "Fada \ud83c\udf80", "id": "752618615564754944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1195, "tweet_count": 47749, "listed_count": 2}, "username": "alfuencis", "location": "Zulia", "name": "Alonso Fuenmayor", "id": "91152100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 172, "tweet_count": 4138, "listed_count": 0}, "username": "PretoAranha", "location": "p s  s d o n o w  e r", "name": "kkkkkkkkk", "id": "964629792762073088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23895, "following_count": 246, "tweet_count": 82747, "listed_count": 10}, "username": "coalamaneiro", "location": "Brazil", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd86 \ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd8a \ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd86", "id": "3295961933"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 124, "tweet_count": 5485, "listed_count": 0}, "username": "AraMontania", "name": "Ara Montania", "id": "4892065480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 658, "tweet_count": 12673, "listed_count": 0}, "username": "sos_surtei", "location": "Brasil", "name": "Flavia \ud83e\udd2a", "id": "914547762301165568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 262, "tweet_count": 8185, "listed_count": 1}, "username": "Janna_Macedo", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "Janair", "id": "271137579"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 76, "tweet_count": 7888, "listed_count": 0}, "username": "Alexand97572644", "name": "Alexander fernandez", "id": "806666931839320074"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48567, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "id": "97840455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 2241, "tweet_count": 69043, "listed_count": 12}, "username": "EL_COCO16", "name": "EL COCO \u2720 \u2720 \u2720\u26bd\u26bd", "id": "436204690"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419205, "following_count": 930, "tweet_count": 194939, "listed_count": 637}, "username": "BlogVerdolaga", "location": "Colombia", "name": "Blog Verdolaga", "id": "112756961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 640, "tweet_count": 33192, "listed_count": 3}, "username": "lucasomuniz", "location": "Brasil", "name": "Munz1", "id": "2161106250"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 590, "tweet_count": 18269, "listed_count": 4}, "username": "naynayFC", "location": "Santar\u00e9m-PA", "name": "NayNay", "id": "225178069"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 248, "tweet_count": 27304, "listed_count": 0}, "username": "_ThaSantos_", "location": "Por ai", "name": "Thamira \uf8ff", "id": "1398276264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 29, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}, "username": "Anderso11774237", "name": "Anderson da Silva", "id": "1153489850856824832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 629, "tweet_count": 10428, "listed_count": 0}, "username": "vasconzita_", "location": "na sua", "name": "ju", "id": "1089185022546980864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 359, "tweet_count": 19195, "listed_count": 1}, "username": "mcplzz__", "location": "A saber", "name": "Mari Celi Plaza", "id": "3132237214"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 166, "tweet_count": 806, "listed_count": 0}, "username": "LuisTar12104814", "name": "Luis Tarazona", "id": "1162013397510164480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133501, "listed_count": 0}, "username": "aspauzarazuri", "name": "Jorge Aspauza", "id": "127946842"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 376, "tweet_count": 3744, "listed_count": 0}, "username": "isabelyguill", "name": "Isa", "id": "4017860296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 3789, "tweet_count": 85095, "listed_count": 11}, "username": "igualantelaley", "name": "Eramos Libres", "id": "1710988159"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20239, "following_count": 726, "tweet_count": 134755, "listed_count": 13}, "username": "Silviahache", "location": "En cualquier lugar.", "name": "Hache.", "id": "314094237"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 409, "tweet_count": 60281, "listed_count": 63}, "username": "DebbieValerio", "location": "Bauru/ S\u00e3o Carlos", "name": "debs", "id": "108712089"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 555393, "following_count": 500, "tweet_count": 11295, "listed_count": 102}, "username": "morimura", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "MoriMura \ud83c\udf42", "id": "465861727"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1354, "tweet_count": 15967, "listed_count": 6}, "username": "MauraMichaela", "name": "Michaela Dellabianca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "57315376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14894, "following_count": 14554, "tweet_count": 21496, "listed_count": 15}, "username": "TheLucasLange", "location": "London, England", "name": "Lucas Lange \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1114416574570606592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 233, "tweet_count": 10188, "listed_count": 1}, "username": "Ajaaif14", "name": "Alexis Ayala", "id": "798650192052555776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 364, "tweet_count": 16170, "listed_count": 7}, "username": "VCarballoV16", "location": "\u2605 Granada \u2267\ufe4f\u2266 \u300bEspa\u00f1a \u30b7", "name": "Body&Soul\ud83d\udc9c", "id": "1059433914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 2012, "tweet_count": 89997, "listed_count": 12}, "username": "369faithinthf", "name": "out of lau system", "id": "2906752673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 753, "tweet_count": 35987, "listed_count": 6}, "username": "adripes", "location": "argentina", "name": "Adriana..", "id": "152540807"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69069, "following_count": 2928, "tweet_count": 297308, "listed_count": 101}, "username": "LaBelgrana", "location": "Buenos Aires", "name": "LaBelgrana", "id": "3321734585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 392, "tweet_count": 17304, "listed_count": 1}, "username": "Suecng", "location": "No cora\u00e7\u00e3o do Brasil", "name": "Juma do Cerrado", "id": "4083728487"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 289, "tweet_count": 478, "listed_count": 0}, "username": "theusspr", "location": "Indaial, Brasil", "name": "catarro de porra q n desce", "id": "1114962578088833024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 620, "tweet_count": 64359, "listed_count": 0}, "username": "taylorswiftyxs", "location": "arcticmonkxeys", "name": "BAD ISA", "id": "934077911807741953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 687, "tweet_count": 23641, "listed_count": 7}, "username": "hosanaelliot", "location": "Brasil-", "name": ".", "id": "111966981"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 244, "tweet_count": 195239, "listed_count": 0}, "username": "cotty0306", "name": "Clotilde Liendo", "id": "743186078954291200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 466, "tweet_count": 23121, "listed_count": 0}, "username": "laisinhaaa3", "name": "la\u00edxxx", "id": "941868517762232321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1101, "tweet_count": 13252, "listed_count": 8}, "username": "loveansxy", "name": "\u0e51 Lia\u2765 \u0e51", "id": "1022583701652348928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 638, "tweet_count": 135510, "listed_count": 37}, "username": "SilenZahra", "location": "Disney Land", "name": "Sandra CG", "id": "220343928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 2437, "tweet_count": 153348, "listed_count": 72}, "username": "auditorciudadan", "location": "en todos lados, y en ninguno", "name": "auditor ciudadano", "id": "1925007925"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 67, "tweet_count": 963, "listed_count": 0}, "username": "litle_me20", "name": "itsalexiapr", "id": "865193524127510528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54042, "following_count": 6419, "tweet_count": 79430, "listed_count": 17}, "username": "erosszito", "name": "Eros$ \ud83c\udf83 NUBRILHOWEEN 22/10", "id": "4868114601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 490, "tweet_count": 29908, "listed_count": 2}, "username": "ThaiPinto1", "location": "Brasil", "name": "T H A \u00cd S A P I N T O", "id": "2500321144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 229, "tweet_count": 29052, "listed_count": 0}, "username": "Yasmorena_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Cigan", "id": "3232071269"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 2458, "tweet_count": 165028, "listed_count": 41}, "username": "treachrousthais", "location": "pogueland", "name": "\ud835\uddcd\ud835\uddc1\ud835\uddba\ud835\uddc2\ud835\uddcc\u00b9\u2076 \u00b3\u00b3 \ud83c\udfc1 | \u270d\ud83c\udffc \ud835\uddb1\ud835\uddba\ud835\uddbc\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddc0 \ud835\udda7\ud835\uddbe\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddcd\ud835\uddcc", "id": "59151351"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 765, "tweet_count": 43095, "listed_count": 9}, "username": "jdevore_21", "location": "byesville,ohio", "name": "Jon DeVore", "id": "38571299"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7227, "following_count": 449, "tweet_count": 19158, "listed_count": 46}, "username": "roylucier", "location": "Sacramento, CA", "name": "Roy Lucier", "id": "2699254159"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 250, "tweet_count": 29987, "listed_count": 0}, "username": "Sugauniverse3", "name": "blue sky\ud83c\udfb9", "id": "1003084506809716737"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 325, "tweet_count": 5141, "listed_count": 0}, "username": "Berto0305", "name": "Juan bertolino", "id": "980523288941219844"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 365, "tweet_count": 21160, "listed_count": 0}, "username": "paoluccigustav1", "name": "Gustavo Paolucci", "id": "3327613161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918890, "following_count": 316, "tweet_count": 25076, "listed_count": 1012}, "username": "juancampanella", "location": "Argentina", "name": "Juan Jos\u00e9 Campanella", "id": "180990597"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 1440, "tweet_count": 106364, "listed_count": 4}, "username": "Carolina20Mari1", "location": "Sorocaba, Brasil", "name": "jur\u00eddico da Helo\u00edsa Camargo \ud83d\udc90\ud83d\udc9a\ud83e\uddf5\ud83c\udf31", "id": "3037665347"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 71, "tweet_count": 19439, "listed_count": 1}, "username": "Carmen_S13", "name": "Enfiar o \ud83c\udf6b no uc antes que enfiem \ud83e\udd21", "id": "2914388841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12774, "following_count": 2312, "tweet_count": 71769, "listed_count": 121}, "username": "maskedrepublic", "location": "SD ~ SF ~ Mexico City ~ London", "name": "Masked Republic", "id": "50215951"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 870, "tweet_count": 96023, "listed_count": 8}, "username": "lurdes36170426", "location": "Burlada - Navarra", "name": "LURDES GARRIDO BELTZA \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "id": "585100968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 339, "tweet_count": 5522, "listed_count": 0}, "username": "welldias8", "name": "well dias\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1026899668972777472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2480, "following_count": 880, "tweet_count": 120539, "listed_count": 31}, "username": "briankovic", "name": "Brian Rocha", "id": "94543753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6450, "following_count": 851, "tweet_count": 356094, "listed_count": 104}, "username": "hianna", "location": "BSB - SP", "name": "natural born grrrrrr", "id": "12720452"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 337, "tweet_count": 1752, "listed_count": 0}, "username": "ElNezita", "name": "El Nezita", "id": "1079488715909746689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60292, "following_count": 192, "tweet_count": 97696, "listed_count": 379}, "username": "JerrxG13", "location": "TODOaTITULOpersonal M\u00e9xico", "name": "Jerrx Galicia", "id": "340283630"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 574, "tweet_count": 2213, "listed_count": 1}, "username": "Anidimuka", "name": "Aku", "id": "378041409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 629, "tweet_count": 25502, "listed_count": 16}, "username": "Silas_Guilherme", "location": "Recife - Brasil", "name": "Silas Guilherme", "id": "18623840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 229, "tweet_count": 10786, "listed_count": 0}, "username": "Tania_ar", "name": "TANIA", "id": "92825333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 565, "tweet_count": 41885, "listed_count": 1}, "username": "EndzeitBegint", "location": "Kill Your Local Incel", "name": "Endzeit \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - NazisRaus!", "id": "852610447446609920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 101, "tweet_count": 63370, "listed_count": 2}, "username": "sousa9821", "name": "sousa", "id": "750387790869913600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1631, "tweet_count": 130216, "listed_count": 2}, "username": "Margota16", "location": "Castilla y Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Castellana rabuda", "id": "840900014675283968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 793, "tweet_count": 12856, "listed_count": 0}, "username": "LiamNarnia", "name": "liam narnia", "id": "910644710473117697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 442, "tweet_count": 6168, "listed_count": 4}, "username": "carojtoro", "name": "Caro Jaramillo Toro", "id": "374731931"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 72, "tweet_count": 10760, "listed_count": 1}, "username": "objetoblanco", "name": "Colt", "id": "792176005293236225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 1970, "tweet_count": 48100, "listed_count": 4}, "username": "tharlleno", "location": "Pedro II Piau\u00ed", "name": "Tharlleno Silva", "id": "138185334"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104013, "following_count": 49728, "tweet_count": 31994, "listed_count": 114}, "username": "dranandaananias", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Nanda Ananias\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f", "id": "57870905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 4149, "tweet_count": 183571, "listed_count": 23}, "username": "acedemidom", "location": "a/ela/dela", "name": "It's not really real \u26a1", "id": "3296743065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2546, "following_count": 1992, "tweet_count": 25020, "listed_count": 0}, "username": "Cajuh_rio", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "cajUNIQUE", "id": "1103828556180848640"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2825324, "following_count": 609, "tweet_count": 24562, "listed_count": 3313}, "username": "CarlosBolsonaro", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "68712576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 403, "tweet_count": 7844, "listed_count": 1}, "username": "Ferelpe", "location": "Caracas Venezuela", "name": "FESPC", "id": "116955236"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31606, "following_count": 26664, "tweet_count": 311102, "listed_count": 0}, "username": "juandiaz50", "location": "JUAN.DIAZ561@GMAIL.COM", "name": "LA BALA", "id": "275458733"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 139, "tweet_count": 22148, "listed_count": 0}, "username": "monrareamour", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 living in \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "name": "ra\u00edssa", "id": "908122635883737089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1597, "tweet_count": 43836, "listed_count": 9}, "username": "JLGuerraInfante", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Jose Luis Guerra \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "304717542"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 663, "tweet_count": 13849, "listed_count": 0}, "username": "aGue7e", "location": "Pontevedra", "name": "aGue7e", "id": "550537183"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 91, "tweet_count": 4932, "listed_count": 0}, "username": "uniandrea2000", "name": "\u2020 Yami \u2020", "id": "1119385981"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 199, "tweet_count": 4154, "listed_count": 0}, "username": "beckwidow", "location": "ela/delas", "name": "liz \ud83d\udcd6 : quem \u00e9 vc alaska", "id": "1042972738573426688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36888, "following_count": 108, "tweet_count": 188317, "listed_count": 196}, "username": "BARMYSTATS", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES ", "name": "BARMY STATS\u2077 (HIATUS)", "id": "519679998"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 114, "tweet_count": 16054, "listed_count": 1}, "username": "gwbrxrl", "location": "ponta por\u00e3", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "964971108310102019"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 756, "tweet_count": 24815, "listed_count": 0}, "username": "Kevin_artur2605", "location": "planeta terra", "name": "Nat", "id": "3350099685"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1060, "tweet_count": 3666, "listed_count": 0}, "username": "MezzomoLeonardo", "location": "procurado pela mulherada  ", "name": "le\u00f8nardo", "id": "829519337681776640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 280, "tweet_count": 25777, "listed_count": 6}, "username": "OgrO_corrosivo", "location": "Madrid", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 OgrO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "907669723"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 50723, "following_count": 245, "tweet_count": 1834, "listed_count": 0}, "username": "CelaaIsabel", "name": "Isabel Cela\u00e1", "id": "1926442338"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 125, "tweet_count": 16082, "listed_count": 2}, "username": "ylora1", "location": "Panam\u00e1", "name": "Yolanda Lora", "id": "1324511108"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 335, "tweet_count": 5753, "listed_count": 2}, "username": "russvelvet", "name": "vicky \u2b5013\u2b50\ud83d\udea9", "id": "4031904178"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10992, "following_count": 4622, "tweet_count": 40760, "listed_count": 91}, "username": "Damiao_FLN", "location": "Florian\u00f3polis, SC", "name": "Carlos Damiao", "id": "169317699"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6412, "following_count": 84, "tweet_count": 34088, "listed_count": 214}, "username": "nilsonlage", "location": "Brasil", "name": "NILSON LAGE", "id": "33393165"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 8, "tweet_count": 789, "listed_count": 0}, "username": "julereito", "name": "jubeleito", "id": "1147188554159808513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 345, "tweet_count": 1239, "listed_count": 0}, "username": "Vivi_coisafofa", "location": "V\u00eanus", "name": "Vivi\ud83d\udc9a", "id": "771123207202013184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1403, "tweet_count": 77822, "listed_count": 12}, "username": "tskdoII", "location": "  \uff9f    \u05b4   \u207a  \ud83e\udd5f\u2606 Chuuya! ", "name": "lia", "id": "1110947917911732224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3414, "following_count": 4995, "tweet_count": 358962, "listed_count": 73}, "username": "LeelaAddams", "location": "School of Witchcraft Hogwarts", "name": "Winona\u00b9\u00b3", "id": "223139140"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 752, "tweet_count": 83777, "listed_count": 0}, "username": "cellxg", "location": "rj, ni", "name": "regina george", "id": "945691184214806528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 1408, "tweet_count": 47740, "listed_count": 7}, "username": "tsundoku____", "name": "\ud83c\udf1dMaaarch\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "id": "539318565"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 141, "tweet_count": 4330, "listed_count": 0}, "username": "CanutoTabja", "location": "Peru", "name": "Carlos Tabja", "id": "3856530927"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38602, "following_count": 19363, "tweet_count": 36671, "listed_count": 36}, "username": "eabusad", "name": "Eduardo Abusada", "id": "145239195"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5905, "following_count": 6344, "tweet_count": 58852, "listed_count": 3}, "username": "JamesTKirk369", "name": "James Tiberius Kirk \u00b2\u00b2", "id": "1057789348576444416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229727, "following_count": 2078, "tweet_count": 45599, "listed_count": 223}, "username": "Jouberth19", "location": "Vale do a\u00e7o-MG, ", "name": "Jouberth Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "350476403"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 224, "tweet_count": 937, "listed_count": 0}, "username": "nsromanov", "location": "Buenos Aires", "name": "\u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0439 \u0420\u043e\u043c\u0430\u043d\u043e\u0432", "id": "1139208791801683968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 3187, "tweet_count": 41855, "listed_count": 3}, "username": "andreumas1995", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "Andreu", "id": "261270274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 3119, "tweet_count": 198367, "listed_count": 12}, "username": "AstroStellar7", "location": "Spain. Alicante", "name": "A\u0282\u019a\u027e\u03c3 S\u019a\u04bd\u0285\u0285\u03b1\u027e\ud83d\udc15\ud83d\udcd6", "id": "207421888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 143, "tweet_count": 4774, "listed_count": 1}, "username": "Anacgramacho", "name": "The joyful mama", "id": "706141868158001152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25785, "following_count": 1002, "tweet_count": 44292, "listed_count": 9}, "username": "Lucas__co", "location": "Brasil", "name": "Lucas", "id": "634169726"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39340, "following_count": 453, "tweet_count": 9557, "listed_count": 32}, "username": "shantayficagay", "location": "no por\u00e3o da wow", "name": "shantay", "id": "1116071575407796224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 683, "tweet_count": 17594, "listed_count": 1}, "username": "aeosorioMD", "location": "En el inconsciente", "name": "...........A.E. Osorio, MD .............", "id": "72151527"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 894, "tweet_count": 28600, "listed_count": 10}, "username": "PJL813", "location": "Massachusetts", "name": "Patrick", "id": "4775112444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7227, "following_count": 423, "tweet_count": 58830, "listed_count": 131}, "username": "claviggi", "location": "Roma, Lazio", "name": "Claudia Viggiani", "id": "3635334923"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 29, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}, "username": "Zubumaf22892857", "location": "Bahia, Brasil", "name": "MENTEIROUS", "id": "1132041014301081601"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1711299, "following_count": 220, "tweet_count": 5256, "listed_count": 1736}, "username": "DamaresAlves", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Damares Alves", "id": "1083774484123975680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 2172, "tweet_count": 150576, "listed_count": 9}, "username": "comaloe", "name": "Elshiro Metoka", "id": "178030014"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 570, "tweet_count": 54426, "listed_count": 0}, "username": "jkscher", "location": "ela - dela ", "name": "cleo\u00b9\u00b3", "id": "946390302851551232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 498, "tweet_count": 168010, "listed_count": 36}, "username": "yag012", "location": "Zaaraagozaa", "name": "Dark0", "id": "1364948335"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 302, "tweet_count": 35222, "listed_count": 1}, "username": "caarlaasb", "location": "Madrid ", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd86", "id": "913074249287561217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 395, "tweet_count": 8278, "listed_count": 0}, "username": "Franabella1", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "name": "Francisco", "id": "1055498402"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1221, "tweet_count": 77213, "listed_count": 1}, "username": "wthsapacuban", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd8d\ud835\udd86 \ud83d\udd25", "id": "705910425767055360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1690, "tweet_count": 16867, "listed_count": 0}, "username": "arrochajulia", "location": "au | pucpr", "name": "rocha", "id": "754483862760194048"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 160554, "following_count": 344, "tweet_count": 49651, "listed_count": 317}, "username": "LegiaoDosHerois", "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "id": "835045170"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 566, "tweet_count": 92203, "listed_count": 6}, "username": "HomepataSincero", "location": "Espanya", "name": "Home\u00f2pata Sincer", "id": "831832913780101121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1803, "tweet_count": 52034, "listed_count": 13}, "username": "Sauterio", "location": "Santiago, Chile", "name": "Diego T", "id": "389869681"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 5002, "tweet_count": 50795, "listed_count": 12}, "username": "xhZSRZ61FB77eIr", "location": "\u4e09\u91cd \u6d25\u5e02", "name": "\u30d2\u30ed 11.6\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0\u6d25\u53c2\u6226\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "794962539503239168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4231, "following_count": 1512, "tweet_count": 45184, "listed_count": 79}, "username": "NatxoBellido", "location": "Alacant, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "Natxo Bellido", "id": "533085897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2853, "following_count": 4901, "tweet_count": 35005, "listed_count": 4}, "username": "JoseHer63743351", "name": "Jose Hernandez", "id": "954860372426743808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 132, "tweet_count": 5335, "listed_count": 0}, "username": "Domingo98242566", "name": "Domingo Rodr\u00edguez", "id": "1154898534874996743"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282210, "following_count": 790, "tweet_count": 142507, "listed_count": 192}, "username": "VinicioSenador", "location": "Republica Dominicana", "name": "Vinicio Castillo", "id": "2525837216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 2278, "tweet_count": 36299, "listed_count": 3}, "username": "indieduff", "location": "222", "name": "maia", "id": "1000446577679503361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 286, "tweet_count": 12011, "listed_count": 14}, "username": "DeMetabolismo", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Mauricio S.E. \ud83d\ude4f\ud83e\udd51\ud83e\udd69", "id": "838118329957122048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 120, "tweet_count": 3818, "listed_count": 0}, "username": "Micaelaares", "location": "Rosario", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcea", "id": "432179485"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 1617, "tweet_count": 29940, "listed_count": 1}, "username": "MarTa_Talleres", "name": "Marta", "id": "842439304085426176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 1, "tweet_count": 32610, "listed_count": 0}, "username": "emilesolasola", "name": "emilesolasola", "id": "1075158153728352256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 830, "tweet_count": 24062, "listed_count": 0}, "username": "Edmarvitoria", "name": "Edmar", "id": "1132267044794191874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10411, "following_count": 8183, "tweet_count": 27809, "listed_count": 3}, "username": "lidiavleal11", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lili De Direita\ud83c\udf3fVeg\ud83d\udc36\ud83d\udc30\ud83d\udc37\ud83d\udc2e\ud83d\udc23\ud83d\udc1d\ud83e\udd8b\ud83d\udc20\ud83d\udc11", "id": "1035943310978899968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5441, "following_count": 3399, "tweet_count": 249986, "listed_count": 0}, "username": "fabiorbto", "name": "\u00c9 O BRADNEIFF 100% ORIGINAL", "id": "2342757414"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 153, "tweet_count": 11643, "listed_count": 0}, "username": "Mercede91121158", "location": "En Cualquier Parte del Mundo.", "name": "Mercedes Qui\u00f1ones", "id": "1065248210413854721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 849, "tweet_count": 62387, "listed_count": 4}, "username": "itscaptainluffy", "name": "vi", "id": "1050189261742465025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 359, "tweet_count": 31474, "listed_count": 0}, "username": "SandimKelly", "location": "Brasil", "name": "Troquei minha honra por picanha \ud83d\ude0b\ud83c\udf74\ud83e\udd69", "id": "985643547583008770"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 4978, "tweet_count": 52216, "listed_count": 2}, "username": "nancyguerin1991", "location": "Paraguay", "name": "Nancyguerin91", "id": "878645238"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 197, "tweet_count": 15127, "listed_count": 1}, "username": "agustinamcandia", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Agustina", "id": "239491322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 61, "tweet_count": 5690, "listed_count": 0}, "username": "liaduarteGG", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "gatinha comunista pirig\u00f3tica rabuda", "id": "1100373884266786816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 88, "tweet_count": 1678, "listed_count": 0}, "username": "arthur_bastos_", "location": "S\u00e3o Paulo, Inferno", "name": "arthero", "id": "329254977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 128, "tweet_count": 670, "listed_count": 0}, "username": "Le_Auriverde", "name": "El Auriverde", "id": "554545621"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 1045, "tweet_count": 33703, "listed_count": 1}, "username": "EDWINYES23", "location": "Bogota-Colombia", "name": "Ed \ud83e\udda6", "id": "269999451"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 2804, "tweet_count": 120355, "listed_count": 0}, "username": "leon_ulises", "location": "Venezuela", "name": "Ulises Leon", "id": "322806936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 510, "tweet_count": 16079, "listed_count": 11}, "username": "travisgarlbr", "location": "Brasil", "name": "Juuh", "id": "2864296571"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1477, "tweet_count": 2057, "listed_count": 0}, "username": "Daniel_oddontto", "location": "Porto Alegre", "name": "Daniel Moraes", "id": "434946670"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 774, "tweet_count": 48113, "listed_count": 0}, "username": "alternativic", "location": "lonesome town/valley of coffee", "name": "vic", "id": "2972232400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 303, "tweet_count": 26911, "listed_count": 2}, "username": "_baby_af", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Barb", "id": "848403385"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 498, "tweet_count": 33316, "listed_count": 2}, "username": "LourdessDrogo", "name": "Lou", "id": "1439412229"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 65, "tweet_count": 4766, "listed_count": 0}, "username": "dudaamsantos", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Maria Eduarda", "id": "1045133163960434688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 262, "tweet_count": 27034, "listed_count": 0}, "username": "sialcastro_", "location": "Campinas - SP", "name": "la\u00eds \u00e9 lula \ud83d\udea9", "id": "205436351"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1680, "tweet_count": 26305, "listed_count": 0}, "username": "MariTaylorgg", "location": "En La Ciudad De La Furia ", "name": "bizcochito \ud83c\udf37\ud83d\udc97", "id": "2825249661"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 412, "tweet_count": 43538, "listed_count": 5}, "username": "andreabeniteze", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Angie", "id": "372573413"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 228, "tweet_count": 4907, "listed_count": 0}, "username": "LeoMendes_jf", "location": "juiz de Fora/Mg", "name": "L\u00e9o \ud83e\udd85", "id": "246437437"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4068, "following_count": 4751, "tweet_count": 24228, "listed_count": 2}, "username": "claudioantunesy", "location": "Porto Alegre-RS-Brazil", "name": "Cl\u00e1udius \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\u20e32\u20e3\ud83d\ude4f\ud83d\udcaa\ud83e\udd20", "id": "3424548969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 54, "tweet_count": 4472, "listed_count": 0}, "username": "CartierRicardo", "location": "Brasil", "name": "Ricardo Cartier", "id": "451656267"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 455, "tweet_count": 14182, "listed_count": 1}, "username": "neideqandrade", "name": "Neide Andrade \u2b50", "id": "214606475"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 21447, "following_count": 2758, "tweet_count": 26614, "listed_count": 57}, "username": "afrocrente", "location": "Recife, Brasil", "name": "Jackson Augusto \u2b50\ufe0f", "id": "771416279215378432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 134, "tweet_count": 4458, "listed_count": 0}, "username": "calmotor", "location": "bellavista sullana_piura.", "name": "luis", "id": "314176790"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 90, "tweet_count": 1028, "listed_count": 0}, "username": "Thaiskauffman", "name": "Thais tressada", "id": "1167162171844964353"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2708, "following_count": 3855, "tweet_count": 23456, "listed_count": 10}, "username": "taeyogogh", "location": "odeio lol", "name": "anik3", "id": "819309242335264770"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 501, "tweet_count": 5545, "listed_count": 0}, "username": "__s0fiaa", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\u1d36\u1d58\u02e1\u2071\u1d43\u207f\u1d43", "id": "1022666639865798656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 558, "tweet_count": 20767, "listed_count": 3}, "username": "silfodeu", "name": "silfo", "id": "1072715613754281985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 4988, "tweet_count": 103584, "listed_count": 11}, "username": "CesarManro", "name": "cesar arturo", "id": "908775350"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 148750, "following_count": 814, "tweet_count": 137052, "listed_count": 174}, "username": "JuanitoSay", "location": "Buenos Aires", "name": "Juanito Say", "id": "29186267"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12970, "following_count": 11994, "tweet_count": 65909, "listed_count": 233}, "username": "bolsia", "location": "Madrid", "name": "Bolsia.com", "id": "400421971"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1667, "tweet_count": 24170, "listed_count": 6}, "username": "Jichoriza", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "\ud83d\udc9aJichoriza\ud83c\udf99\ufe0f\ud83c\udfb8 \u2764\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "id": "630502893"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1521, "tweet_count": 44146, "listed_count": 7}, "username": "pefier", "location": "Uruguay, Nuestra Am\u00e9rica", "name": "Pablo Fierro C. (Mateteag)", "id": "140143065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3262, "following_count": 789, "tweet_count": 344052, "listed_count": 19}, "username": "abbu25", "name": "Abbu", "id": "523443923"}], "tweets": [{"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 0}, "author_id": "881404063706959872", "edit_history_tweet_ids": ["1165841364589961226"], "created_at": "2019-08-26T04:20:16.000Z", "lang": "es", "id": "1165841364589961226"}, {"text": "e vamos de setembro amarelo estrelando carlinhos maia https://t.co/yYVKmmaVQp", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/yYVKmmaVQp", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYVKmmaVQp", "media_key": "7_1167536522322731009"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14238, "reply_count": 2415, "like_count": 52850, "quote_count": 11478}, "author_id": "160394832", "edit_history_tweet_ids": ["1168249709665902593"], "created_at": "2019-09-01T19:50:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1168249709665902593"}, {"text": "\u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkdkSC", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8023, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.5312, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2941644267", "edit_history_tweet_ids": ["1168267282742763521"], "created_at": "2019-09-01T21:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1168267282742763521"}, {"text": "\"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve Mulher Maravilha, Aquaman e Shazam.\n\n\u00c9 s\u00f3 esquecer e seguir com as coisas novas q est\u00e3o vindo", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 7, "like_count": 260, "quote_count": 4}, "author_id": "889152311704113152", "edit_history_tweet_ids": ["1168203552831037440"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.774, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.7226, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "created_at": "2019-09-01T16:46:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1168203552831037440"}, {"text": "siguiendo con la linea de peliculas animadas para llorar, estoy por poner coco, nos vimo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "111386403", "edit_history_tweet_ids": ["1168343361968836608"], "created_at": "2019-09-02T02:02:18.000Z", "lang": "es", "id": "1168343361968836608"}, {"text": "o que foi que o carlinhos maia j\u00e1 fez pra estar nos trends?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "108021567", "edit_history_tweet_ids": ["1168349087751688192"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:25:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1168349087751688192"}, {"text": "@Angelalerena @aleberco Buenas preguntas... C\u00f3mo sabr\u00e1s, en t\u00e9rminos globales el d\u00e9ficit no bajo. Ahora me dir\u00edas qu\u00e9 opci\u00f3n eleg\u00eds vos? Si no quer\u00e9s responder, todo bien.", "in_reply_to_user_id": "148753334", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 190, "quote_count": 0}, "author_id": "636716670", "edit_history_tweet_ids": ["1168348344915308544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Angelalerena", "id": "148753334"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "aleberco", "id": "149096668"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168348092414005254"}], "created_at": "2019-09-02T02:22:06.000Z", "lang": "es", "id": "1168348344915308544"}, {"text": "@whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "in_reply_to_user_id": "160394832", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 22, "like_count": 3824, "quote_count": 9}, "author_id": "1069243110075572224", "edit_history_tweet_ids": ["1168251420988121088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "created_at": "2019-09-01T19:56:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1168251420988121088"}, {"text": "No seas suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1118598819556528135", "edit_history_tweet_ids": ["1168177307938361350"], "created_at": "2019-09-01T15:02:28.000Z", "lang": "es", "id": "1168177307938361350"}, {"text": "Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojones y lo explica todo. El t\u00edo se suicida y el p\u00f3pulo hace un linchamiento contra ella.\n\nNo es una peli de Netflix. Acaba de suceder hoy.", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 30, "like_count": 1750, "quote_count": 43}, "author_id": "125033823", "edit_history_tweet_ids": ["1167894807793950721"], "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-31T20:19:55.000Z", "lang": "es", "id": "1167894807793950721"}, {"text": "Para quem se interessar, veja o The Wizard of Lies\n\nhttps://t.co/U5TbWCoto8", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/U5TbWCoto8", "expanded_url": "https://www.imdb.com/title/tt1933667/", "display_url": "imdb.com/title/tt193366\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582636527880138752/pPggQjRZ?format=jpg&name=orig", "width": 1000, "height": 1482}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582636527880138752/pPggQjRZ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "The Wizard of Lies (TV Movie 2017) - IMDb", "description": "The Wizard of Lies: Directed by Barry Levinson. With Robert De Niro, Diana Henriques, Nathan Darrow, Alessandro Nivola. The fall of Bernie Madoff, whose Ponzi scheme robbed $65 billion from unsuspecting victims; the largest fraud in U.S. history.", "unwound_url": "https://www.imdb.com/title/tt1933667/"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 49, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "The Wizard of Lies"}]}, "in_reply_to_user_id": "995129812950896642", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 12, "like_count": 320, "quote_count": 0}, "author_id": "995129812950896642", "edit_history_tweet_ids": ["1168298903365738497"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168298901578948609"}], "created_at": "2019-09-01T23:05:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1168298903365738497"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 55, "tag": "GrandPrixCMLL"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/wHwqb3AOW4", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1168346131933356032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wHwqb3AOW4", "media_key": "16_1168345411448463360"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "Valiente"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7953, "type": "Other", "normalized_text": "GrandPrixCMLL"}]}, "text": "Devastating tope suicida from Valiente!! #GrandPrixCMLL https://t.co/wHwqb3AOW4", "in_reply_to_user_id": "159693568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "159693568", "edit_history_tweet_ids": ["1168346131933356032"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168345390409760768"}], "created_at": "2019-09-02T02:13:19.000Z", "lang": "en", "id": "1168346131933356032"}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "lang": "es", "id": "1167173466694586368"}, {"text": "@ggreenwald @VEJA Quem matou Marielle Franco?\nQuem mandou matar Marielle Franco?\nPq Fabr\u00edcio Queiroz, Adriano Magalh\u00e3es e Ronnie Lessa n\u00e3o est\u00e3o sendo investigados?\nPq o Brasil se tornou um para\u00edso para policiais corruptos, traficantes e matadores de aluguel ligados \u00e0s mil\u00edcias? https://t.co/7GYFfUmi3D", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/7GYFfUmi3D", "expanded_url": "https://twitter.com/Odara_10/status/1168285124871499781/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7GYFfUmi3D", "media_key": "3_1168285122103316480"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 84, "end": 99, "probability": 0.8012, "type": "Person", "normalized_text": "Fabr\u00edcio Queiroz"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano Magalh\u00e3es"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.7594, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.8954, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 12, "end": 17, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "in_reply_to_user_id": "16076032", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "3325338610", "edit_history_tweet_ids": ["1168285124871499781"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168229577552015361"}], "created_at": "2019-09-01T22:10:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1168285124871499781"}, {"text": "Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera vez, con perd\u00f3n de la expresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/llyzyuevh4", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/llyzyuevh4", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 379, "like_count": 1404, "quote_count": 49}, "author_id": "378944786", "edit_history_tweet_ids": ["1168227706460413952"], "created_at": "2019-09-01T18:22:44.000Z", "lang": "es", "id": "1168227706460413952"}, {"text": "Um hater de Kylo Ren vai te dizer mil coisas, ele matou o pai, matou trilh\u00f5es, mimado etc.,mas no fundo Kylo \u00e9 uma lembran\u00e7a viva de que essa saga \u00e9 sobre a transi\u00e7\u00e3o entre inf\u00e2ncia e idade adulta,e o f\u00e3 m\u00e9dio (e mis\u00f3gino) n\u00e3o aceita n\u00e3o ser o p\u00fablico alvo a q SW se destina.1/2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1160266827848699907", "edit_history_tweet_ids": ["1168311286784045058"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.8798, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo Ren"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.6431, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:54:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1168311286784045058"}, {"text": "Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si hablamos de corruptos empezamos  con ella, tan listilla que es y nunca supo qui\u00e9n era Montesinos? No mientas https://t.co/ukQodUU9Rh", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/ukQodUU9Rh", "expanded_url": "https://twitter.com/Pusycat2017/status/1168018212891574272", "display_url": "twitter.com/Pusycat2017/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 209, "end": 218, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 13, "like_count": 107, "quote_count": 0}, "author_id": "280527618", "edit_history_tweet_ids": ["1168127689175240705"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168018212891574272"}], "created_at": "2019-09-01T11:45:18.000Z", "lang": "es", "id": "1168127689175240705"}, {"text": "VUELVO Y REACCI\u00d3N DE YSY Y ECKO\nAlgo m\u00e1s para ver?\n\nToy re cansao xD https://t.co/XZAL0y6hD7", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/XZAL0y6hD7", "expanded_url": "https://twitter.com/Martinpdisalvo/status/1168346671023087622/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XZAL0y6hD7", "media_key": "3_1168346658171772929"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5779, "type": "Person", "normalized_text": "YSY"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "ECKO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 272, "like_count": 7379, "quote_count": 23}, "author_id": "328465880", "edit_history_tweet_ids": ["1168346671023087622"], "created_at": "2019-09-02T02:15:27.000Z", "lang": "es", "id": "1168346671023087622"}, {"text": "\u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkuVKa", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8023, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.5312, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2941644267", "edit_history_tweet_ids": ["1168297483744661504"], "created_at": "2019-09-01T23:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1168297483744661504"}, {"text": "Que tal devolver Alexandre Frota para o \"cinema\", Jo\u00e3o D\u00f3ria para O Aprendiz, Kim Kataguiri para a insignific\u00e2ncia que ele merece e esquecer Danilo Gentile no The Noite (bem esquecido)?\nO que voc\u00eas me dizem? \nSeria um livramento para todos n\u00f3s, penso eu.", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 243, "like_count": 3904, "quote_count": 73}, "author_id": "112699057", "edit_history_tweet_ids": ["1168274161812291584"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Frota"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6082, "type": "Other", "normalized_text": "O Aprendiz"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Kataguiri"}, {"start": 141, "end": 154, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Gentile"}, {"start": 159, "end": 167, "probability": 0.8267, "type": "Other", "normalized_text": "The Noite"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:27:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1168274161812291584"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 103, "tag": "GrandPrixCMLL"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Uj6i80ZtKC", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1168345390409760768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uj6i80ZtKC", "media_key": "16_1168344911625822208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.5554, "type": "Other", "normalized_text": "Valiente"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5342, "type": "Other", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.7578, "type": "Other", "normalized_text": "GrandPrixCMLL"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 35, "username": "ElCuatreroD", "id": "2828606362"}]}, "text": ".@SansonDinamita &amp; @ElCuatreroD slam Valiente for @TEMPLAR71835800's sasuke special! #GrandPrixCMLL https://t.co/Uj6i80ZtKC", "in_reply_to_user_id": "159693568", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "159693568", "edit_history_tweet_ids": ["1168345390409760768"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168344895309803521"}], "created_at": "2019-09-02T02:10:22.000Z", "lang": "en", "id": "1168345390409760768"}, {"text": "@Robsontfi Quase me matou \ud83d\ude2b\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1119672583639769096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911820558538506240", "edit_history_tweet_ids": ["1168345801657061376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Robsontfi", "id": "1119672583639769096"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337410016579584"}], "created_at": "2019-09-02T02:12:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1168345801657061376"}, {"text": "@sputnik_brasil \"usou um rifle AR-15, tinha 36 anos, antecedentes criminais e se chamava Seth Aaron Ator\" https://t.co/yyLZsGZCbc", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/yyLZsGZCbc", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2019/09/01/atirador-que-matou-sete-no-texas-tinha-36-anos-e-antecedentes-criminais.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2019/09/01/atirador-que-matou-sete-no-texas-tinha-36-anos-e-antecedentes-criminais.htm"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4472, "type": "Product", "normalized_text": "AR-15"}, {"start": 89, "end": 103, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "Seth Aaron Ator"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sputnik_brasil", "id": "499107662"}]}, "in_reply_to_user_id": "499107662", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2326184845", "edit_history_tweet_ids": ["1168333634560020481"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168331343337525248"}], "created_at": "2019-09-02T01:23:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1168333634560020481"}, {"text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "author_id": "3347283070", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1166780690689601536"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 99, "tag": "SuicideAwareness"}, {"start": 100, "end": 123, "tag": "SuicidePreventionMonth"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "EndTheStigma"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 122, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePreventionMonth"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.7127, "type": "Other", "normalized_text": "EndTheStigma"}]}, "text": "Hoy es 1 de septiembre. Se da inicio al mes de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #SuicideAwareness #SuicidePreventionMonth \n\nUn tema del que se debe hablar adecuadamente, no solo un d\u00eda, ni un mes sino todo el tiempo. \n\n#EndTheStigma", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "2326473158", "edit_history_tweet_ids": ["1168216865413505029"], "created_at": "2019-09-01T17:39:39.000Z", "lang": "es", "id": "1168216865413505029"}, {"text": "me acaban de contar q anoche casi me choca un auto y no dejo de pensar lo feliz que seria ahora si me chocaba enserio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "802996120104431616", "edit_history_tweet_ids": ["1168344841878683648"], "created_at": "2019-09-02T02:08:11.000Z", "lang": "es", "id": "1168344841878683648"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "HistoriaEnVivo"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/Sqqv463Kl8", "expanded_url": "https://cro.mx/1130066", "display_url": "cro.mx/1130066", "status": 502, "unwound_url": "https://cro.mx/1130066"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7029, "type": "Other", "normalized_text": "HistoriaEnVivo"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "Sof\u00eda Ahumada"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.6209, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.2428, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 147, "username": "BerthaHistoria", "id": "288426014"}]}, "text": "#HistoriaEnVivo \u00bfPor qu\u00e9 Sof\u00eda Ahumada se convirti\u00f3 en una suicida de las m\u00e1s recordadas por los habitantes de la Ciudad de M\u00e9xico? @BerthaHistoria nos lo cuenta en su secci\u00f3n dominical https://t.co/Sqqv463Kl8", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "103033665", "edit_history_tweet_ids": ["1168339005282242561"], "created_at": "2019-09-02T01:45:00.000Z", "lang": "es", "id": "1168339005282242561"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "ALERTA"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 195, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "text": "#ALERTA. Si se comprueba que estas denuncias tan \u201ccoincidentes\u201d tienen un hilo conductor con el poder de turno estar\u00eda demostrado la persecuci\u00f3n pol\u00edtica contra la oposici\u00f3n democr\u00e1tica en el Per\u00fa. Y bajo ning\u00fan punto de vista aceptaremos este tipo de amedrentamientos. (3/3).", "in_reply_to_user_id": "71054324", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 110, "like_count": 351, "quote_count": 12}, "author_id": "71054324", "edit_history_tweet_ids": ["1167520574274293760"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167520572131049472"}], "created_at": "2019-08-30T19:32:51.000Z", "lang": "es", "id": "1167520574274293760"}, {"text": "As mentes mais l\u00facidas do pa\u00eds, comuna de Rubens Ric\u00fapero, percebem claramente a enrascada suicida em que nos metemos com o bolsonarismo. https://t.co/OS2sGl8tlM", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/OS2sGl8tlM", "expanded_url": "https://twitter.com/ClaudiaCostin/status/1167980343703437314", "display_url": "twitter.com/ClaudiaCostin/\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.7719, "type": "Person", "normalized_text": "Rubens Ric\u00fapero"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "46565156", "edit_history_tweet_ids": ["1168211540002181121"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167980343703437314"}], "created_at": "2019-09-01T17:18:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1168211540002181121"}, {"text": "carlinhos maia \u00e9 o retrato da ignor\u00e2ncia quando se ganha voz. suas falas sobre depress\u00e3o, suic\u00eddio, s\u00e3o de um desservi\u00e7o pra quem sofre. agora que resolveu cagar pela boca n\u00e3o usa mais o vaso n\u00e9? pat\u00e9tico, sem empatia e ignorante.", "public_metrics": {"retweet_count": 4022, "reply_count": 58, "like_count": 12869, "quote_count": 81}, "author_id": "1035954206", "edit_history_tweet_ids": ["1168198819609268226"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "created_at": "2019-09-01T16:27:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1168198819609268226"}, {"text": "@jairbolsonaro vai enfrentar a 5\u00aa cirurgia ap\u00f3s a facada desferida por Adelio, que quase ceifou sua vida. \u00c9 muito sofrimento para um homem honrado, patriota e que dedica sua vida a resgatar esse pa\u00eds. O crime continua sem explica\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 148, "like_count": 5728, "quote_count": 53}, "author_id": "357030742", "edit_history_tweet_ids": ["1168325817518235649"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5447, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-09-02T00:52:35.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "id": "1168325817518235649"}, {"text": "Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en twitter, sin denuncia ni nada.\nLas empresas cortan relacion con \u00e9l.\nY \u00e9l se suicida. \nhttps://t.co/gWHYFV4dbP\n\nhttps://t.co/U3IyF9HZMm", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/gWHYFV4dbP", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/U3IyF9HZMm", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 17, "like_count": 336, "quote_count": 21}, "author_id": "2332327350", "edit_history_tweet_ids": ["1168153905919909888"], "created_at": "2019-09-01T13:29:29.000Z", "lang": "es", "id": "1168153905919909888"}, {"text": "INDICA\u00c7\u00c3O DE LIVRO TOPSTER PARA VC QUE GOSTA DAQUELES LIVROS TIPO ATBP\n\nLivro: O \u00faltimo adeus. \nOs porqu\u00eas de ler este livro \u2039\n\u2937breve sinopse: lexie \u00e9 uma jovem no \u00faltimo ano do ensino medio, ela quer muito ir para MTI, \u00e9 muito nerd e ama matem\u00e1tica. Seus pais se separaram+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1166411873878773764", "edit_history_tweet_ids": ["1168342906798841856"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "ATBP"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.4901, "type": "Other", "normalized_text": "lexie"}]}, "created_at": "2019-09-02T02:00:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1168342906798841856"}, {"text": "@LoladelaGuarda @Ana51026380 Si gana Fern\u00e1ndez: hace todo el ajuste, devaluaci\u00f3n,  corralito, corral\u00f3n, default, etc. Saqueos, desastre, caos, escenario dantesco. Entonces renuncia, asume CFK, y all\u00ed viene el Papa @Pontifex_es para bendecirla, \u201cpacificar\u201d y \u201cunir a los argentinos\u201d. Antes del 31 de diciembre.", "in_reply_to_user_id": "1066427304379916289", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "827792460", "edit_history_tweet_ids": ["1168313912091131904"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 188, "end": 190, "probability": 0.6651, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LoladelaGuarda", "id": "1066427304379916289"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Ana51026380", "id": "858816264013217792"}, {"start": 214, "end": 226, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168007024484814849"}], "created_at": "2019-09-02T00:05:17.000Z", "lang": "es", "id": "1168313912091131904"}, {"text": "@amartino Y nadie tomando conciencia del error suicida de dejarle a Chrome la mayor parte del mercado. \n\nChrome is the new IE but with steroids, cocaine and guns.", "in_reply_to_user_id": "1120611", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "12894042", "edit_history_tweet_ids": ["1168037868524040192"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8563, "type": "Other", "normalized_text": "Chrome"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9347, "type": "Other", "normalized_text": "Chrome"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.6889, "type": "Other", "normalized_text": "IE"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.6382, "type": "Other", "normalized_text": "cocaine"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "amartino", "id": "1120611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168026926734336000"}], "created_at": "2019-09-01T05:48:23.000Z", "lang": "en", "id": "1168037868524040192"}, {"text": "Menor de edad se suicida por la falta de atenci\u00f3n por parte de la  Fiscal\u00eda Especializada en Delitos por Raz\u00f3n de G\u00e9nero https://t.co/SFJ30mnKZy https://t.co/tVzGVFoAKu", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/SFJ30mnKZy", "expanded_url": "http://ow.ly/76wY50vSVNV", "display_url": "ow.ly/76wY50vSVNV"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/tVzGVFoAKu", "expanded_url": "https://twitter.com/libertadoaxnews/status/1168333794434306049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tVzGVFoAKu", "media_key": "3_1168333792844636160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "100426644", "edit_history_tweet_ids": ["1168333794434306049"], "created_at": "2019-09-02T01:24:17.000Z", "lang": "es", "id": "1168333794434306049"}, {"text": "Yo me la busco igual, decime q necesidad d escuchar una playlist triste si no lo quiero estar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4750261397", "edit_history_tweet_ids": ["1168339470468431872"], "created_at": "2019-09-02T01:46:51.000Z", "lang": "es", "id": "1168339470468431872"}, {"text": "@defensejapril A esperan\u00e7a \u00e9 a \u00faltima que morre", "in_reply_to_user_id": "110300047", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100775586367193090", "edit_history_tweet_ids": ["1168340667514466305"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168340234335133697"}], "created_at": "2019-09-02T01:51:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1168340667514466305"}, {"text": "Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas por dentro? \n\nTipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea acidentalmente ouviu sobre algo que n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed voc\u00ea n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "1125391472726093825", "edit_history_tweet_ids": ["1168209223605456898"], "created_at": "2019-09-01T17:09:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1168209223605456898"}, {"text": "Qdo me refiro ao Carlinhos Maia como v\u00edtima e \u00f1 como agressor, entendam, quero dizer q a depress\u00e3o e a tend\u00eancia ao suic\u00eddio atinge a todos, incluindo pessoas como ele. Ngm est\u00e1 livre. A depress\u00e3o  manifesta-se por caminhos nem sempre evidentes...nem sempre o depressivo \u00e9 fr\u00e1gil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44404483", "edit_history_tweet_ids": ["1168339581953089537"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:47:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1168339581953089537"}, {"text": "Veamos, en mi list de Netflix literal me est\u00e1n recomendando series lgtb desde que vi Super Drags, insisten que vea 13 Reasons y te molesta s\u00f3lo UNA pel\u00edcula del cat\u00e1logo?\n\nJeez, ya no buscan como antes. https://t.co/ACODFh6bYo", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/ACODFh6bYo", "expanded_url": "https://twitter.com/sabelafd/status/1167712479448883201", "display_url": "twitter.com/sabelafd/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9705, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.9551, "type": "Other", "normalized_text": "Super Drags"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9258, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4730110195", "edit_history_tweet_ids": ["1168338844200112130"], "created_at": "2019-09-02T01:44:21.000Z", "lang": "es", "id": "1168338844200112130"}, {"text": "@6Moonx Comassim? Ele matou o XingChen \ud83d\ude22\ud83d\ude22", "in_reply_to_user_id": "911373372495364096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160784003563233280", "edit_history_tweet_ids": ["1168326161568600064"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "Comassim"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.6322, "type": "Person", "normalized_text": "XingChen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168320685330116608"}], "created_at": "2019-09-02T00:53:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1168326161568600064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 7, "tag": "VIDEO"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/hUokm52lt9", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24ve/status/1168040790192525314/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hUokm52lt9", "media_key": "7_1167166919302144012"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9302, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}]}, "text": "[#VIDEO] Momento en el que Maduro hizo un gui\u00f1o a los guerrilleros de las FARC que anunciaron su regreso a las armas https://t.co/hUokm52lt9", "public_metrics": {"retweet_count": 1493, "reply_count": 224, "like_count": 521, "quote_count": 201}, "author_id": "200267797", "edit_history_tweet_ids": ["1168040790192525314"], "created_at": "2019-09-01T06:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1168040790192525314"}, {"text": "Porque no se suicida con ex\u00e1menes de pr\u00f3stata consecutivos hechos por un estibador de Buenaventura perro mitomano! https://t.co/g3ka97PTGS", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/g3ka97PTGS", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanCepedaCast/status/1167767922837786625", "display_url": "twitter.com/IvanCepedaCast\u2026"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 97, "probability": 0.6028, "type": "Other", "normalized_text": "Buenaventura"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595963697", "edit_history_tweet_ids": ["1168033354555375617"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167767922837786625"}], "created_at": "2019-09-01T05:30:27.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "lang": "es", "id": "1168033354555375617"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 73, "tag": "FMSMexico"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/4cI26kktrx", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoFreestyle2/status/1168333874201579520/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4cI26kktrx", "media_key": "7_1168333787270451200"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "Aczino"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.7127, "type": "Other", "normalized_text": "FMSMexico"}]}, "text": "\u00bfAlguna vez tuviste un compa\u00f1ero igual de molesto que Aczino?\n\n#FMSMexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/4cI26kktrx", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 34, "like_count": 2263, "quote_count": 41}, "author_id": "1037134847993688065", "edit_history_tweet_ids": ["1168333874201579520"], "created_at": "2019-09-02T01:24:36.000Z", "lang": "es", "id": "1168333874201579520"}, {"text": "@FutDerickJ Se rompi\u00f3 durazo, muchas impresiciones tambi\u00e9n", "in_reply_to_user_id": "939855678952411137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "157445905", "edit_history_tweet_ids": ["1168334500616712192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FutDerickJ", "id": "939855678952411137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168331892518727680"}], "created_at": "2019-09-02T01:27:06.000Z", "lang": "es", "id": "1168334500616712192"}, {"text": "Triste \u00e9 estar sendo obrigada a fazer uma greve de \u00e1lcool", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852688978251788288", "edit_history_tweet_ids": ["1168329527606599680"], "created_at": "2019-09-02T01:07:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1168329527606599680"}, {"text": "Um estudo brasileiro de Bertolote et al (2002) afirma que 96,8% dos casos de suic\u00eddio est\u00e3o relacionados a transtornos mentais, diagnosticados ou n\u00e3o, tratados incorretamente ou n\u00e3o tratados de maneira alguma.", "in_reply_to_user_id": "2961999543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2961999543", "edit_history_tweet_ids": ["1168337725868691457"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.7176, "type": "Person", "normalized_text": "Bertolote"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337723826016256"}], "created_at": "2019-09-02T01:39:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1168337725868691457"}, {"text": "@youngfortae @gellwrbong Val\u00e1 perguntar pra uma velha de 75 anos se ela se matou com 16- maia, carlinhos", "in_reply_to_user_id": "771682662167769089", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "1112829134", "edit_history_tweet_ids": ["1168241316922298368"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.871, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "youngfortae", "id": "1184155976276041729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168214942488641537"}], "created_at": "2019-09-01T19:16:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1168241316922298368"}, {"text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "author_id": "44927867", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1168263774421311490"}, {"text": "Daleeeee setembro amarelo\nAgora vamo ajudar o amiguinho suicida n\u00e9 bando de filhos da puta", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1009275655148789761", "edit_history_tweet_ids": ["1168336943496749056"], "created_at": "2019-09-02T01:36:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1168336943496749056"}, {"text": "Todo River y el periodismo llorando el planteo de Alfaro, mientras tanto al suicida de GBS le siguen pasando estas cosas. https://t.co/QcucTOlFCH", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/QcucTOlFCH", "expanded_url": "https://twitter.com/LAGalaxy/status/1168325075327602688", "display_url": "twitter.com/LAGalaxy/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.8423, "type": "Organization", "normalized_text": "GBS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "701771521874857984", "edit_history_tweet_ids": ["1168333314618462208"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168325075327602688"}], "created_at": "2019-09-02T01:22:23.000Z", "lang": "es", "id": "1168333314618462208"}, {"text": "@FutDerickJ No tenemos delantero. Y hoy Zuleta se equivoc\u00f3. Tambi\u00e9n ha sacado a j\u00f3venes como Ayov\u00ed, Pazmi\u00f1o y Amaya. De lo mejor Miguel Segura. Esa defensa sin Juan Lara es un verdadero desorden.", "in_reply_to_user_id": "939855678952411137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "335613153", "edit_history_tweet_ids": ["1168334776715096064"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Zuleta"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Ayov\u00ed"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Pazmi\u00f1o"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Amaya"}, {"start": 129, "end": 141, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Segura"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Lara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FutDerickJ", "id": "939855678952411137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168331892518727680"}], "created_at": "2019-09-02T01:28:12.000Z", "lang": "es", "id": "1168334776715096064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 267, "tag": "Entretenimento"}, {"start": 268, "end": 276, "tag": "famosos"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/YnhVCu2KXc", "expanded_url": "http://bit.ly/2NGbmtD", "display_url": "bit.ly/2NGbmtD", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/entretenimento/carlinhos-maia-chama-adolescentes-que-pensam-em-suicidio-de-imbecis/?utm_source=Twitter&utm_medium=Redes%20sociais&utm_campaign=dlvrit"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.8907, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.9156, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "Carlinhos Maia chamou adolescentes que pensam em suic\u00eddio de \u201cimbecis\u201d , neste domingo, 1\u00ba, em publica\u00e7\u00e3o na fun\u00e7\u00e3o Stories do Instagram e foi detonado na web. Seu nome se tornou o assunto mais comentado no Twitter brasileiro.\u2026 https://t.co/YnhVCu2KXc #Entretenimento #famosos", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 31, "like_count": 128, "quote_count": 19}, "author_id": "18938394", "edit_history_tweet_ids": ["1168326058241716224"], "created_at": "2019-09-02T00:53:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1168326058241716224"}, {"text": "+t\u00e1 a\u00ed pq mta gente tira a pr\u00f3pria vida, acontecem varias coisas pra provar que isso \u00e9 horr\u00edvel, como o caso da jovem que se suicidou dps de casar sozinha, ela se matou por causa de coment\u00e1rios ofensivos pra ela, e continuam fznd esse tipo de coisa, n\u00e3o consigo entender", "in_reply_to_user_id": "1037919703690366976", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "1037919703690366976", "edit_history_tweet_ids": ["1167969647485808640"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167969317339586566"}], "created_at": "2019-09-01T01:17:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1167969647485808640"}, {"text": "Ele n\u00e3o pode ver um vergonha que j\u00e1 quer passar. \nMeu tio se matou por causa da depress\u00e3o. Foi doloroso demais!\nAi vem o Carlinhos Maia se achando Um psic\u00f3logo, um profissional no quesito depress\u00e3o, e fala uma merda dessa! \nT\u00e1 na hora dele abaixar a bola. N\u00e3o sabe, cala a boca! https://t.co/eEW253UMGO", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/eEW253UMGO", "expanded_url": "https://twitter.com/fvckeleven/status/1168278570122260480", "display_url": "twitter.com/fvckeleven/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "336355692", "edit_history_tweet_ids": ["1168334004598267906"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168278570122260480"}], "created_at": "2019-09-02T01:25:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1168334004598267906"}, {"text": "Menor de edad se suicida por la falta de atenci\u00f3n por parte de la Fiscal\u00eda Especializada en Delitos por Raz\u00f3n de G\u00e9nero https://t.co/CtsGFIQu4N https://t.co/JLktc4ABxL", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/CtsGFIQu4N", "expanded_url": "https://libertad-oaxaca.info/menor-de-edad-se-suicida-por-la-falta-de-atencion-por-parte-de-la-fiscalia-especializada-en-delitos-por-razon-de-genero/", "display_url": "libertad-oaxaca.info/menor-de-edad-\u2026"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/JLktc4ABxL", "expanded_url": "https://twitter.com/libertadoaxnews/status/1168333543631720448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JLktc4ABxL", "media_key": "3_1168333542029479936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "100426644", "edit_history_tweet_ids": ["1168333543631720448"], "created_at": "2019-09-02T01:23:18.000Z", "lang": "es", "id": "1168333543631720448"}, {"text": "Excelente entrevista \u2066@mercedesmalave\u2069 \u27a1\ufe0f\u201cUna AN es una palestra de negociaci\u00f3n y di\u00e1logo much\u00edsimo m\u00e1s importante y leg\u00edtima que una mesa de di\u00e1logo en Miraflores o en Barbados\u201d https://t.co/guqNnkNTF1", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/guqNnkNTF1", "expanded_url": "https://talcualdigital.com/index.php/2019/09/01/mercedes-malave-abandonar-los-espacios-es-ser-complices-de-este-desastre/", "display_url": "talcualdigital.com/index.php/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 158, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": " en Mirafl"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.9612, "type": "Place", "normalized_text": " en Barb"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 37, "username": "mercedesmalave", "id": "133408085"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "108448861", "edit_history_tweet_ids": ["1168333449515687937"], "created_at": "2019-09-02T01:22:55.000Z", "lang": "es", "id": "1168333449515687937"}, {"text": "Eu vivo muito bem sem humoristas nos teatros\n\nAntigamente o artista n\u00e3o ofendiam os pagantes, eles brincavam\n\nComediante hj se v\u00ea como celebridade, uns babacas q sem p\u00fablico n\u00e3o s\u00e3o nada e querem ditar regras nos shows, VTNC", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 13, "like_count": 276, "quote_count": 2}, "author_id": "991676636738281472", "edit_history_tweet_ids": ["1168330059213680640"], "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 223, "probability": 0.5495, "type": "Organization", "normalized_text": "VTNC"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:09:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1168330059213680640"}, {"text": "@mariasccp_ KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKLLLKKKKKKKKKKKKKKKKKJKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKFKKGJKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK SOCORRO O PEIXINHO", "in_reply_to_user_id": "868527540348084226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3976705120", "edit_history_tweet_ids": ["1168334119786471424"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.5693, "type": "Person", "normalized_text": "PEIXINHO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MariaSCCP_", "id": "1244712100527775745"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168329791554109440"}], "created_at": "2019-09-02T01:25:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1168334119786471424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 75, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FYMIvGxFkz", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FYMIvGxFkz", "media_key": "7_1167536522322731009"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.8627, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "olha a MERDA que o carlinhos maia disse no PRIMEIRO dia do #SetembroAmarelo https://t.co/FYMIvGxFkz", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 110, "quote_count": 27}, "author_id": "400996528", "edit_history_tweet_ids": ["1168278570122260480"], "created_at": "2019-09-01T21:44:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1168278570122260480"}, {"text": "Intoler\u00e2ncia: bar de refugiados em S\u00e3o Paulo sofre ataque https://t.co/ywWPWVKxRb", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ywWPWVKxRb", "expanded_url": "https://br.sputniknews.com/brasil/2019090114468705-httpswwwfacebookcomstoryphpstoryfbid939965356358009id183073728713846sfnsnmo/", "display_url": "br.sputniknews.com/brasil/2019090\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "author_id": "499107662", "edit_history_tweet_ids": ["1168331343337525248"], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-02T01:14:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1168331343337525248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 51, "tag": "SEAvLA"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/4eNXZXfNG8", "expanded_url": "https://twitter.com/LAGalaxy/status/1168325075327602688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4eNXZXfNG8", "media_key": "3_1168325070994804736"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.6213, "type": "Place", "normalized_text": "SEAvLA"}]}, "text": "A thrilling fight doesn't end in our favor. #SEAvLA https://t.co/4eNXZXfNG8", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 40, "like_count": 101, "quote_count": 34}, "author_id": "23011345", "edit_history_tweet_ids": ["1168325075327602688"], "created_at": "2019-09-02T00:49:39.000Z", "lang": "en", "id": "1168325075327602688"}, {"text": "@whomath Ue mano tipo eu tava vendo todo mundo criticando ele \u00e9 tipo vamo parar pra pensar,uma pessoas que escreve vou me matar se acha que o Carlinhos maia tem que fazer o que o meu filho n fa\u00e7a isso sua vida vale mais(pois o suicida est\u00e1 determinado a isso)mas enfim a vida e bela.", "in_reply_to_user_id": "160394832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133340768943443969", "edit_history_tweet_ids": ["1168330901538955264"], "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 155, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos maia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "created_at": "2019-09-02T01:12:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1168330901538955264"}, {"text": "Lo \u00fanico que me mantiene en creer en el Presidente de M\u00e9xico son 2 asuntos: El capitalismo antidrogas lo est\u00e1 frenando poco a poco, la aseveraci\u00f3n de negarse a seguir comprando m\u00e1s armamento a los vecinos del norte, es otra declaraci\u00f3n suicida y de muchos huevos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606826244", "edit_history_tweet_ids": ["1168332617768288256"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:19:37.000Z", "lang": "es", "id": "1168332617768288256"}, {"text": "I guess all \"moral\" ground hellers say they have over us is lost after this. https://t.co/ZFCSq0gyhQ", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ZFCSq0gyhQ", "expanded_url": "https://twitter.com/slaymetothemoon/status/1167886978576076800", "display_url": "twitter.com/slaymetothemoo\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "359457457", "edit_history_tweet_ids": ["1167912770496368645"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167886978576076800"}], "created_at": "2019-08-31T21:31:17.000Z", "lang": "en", "id": "1167912770496368645"}, {"text": "@joao11amaral1 Kkkkkkkkkkk pelo menos o arsenal arrancou um empatezin hj joao", "in_reply_to_user_id": "1098307756988293127", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2993330367", "edit_history_tweet_ids": ["1168332594259382274"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9678, "type": "Organization", "normalized_text": "arsenal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "joao11amaral1", "id": "1098307756988293127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168192850854653953"}], "created_at": "2019-09-02T01:19:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1168332594259382274"}, {"text": "Mano...? Qual \u00e9 o problema desse cara?\nA pessoa n\u00e3o precisa ter certa idade pra ter esses pensamentos, n\u00e3o precisa ter passado por algo, as vezes \u00e9 s\u00f3 uma tristeza que vem do nada e deixa ela mal.\nEsse fdp n\u00e3o sabe o que a pessoa passou/passa ou sente ent\u00e3o n\u00e3o tem o direito+ https://t.co/2ue6DGk7E8", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/2ue6DGk7E8", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfhardtoizer/status/1168324144175431680", "display_url": "twitter.com/wolfhardtoizer\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157464119861227520", "edit_history_tweet_ids": ["1168332347332317184"], "created_at": "2019-09-02T01:18:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1168332347332317184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 275, "tag": "1000am"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/NQIWmVYAdY", "expanded_url": "https://twitter.com/1000_am/status/1168313023456526336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NQIWmVYAdY", "media_key": "3_1168312982633439232"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.6447, "type": "Other", "normalized_text": "Y Usted"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "opina"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.4795, "type": "Person", "normalized_text": "Charles Rodas"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.3582, "type": "Other", "normalized_text": "Pya"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.486, "type": "Other", "normalized_text": "Cl\u00ednica"}, {"start": 205, "end": 219, "probability": 0.725, "type": "Other", "normalized_text": "Rochi Fern\u00e1ndez"}, {"start": 232, "end": 246, "probability": 0.6565, "type": "Other", "normalized_text": "Menchi Mongel\u00f3s"}, {"start": 250, "end": 265, "probability": 0.8033, "type": "Other", "normalized_text": "Alcibiades N\u00fa\u00f1ez"}]}, "text": "Seg\u00fan estad\u00edsticas en Paraguay una persona por d\u00eda se suicida. Hoy en \"Y Usted \u00bfQu\u00e9 opina?\", abordamos este tema con el Dr. Charles Rodas, Vpdte. de la Sociedad Pya. de Psiquiatr\u00eda y la Psic\u00f3loga Cl\u00ednica, Rochi Fern\u00e1ndez. Conducen: Menchi Mongel\u00f3s y Alcibiades N\u00fa\u00f1ez. #1000am https://t.co/NQIWmVYAdY", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "434807722", "edit_history_tweet_ids": ["1168313023456526336"], "created_at": "2019-09-02T00:01:45.000Z", "lang": "es", "id": "1168313023456526336"}, {"text": "Como quiero recuperar mi insta \ud83d\ude13 otra vez... help me!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737706784165617664", "edit_history_tweet_ids": ["1168329105365983232"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:05:39.000Z", "lang": "es", "id": "1168329105365983232"}, {"text": "@beeptrashtozier sim amas n\u00e3o nessas circunst\u00e2ncias", "in_reply_to_user_id": "896058387670204416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1070303600059080704", "edit_history_tweet_ids": ["1168327007953965058"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168254333143658497"}], "created_at": "2019-09-02T00:57:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1168327007953965058"}, {"text": "@lucaaspessoaa Vamos fazer uns raparos ent\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "923221923378745345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "908926149656563712", "edit_history_tweet_ids": ["1168330399354884097"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucaaspessoaa", "id": "923221923378745345"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168330206307913728"}], "created_at": "2019-09-02T01:10:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1168330399354884097"}, {"text": "@folha Um Bolsomion tentou agredir Nando Reis. Os fascistas est\u00e3o se achando donos do pa\u00eds. Ou reagimos agora ou n\u00e3o sei o que vai acontecer", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "93619760", "edit_history_tweet_ids": ["1168328655732400129"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.5564, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsomion"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Nando Reis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168325426235748352"}], "created_at": "2019-09-02T01:03:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1168328655732400129"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "Gorriti"}, {"start": 61, "end": 68, "tag": "Toledo"}, {"start": 224, "end": 243, "tag": "GorritiNoNosCallas"}, {"start": 257, "end": 276, "tag": "GorritiNoNosCallas"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hbU0JbQqEm", "expanded_url": "https://twitter.com/rayfull6/status/1166877920297717762/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hbU0JbQqEm", "media_key": "7_1166877443422076929"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7618, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.807, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}]}, "text": "Alan Garcia:\n\"#Gorriti era una especie de jefe de campana de #Toledo y\nquien introdujo a este grupo q negocio con los brasileros pidi\u00e9ndoles descaradamente 40 millones fue el se\u00f1or Gorriti quien forma parte de esa banda\" \n\n #GorritiNoNosCallas ni muertos.\n\n#GorritiNoNosCallas https://t.co/hbU0JbQqEm", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 32, "like_count": 366, "quote_count": 16}, "author_id": "739477832854872069", "edit_history_tweet_ids": ["1166877920297717762"], "created_at": "2019-08-29T00:59:10.000Z", "lang": "es", "id": "1166877920297717762"}, {"text": "ABEL BRAGA OU MANO MENEZES\n\nPREFIRO UM TIRO NO PEITO", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 151, "like_count": 1158, "quote_count": 25}, "author_id": "2932284820", "edit_history_tweet_ids": ["1168252770060816385"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "ABEL BRAGA"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:02:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1168252770060816385"}, {"text": "\u201cBons m\u00fasicos e um piano suicida\u201d\n\nTITLE OF YOUR SEX TAPE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "153241476", "edit_history_tweet_ids": ["1168327782826414080"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.7234, "type": "Other", "normalized_text": "TITLE OF YOUR SEX"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:00:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1168327782826414080"}, {"text": "O suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer mais sofrer e decide por fim ao seu sofrimento.", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "41857618", "edit_history_tweet_ids": ["1168281810985541635"], "created_at": "2019-09-01T21:57:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1168281810985541635"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "LoDice"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.3827, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "text": "#LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00eda estable y apoyo irrestricto de EEUU puede significar un suicidio y no creo que Maduro tenga vocaci\u00f3n de suicida https://t.co/7bvDLkuVKa", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 15, "like_count": 47, "quote_count": 5}, "author_id": "2941644267", "edit_history_tweet_ids": ["1168118804443828224"], "created_at": "2019-09-01T11:10:00.000Z", "lang": "es", "id": "1168118804443828224"}, {"text": "NECESITO el sticker suicida https://t.co/MQbsrSclpN", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/MQbsrSclpN", "expanded_url": "https://twitter.com/gelhzz/status/1168175643223371777", "display_url": "twitter.com/gelhzz/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1003571161953947648", "edit_history_tweet_ids": ["1168327512516112384"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168175643223371777"}], "created_at": "2019-09-02T00:59:20.000Z", "lang": "es", "id": "1168327512516112384"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 148, "tag": "NJPWRoyalQuest"}, {"start": 149, "end": 155, "tag": "KENTA"}, {"start": 156, "end": 161, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/b7lhHHHY7F", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4938, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6626, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eKENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1f\u75c5\u9662\u76f4\u884c\u306f\u5642\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6279\u5224\u304c\u591a\u304b\u3063\u305fNEVER\u7121\u5dee\u5225\u7d1a\u9078\u624b\u6a29\u3002\nKENTA\u306e\u8a66\u5408\u306f\u6279\u5224\u3059\u3079\u304d\u3082\u306e\u3060\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/b7lhHHHY7F\n\n\u203b\u30cd\u30bf\u30d0\u30ec\u542b\u307f\u307e\u3059\n#NJPWRoyalQuest\n#KENTA #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1168297136728887296"], "created_at": "2019-09-01T22:58:37.000Z", "lang": "ja", "id": "1168297136728887296"}, {"text": "o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 20, "like_count": 1173, "quote_count": 82}, "author_id": "362158279", "edit_history_tweet_ids": ["1167906404075626497"], "created_at": "2019-08-31T21:06:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1167906404075626497"}, {"text": "\ub10c \ub098\ub97c \uc65c\uc5d0\uc5d0~ \uc790\uafb8 \ubc00\uc5b4\ub0b4\uc5d0~\n\uac00\uc0ac\uc5d0 \ucda9\uc2e4\ud55c \ub9cf\ud615\uacfc \ub9c9\ub0b4 \u314b\u314b \ub044\uc5b4\uc5b4 \u03a3(\u00ba \uff9b \u00ba\u0e51) \u314b\u314b https://t.co/i3o2UAjbXh", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/i3o2UAjbXh", "expanded_url": "https://twitter.com/kiijan705/status/1168289628605927424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i3o2UAjbXh", "media_key": "16_1168289607525392384"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 220, "quote_count": 2}, "author_id": "707908261136084992", "edit_history_tweet_ids": ["1168289628605927424"], "created_at": "2019-09-01T22:28:47.000Z", "lang": "ko", "id": "1168289628605927424"}, {"text": "O ovo da serpente foi chocado! \n\n\"O bar e restaurante Al Janiah, onde trabalham 35 refugiados s\u00edrios e palestinos, foi alvo de um ataque na madrugada deste domingo (1\u00b0), no bairro Bela Vista, regi\u00e3o central de S\u00e3o Paulo.\" https://t.co/K7aOqMJmgu", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/K7aOqMJmgu", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/09/01/bar-de-refugiados-palestinos-sofre-ataque-com-garrafas-e-gas-em-sao-paulo.htm?fbclid=IwAR3iYHH7mUfA-6w4owaA7bQrzXc0YzkoESs0B_IjnrRTosh2SqkwRTpucLE&sfns=mo", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/09/01/bar-de-refugiados-palestinos-sofre-ataque-com-garrafas-e-gas-em-sao-paulo.htm?fbclid=IwAR3iYHH7mUfA-6w4owaA7bQrzXc0YzkoESs0B_IjnrRTosh2SqkwRTpucLE&sfns=mo"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.6936, "type": "Person", "normalized_text": "Al Janiah"}, {"start": 180, "end": 189, "probability": 0.7376, "type": "Place", "normalized_text": "Bela Vista"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 16, "like_count": 392, "quote_count": 20}, "author_id": "49053776", "edit_history_tweet_ids": ["1168324057844109312"], "created_at": "2019-09-02T00:45:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1168324057844109312"}, {"text": "evitem compartilhar esse v\u00eddeo asqueroso do c******** m*** pq pode ser gatilho pra quem tem idea\u00e7\u00e3o suicida. sejam + respons\u00e1veis!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "160024063", "edit_history_tweet_ids": ["1168268637582635008"], "created_at": "2019-09-01T21:05:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1168268637582635008"}, {"text": "eu nao passo pano pra ninguem por like nao\n\nesse carlinhos maia eh muito nojento https://t.co/lYmsGebT97", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lYmsGebT97", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lYmsGebT97", "media_key": "7_1167536522322731009"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.8414, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 35, "like_count": 1344, "quote_count": 156}, "author_id": "564628730", "edit_history_tweet_ids": ["1168290176264806401"], "created_at": "2019-09-01T22:30:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1168290176264806401"}, {"text": "Humorista conhecido por imitar Dilma Rousseff reclama de censura em v\u00eddeo https://t.co/hXlohaEsOL", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/hXlohaEsOL", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019/09/humorista-conhecido-por-imitar-dilma-rousseff-reclama-de-censura-em-video.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019/09/humorista-conhecido-por-imitar-dilma-rousseff-reclama-de-censura-em-video.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Rousseff"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 136, "like_count": 900, "quote_count": 11}, "author_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1168325426235748352"], "created_at": "2019-09-02T00:51:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1168325426235748352"}, {"text": "T\u00e1 certo https://t.co/BVBSbrPeXG", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/BVBSbrPeXG", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1061399220219985921", "edit_history_tweet_ids": ["1168326623655026689"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "created_at": "2019-09-02T00:55:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1168326623655026689"}, {"text": "Bolsonaro \u00e9 aben\u00e7oado por Edir Macedo em culto com 10 mil fi\u00e9is em SP https://t.co/zybFz1coaF", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zybFz1coaF", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/bolsonaro-e-abencoado-por-edir-macedo-em-culto-com-10-mil-fieis-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/bolsonaro-e-abencoado-por-edir-macedo-em-culto-com-10-mil-fieis-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.9405, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 791, "like_count": 654, "quote_count": 200}, "author_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1168190036329865217"], "created_at": "2019-09-01T15:53:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1168190036329865217"}, {"text": "O v\u00eddeo todo \u00e9 rid\u00edculo, assim como esse homem por completo. Mas perguntar pra uma mulher de 75 anos se ela se matou com 16 foi de fuder, PUTA MERDA https://t.co/brZip4xg0Z", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/brZip4xg0Z", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "929821638727782401", "edit_history_tweet_ids": ["1168321131151056902"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "created_at": "2019-09-02T00:33:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1168321131151056902"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 36, "tag": "J\u00falia"}, {"start": 262, "end": 278, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/afBWtImxiy", "expanded_url": "https://twitter.com/analiceanamart3/status/1168301038392270848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/afBWtImxiy", "media_key": "3_1168301012911894530"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/afBWtImxiy", "expanded_url": "https://twitter.com/analiceanamart3/status/1168301038392270848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/afBWtImxiy", "media_key": "3_1168301021875113984"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falia"}, {"start": 263, "end": 277, "probability": 0.7266, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "E hoje outra vez, outra amiga #J\u00falia perdeu a batalha contra a depress\u00e3o e se matou.Gostaria de ter lhe dito,q eu sei como \u00e9 querer morrer,como d\u00f3i sorrir, como a gente tenta se ajustar e \u00f1 consegue,como a gente se fere por fora tentando matar o q tem dentro...\n#SetembroAmarelo https://t.co/afBWtImxiy", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3289010375", "edit_history_tweet_ids": ["1168301038392270848"], "created_at": "2019-09-01T23:14:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1168301038392270848"}, {"text": "@DeMetabolismo No puedo creerlo , o es muy valiente o es suicida ; demasiado osado ....\ud83d\ude22\ud83d\ude28\ud83d\ude30\ud83d\ude28\ud83d\ude28", "in_reply_to_user_id": "838118329957122048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "88506219", "edit_history_tweet_ids": ["1168314847668396036"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DeMetabolismo", "id": "838118329957122048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166650283130269696"}], "created_at": "2019-09-02T00:09:00.000Z", "lang": "es", "id": "1168314847668396036"}, {"text": "Carlinhos Maia caga pela boca mais uma vez e n\u00e3o choca ningu\u00e9m https://t.co/eaxs8e7rUn", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/eaxs8e7rUn", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielmirandaw/status/1167985342080663553", "display_url": "twitter.com/gabrielmiranda\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091620660", "edit_history_tweet_ids": ["1168154108232118272"], "created_at": "2019-09-01T13:30:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1168154108232118272"}, {"text": "o cr foi boi, quase se matou por isso e ainda abre a boca p tentar zoar o zotro... eu teria vergonha", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "324189834", "edit_history_tweet_ids": ["1168177675875377157"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4485, "type": "Person", "normalized_text": "zotro"}]}, "created_at": "2019-09-01T15:03:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1168177675875377157"}, {"text": "A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adicciones al 141, asistencia al suicida al 135, auxilio mec\u00e1nico al ACA.", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 24, "like_count": 6773, "quote_count": 23}, "author_id": "124264228", "edit_history_tweet_ids": ["1165807785705115650"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5138, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6632, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.7105, "type": "Organization", "normalized_text": "ACA"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:06:50.000Z", "lang": "es", "id": "1165807785705115650"}, {"text": "Na edi\u00e7\u00e3o do podcast Not\u00edcias da Nave M\u00e3e desta semana conversamos sobre os relatos de abusos e o poss\u00edvel nascimento de um movimento Me Too na ind\u00fastria dos games, o an\u00fancio de Shovel Knight Dig, o falso retorno da Telltale e mais.\n\nhttps://t.co/TECMTI48tB https://t.co/2OpWZ6ozeN", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/TECMTI48tB", "expanded_url": "https://www.overloadr.com.br/podcasts/2019/8/notcias-da-nave-me-32-cheio-de-ligaes", "display_url": "overloadr.com.br/podcasts/2019/\u2026"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/2OpWZ6ozeN", "expanded_url": "https://twitter.com/overloadrBR/status/1167529239815577600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2OpWZ6ozeN", "media_key": "3_1167528312979300354"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "Nave"}, {"start": 178, "end": 194, "probability": 0.5234, "type": "Other", "normalized_text": "Shovel Knight Dig"}, {"start": 216, "end": 223, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "Telltale"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "2756517614", "edit_history_tweet_ids": ["1167529239815577600"], "created_at": "2019-08-30T20:07:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1167529239815577600"}, {"text": "El enemigo es Maduro y su r\u00e9gimen, el legado destructivo de Ch\u00e1vez, el chavismo, los enchufados. Y los muy mal disfrazados de opositores, los periodistas palangristas, la cloaca mayamera, los DF y la cabecilla: @MariaCorinaYA\nEse chantaje de \"el enemigo es Maduro\" \u00a1SE ACAB\u00d3!", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "91152100", "edit_history_tweet_ids": ["1168241106418581505"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 192, "end": 193, "probability": 0.7657, "type": "Organization", "normalized_text": "DF"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 211, "end": 225, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:15:59.000Z", "lang": "es", "id": "1168241106418581505"}, {"text": "Esse v\u00eddeo marcou a sua inf\u00e2ncia?? https://t.co/t3b3bOI1wo", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/t3b3bOI1wo", "expanded_url": "https://twitter.com/coalamaneiro/status/1168068215785717760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t3b3bOI1wo", "media_key": "3_1168068212946362368"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 41, "like_count": 949, "quote_count": 5}, "author_id": "3295961933", "edit_history_tweet_ids": ["1168068215785717760"], "created_at": "2019-09-01T07:48:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1168068215785717760"}, {"text": "De novo? Mas rapaz!!! Tenha d\u00f3! https://t.co/AoFGRhqKEN", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/AoFGRhqKEN", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271137579", "edit_history_tweet_ids": ["1168290693208518656"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "created_at": "2019-09-01T22:33:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1168290693208518656"}, {"text": "Imag\u00ednense el poder de @PBODigital que NO estando en la radio, es uno de los m\u00e1s influyentes. FELICITACIONES @PBODigital \ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/DMU8fhDnsk", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/DMU8fhDnsk", "expanded_url": "https://twitter.com/ipsosperu/status/1168172455233564673", "display_url": "twitter.com/ipsosperu/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 96, "like_count": 599, "quote_count": 15}, "author_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1168175193992441858"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168172455233564673"}], "created_at": "2019-09-01T14:54:04.000Z", "lang": "es", "id": "1168175193992441858"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 253, "tag": "VamosVerdolaga"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.7869, "type": "Organization", "normalized_text": "Millonarios"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Cuadrado"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "Palacios"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Reyes"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Blanco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8768, "type": "Person", "normalized_text": "Mafla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Perlaza"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Ram\u00edrez"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8838, "type": "Person", "normalized_text": "Candelo"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Barrera"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.8968, "type": "Person", "normalized_text": "Cucchi"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "Quintana"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Cabal"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.8595, "type": "Person", "normalized_text": "Rovira"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "Costa"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.8639, "type": "Person", "normalized_text": "Ceppelini"}, {"start": 187, "end": 195, "probability": 0.8112, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1ndez"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.7791, "type": "Person", "normalized_text": "Barcos"}, {"start": 239, "end": 252, "probability": 0.5419, "type": "Organization", "normalized_text": "VamosVerdolaga"}]}, "text": "Titular confirmada vs. Millonarios \u2022 Cuadrado; Palacios, Reyes, Blanco, Mafla; Perlaza, Moreno, Ram\u00edrez; Candelo, Barrera, Cucchi.\n\nSuplentes \u2022 Quintana, Cabal, Rovira, Costa, Ceppelini, Hern\u00e1ndez, Barcos.\n\n\u00a1Esta noche tenemos que ganar!\n#VamosVerdolaga", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 14, "like_count": 99, "quote_count": 2}, "author_id": "112756961", "edit_history_tweet_ids": ["1168322593654525953"], "created_at": "2019-09-02T00:39:47.000Z", "lang": "es", "id": "1168322593654525953"}, {"text": "El fujimorismo y los residuos fecales del aprismo han terminado por llenar el congreso de vagos, delincuentes y pol\u00edticos in\u00fatiles. https://t.co/NLpXmChoGA v\u00eda @peru21noticias", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/NLpXmChoGA", "expanded_url": "https://peru21.pe/politica/el-congreso-se-convirtio-en-19-anos-en-una-agencia-politica-de-empleos-noticia/", "display_url": "peru21.pe/politica/el-co\u2026"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 175, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 2, "like_count": 111, "quote_count": 3}, "author_id": "127946842", "edit_history_tweet_ids": ["1168162857051181056"], "created_at": "2019-09-01T14:05:03.000Z", "lang": "es", "id": "1168162857051181056"}, {"text": "Si renuncian el contrabandista y rueditas,  Pinedo asumiria, pero solo hasta el 27 de octubre, no? \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\n\n\u201cSi Cristina gana en primera vuelta, me tiro del balc\u00f3n\u201d | Federico Pinedo reconoci\u00f3 las dificultades del oficialismo de cara a octubre https://t.co/3ywLCVVvpC v\u00eda @Pagina12", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/3ywLCVVvpC", "expanded_url": "http://bit.ly/2IsxOU3", "display_url": "bit.ly/2IsxOU3", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1555018577148772353/MQSNC3QW?format=jpg&name=orig", "width": 960, "height": 540}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1555018577148772353/MQSNC3QW?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u201cSi Cristina gana en primera vuelta, me tiro del balc\u00f3n\u201d | Federico Pinedo reconoci\u00f3 las dificultades del oficialismo de cara a octubre", "description": "El presidente provisional del Senado, Federico Pinedo, habl\u00f3 de las elecciones generales de octubre pr\u00f3ximo\u00a0y se mostr\u00f3 confiado en las posibilidades de Juntos por el Cambio. \u201cPor suerte es imposible que Alberto (Fern\u00e1ndez) y Cristina (Kirchner) llegue...", "unwound_url": "https://www.pagina12.com.ar/201313-si-cristina-gana-en-primera-vuelta-me-tiro-del-balcon"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 162, "end": 176, "probability": 0.832, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Pinedo"}], "mentions": [{"start": 267, "end": 276, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 136, "like_count": 375, "quote_count": 25}, "author_id": "314094237", "edit_history_tweet_ids": ["1168190044437458946"], "created_at": "2019-09-01T15:53:05.000Z", "lang": "es", "id": "1168190044437458946"}, {"text": "Algu\u00e9m por favor TIRA a internet dessa pessoa \n\nIsso \u00e9 um puta gatilho pra algu\u00e9m que t\u00e1 passando por uma fase dif\u00edcil.\n\nCome\u00e7ou sendo um desservi\u00e7o pra comunidade lgbt e agora ainda manda uma dessa, que vergonha desse cara namoral\n https://t.co/f4N27LGzse", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/f4N27LGzse", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/f4N27LGzse", "media_key": "7_1167536522322731009"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2287, "reply_count": 339, "like_count": 9010, "quote_count": 852}, "author_id": "465861727", "edit_history_tweet_ids": ["1168259940504559624"], "created_at": "2019-09-01T20:30:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1168259940504559624"}, {"text": "Comente aqui se voc\u00ea tem mem\u00f3ria do governo FHC, e conte seu relato.\n\nTem gente que anda com a mem\u00f3ria fraca, \u00e9 bom relembrar.", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 686, "like_count": 1087, "quote_count": 91}, "author_id": "1114416574570606592", "edit_history_tweet_ids": ["1168195838016925697"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.5553, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}]}, "created_at": "2019-09-01T16:16:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1168195838016925697"}, {"text": "esta jugando contra un robot perfecto se rendir\u00eda porque no tiene chances de ganar aunque se suicide. pero si esta jugando con un humano no se suicidar\u00eda, porque los humanos no somos perfectos. pero si el robot no sabe si esta jugando con un humano o un robot, y si no tiene el", "in_reply_to_user_id": "798650192052555776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798650192052555776", "edit_history_tweet_ids": ["1168322692170309633"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168322689716641793"}], "created_at": "2019-09-02T00:40:10.000Z", "lang": "es", "id": "1168322692170309633"}, {"text": "OLHA A RESPONSABILIDADE NAS PALAVRAS QUE VOC\u00caS T\u00caM!!!!!!!!!!!!!!! O cara sabe da influ\u00eancia dele, tanto que o pr\u00f3prio diz que recebe pedidos de ajuda mas ao inv\u00e9s de ajudar de fato, prefere criar gatilhos pra uma pessoa https://t.co/vxdw38qDZT", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/vxdw38qDZT", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2906752673", "edit_history_tweet_ids": ["1168321679019429892"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "created_at": "2019-09-02T00:36:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1168321679019429892"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 166, "tag": "Insensibilidad"}, {"start": 167, "end": 172, "tag": "odio"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 180, "probability": 0.768, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}]}, "text": "URRRRGENTE! \"Los jubilados que est\u00e1n muy viejos debieran ser sacrificados\" GERARDO ROMANO.\n\nPROTEJAMOS A NUESTROS ABUELOS DEL ODIO Y LA INSENSIBILIDAD\n#Insensibilidad #odio \nAndrade", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 117, "like_count": 702, "quote_count": 36}, "author_id": "3321734585", "edit_history_tweet_ids": ["1168301129605832704"], "created_at": "2019-09-01T23:14:29.000Z", "lang": "es", "id": "1168301129605832704"}, {"text": "Ainda tem o ben\u00e9ficio da duvida mesmo eu n\u00e3o acreditando nem 1% nele,mas sendo ele mesmo o assassino oque eu acho q foi,\u00e9 monstruoso ele ficar se lamentando pelas redes .....porra !!!", "in_reply_to_user_id": "3232071269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3232071269", "edit_history_tweet_ids": ["1168312362308374528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168311889455198208"}], "created_at": "2019-09-01T23:59:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1168312362308374528"}, {"text": "Fora a minha novelinha n\u00e9, eu ando totalmente viciada em Chicago PD e em At\u00e9 O Fim, o livro do Harlan Coben, e nessas horas eu lembro que eu tenho muitaaaaaa vontade de escrever uma hist\u00f3ria policial!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59151351", "edit_history_tweet_ids": ["1168321482491072513"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.5795, "type": "Other", "normalized_text": "Chicago PD"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.6841, "type": "Other", "normalized_text": "At\u00e9 O Fim"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Harlan Coben"}]}, "created_at": "2019-09-02T00:35:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1168321482491072513"}, {"text": "Flyer for the All Nations Center in Los Angeles on May 28th, 1995. Main was Piloto Suicida against Asesino Negro in a grudge match https://t.co/AHiQDhxYnI", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/AHiQDhxYnI", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1168320142192726016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AHiQDhxYnI", "media_key": "3_1168320110286606338"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.3623, "type": "Other", "normalized_text": "All Nations Center"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.8682, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.6569, "type": "Other", "normalized_text": "Asesino Negro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2699254159", "edit_history_tweet_ids": ["1168320142192726016"], "created_at": "2019-09-02T00:30:02.000Z", "lang": "en", "id": "1168320142192726016"}, {"text": "Vuelvo a mandar este hilo, FUNDAMENTAL. El miedo a hablar, a decir que se vot\u00f3 a Cambiemos pasa en todos lados. Incluso en mi peque\u00f1a productora. Rompamos ese silencio. https://t.co/TlqdwgolBn", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/TlqdwgolBn", "expanded_url": "https://twitter.com/desdelasaulasx/status/1167268537418899462", "display_url": "twitter.com/desdelasaulasx\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.5872, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3006, "reply_count": 344, "like_count": 5597, "quote_count": 97}, "author_id": "180990597", "edit_history_tweet_ids": ["1168165879764459521"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167268537418899462"}], "created_at": "2019-09-01T14:17:03.000Z", "lang": "es", "id": "1168165879764459521"}, {"text": "@WalcyrCarrasco @NathaliaDillOfi Povo pedindo a morte ou n\u00e3o reden\u00e7\u00e3o da Fabiana pq ela \u00e9 transf\u00f3bica... gente, ela \u00e9 uma vil\u00e3. Engra\u00e7ado, chiclete assassino e ningu\u00e9m pede a morte dele. Claro que ela merece ser castigada, mas KD o equil\u00edbrio nas revoltas?", "in_reply_to_user_id": "28055231", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2914388841", "edit_history_tweet_ids": ["1168213555080044546"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6325, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WalcyrCarrasco", "id": "28055231"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "NathaliaDillOfi", "id": "207228316"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167980357418913792"}], "created_at": "2019-09-01T17:26:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1168213555080044546"}, {"text": "@JosGuiza1 @essediafoilouco Mas foi o \u00fanico lance sem consulta de VAR. Tentou se intrometer e nem sabe do que t\u00e1 falando rs", "in_reply_to_user_id": "878060132298567682", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 186, "quote_count": 0}, "author_id": "94543753", "edit_history_tweet_ids": ["1168282258077360129"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.3689, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JosGuiza1", "id": "1522076140663611394"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "essediafoilouco", "id": "234966034"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168281846993563648"}], "created_at": "2019-09-01T21:59:30.000Z", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "lang": "pt", "id": "1168282258077360129"}, {"text": "ai de novo esse garoto TONTO que n\u00e3o conhecia o caju na minha TL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "12720452", "edit_history_tweet_ids": ["1168319805910323200"], "created_at": "2019-09-02T00:28:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1168319805910323200"}, {"text": "Se SUICIDA en gradas de f\u00fatbol del Deportivo los Galeana...\n\n*Hombre, 40 a\u00f1os aprox https://t.co/EUHSQWsPZT", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/EUHSQWsPZT", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1168192188200697856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EUHSQWsPZT", "media_key": "3_1168192183205277697"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 55, "probability": 0.6582, "type": "Organization", "normalized_text": "Deportivo los Galeana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "340283630", "edit_history_tweet_ids": ["1168192188200697856"], "created_at": "2019-09-01T16:01:36.000Z", "lang": "es", "id": "1168192188200697856"}, {"text": "Casi nadie se plantea, poqu\u00edsimas personas en realidad, que indiferentemente de con que fin lo haya hecho ella, atreverse o fijarse siquiera en juzgar lo que ha hecho \u00e9l, una falta de respeto y educaci\u00f3n muy fuerte.\n\nNext:", "in_reply_to_user_id": "378041409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "378041409", "edit_history_tweet_ids": ["1168320168071766016"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168320166549229572"}], "created_at": "2019-09-02T00:30:09.000Z", "lang": "es", "id": "1168320168071766016"}, {"text": "A pesquisa indica alta quantidade de toxinas na \u00e1gua. A sugest\u00e3o dos pesquisadores \u00e9 diminuir a toler\u00e2ncia para a presen\u00e7a de cianobact\u00e9rias nos reservat\u00f3rios, e uma aten\u00e7\u00e3o maior ao problema da falta de coleta de esgoto.\n2/3", "in_reply_to_user_id": "18623840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "18623840", "edit_history_tweet_ids": ["1168319652428206080"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168318869766922241"}], "created_at": "2019-09-02T00:28:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1168319652428206080"}, {"text": "Grande erro de c\u00e1lculo! Pior estrat\u00e9gia que eles poderiam adotar! https://t.co/K3vMbAZp4m", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/K3vMbAZp4m", "expanded_url": "https://twitter.com/MauricioCostaRS/status/1168213534011998208", "display_url": "twitter.com/MauricioCostaR\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "57870905", "edit_history_tweet_ids": ["1168318618368655360"], "created_at": "2019-09-02T00:23:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1168318618368655360"}, {"text": "Quem mandou matar Bolsonaro?", "in_reply_to_user_id": "68712576", "public_metrics": {"retweet_count": 1790, "reply_count": 1215, "like_count": 10983, "quote_count": 216}, "author_id": "68712576", "edit_history_tweet_ids": ["1168239618816380929"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168234633361874944"}], "created_at": "2019-09-01T19:10:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1168239618816380929"}, {"text": "CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...NAVARRO Y LA VIEJA ANA LUISA OSORIO....MIERDA DE BUENA CALIDAD ...COMO LA COCAINA COLOMBIANA...@dcabellor @ConElMazoDando https://t.co/K6RZzU92BF", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/K6RZzU92BF", "expanded_url": "https://twitter.com/juandiaz50/status/1167971197734150147/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K6RZzU92BF", "media_key": "3_1167971149784866816"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.3748, "type": "Person", "normalized_text": "CLIVER ALCALA"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.4222, "type": "Person", "normalized_text": "NAVARRO"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 228, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}, {"start": 229, "end": 244, "username": "ConElMazoDando", "id": "2767590820"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 7}, "author_id": "275458733", "edit_history_tweet_ids": ["1167971197734150147"], "created_at": "2019-09-01T01:23:28.000Z", "lang": "es", "id": "1167971197734150147"}, {"text": "@Ev_Diegoth @belencarlino84 @jlespert Bueno, ah\u00ed tienes otro problema, 100 a\u00f1os que tienes a mucha parte de la sociedad sumida en el populismo barato regalando dinero del estado que no hay. Como haces para reparar eso? Ojo, hablo de los planes realmente populares. No de los necesarios.", "in_reply_to_user_id": "270462658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304717542", "edit_history_tweet_ids": ["1168318583874707456"], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "jlespert", "id": "351953986"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168317425416380421"}], "created_at": "2019-09-02T00:23:51.000Z", "geo": {"place_id": "0021712c0bd7eec1"}, "lang": "es", "id": "1168318583874707456"}, {"text": "parab\u00e9ns carlinhos maia, te falta empatia. s\u00f3 n\u00e3o vem querer postar text\u00e3o em rede social s\u00f3 porque setembro chegou https://t.co/xquMLBpJj3", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/xquMLBpJj3", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xquMLBpJj3", "media_key": "7_1167536522322731009"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2053, "reply_count": 237, "like_count": 5895, "quote_count": 673}, "author_id": "519679998", "edit_history_tweet_ids": ["1168202981956886528"], "created_at": "2019-09-01T16:44:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1168202981956886528"}, {"text": "pqp setembro n\u00e3o pode mais bate punheta n\u00e3o pode mais se suicida vai se fude da pra fazer mais nada", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "829519337681776640", "edit_history_tweet_ids": ["1168231240597684224"], "created_at": "2019-09-01T18:36:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1168231240597684224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 232, "tag": "GobiernoEjemplar"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.6958, "type": "Organization", "normalized_text": "PGE"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}]}, "text": "Como ha dicho @carmencalvo_, \"por primera vez se han dispuesto 40 millones de euros de los PGE para coordinar pol\u00edticas de acogida a los menores migrantes. Para el Gobierno, primero son menores y luego, migrantes\". #GobiernoEjemplar", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 326, "like_count": 445, "quote_count": 75}, "author_id": "1926442338", "edit_history_tweet_ids": ["1167084365538570240"], "created_at": "2019-08-29T14:39:30.000Z", "lang": "es", "id": "1167084365538570240"}, {"text": "\u201cVoc\u00ea achava mesmo que ia ser f\u00e1cil? Eu vejo meninos aqui com 16 anos me mandando \u2018Eu quero me matar\u2019. Vai, \u00f4, imbecil. Vai se matar porque voc\u00ea nem come\u00e7ou a vida ainda +", "in_reply_to_user_id": "4031904178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4031904178", "edit_history_tweet_ids": ["1168317421909921793"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168317289864867840"}], "created_at": "2019-09-02T00:19:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1168317421909921793"}, {"text": "Ao promover queimadas  e \namea\u00e7ar os \u00edndios, o Brasil\nqueima o filme e se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "33393165", "edit_history_tweet_ids": ["1168187641512247296"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9272, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-01T15:43:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1168187641512247296"}, {"text": "@ayubrazil O que aconteceu? Estou desatualizada.", "in_reply_to_user_id": "394859284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771123207202013184", "edit_history_tweet_ids": ["1168316652481581056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168288258910040065"}], "created_at": "2019-09-02T00:16:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1168316652481581056"}, {"text": "Sei q n vai acontecer, mas s\u00e9rio, algu\u00e9m fala p ela q n tem o pq matar todo mundo", "in_reply_to_user_id": "945691184214806528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945691184214806528", "edit_history_tweet_ids": ["1168316458524393479"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168316092739149826"}], "created_at": "2019-09-02T00:15:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1168316458524393479"}, {"text": "El fin se acerca. \u00a1Confes\u00e1os! https://t.co/P7Xz1iu7aV", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/P7Xz1iu7aV", "expanded_url": "https://twitter.com/eabusad/status/1168256238209118208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P7Xz1iu7aV", "media_key": "3_1168256235101130753"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 339, "reply_count": 239, "like_count": 1317, "quote_count": 123}, "author_id": "145239195", "edit_history_tweet_ids": ["1168256238209118208"], "created_at": "2019-09-01T20:16:06.000Z", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "lang": "es", "id": "1168256238209118208"}, {"text": "POL\u00caMICA: Algu\u00e9m avisa ao Carlinhos Maia que suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 frescura! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/kAdt69oSy8", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/kAdt69oSy8", "expanded_url": "https://twitter.com/jouberth19/status/1168262228845445123/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kAdt69oSy8", "media_key": "7_1168261863110512640"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 110, "like_count": 379, "quote_count": 21}, "author_id": "350476403", "edit_history_tweet_ids": ["1168262228845445123"], "created_at": "2019-09-01T20:39:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1168262228845445123"}, {"text": "Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegada, amb perd\u00f3 de l'expressi\u00f3 https://t.co/k2kTk5AIgt", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/k2kTk5AIgt", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/Compromis-PSOE-UP-deberian-exigencias_0_936856396.html", "display_url": "eldiario.es/politica/Compr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/politica/compromis-psoe-up-deberian-exigencias_1_1381515.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 18, "like_count": 132, "quote_count": 2}, "author_id": "378944786", "edit_history_tweet_ids": ["1168231325981192192"], "created_at": "2019-09-01T18:37:07.000Z", "lang": "ca", "id": "1168231325981192192"}, {"text": "Eu estava na sala de aula e sem querer tocou esse v\u00eddeo no volume m\u00e1ximo, no come\u00e7o fiquei envergonhado, at\u00e9 a professora perguntar \"esse \u00e9 o momento em que a sasha velour tirou a peruca e ca\u00edram as p\u00e9talas de rosa?\" eu disse que sim e toda a turma se levantou e aplaudiu https://t.co/OGEjeTRKM9", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/OGEjeTRKM9", "expanded_url": "https://twitter.com/shantayficagay/status/1168188629862289413/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OGEjeTRKM9", "media_key": "7_1168188521145884673"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 170, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "sasha velour"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 716, "reply_count": 32, "like_count": 3493, "quote_count": 193}, "author_id": "1116071575407796224", "edit_history_tweet_ids": ["1168188629862289413"], "created_at": "2019-09-01T15:47:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1168188629862289413"}, {"text": "Un\u2019opera d\u2019arte pu\u00f2 avere un valore politico, storico, estetico. Ha un senso che abbraccia concetti e sentimenti. Il \u201cGalata suicida\u201d (copia per Giulio Cesare di un opera pergamena del III a. C.) non vuole cadere per mano nemica e cos\u00ec si innalza fiero mentre si toglie la vita https://t.co/6AYq5cY1DK", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6AYq5cY1DK", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1168057972829937665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AYq5cY1DK", "media_key": "3_1168057964386607105"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6AYq5cY1DK", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1168057972829937665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AYq5cY1DK", "media_key": "3_1168057964281958400"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "author_id": "3635334923", "edit_history_tweet_ids": ["1168057972829937665"], "created_at": "2019-09-01T07:08:16.000Z", "lang": "it", "id": "1168057972829937665"}, {"text": "https://t.co/R5cyIm9kj1", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/R5cyIm9kj1", "expanded_url": "https://twitter.com/DamaresAlves/status/1168309678859870213/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5cyIm9kj1", "media_key": "3_1168309668839591936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 875, "reply_count": 80, "like_count": 3952, "quote_count": 27}, "author_id": "1083774484123975680", "edit_history_tweet_ids": ["1168309678859870213"], "created_at": "2019-09-01T23:48:28.000Z", "lang": "zxx", "id": "1168309678859870213"}, {"text": "de silencio, de suicida, de salida y de susurros por salvarme https://t.co/We8VhSv2eG", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/We8VhSv2eG", "expanded_url": "https://twitter.com/_cristinx__/status/1168142338490884097", "display_url": "twitter.com/_cristinx__/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "913074249287561217", "edit_history_tweet_ids": ["1168149052632027143"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168142338490884097"}], "created_at": "2019-09-01T13:10:11.000Z", "lang": "es", "id": "1168149052632027143"}, {"text": "Coringa - Filme \u00e9 aplaudido de p\u00e9 por oito minutos no festival de Veneza!\n\n&gt;&gt; https://t.co/XR81cmu7DW https://t.co/z2AnlpHqlz", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/XR81cmu7DW", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/coringa-filme-e-aplaudido-de-pe-por-oito-minutos-no-festival-de-veneza.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/coringa-f\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/z2AnlpHqlz", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1168297482708799488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z2AnlpHqlz", "media_key": "3_1168186672313507841"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5411, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 397, "quote_count": 27}, "author_id": "835045170", "edit_history_tweet_ids": ["1168297482708799488"], "created_at": "2019-09-01T23:00:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1168297482708799488"}, {"text": "Cuando el prometido de tu hija al cual analizas se suicida y tu lamebotas personal se casa con tu hija finalmente: Lacan dej\u00e1ndole su legado a J.A Miller https://t.co/JcOJTuVJlK", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/JcOJTuVJlK", "expanded_url": "https://twitter.com/Sauterio/status/1027737201990414337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JcOJTuVJlK", "media_key": "3_1027737118603403264"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Lacan"}, {"start": 143, "end": 152, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "J.A Miller"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "389869681", "edit_history_tweet_ids": ["1027737201990414337"], "created_at": "2018-08-10T02:03:38.000Z", "lang": "es", "id": "1027737201990414337"}, {"text": "Lamentablemente las carceles RD no sirven para reformar a la mayor\u00eda de los presos . Todo lo contrario . Les empeora su siquis criminal . Y si adem\u00e1s tienen determinaci\u00f3n suicida , la situaci\u00f3n es m\u00e1s grave y peligrosa .Hay que invertir en esfuerzo reformatorio carceles .", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "2525837216", "edit_history_tweet_ids": ["1168131408533045248"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.5695, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}]}, "created_at": "2019-09-01T12:00:05.000Z", "lang": "es", "id": "1168131408533045248"}, {"text": "La\u00a0Adrenalina -epinefrina (DCI)-, es una hormona neurotransmisora.\u200b \u2934\ufe0fla frec. card\u00edaca, contrae los vasos sangu\u00edneos, dilata las v\u00edas a\u00e9reas, y participa en la reacci\u00f3n de lucha o huida del sistema nervioso simp\u00e1tico.\n\n\u261d\ufe0fa Joel no le importa la definici\u00f3n. El quiere sentirla\ud83d\ude33 https://t.co/sg1Dk9cUBV", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/sg1Dk9cUBV", "expanded_url": "https://twitter.com/DeMetabolismo/status/1166650283130269696/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sg1Dk9cUBV", "media_key": "7_1166650205003010050"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.4182, "type": "Other", "normalized_text": "epinefrina"}, {"start": 27, "end": 29, "probability": 0.6029, "type": "Organization", "normalized_text": "DCI"}, {"start": 222, "end": 225, "probability": 0.6461, "type": "Person", "normalized_text": "a Jo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "838118329957122048", "edit_history_tweet_ids": ["1166650283130269696"], "created_at": "2019-08-28T09:54:37.000Z", "lang": "es", "id": "1166650283130269696"}, {"text": "A cada 45 minutos um brasileiro tira a pr\u00f3pria vida. Esse n\u00famero j\u00e1 deveria ser suficiente para estimular as pessoas a se mobilizarem pela preven\u00e7\u00e3o dessas mortes precoces, mas apesar dos avan\u00e7os, os tabus, preconceitos e vergonhas ainda s\u00e3o advers\u00e1rios nessa luta.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 11, "like_count": 64, "quote_count": 4}, "author_id": "1035943310978899968", "edit_history_tweet_ids": ["1168173234866593793"], "created_at": "2019-09-01T14:46:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1168173234866593793"}, {"text": "@liaduarteGG Eu respeito de qualquer maneira, n\u00e3o incentivo, nem participo, mas a express\u00e3o da f\u00e9 n\u00e3o \u00e9 errado nem nunca foi, amar \u00e9 a \u00fanica coisa que todas as religi\u00f5es pregam, a galera s\u00f3 n\u00e3o l\u00ea direito ahushss e o trabalho de voz desse grupo t\u00e1 ficando bonito", "in_reply_to_user_id": "1100373884266786816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329254977", "edit_history_tweet_ids": ["1168306690678317057"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "liaduarteGG", "id": "1100373884266786816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168286028203012103"}], "created_at": "2019-09-01T23:36:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1168306690678317057"}, {"text": "El orden del @ABucaramanga ha mejorado sustancialmente. Muy buen partido del mediocampo y Makuka con sus quites ENORMES.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554545621", "edit_history_tweet_ids": ["1168312964677611526"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Makuka"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "ABucaramanga", "id": "810756732"}]}, "created_at": "2019-09-02T00:01:31.000Z", "lang": "es", "id": "1168312964677611526"}, {"text": "To com um amigo do movimento negro evang\u00e9lico do Rio de Janeiro por aqui por recife, ele \u00e9 pentecostal e falou:\u201dJackson quero ir num culto pentecostal na favela\u201d\n\nResultado: To num culto da assembleia de Deus em plena vila da imbiribeira, onde 80% da igreja \u00e9 preta.O tu\u00edte \u00e9 esse", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "author_id": "771416279215378432", "edit_history_tweet_ids": ["1168295188890038272"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.5093, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:50:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1168295188890038272"}, {"text": "El Escuadron Suicida... \ud83d\ude35 https://t.co/DWfA8CtPlR", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/DWfA8CtPlR", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanitoSay/status/1167958253826801665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DWfA8CtPlR", "media_key": "3_1167958250068725760"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.514, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 139, "quote_count": 2}, "author_id": "29186267", "edit_history_tweet_ids": ["1167958253826801665"], "created_at": "2019-09-01T00:32:01.000Z", "lang": "es", "id": "1167958253826801665"}, {"text": "hajajaja https://t.co/iSr6nWwKyk", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/iSr6nWwKyk", "expanded_url": "https://twitter.com/ElisaCarrioArg/status/1168233817502617602", "display_url": "twitter.com/ElisaCarrioArg\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "523443923", "edit_history_tweet_ids": ["1168307747638657024"], "created_at": "2019-09-01T23:40:47.000Z", "geo": {"place_id": "1d9a5370a355ab0c"}, "lang": "es", "id": "1168307747638657024"}], "places": [{"full_name": "Buenos Aires, Argentina", "id": "4afa2757051c5192"}, {"full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil", "id": "abbb45debbf38127"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "23d81de6fe7594cb"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Ceret\u00e9, Colombia", "id": "009360ab49286b4a"}, {"full_name": "Carpina, Brasil", "id": "5667876f11310c86"}, {"full_name": "Chapad\u00e3o do Sul, Brasil", "id": "7e26ed95b89d8095"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4883353725", "value": "4883353725", "detail": "User has been suspended: [4883353725].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168345102936420352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168345102936420352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168345102936420352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168348457725288448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168348457725288448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168348457725288448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "16675066", "value": "16675066", "detail": "User has been suspended: [16675066].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168332692158631938", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168332692158631938", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168332692158631938].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168344868185346048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168344868185346048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168344868185346048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168347132073586688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168347132073586688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168347132073586688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3594908717", "value": "3594908717", "detail": "User has been suspended: [3594908717].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168342503831085059", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168342503831085059", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168342503831085059].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168339985667375104", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168339985667375104", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168339985667375104].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1011703955867521035", "value": "1011703955867521035", "detail": "User has been suspended: [1011703955867521035].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "39335946", "value": "39335946", "detail": "User has been suspended: [39335946].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168338392200953856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168338392200953856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168338392200953856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1077398291439075329", "value": "1077398291439075329", "detail": "User has been suspended: [1077398291439075329].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168341545516457985", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168341545516457985", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168341545516457985].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "226623102", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [226623102].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "226623102", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168337502668828672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337502668828672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337502668828672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168279245300391937", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168279245300391937", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168279245300391937].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "929032885016956928", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [929032885016956928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "929032885016956928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167766722214006785", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167766722214006785].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167766722214006785", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1128816129227534336", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1128816129227534336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1128816129227534336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168336263109316608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168336263109316608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168336263109316608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168327628186673153", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168327628186673153", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168327628186673153].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168331790546874368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168331790546874368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168331790546874368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3084623134", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3084623134].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3084623134", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168332099855818752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168332099855818752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168332099855818752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2820009808", "value": "2820009808", "detail": "User has been suspended: [2820009808].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167627959232057344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167627959232057344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167627959232057344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168330394539872261", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168330394539872261].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168330394539872261", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168327363622518785", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168327363622518785", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168327363622518785].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3518413997", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3518413997].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3518413997", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168247437787566084", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168247437787566084].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168247437787566084", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168289946265935874", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168289946265935874", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168289946265935874].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168326558404268033", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168326558404268033", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168326558404268033].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168301013410963457", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168301013410963457].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168301013410963457", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1058889176496640000", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1058889176496640000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1058889176496640000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168320018658058242", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168320018658058242].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168320018658058242", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "844962780281233408", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [844962780281233408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "844962780281233408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168251616748810240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168251616748810240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168251616748810240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167175959545618433", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167175959545618433", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167175959545618433].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1104599511551410176", "value": "1104599511551410176", "detail": "User has been suspended: [1104599511551410176].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168305546128175104", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168305546128175104", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168305546128175104].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "297643241", "value": "297643241", "detail": "User has been suspended: [297643241].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1152070996234399745", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1152070996234399745", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1152070996234399745].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4883353725", "value": "4883353725", "detail": "User has been suspended: [4883353725].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168311772086001665", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168311772086001665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168311772086001665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1129442044466933761", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1129442044466933761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129442044466933761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168314142522056705", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168314142522056705].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168314142522056705", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1004220778164957184", "value": "1004220778164957184", "detail": "User has been suspended: [1004220778164957184].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168301947075616768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168301947075616768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168301947075616768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1168351155941978114", "oldest_id": "1168311874263375872", "result_count": 428, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31y7owzszr9djuak1obrg6jrlvh"}}