{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.436, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "text": "nossa nunca que eu pago pra ver esquadrao suicida de novo", "author_id": "892591344501354497", "created_at": "2019-09-24T03:15:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176334332090376194"], "id": "1176334332090376194"}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida, pq t\u00e3o bom????", "author_id": "3093643251", "created_at": "2019-09-24T03:15:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176334271428157442"], "id": "1176334271428157442"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Dedeehsz", "id": "69958390"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9425, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321236349198336"}], "text": "RT @Dedeehsz: Esquadr\u00e3o Suicida aquele filme que enganou a gente com um trailer bom e boa trilha sonora", "author_id": "93458966", "created_at": "2019-09-24T03:15:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176334270656368640"], "id": "1176334270656368640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "409976159", "created_at": "2019-09-24T03:15:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176334257213595648"], "id": "1176334257213595648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.973, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Globo..ah mano muito lindo", "author_id": "998720634975932416", "created_at": "2019-09-24T03:15:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176334236548247552"], "id": "1176334236548247552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8995, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.32, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "text": "as \u00fanicas coisas que prestam no Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 o soundtrack, a Arlequina e o Will Smith, de resto pqp viu.", "author_id": "3020737576", "created_at": "2019-09-24T03:15:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176334234287521792"], "id": "1176334234287521792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4834, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "geo": {"place_id": "45453b6a4f3517e9"}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida seria bom se n\u00e3o fosse ruim", "author_id": "392896174", "created_at": "2019-09-24T03:15:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176334214729543680"], "id": "1176334214729543680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7257, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito ruim mano, t\u00f4 aqui no quarto ouvindo que ta passando l\u00e1 na sala e ta me vindo os flashbacks aqui, estou chorando de desgosto", "author_id": "269337220", "created_at": "2019-09-24T03:15:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176334210346430464"], "id": "1176334210346430464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.2791, "type": "Person", "normalized_text": "alerquina"}]}, "text": "esquadr\u00e3o su\u00edcida, amor eterno por esse filme e pela alerquina", "author_id": "1082824835229728768", "created_at": "2019-09-24T03:14:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176334183997853696"], "id": "1176334183997853696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yellowlucia", "id": "126845298"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/ieT4OzHXhi", "expanded_url": "https://twitter.com/rhaisa_paz/status/1176309702550085637", "display_url": "twitter.com/rhaisa_paz/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333595667062785"}], "text": "RT @yellowlucia: a menina \u00e9 suicida... caracas! https://t.co/ieT4OzHXhi", "author_id": "39917831", "created_at": "2019-09-24T03:14:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176334175315603457"], "id": "1176334175315603457"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "1904804594", "created_at": "2019-09-24T03:14:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176334174577258496"], "id": "1176334174577258496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5878, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 32, "end": 33, "probability": 0.8155, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida pior filme da DC e s\u00f3 minha opini\u00e3o importa", "author_id": "3379040464", "created_at": "2019-09-24T03:14:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176334155690532864"], "id": "1176334155690532864"}, {"text": "INTRIGANTE a\u00ed desse filme da tela quente (esquadr\u00e3o suicida) \u00e9 que ele come\u00e7ou bem ruim e no final parecia que tava no come\u00e7o", "author_id": "68459621", "created_at": "2019-09-24T03:14:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176334147985559552"], "id": "1176334147985559552"}, {"in_reply_to_user_id": "1016806303086366720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176334142281322496"}], "text": "Nem acredito que perdi metade do meu esquadr\u00e3o suicida pra ler essa bosta", "author_id": "1016806303086366720", "created_at": "2019-09-24T03:14:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176334143870971904"], "id": "1176334143870971904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LalaDiangelo", "id": "375357837"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "_ruthrdz_", "id": "4208072480"}]}, "in_reply_to_user_id": "375357837", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176256301292089345"}], "text": "@LalaDiangelo @_ruthrdz_ No me quiero juntar con gente suicida. SOS", "author_id": "831683268273598465", "created_at": "2019-09-24T03:14:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176334122941333505"], "id": "1176334122941333505"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 81, "tag": "TelaQuente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_geovane", "id": "41175313"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.6047, "type": "Other", "normalized_text": "TelaQuente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176314014151991296"}], "text": "RT @carlos_geovane: O estagi\u00e1rio deixou um \"ESQUADR\u00c3O SU\u00cdCIDA\" ali na #TelaQuente\u2026", "author_id": "255138816", "created_at": "2019-09-24T03:14:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176334122396069888"], "id": "1176334122396069888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "867865749574082560", "created_at": "2019-09-24T03:14:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176334106348740608"], "id": "1176334106348740608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 118, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "Alerquina"}]}, "text": "Gatinhas, tbm estou assistindo pela primeira vez o esquadr\u00e3o suicida. (Filme de hetero)\n   \n Frase ic\u00f4nica da Alerquina: \"Normal e um tipo de lavagem na lavadora\"", "author_id": "870634798351618048", "created_at": "2019-09-24T03:14:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176334086585180160"], "id": "1176334086585180160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5707, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176313886435401730"}], "text": "RT @poxa_indiia: Esquadr\u00e3o suicida amo esse filme  \ud83d\udcfd\ud83d\ude0d", "author_id": "804838861104906240", "created_at": "2019-09-24T03:14:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176334059607216128"], "id": "1176334059607216128"}, {"text": "JAJAJJAAKKAKAJAJJAA cole por qu\u00e9 no pusieron stop al ascensor. Cule rapid\u00edn suicida JAJJAA https://t.co/7wNiy9NPgM", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/7wNiy9NPgM", "expanded_url": "https://twitter.com/tatianaobrien/status/1176181658392944642", "display_url": "twitter.com/tatianaobrien/\u2026"}]}, "author_id": "2849490056", "created_at": "2019-09-24T03:14:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176334050912587777"], "id": "1176334050912587777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ManuuBacelar", "id": "1327813135"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309354078887936"}], "text": "RT @ManuuBacelar: Esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 come\u00e7ou como, cheio de corte kkkkkkkk poxa tela quente", "author_id": "937788630533398533", "created_at": "2019-09-24T03:14:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176334044457504768"], "id": "1176334044457504768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6969, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida esperava mais desse filme, poderiam fazer uma sequ\u00eancia pra tentar melhorar ele...", "author_id": "842061450654949376", "created_at": "2019-09-24T03:14:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176334030188494848"], "id": "1176334030188494848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320913698152448"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melho\u2026", "author_id": "1152630273022005248", "created_at": "2019-09-24T03:14:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176334021766385671"], "id": "1176334021766385671"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "boondockelf", "id": "2259216066"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176329788547588097"}], "text": "RT @boondockelf: Os mesmos que falaram que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um lixo, est\u00e3o assistindo ao filme nesse exato momento. Amo quando comem no\u2026", "author_id": "937788630533398533", "created_at": "2019-09-24T03:14:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176334016980688901"], "id": "1176334016980688901"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5261, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "geo": {"place_id": "5265bbc33a680d17"}, "text": "Gostei mais do filme do esquadr\u00e3o suicida do que estes filmes de her\u00f3is tradicionais", "author_id": "4071456154", "created_at": "2019-09-24T03:14:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176334009569357824"], "id": "1176334009569357824"}, {"in_reply_to_user_id": "2230551972", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5966, "type": "Other", "normalized_text": "Moira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176328304930041856"}], "text": "@necrafiera Ya no hay m\u00e1s razones para esperar tu cumplea\u00f1os con emoci\u00f3n, Moira !\n*se suicida*", "author_id": "315028891", "created_at": "2019-09-24T03:14:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333984244146176"], "id": "1176333984244146176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "192767857", "created_at": "2019-09-24T03:14:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333976967012352"], "id": "1176333976967012352"}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida e maravilhoso s\u00f3 no come\u00e7o depois no final parece que t\u00e1 no come\u00e7o\n\nPERFEI\u00c7\u00c3O DEMAIS", "author_id": "937788630533398533", "created_at": "2019-09-24T03:14:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333967198494720"], "id": "1176333967198494720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "1100031883600121862", "created_at": "2019-09-24T03:14:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333966984564737"], "id": "1176333966984564737"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida e maneirin", "author_id": "1003320990133374979", "created_at": "2019-09-24T03:14:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333960307253248"], "id": "1176333960307253248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6858, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida consegue ser o PIOR filme j\u00e1 feito na face da terra. Qualquer porn\u00f4 chanchada com cr\u00edtica \u00e0 ditadura militar tem um roteiro melhor", "author_id": "186634432", "created_at": "2019-09-24T03:14:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333953244045313"], "id": "1176333953244045313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "obrasilfabian", "id": "1029707390952906753"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307398056796160"}], "text": "RT @obrasilfabian: incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo", "author_id": "129916817", "created_at": "2019-09-24T03:14:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333947900440577"], "id": "1176333947900440577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9723, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Pq ningu\u00e9m  nunca me avisou que esse filme \u00e9 sensacional?  Manoooo... \u2014 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "207842314", "created_at": "2019-09-24T03:13:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333899636436992"], "id": "1176333899636436992"}, {"text": "t\u00f4 olhando esquadr\u00e3o suicida, s\u00f3 falto a @ kk", "author_id": "945487441561112576", "created_at": "2019-09-24T03:13:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333878568640515"], "id": "1176333878568640515"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "322968269", "created_at": "2019-09-24T03:13:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333872696627204"], "id": "1176333872696627204"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5373, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176319842716200960"}], "text": "RT @__VSurf38: Esse Esquadr\u00e3o suicida na globo t\u00e1 salvando !!!", "author_id": "1029815215481909262", "created_at": "2019-09-24T03:13:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333850236112896"], "id": "1176333850236112896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4933, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim mano slc", "author_id": "3428604969", "created_at": "2019-09-24T03:13:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333849380495361"], "id": "1176333849380495361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/n1a6gQPzxD", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1186954824/posts/10220504827429162/", "display_url": "facebook.com/1186954824/pos\u2026"}]}, "text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que... https://t.co/n1a6gQPzxD", "author_id": "63392844", "created_at": "2019-09-24T03:13:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333840341708801"], "id": "1176333840341708801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.6376, "type": "Person", "normalized_text": "Rochele"}]}, "text": "Toda vez q vejo coringa no esquadr\u00e3o suicida lembro da Rochele", "author_id": "314865425", "created_at": "2019-09-24T03:13:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333831449776128"], "id": "1176333831449776128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.7871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "\u00c9 tri legal esse filme Esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1102760639167111168", "created_at": "2019-09-24T03:13:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333822415298562"], "id": "1176333822415298562"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "993912055253143552", "created_at": "2019-09-24T03:13:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333820670423040"], "id": "1176333820670423040"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}], "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "author_id": "1092855528198492160", "created_at": "2019-09-24T03:13:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333790240813056"], "id": "1176333790240813056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "73243273", "created_at": "2019-09-24T03:13:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333788063903746"], "id": "1176333788063903746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida deve ser o Top 1 das minhas decep\u00e7\u00f5es cinematogr\u00e1ficas.", "author_id": "231920921", "created_at": "2019-09-24T03:13:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333782108053507"], "id": "1176333782108053507"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Juancho_Opk", "id": "2594133116"}]}, "in_reply_to_user_id": "2594133116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176327941808111616"}], "text": "@Juancho_Opk JAJSJAJAJAJ que suicida", "author_id": "3337991193", "created_at": "2019-09-24T03:13:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333778228301825"], "id": "1176333778228301825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "1111271216688582658", "created_at": "2019-09-24T03:13:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333772448567298"], "id": "1176333772448567298"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "73243273", "created_at": "2019-09-24T03:13:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333768157777920"], "id": "1176333768157777920"}, {"text": "minha sina, gana suicida, morte divina", "author_id": "1004954361137713152", "created_at": "2019-09-24T03:13:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333747362443264"], "id": "1176333747362443264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "Alerquina"}]}, "text": "Minha m\u00e3e assistindo o esquadr\u00e3o suicida e rindo da Alerquina kkkkkkkk eu amo essa mulher", "author_id": "310549851", "created_at": "2019-09-24T03:13:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333743407206401"], "id": "1176333743407206401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5728, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 ruim demais kkkkkkkk", "author_id": "724424905836642304", "created_at": "2019-09-24T03:13:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333730924748803"], "id": "1176333730924748803"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "831249267046154240", "created_at": "2019-09-24T03:13:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333727577890816"], "id": "1176333727577890816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9704, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "text": "globo passou a tesoura em esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "2709869402", "created_at": "2019-09-24T03:13:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333726378315779"], "id": "1176333726378315779"}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida fica pior cada vez que eu vejo", "author_id": "857057110818992129", "created_at": "2019-09-24T03:13:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333716483911680"], "id": "1176333716483911680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "legadaodamassa", "id": "3875236456"}]}, "in_reply_to_user_id": "3875236456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176332141417967617"}], "text": "@legadaodamassa Falando em flop. Vendo esquadr\u00e3o suicida. Arlequina com escoliose por carregar o filme nas costas.", "author_id": "1140412021109862400", "created_at": "2019-09-24T03:13:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333714336432129"], "id": "1176333714336432129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9429, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Como vcs n\u00e3o gostam de Esquadr\u00e3o Suicida? \u00c9 um \u00f3timo filme u.U", "author_id": "315498653", "created_at": "2019-09-24T03:13:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333693574635521"], "id": "1176333693574635521"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ainda pior dublado. Pela miseric\u00f3rdia. E eu achei que n\u00e3o seria poss\u00edvel.", "author_id": "79560459", "created_at": "2019-09-24T03:13:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333684896620545"], "id": "1176333684896620545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5058, "type": "Other", "normalized_text": "sther"}]}, "text": "T\u00e1 se achando a bala que matou sther", "author_id": "157329559", "created_at": "2019-09-24T03:12:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333668052348928"], "id": "1176333668052348928"}, {"text": "Tinha esquecido que esquadr\u00e3o suicida era t\u00e3o legal!", "author_id": "1160718528800055297", "created_at": "2019-09-24T03:12:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333654861275136"], "id": "1176333654861275136"}, {"text": "Se t\u00e1 ruim pra que t\u00e1 vendo esquadr\u00e3o suicida na tv agora imagina pra mim que PAGUEI pra ver no cinema", "author_id": "56843061", "created_at": "2019-09-24T03:12:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333647345061888"], "id": "1176333647345061888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "850846639103365120", "created_at": "2019-09-24T03:12:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333645658939392"], "id": "1176333645658939392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Como eu nunca tinha assistido esquadr\u00e3o suicida ????? A onde eu estava", "author_id": "2639818427", "created_at": "2019-09-24T03:12:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333644782288897"], "id": "1176333644782288897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9604, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Tem um personagem de 'Esquadr\u00e3o Suicida' que me d\u00e1 agonia, pois tem  \"bolinhas\" no corpo. \ud83e\udd22", "author_id": "215955071", "created_at": "2019-09-24T03:12:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333640269086720"], "id": "1176333640269086720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.976, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "text": "T\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida na Globo, m\u00eddia tmlc", "author_id": "934906130207268864", "created_at": "2019-09-24T03:12:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333633285689344"], "id": "1176333633285689344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9196, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176330707670642688"}], "text": "RT @Msilvaa22_: Eu j\u00e1 assisti tanto Esquadr\u00e3o Suicida que eu ja sei at\u00e9 as falas \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude05", "author_id": "1026645541147602944", "created_at": "2019-09-24T03:12:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333630777548802"], "id": "1176333630777548802"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "1092855528198492160", "created_at": "2019-09-24T03:12:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333618349826049"], "id": "1176333618349826049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "conMdeMondiola", "id": "3828989843"}]}, "in_reply_to_user_id": "3828989843", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176332184015298560"}], "text": "@conMdeMondiola @iamweronika Te est\u00e1 cuestionando a vos, a su pa\u00eds no. \nEs suicida venir a decir que nosotros tenemos que empobrecernos (m\u00e1s) para que ella est\u00e9 satisfecha.", "author_id": "1095954492", "created_at": "2019-09-24T03:12:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333615577358336"], "id": "1176333615577358336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "742104579932819456", "created_at": "2019-09-24T03:12:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333615136985089"], "id": "1176333615136985089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8405, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "j\u00e1 assisti esquadr\u00e3o suicida um milh\u00e3o de vezes mas eu n\u00e3o me canso de assistir", "author_id": "1068959704762785794", "created_at": "2019-09-24T03:12:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333609910898688"], "id": "1176333609910898688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7795, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "esse filme do esquadr\u00e3o suicida foi um del\u00edrio coletivo n\u00e9?", "author_id": "1000441386435579904", "created_at": "2019-09-24T03:12:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333607088136192"], "id": "1176333607088136192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.5585, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/5JqDceNpoJ", "expanded_url": "https://t.co/5JqDceNpoJ", "display_url": "t.co/5JqDceNpoJ"}]}, "text": "Assistir Esquadr\u00e3o suicida pra ficar apenas babando na beleza da Margot \u00e9 um caminho sem volta https://t.co/5JqDceNpoJ", "author_id": "1165698891305684993", "created_at": "2019-09-24T03:12:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333602918948866"], "id": "1176333602918948866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176309702550085637"}], "text": "a menina \u00e9 suicida... caracas! https://t.co/ieT4OzHXhi", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/ieT4OzHXhi", "expanded_url": "https://twitter.com/rhaisa_paz/status/1176309702550085637", "display_url": "twitter.com/rhaisa_paz/sta\u2026"}]}, "author_id": "126845298", "created_at": "2019-09-24T03:12:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333595667062785"], "id": "1176333595667062785"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "1152630273022005248", "created_at": "2019-09-24T03:12:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333593993457664"], "id": "1176333593993457664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}], "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "author_id": "3423370847", "created_at": "2019-09-24T03:12:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333586070495232"], "id": "1176333586070495232"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "787048033", "created_at": "2019-09-24T03:12:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333583558090753"], "id": "1176333583558090753"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida eu posso ver 30 vezes. Todas as vezes sentirei o mesmo tes\u00e3o em ver! Amo, amo, amo \ud83e\udd29", "author_id": "4733440162", "created_at": "2019-09-24T03:12:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333582559850496"], "id": "1176333582559850496"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 MT foda bicho pqp ...", "author_id": "2557974089", "created_at": "2019-09-24T03:12:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333577434390529"], "id": "1176333577434390529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.587, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/3EoHUgoKc0", "expanded_url": "https://twitter.com/sitejaredletobr/status/1176333576285097985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3EoHUgoKc0", "media_key": "3_1176333571008671744"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida est\u00e1 nos trends brasileiros \ud83d\ude02 https://t.co/3EoHUgoKc0", "author_id": "3094498106", "created_at": "2019-09-24T03:12:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333576285097985"], "id": "1176333576285097985"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "1032025208335593472", "created_at": "2019-09-24T03:12:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333572770271233"], "id": "1176333572770271233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nicole_rss", "id": "1157326344826605569"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309420655087618"}], "text": "RT @nicole_rss: j\u00e1 assisti esquadr\u00e3o suicida mil vezes e n me canso", "author_id": "831249267046154240", "created_at": "2019-09-24T03:12:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333571734343680"], "id": "1176333571734343680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8501, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim, apesar dos erros, eu gosto desse filme", "author_id": "1029706878", "created_at": "2019-09-24T03:12:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333556953403392"], "id": "1176333556953403392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "937788630533398533", "created_at": "2019-09-24T03:12:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333543938699264"], "id": "1176333543938699264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "1157881553072074753", "created_at": "2019-09-24T03:12:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333535617200128"], "id": "1176333535617200128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.8293, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "text": "eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela de Joker depois de tanto trabalho duro, depois de terem jogado todo o marketing em cima do personagem e depois quem ficou com fama de ator ruim foi ele pqp raiva", "author_id": "39160660", "created_at": "2019-09-24T03:12:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333520488357888"], "id": "1176333520488357888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FerchoMaidana", "id": "479494465"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.4685, "type": "Organization", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n de Suicidiol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176176604432818178"}], "text": "RT @FerchoMaidana: SUICIDIO.\n\nEmpiezo as\u00ed mi twit, porque la semana pasada asist\u00ed a una charla del Presidente de la Asociaci\u00f3n de Suicidiol\u2026", "author_id": "272602925", "created_at": "2019-09-24T03:12:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333519670403073"], "id": "1176333519670403073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "850846639103365120", "created_at": "2019-09-24T03:12:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333514368831488"], "id": "1176333514368831488"}, {"text": "Acho que s\u00f3 eu n\u00e3o to vendo esquadr\u00e3o suicida kkk", "author_id": "1024482321859334144", "created_at": "2019-09-24T03:12:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333503023259648"], "id": "1176333503023259648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6948, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "A trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida simplesmente impec\u00e1vel", "author_id": "1020463688304791552", "created_at": "2019-09-24T03:12:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333500473106432"], "id": "1176333500473106432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "author_id": "3188245348", "created_at": "2019-09-24T03:12:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333489391771648"], "id": "1176333489391771648"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.4756, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8352, "type": "Other", "normalized_text": "O Cava"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175489507556286464"}], "text": "RT @DCBrasil3: Dos Seis Oscars da DC, quatro vieram de filmes com o #Batman. \n\n- Batman(1989): Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte. \n\n - Batman - O Cava\u2026", "author_id": "1065996729722515456", "created_at": "2019-09-24T03:12:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333488934572032"], "id": "1176333488934572032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "875022462936895489", "created_at": "2019-09-24T03:12:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333480621424640"], "id": "1176333480621424640"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "1157881553072074753", "created_at": "2019-09-24T03:12:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333475605073921"], "id": "1176333475605073921"}, {"text": "Duda lutando contra o sono pra assistir o final de esquadr\u00e3o suicida kkkk", "author_id": "814332274263158784", "created_at": "2019-09-24T03:12:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333470479659009"], "id": "1176333470479659009"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "3037717780", "created_at": "2019-09-24T03:12:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333463978426368"], "id": "1176333463978426368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "1018294609636675584", "created_at": "2019-09-24T03:12:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333461159759872"], "id": "1176333461159759872"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida muito ruim", "author_id": "1081514441794113536", "created_at": "2019-09-24T03:12:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333459066896386"], "id": "1176333459066896386"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "1053782911332335616", "created_at": "2019-09-24T03:12:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333451370344453"], "id": "1176333451370344453"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8699, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "T\u00e1 passando aquele filme que a gente ama e detesta ao mesmo tempo. Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "108133468", "created_at": "2019-09-24T03:12:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333447226372096"], "id": "1176333447226372096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6865, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6219, "type": "Other", "normalized_text": "fanfic"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o ruim que chega a ser bom, parece uma fanfic", "author_id": "1052684813881229317", "created_at": "2019-09-24T03:12:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333435461414912"], "id": "1176333435461414912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "author_id": "3423370847", "created_at": "2019-09-24T03:11:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333425973825538"], "id": "1176333425973825538"}, {"text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1137131347041030144", "created_at": "2019-09-24T03:11:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333416855408641"], "id": "1176333416855408641"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "1164704740007194624", "created_at": "2019-09-24T03:11:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333411277004800"], "id": "1176333411277004800"}, {"text": "MEU DEUS T\u00c1 PASSANDO ESQUADR\u00c3O SUICIDA E EU N\u00c3O VI \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "1019793859549847552", "created_at": "2019-09-24T03:11:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333369858252800"], "id": "1176333369858252800"}, {"text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela d\u00e9cima vez", "author_id": "2923965352", "created_at": "2019-09-24T03:11:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333364556652545"], "id": "1176333364556652545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.337, "type": "Organization", "normalized_text": "globao"}]}, "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida\na melhor parte \u00e9 quando eles chapam o globao, e falam pro militar ir se fuder", "author_id": "1076670347037106176", "created_at": "2019-09-24T03:11:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333354708459522"], "id": "1176333354708459522"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "914621607133446144", "created_at": "2019-09-24T03:11:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333315403595776"], "id": "1176333315403595776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "boondockelf", "id": "2259216066"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176329788547588097"}], "text": "RT @boondockelf: Os mesmos que falaram que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um lixo, est\u00e3o assistindo ao filme nesse exato momento. Amo quando comem no\u2026", "author_id": "3423370847", "created_at": "2019-09-24T03:11:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333314996736000"], "id": "1176333314996736000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "1097723060302565377", "created_at": "2019-09-24T03:11:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333314443096066"], "id": "1176333314443096066"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida tinha tudo pra ser bom ne?", "author_id": "236510609", "created_at": "2019-09-24T03:11:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333285317914625"], "id": "1176333285317914625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "1097723060302565377", "created_at": "2019-09-24T03:11:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333276446887936"], "id": "1176333276446887936"}, {"text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez hj", "author_id": "797304251986886657", "created_at": "2019-09-24T03:11:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333259518697473"], "id": "1176333259518697473"}, {"text": "eu gosto de esquadr\u00e3o suicida apesar de n\u00e3o ser l\u00e1 essas coisas", "author_id": "436067463", "created_at": "2019-09-24T03:11:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333246646366208"], "id": "1176333246646366208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/R9GPw3gZXb", "expanded_url": "https://twitter.com/gizafreitass/status/1176322159972638721", "display_url": "twitter.com/gizafreitass/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176322159972638721"}], "text": "eu odeio essa mania, de vrdd... por sinal, at\u00e9 ia assistir esquadr\u00e3o suicida mas associei e preferi mudar de canal https://t.co/R9GPw3gZXb", "author_id": "328207559", "created_at": "2019-09-24T03:11:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333232205438982"], "id": "1176333232205438982"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "TelaQuente"}, {"start": 32, "end": 49, "tag": "esquadraosuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "leandrkohlhoff", "id": "1047223657397985281"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.5918, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318019657699328"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318027878604800"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318037303185408"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318049747685377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318055934234624"}], "text": "RT @LeandrKohlhoff: #TelaQuente #esquadraosuicida S\u00f3 eu q amo a Cara Delevingne em Esquadr\u00e3o Suicida?? \ud83d\ude0d\ud83d\udc95\ud83d\udc96 https://t.co/6nfJiKFDd9", "author_id": "1065996729722515456", "created_at": "2019-09-24T03:11:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333231316262912"], "id": "1176333231316262912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "3302933615", "created_at": "2019-09-24T03:11:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333219840569345"], "id": "1176333219840569345"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "1097723060302565377", "created_at": "2019-09-24T03:11:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333184176414720"], "id": "1176333184176414720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "165255646", "created_at": "2019-09-24T03:10:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333174101749760"], "id": "1176333174101749760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "text": "Mano setembro amarelo a\u00ed, e a globo passando esquadr\u00e3o suicida ser\u00e1 que ningu\u00e9m percebeu isso n", "author_id": "1107793915980271617", "created_at": "2019-09-24T03:10:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333173258690565"], "id": "1176333173258690565"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8127, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "eu nunca assisti esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1175451249426272256", "created_at": "2019-09-24T03:10:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333131802173440"], "id": "1176333131802173440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "TelaQuente"}, {"start": 32, "end": 49, "tag": "esquadraosuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "leandrkohlhoff", "id": "1047223657397985281"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.5918, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318019657699328"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318027878604800"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318037303185408"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318049747685377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318055934234624"}], "text": "RT @LeandrKohlhoff: #TelaQuente #esquadraosuicida S\u00f3 eu q amo a Cara Delevingne em Esquadr\u00e3o Suicida?? \ud83d\ude0d\ud83d\udc95\ud83d\udc96 https://t.co/6nfJiKFDd9", "author_id": "967945752835166208", "created_at": "2019-09-24T03:10:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333124722184193"], "id": "1176333124722184193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.5419, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "e eu que s\u00f3 vi esquadr\u00e3o suicida hoje", "author_id": "852854227235897344", "created_at": "2019-09-24T03:10:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333124277612544"], "id": "1176333124277612544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "733480771", "created_at": "2019-09-24T03:10:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333122222215170"], "id": "1176333122222215170"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "1018655886414434304", "created_at": "2019-09-24T03:10:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333107290615813"], "id": "1176333107290615813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/RSB6apF4cD", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1176261433362911232", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176261433362911232"}], "text": "S\u00f3 queria saber se j\u00e1 foi comprovado que a bala que matou Aghata, saiu mesmo de arma da PM https://t.co/RSB6apF4cD", "author_id": "767922333281579009", "created_at": "2019-09-24T03:10:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333103545114624"], "id": "1176333103545114624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HigorSimonato", "id": "2230975930"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309189683097601"}], "text": "RT @HigorSimonato: Como tem gente que n\u00e3o gosta de Esquadr\u00e3o Suicida?", "author_id": "1470052946", "created_at": "2019-09-24T03:10:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333075225202688"], "id": "1176333075225202688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "831249267046154240", "created_at": "2019-09-24T03:10:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333071307722752"], "id": "1176333071307722752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "445116801", "created_at": "2019-09-24T03:10:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333061065236480"], "id": "1176333061065236480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}], "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "author_id": "967945752835166208", "created_at": "2019-09-24T03:10:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333060603875330"], "id": "1176333060603875330"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d", "author_id": "3083236305", "created_at": "2019-09-24T03:10:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333049472212993"], "id": "1176333049472212993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "30secondstospn", "id": "39160660"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9554, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.69, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176332307055222784"}], "text": "RT @30secondstospn: eu assistindo Esquadr\u00e3o Suicida pela primeira vez achando que o Coringa ia ter um puta destaque depois do marketing em\u2026", "author_id": "133681524", "created_at": "2019-09-24T03:10:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333049212080128"], "id": "1176333049212080128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "759726654", "created_at": "2019-09-24T03:10:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333040517357569"], "id": "1176333040517357569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.6649, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/ERvwhyuHYn", "expanded_url": "https://twitter.com/GNGeekNation/status/1174159684892266496", "display_url": "twitter.com/GNGeekNation/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174159684892266496"}], "text": "trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida aclamad\u00edssimo https://t.co/ERvwhyuHYn", "author_id": "1065996729722515456", "created_at": "2019-09-24T03:10:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333040009850880"], "id": "1176333040009850880"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "831249267046154240", "created_at": "2019-09-24T03:10:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333039930097664"], "id": "1176333039930097664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "3212680030", "created_at": "2019-09-24T03:10:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333039888142338"], "id": "1176333039888142338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.86, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Zel\u00e2ndia"}, {"start": 198, "end": 211, "probability": 0.48, "type": "Person", "normalized_text": "Schwarze Sonne"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.7297, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/bvthkmWTAR", "expanded_url": "https://twitter.com/playboy_rocksta/status/1176333031684132866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bvthkmWTAR", "media_key": "3_1176333021643005952"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/bvthkmWTAR", "expanded_url": "https://twitter.com/playboy_rocksta/status/1176333031684132866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bvthkmWTAR", "media_key": "3_1176333025006759936"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/bvthkmWTAR", "expanded_url": "https://twitter.com/playboy_rocksta/status/1176333031684132866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bvthkmWTAR", "media_key": "3_1176333029830275072"}]}, "text": "Eu s\u00f3 qria dizer q aquele atirador da Nova Zel\u00e2ndia que matou v\u00e1rios mu\u00e7ulmanos em 2 mesquitas se denominava como um ecofascista, defensor do meio ambiente, al\u00e9m de carregar em sua arma a imagem da Schwarze Sonne o msm s\u00edmbolo cultuado pelos nazistas. Lembrando q a Greta \u00e9 sueca https://t.co/bvthkmWTAR", "author_id": "2336788766", "created_at": "2019-09-24T03:10:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333031684132866"], "id": "1176333031684132866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9443, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.5266, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/nWujPDlyV5", "expanded_url": "https://twitter.com/felipe_cortess/status/1176333030014824448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nWujPDlyV5", "media_key": "16_1176333017880702976"}]}, "text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida e louco pra ver a Arlequina de volta em fevereiro \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/nWujPDlyV5", "author_id": "151312677", "created_at": "2019-09-24T03:10:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333030014824448"], "id": "1176333030014824448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RickReal13", "id": "1498058060073418756"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 147, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 165, "end": 166, "probability": 0.7547, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 255, "end": 258, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}]}, "in_reply_to_user_id": "1005977985428656128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176310850572967936"}], "text": "@rickreal13 o coringa n\u00e3o \u00e9 ruim se voc\u00ea conhece a anima\u00e7\u00e3o que deu vida ao esquadr\u00e3o suicida. na anima\u00e7\u00e3o o coringa \u00e9 exatamente o que o jared leto foi no filme. a DC tinha/tem mto mais visibilidade nas anima\u00e7\u00f5es; e o coringa mais pr\u00f3ximo delas foi o do leto.", "author_id": "4710656487", "created_at": "2019-09-24T03:10:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333024386048006"], "id": "1176333024386048006"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7274, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida, depois de anos julgando ser um filme bosta sem ter visto kkkk", "author_id": "4323132197", "created_at": "2019-09-24T03:10:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332972385013760"], "id": "1176332972385013760"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udc4c\ud83d\ude0d", "author_id": "1030446197436239873", "created_at": "2019-09-24T03:09:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332928240050183"], "id": "1176332928240050183"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "TelaQuente"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9763, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6544, "type": "Other", "normalized_text": "TelaQuente"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.5008, "type": "Other", "normalized_text": "GC"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Su\u00cdcida"}]}, "text": "Ora ora se a Globo n\u00e3o t\u00e1 anunciando o filme da #TelaQuente no GC como \"Esquadr\u00e3o Su\u00cdcida\"...", "author_id": "938547390226796549", "created_at": "2019-09-24T03:09:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332924028956672"], "id": "1176332924028956672"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 79, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/hX8WF4uf1s", "expanded_url": "https://twitter.com/RosanaACRV/status/1176332900679241730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hX8WF4uf1s", "media_key": "3_1176332895251816448"}]}, "text": "\u201cSU\u00cdCIDA\u201d, estagi\u00e1rio?\nS\u00e9rio mesmo, \u2066@RedeGlobo\u2069?\n\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n#Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/hX8WF4uf1s", "author_id": "64872722", "created_at": "2019-09-24T03:09:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332900679241730"], "id": "1176332900679241730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8092, "type": "Person", "normalized_text": "Levy"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.6739, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Levy assistindo esquadr\u00e3o suicida at\u00e9 agora, t\u00f4 morrendo de sono \ud83d\udca4", "author_id": "2998826782", "created_at": "2019-09-24T03:09:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332898586243073"], "id": "1176332898586243073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9489, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "Pelo incr\u00edvel que pare\u00e7a estou vendo \"Esquadr\u00e3o Suicida\" pela primeira vez", "author_id": "938812650431090690", "created_at": "2019-09-24T03:09:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332893880238080"], "id": "1176332893880238080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8249, "type": "Person", "normalized_text": "Kehlani"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/uadHDyesO1", "expanded_url": "https://twitter.com/purposejbbp/status/1176327678644932608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uadHDyesO1", "media_key": "16_1176327665898393600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176327678644932608"}], "text": "RT @purposejbbp: Come\u00e7a a tocar gangsta da Kehlani no esquadr\u00e3o suicida\nEu: https://t.co/uadHDyesO1", "author_id": "1175857313334341634", "created_at": "2019-09-24T03:09:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332890319282176"], "id": "1176332890319282176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.6574, "type": "Other", "normalized_text": "Killer Croc"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.6038, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Me d\u00e1 muita agonia ver o Killer Croc do Esquadr\u00e3o Suicida... Seil\u00e1 acho que tripofobia.", "author_id": "326928647", "created_at": "2019-09-24T03:09:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332886556991490"], "id": "1176332886556991490"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabrilamorim", "id": "92597881"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "onossopalestra", "id": "841752079572033538"}]}, "in_reply_to_user_id": "92597881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176250225784172545"}], "text": "@gabrilamorim @puma_br @onossopalestra Mano, o cara se enforcou o tenis que se foda", "author_id": "4161044771", "created_at": "2019-09-24T03:09:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332880550797313"], "id": "1176332880550797313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "text": "pqp minha tripofobia atacou legal agora com esse carinha do esquadrao suicida", "author_id": "567003249", "created_at": "2019-09-24T03:09:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332880148148224"], "id": "1176332880148148224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9196, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176330707670642688"}], "text": "RT @Msilvaa22_: Eu j\u00e1 assisti tanto Esquadr\u00e3o Suicida que eu ja sei at\u00e9 as falas \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude05", "author_id": "726068814232838144", "created_at": "2019-09-24T03:09:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332860959219718"], "id": "1176332860959219718"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "2600711947", "created_at": "2019-09-24T03:09:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332825496313856"], "id": "1176332825496313856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320913698152448"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melho\u2026", "author_id": "1024006229037907968", "created_at": "2019-09-24T03:09:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332816545701888"], "id": "1176332816545701888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320913698152448"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melho\u2026", "author_id": "1175857313334341634", "created_at": "2019-09-24T03:09:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332801827856384"], "id": "1176332801827856384"}, {"geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida nunca perde a gra\u00e7a \ud83d\ude0d", "author_id": "766741896", "created_at": "2019-09-24T03:09:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332801102082048"], "id": "1176332801102082048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "obrasilfabian", "id": "1029707390952906753"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307398056796160"}], "text": "RT @obrasilfabian: incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo", "author_id": "759851847603585024", "created_at": "2019-09-24T03:09:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332788024455170"], "id": "1176332788024455170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.8897, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Globo, vai j\u00e1 reviver as alerquina e os coringas do Facebook kk", "author_id": "804168853198663681", "created_at": "2019-09-24T03:09:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332786090876928"], "id": "1176332786090876928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.4034, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 serviu p me mostrar q eu daria minha casa e minha vida p Arlequina caso ela pedisse", "author_id": "712330329281961984", "created_at": "2019-09-24T03:09:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332767824621568"], "id": "1176332767824621568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.6808, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Se o esquadr\u00e3o suicida tivesse ficado s\u00f3 no trailer tinha sido o filme do ano\n\nMas n\u00e3o, eles quiseram inventar demais\n\nFizeram um filme", "author_id": "117122749", "created_at": "2019-09-24T03:09:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332766079803397"], "id": "1176332766079803397"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8676, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.918, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "text": "Vou por meu clr pra carregar e ver Esquadrao Suicida que ta passando na globo", "author_id": "875946430153859073", "created_at": "2019-09-24T03:09:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332751882129409"], "id": "1176332751882129409"}, {"text": "Su\u00edcida, @RedeGlobo ? S\u00e9rio? Contrate sempre um revisor! https://t.co/C0quQzAgFb", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/C0quQzAgFb", "expanded_url": "https://twitter.com/roseanerez/status/1176332744495960064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C0quQzAgFb", "media_key": "3_1176332737759842304"}]}, "author_id": "43589901", "created_at": "2019-09-24T03:09:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332744495960064"], "id": "1176332744495960064"}, {"in_reply_to_user_id": "1082340761805430784", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.6771, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176332320384724992"}], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "text": "@ROliveira122 Tamb\u00e9m\nPra variar, sem sono assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1111724815096909824", "created_at": "2019-09-24T03:09:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332738120622080"], "id": "1176332738120622080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.891, "type": "Other", "normalized_text": "El Diablo"}]}, "text": "Gente n\u00e3o esperem nada de mim, eu chorei quando o El Diablo morreu em esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1099298238", "created_at": "2019-09-24T03:09:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332728381399040"], "id": "1176332728381399040"}, {"text": "Pode passar mil vzs o filme esquadr\u00e3o suicida na tv, que eu vou assistir todas elas", "author_id": "961083012346761216", "created_at": "2019-09-24T03:09:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332723985760256"], "id": "1176332723985760256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "503591543", "created_at": "2019-09-24T03:09:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332716037595136"], "id": "1176332716037595136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "biobio", "id": "14638581"}], "annotations": [{"start": 276, "end": 280, "probability": 0.5046, "type": "Person", "normalized_text": "RODEO"}]}, "in_reply_to_user_id": "14638581", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176205363332468736"}], "text": "@biobio DIMES Y DIRETES POR UNA POL\u00c9MICA MANIPULADA NI SIQUIERA DE INTERES PARA EL  CANAL PERO SI PARA LA \"AUDIENCIA\". LOS PROGRAMAS DE TV SON PAUTEADOS Y EL PANEL TIENE UN SUICIDA PARA CREAR LA POL\u00c9MICA....Y SUBIR EL RAITING. LE TOC\u00d3 A POLO RAM\u00cdREZ QUE DE VERDAD LE GUSTA EL RODEO..BIEN!", "author_id": "1099494099546189825", "created_at": "2019-09-24T03:08:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332675822575616"], "id": "1176332675822575616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "728487727", "created_at": "2019-09-24T03:08:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332672513302528"], "id": "1176332672513302528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ManuuBacelar", "id": "1327813135"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309354078887936"}], "text": "RT @ManuuBacelar: Esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 come\u00e7ou como, cheio de corte kkkkkkkk poxa tela quente", "author_id": "967945752835166208", "created_at": "2019-09-24T03:08:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332665030664192"], "id": "1176332665030664192"}, {"in_reply_to_user_id": "4590955587", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 116, "probability": 0.9151, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.3314, "type": "Other", "normalized_text": "Arkram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176312634192400385"}], "text": "@obsessedjoker_ Na moral... s\u00f3 adolescente pra falar que esse filme \u00e9  bom, j\u00e1 assistiu a anima\u00e7\u00e3o \"Esquadr\u00e3o Suicida no asilo Arkram? Assiste e  se voc\u00ea  ainda achar que eles n\u00e3o cagaram o filme a\u00ed pode largar a m\u00e3o...", "author_id": "3327516274", "created_at": "2019-09-24T03:08:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332661259943937"], "id": "1176332661259943937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9196, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176330707670642688"}], "text": "RT @Msilvaa22_: Eu j\u00e1 assisti tanto Esquadr\u00e3o Suicida que eu ja sei at\u00e9 as falas \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude05", "author_id": "817968987808169984", "created_at": "2019-09-24T03:08:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332609913274369"], "id": "1176332609913274369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8535, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida e triste, porque eu achava q esse filme ia ser surreal de bom.... triste", "author_id": "290663075", "created_at": "2019-09-24T03:08:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332596298551296"], "id": "1176332596298551296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Qikki_", "id": "2335293575"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.4976, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176329724009861120"}], "text": "RT @Qikki_: Esquadr\u00e3o suicida uma merda mas eu amo a arlequina", "author_id": "4784672669", "created_at": "2019-09-24T03:08:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332578850332672"], "id": "1176332578850332672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.3895, "type": "Organization", "normalized_text": "Ruffles"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9017, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "text": "T\u00f4 comendo Ruffles e assistindo Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude01", "author_id": "1272742394", "created_at": "2019-09-24T03:08:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332564866457605"], "id": "1176332564866457605"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.9638, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadra Suicida"}]}, "text": "Segunda vez que tento assistir Esquadra Suicida, e \u00e9 a segunda vez que paro na metade. QUE FILME RUIM...", "author_id": "274275929", "created_at": "2019-09-24T03:08:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332563402690562"], "id": "1176332563402690562"}, {"in_reply_to_user_id": "18219976", "text": "@RedeGlobo  passando esquadr\u00e3o suicida no setembro amarelo? Masoque \ud83e\udd28", "author_id": "2675640890", "created_at": "2019-09-24T03:08:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332562614165504"], "id": "1176332562614165504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.489, "type": "Organization", "normalized_text": "Subway"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/eSZxRGkXcC", "expanded_url": "http://youtube.com/watch?v=GpEjOe-xSW4&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=GpEjOe\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/xK31SlvbPn", "expanded_url": "https://www.capsulainformativas.com/2019/09/24/el-fuerte-mensaje-del-suicida-a-su-esposa-antes-de-saltar-con-su-hija-de-5-anos-al-subway-en-el-bronx/", "display_url": "capsulainformativas.com/2019/09/24/el-\u2026"}]}, "text": "El fuerte mensaje del suicida a su esposa antes de saltar con su hija de 5 a\u00f1os al Subway en El\u00a0Bronx https://t.co/eSZxRGkXcC https://t.co/xK31SlvbPn", "author_id": "271142467", "created_at": "2019-09-24T03:08:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332562064498688"], "id": "1176332562064498688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 71, "tag": "sarcarmo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6688, "type": "Person", "normalized_text": "Lee"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Di Angelo"}]}, "text": "Lee ha heredado el instig\u00f3 suicida de los Di Angelo.\n\nBene :) #sarcarmo", "author_id": "3929099594", "created_at": "2019-09-24T03:08:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332557434195968"], "id": "1176332557434195968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "1083693553157660674", "created_at": "2019-09-24T03:08:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332533585387520"], "id": "1176332533585387520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.7396, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.8672, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.8022, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/64XiZ1MhY2", "expanded_url": "https://twitter.com/wbertotto/status/1176271134616104960", "display_url": "twitter.com/wbertotto/stat\u2026"}]}, "text": "Faz sentido. mesmo n\u00e3o sendo f\u00e3 dessas palavras \"universo compartilhado\" acho que Esquadr\u00e3o Suicida e Birds of Prey j\u00e1 s\u00e3o uma extens\u00e3o do universo do Batman conectado ou n\u00e3o. https://t.co/64XiZ1MhY2", "author_id": "362423690", "created_at": "2019-09-24T03:08:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332528325730304"], "id": "1176332528325730304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "text": "esquadrao suicida eh mt ruim", "author_id": "754514041855434752", "created_at": "2019-09-24T03:08:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332521212207105"], "id": "1176332521212207105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "1175857313334341634", "created_at": "2019-09-24T03:08:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332517399572480"], "id": "1176332517399572480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "967945752835166208", "created_at": "2019-09-24T03:08:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332515130466304"], "id": "1176332515130466304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nicole_rss", "id": "1157326344826605569"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309420655087618"}], "text": "RT @nicole_rss: j\u00e1 assisti esquadr\u00e3o suicida mil vezes e n me canso", "author_id": "1065996729722515456", "created_at": "2019-09-24T03:08:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332502904033285"], "id": "1176332502904033285"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "967945752835166208", "created_at": "2019-09-24T03:08:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332501033345025"], "id": "1176332501033345025"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "1125979516642451456", "created_at": "2019-09-24T03:08:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332498135068672"], "id": "1176332498135068672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "Arlequina sem sombra de d\u00favidas \u00e9 uma das melhores personagens de esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "2967761073", "created_at": "2019-09-24T03:08:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332494884474880"], "id": "1176332494884474880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HigorSimonato", "id": "2230975930"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309189683097601"}], "text": "RT @HigorSimonato: Como tem gente que n\u00e3o gosta de Esquadr\u00e3o Suicida?", "author_id": "1025220678658732037", "created_at": "2019-09-24T03:08:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332468275810304"], "id": "1176332468275810304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Mariana_q10", "id": "760459431456960512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176322319708504064"}], "text": "RT @Mariana_q10: eu me amarro no esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "853675974860394496", "created_at": "2019-09-24T03:08:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332466849755136"], "id": "1176332466849755136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "author_id": "303532737", "created_at": "2019-09-24T03:08:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332455671939075"], "id": "1176332455671939075"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "967945752835166208", "created_at": "2019-09-24T03:08:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332453746810881"], "id": "1176332453746810881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "1104865131996086272", "created_at": "2019-09-24T03:08:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332443021979648"], "id": "1176332443021979648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "boondockelf", "id": "2259216066"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176329788547588097"}], "text": "RT @boondockelf: Os mesmos que falaram que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um lixo, est\u00e3o assistindo ao filme nesse exato momento. Amo quando comem no\u2026", "author_id": "1060621598917566464", "created_at": "2019-09-24T03:08:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332425582055425"], "id": "1176332425582055425"}, {"text": "nao entendo pq ngm gosta de esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1939577654", "created_at": "2019-09-24T03:07:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332403750686721"], "id": "1176332403750686721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176245772775563264"}], "text": "RT @_Cmdja: Cule rapid\u00edn suicida jaja https://t.co/9eJiwsFmg3", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/9eJiwsFmg3", "expanded_url": "https://twitter.com/tatianaobrien/status/1176181658392944642", "display_url": "twitter.com/tatianaobrien/\u2026"}]}, "author_id": "1253046001", "created_at": "2019-09-24T03:07:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332390475673601"], "id": "1176332390475673601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4378, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5062, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "parab\u00e9ns harley por carregar esquadr\u00e3o suicida nas costas", "author_id": "827998784646811649", "created_at": "2019-09-24T03:07:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332383630573573"], "id": "1176332383630573573"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "3313452460", "created_at": "2019-09-24T03:07:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332381017575424"], "id": "1176332381017575424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.6717, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/WtWlRINd4B", "expanded_url": "https://twitter.com/keipopandx/status/1175804933653880832/video/1", "display_url": "twitter.com/keipopandx/sta\u2026"}]}, "text": "eu assistindo Esquadr\u00e3o Suicida pela primeira vez achando que o Coringa ia ter um puta destaque depois do marketing em cima dele\n\n https://t.co/WtWlRINd4B", "author_id": "39160660", "created_at": "2019-09-24T03:07:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332307055222784"], "id": "1176332307055222784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 75, "probability": 0.5519, "type": "Other", "normalized_text": "legi\u00e3o urbana remix"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/A79OV29gTl", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=BvHRd39G0fg&list=RDBvHRd39G0fg&start_radio=1", "display_url": "youtube.com/watch?v=BvHRd3\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=BvHRd39G0fg&list=RDBvHRd39G0fg&start_radio=1"}]}, "text": "Um dos sinais que voc\u00ea esta no fundo do po\u00e7o:\neu ouvindo legi\u00e3o urbana remix\nhttps://t.co/A79OV29gTl\n\nalguem me suicida pfv", "author_id": "913879756059414528", "created_at": "2019-09-24T03:07:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332304794492928"], "id": "1176332304794492928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ramosbrunow", "id": "87347301"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.3741, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": "J"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318500438204416"}], "text": "RT @ramosbrunow: Esse filme do esquadr\u00e3o suicida tinha um puta potencial \n\nMas parece que fizeram tudo jogado \n\nIncluindo esse Coringa do J\u2026", "author_id": "435127160", "created_at": "2019-09-24T03:07:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332302739222528"], "id": "1176332302739222528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "1025220678658732037", "created_at": "2019-09-24T03:07:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332299580911616"], "id": "1176332299580911616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.5724, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5535, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}]}, "text": "passo mal que esquadrao suicida eh uma bosta mas ainda assim eh mais assistivel que 90% dos filmes da marvel", "author_id": "1184465664", "created_at": "2019-09-24T03:07:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332297177632769"], "id": "1176332297177632769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 200, "probability": 0.4056, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "text": "gostaria de dizer tamb\u00e9m q eu simplesmente ODEIO essa romantiza\u00e7\u00e3o do relacionamento da arlequina e do coringa q acontece em esquadr\u00e3o suicida, pois n\u00e3o \u00e9 bonito, \u00e9 um relacionamento t\u00f3xico e o coringa \u00e9 super abusivo", "author_id": "863097129719533568", "created_at": "2019-09-24T03:07:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332295344656384"], "id": "1176332295344656384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "1162138767714598912", "created_at": "2019-09-24T03:07:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332274901671936"], "id": "1176332274901671936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.5653, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308723624681472"}], "text": "RT @Ryxnfx1: Me amarro em ver esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "786689708759846912", "created_at": "2019-09-24T03:07:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332265045004289"], "id": "1176332265045004289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "871857392505499650", "created_at": "2019-09-24T03:07:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332255289061376"], "id": "1176332255289061376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "967945752835166208", "created_at": "2019-09-24T03:07:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332250318852097"], "id": "1176332250318852097"}, {"text": "Os vil\u00f5es bebendo kkkkkkkkkkkk eu amo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "3950767168", "created_at": "2019-09-24T03:07:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332220006653952"], "id": "1176332220006653952"}, {"text": "Eu gosto tanto de esquadr\u00e3o suicida mas ele me lembra tanta coisa que n\u00e3o tive for\u00e7as p assistir ele hj", "author_id": "254251231", "created_at": "2019-09-24T03:07:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332214587576320"], "id": "1176332214587576320"}, {"text": "eu gostei muito desse esquadr\u00e3o su\u00edcida ou minha cr\u00edtica pra filme eh muito ruim. eu gosto de filme merda", "author_id": "1569174380", "created_at": "2019-09-24T03:07:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332205959909377"], "id": "1176332205959909377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.635, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Eu poderia estar dormindo mas n\u00e3o, estou aqui assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez", "author_id": "3985060815", "created_at": "2019-09-24T03:07:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332200620560384"], "id": "1176332200620560384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HigorSimonato", "id": "2230975930"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309189683097601"}], "text": "RT @HigorSimonato: Como tem gente que n\u00e3o gosta de Esquadr\u00e3o Suicida?", "author_id": "1601835547", "created_at": "2019-09-24T03:07:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332192756240384"], "id": "1176332192756240384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cervejaquent", "id": "1133819738642161666"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9421, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9785, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1133819738642161666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176331808436301825"}], "text": "@cervejaquent Assistir Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 fim de carreira. Dublado e na Globo ainda, s\u00f3 com mta for\u00e7a de vontade de n\u00e3o fazer nada", "author_id": "790947542251036672", "created_at": "2019-09-24T03:07:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332181322551296"], "id": "1176332181322551296"}, {"text": "Talvez eu ache esquadr\u00e3o suicida legal sim", "author_id": "375243537", "created_at": "2019-09-24T03:07:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332176687796224"], "id": "1176332176687796224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4654, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida mais uma vez e \u00e9 bom.", "author_id": "1099298238", "created_at": "2019-09-24T03:06:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332171033874432"], "id": "1176332171033874432"}, {"text": "Mano, a minha av\u00f3 dizendo q N viu esquadr\u00e3o suicida pq um dos personagens \u00e9 feio e da agonia nela", "author_id": "346860368", "created_at": "2019-09-24T03:06:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332164285325312"], "id": "1176332164285325312"}, {"in_reply_to_user_id": "18219976", "text": "@RedeGlobo Essa grafia \"su\u00edcida\" vai ficar errada at\u00e9 quando?", "author_id": "3227047150", "created_at": "2019-09-24T03:06:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332164063010816"], "id": "1176332164063010816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176329714119643138"}], "text": "RT @la_patilla: El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "author_id": "1108566604605022208", "created_at": "2019-09-24T03:06:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332133679468544"], "id": "1176332133679468544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "author_id": "1059610567206408193", "created_at": "2019-09-24T03:06:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332131456471040"], "id": "1176332131456471040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Nunca Canso de Assistir Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "721183541590142976", "created_at": "2019-09-24T03:06:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332122115772416"], "id": "1176332122115772416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "FCorreaX", "id": "787785427562401793"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176331127751139328"}], "text": "RT @FCorreaX: Will Smith e Margot Robbie levando esquadr\u00e3o suicida nas costas", "author_id": "2258212788", "created_at": "2019-09-24T03:06:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332101106503681"], "id": "1176332101106503681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HigorSimonato", "id": "2230975930"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309189683097601"}], "text": "RT @HigorSimonato: Como tem gente que n\u00e3o gosta de Esquadr\u00e3o Suicida?", "author_id": "1107549578973335552", "created_at": "2019-09-24T03:06:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332081300942848"], "id": "1176332081300942848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "boondockelf", "id": "2259216066"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176329788547588097"}], "text": "RT @boondockelf: Os mesmos que falaram que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um lixo, est\u00e3o assistindo ao filme nesse exato momento. Amo quando comem no\u2026", "author_id": "1059610567206408193", "created_at": "2019-09-24T03:06:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332068042805248"], "id": "1176332068042805248"}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida que film\u00e3o", "author_id": "1519244352", "created_at": "2019-09-24T03:06:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332034320584704"], "id": "1176332034320584704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TriiDihLokoO", "id": "358312840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318643883466752"}], "text": "RT @TriiDihLokoO: T\u00f4 vendo o esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "787792269134950401", "created_at": "2019-09-24T03:06:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332031418085376"], "id": "1176332031418085376"}, {"in_reply_to_user_id": "4590955587", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.4944, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.7505, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.4815, "type": "Person", "normalized_text": "Pistoleiro"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.9048, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.8025, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176328699773378560"}], "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "text": "@obsessedjoker_ Cara o Esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o e s\u00f3 Arlequina e o Pistoleiro n\u00e3o. ..\nS\u00e3o atores muito bons por\u00e9m o roteiro e um lixo ..\nO filme n\u00e3o prende voc\u00ea at\u00e9 o final ..\nPor\u00e9m e mais aceit\u00e1vel que Batman vs Superman", "author_id": "3028799793", "created_at": "2019-09-24T03:06:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332026355552256"], "id": "1176332026355552256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320913698152448"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melho\u2026", "author_id": "1059610567206408193", "created_at": "2019-09-24T03:06:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332026095579136"], "id": "1176332026095579136"}, {"text": "A expectativa era dormir cedo, mas a\u00ed passa esquadr\u00e3o suicida sou obrigada a ficar acordada n\u00e9", "author_id": "738949897366425600", "created_at": "2019-09-24T03:06:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332006000603138"], "id": "1176332006000603138"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "obrasilfabian", "id": "1029707390952906753"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307398056796160"}], "text": "RT @obrasilfabian: incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo", "author_id": "2630449737", "created_at": "2019-09-24T03:06:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332004121616384"], "id": "1176332004121616384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320913698152448"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melho\u2026", "author_id": "3408611315", "created_at": "2019-09-24T03:06:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331997758857217"], "id": "1176331997758857217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.4925, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "N\u00e3o tenho interesse em ver esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "978002667774627841", "created_at": "2019-09-24T03:06:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331994487238656"], "id": "1176331994487238656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8349, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Eu t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida e vc ? \u2728", "author_id": "854935295896190976", "created_at": "2019-09-24T03:06:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331989273763840"], "id": "1176331989273763840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}]}, "text": "nem o will smith salva esse esquadr\u00e3o suicida, nem o filho do will smith salvaria esse filme", "author_id": "219621165", "created_at": "2019-09-24T03:06:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331981682020352"], "id": "1176331981682020352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "1042898534524223493", "created_at": "2019-09-24T03:06:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331962312777729"], "id": "1176331962312777729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320913698152448"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melho\u2026", "author_id": "55444233", "created_at": "2019-09-24T03:06:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331961591316481"], "id": "1176331961591316481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.4245, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "queria t\u00e1 com o meu love vendo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "author_id": "1079215653490475008", "created_at": "2019-09-24T03:06:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331961553620994"], "id": "1176331961553620994"}, {"text": "Fiz pipoca e to assistindo esquadr\u00e3o suicida com o gato \ud83d\udc8f", "author_id": "823890935696199681", "created_at": "2019-09-24T03:06:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331960395980800"], "id": "1176331960395980800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9412, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "N sei pq q eu to vendo Esquadr\u00e3o Suicida... puta filme ruim", "author_id": "3062809773", "created_at": "2019-09-24T03:06:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331930981322753"], "id": "1176331930981322753"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "3408611315", "created_at": "2019-09-24T03:06:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331929857208321"], "id": "1176331929857208321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.4992, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "text": "Que James Gunn fa\u00e7a um Esquadr\u00e3o Suicida melhor pela amor.", "author_id": "2154332815", "created_at": "2019-09-24T03:06:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331928649293824"], "id": "1176331928649293824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.6736, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "text": "Ai gente eu gostei de esquadr\u00e3o suicida\n\nN\u00e3o foi i melhor filme da DC e teve mto fala no roteiro que tava l\u00e1 meio sem nexo e o coringa super aleat\u00f3rio, mas fora isso o filme foi legal e sim e a trilha sonora maravilhosa os personagens legais, os efeitos especiais tbm+", "author_id": "902309134590193665", "created_at": "2019-09-24T03:06:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331925813751808"], "id": "1176331925813751808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.459, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "o auge foi eu quase chorar cm esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1080243459569713152", "created_at": "2019-09-24T03:05:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331919023333378"], "id": "1176331919023333378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9206, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "To assistindo esse Esquadr\u00e3o Suicida, at\u00e9 que \u00e9 maneiro.", "author_id": "341805573", "created_at": "2019-09-24T03:05:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331908625682434"], "id": "1176331908625682434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6657, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.4785, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian"}]}, "text": "t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida com o Cristian \ud83d\udc9e", "author_id": "1979423304", "created_at": "2019-09-24T03:05:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331881304002561"], "id": "1176331881304002561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Amo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1077737546505994240", "created_at": "2019-09-24T03:05:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331878661545990"], "id": "1176331878661545990"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DEFSOULLIPS", "id": "817511340336173058"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "in_reply_to_user_id": "817511340336173058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176331696922345472"}], "text": "@defsoullips lendo isso eu so penso em esquadrao suicida", "author_id": "1091101077204860929", "created_at": "2019-09-24T03:05:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331876627357696"], "id": "1176331876627357696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5233, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 maneirinho", "author_id": "3348602242", "created_at": "2019-09-24T03:05:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331873741619200"], "id": "1176331873741619200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9378, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Gente kkkkkkkkk minha tia ta tomando cada susto assistindo Esquadr\u00e3o Suicida kkkkkkkkkkk scrr ta falando que n\u00e3o gosta desses filmes q tem capeta kkkkkkk", "author_id": "635452083", "created_at": "2019-09-24T03:05:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331868721074176"], "id": "1176331868721074176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "374075998", "created_at": "2019-09-24T03:05:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331867852873728"], "id": "1176331867852873728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "1059610567206408193", "created_at": "2019-09-24T03:05:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331852866641921"], "id": "1176331852866641921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309257383403520"}], "text": "RT @_sahrennan: Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfd\ud83d\ude0d", "author_id": "4266717700", "created_at": "2019-09-24T03:05:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331847657230342"], "id": "1176331847657230342"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "862097047503110144", "created_at": "2019-09-24T03:05:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331827474251778"], "id": "1176331827474251778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "text": "Will Smith carregar o filme esquadr\u00e3o suicida todinhoooo nas costa", "author_id": "713222502869307393", "created_at": "2019-09-24T03:05:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331827235217411"], "id": "1176331827235217411"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "boondockelf", "id": "2259216066"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176329788547588097"}], "text": "RT @boondockelf: Os mesmos que falaram que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um lixo, est\u00e3o assistindo ao filme nesse exato momento. Amo quando comem no\u2026", "author_id": "1003670409252925441", "created_at": "2019-09-24T03:05:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331818351681536"], "id": "1176331818351681536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.5376, "type": "Person", "normalized_text": "mor"}]}, "text": "Lembro que logo que lan\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida, o mor e eu rec\u00e9m estavas come\u00e7ando", "author_id": "1402801513", "created_at": "2019-09-24T03:05:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331808327294977"], "id": "1176331808327294977"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "2376079211", "created_at": "2019-09-24T03:05:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331807622664192"], "id": "1176331807622664192"}, {"text": "Tava olhando esquadr\u00e3o suicida e me lembrando daquela noite \ud83e\udd24", "author_id": "704356583929679878", "created_at": "2019-09-24T03:05:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331768472965121"], "id": "1176331768472965121"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}], "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "author_id": "3423370847", "created_at": "2019-09-24T03:05:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331765415325696"], "id": "1176331765415325696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Mariana_q10", "id": "760459431456960512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176322319708504064"}], "text": "RT @Mariana_q10: eu me amarro no esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "944673547804446720", "created_at": "2019-09-24T03:05:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331759853740032"], "id": "1176331759853740032"}, {"geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 foda demais vai tu ti fude", "author_id": "1008486619060604928", "created_at": "2019-09-24T03:05:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331759472062464"], "id": "1176331759472062464"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udc4c", "author_id": "978454803331330048", "created_at": "2019-09-24T03:05:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331755067969536"], "id": "1176331755067969536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "1143697981855752193", "created_at": "2019-09-24T03:05:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331742237659136"], "id": "1176331742237659136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "3423370847", "created_at": "2019-09-24T03:05:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331737896497152"], "id": "1176331737896497152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "1711571300", "created_at": "2019-09-24T03:05:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331736470425601"], "id": "1176331736470425601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "993973515983433729", "created_at": "2019-09-24T03:05:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331719949070336"], "id": "1176331719949070336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 151, "tag": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.633, "type": "Place", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.37, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/iJawqzxWXa", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12283", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12283", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12283"}]}, "text": "\u300e\u7d42\u308f\u3089\u306a\u3044\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u9006\u8ee2\u5287\uff01\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u4e8c\u51a0\u9054\u6210\u306b\u6b8b\u3055\u308c\u305f\u53ef\u80fd\u6027\u767a\u898b\u300f\n\n\u50c5\u304b\u306a\u671b\u307f\u306f\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30b3\u30f3\u30c1\u30cd\u30f3\u30bf\u30eb\u738b\u5ea7\u3078\u306e\u6311\u6226\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u3057\u304b\u3057\u6700\u5927\u306e\u30cd\u30c3\u30af\u306f\u300c\u30ea\u30de\u30c3\u30c1\u6a29\u300d\u306e\u884c\u4f7f\u3002\n\n\u300c\u9006\u8ee2\u306e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u300d\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/iJawqzxWXa\n\n#\u30c8\u30da\u30d6\u30ed", "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-09-24T03:05:11.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 8, "like_count": 136, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331719768559616"], "id": "1176331719768559616"}, {"text": "Gabi me mostrou o insta da menina ontem e hj veio me dizer que ela se suicidou\ud83d\ude15", "author_id": "2182157322", "created_at": "2019-09-24T03:05:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331716564258817"], "id": "1176331716564258817"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "1065996729722515456", "created_at": "2019-09-24T03:05:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331690895126528"], "id": "1176331690895126528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "author_id": "596024037", "created_at": "2019-09-24T03:05:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331687669768192"], "id": "1176331687669768192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.38, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida eh muito ruim vai tomar no cu", "author_id": "849015383696834560", "created_at": "2019-09-24T03:05:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331686411427840"], "id": "1176331686411427840"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "TelaQuente"}, {"start": 32, "end": 49, "tag": "esquadraosuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "leandrkohlhoff", "id": "1047223657397985281"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.5918, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318019657699328"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318027878604800"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318037303185408"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318049747685377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318055934234624"}], "text": "RT @LeandrKohlhoff: #TelaQuente #esquadraosuicida S\u00f3 eu q amo a Cara Delevingne em Esquadr\u00e3o Suicida?? \ud83d\ude0d\ud83d\udc95\ud83d\udc96 https://t.co/6nfJiKFDd9", "author_id": "1015690071629066240", "created_at": "2019-09-24T03:05:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331676651327499"], "id": "1176331676651327499"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "57734908", "created_at": "2019-09-24T03:05:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331676458323968"], "id": "1176331676458323968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hannilecte", "id": "3343421829"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ZN9AejO0SV", "expanded_url": "https://twitter.com/hannilecte/status/1176331478982111233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZN9AejO0SV", "media_key": "3_1176331469658185730"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176331478982111233"}], "text": "RT @hannilecte: \u00fanico jeito de deixar esquadr\u00e3o suicida bom de se assistir \u00e9 desligando a tv https://t.co/ZN9AejO0SV", "author_id": "344055303", "created_at": "2019-09-24T03:04:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331644145418240"], "id": "1176331644145418240"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}], "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "author_id": "810817481237532672", "created_at": "2019-09-24T03:04:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331635404546049"], "id": "1176331635404546049"}, {"text": "No prendeeeee \ud83d\ude16\nTengo tres opciones. 1 mato a alguien. 2 me mato yo. 3 pacto homicida/suicida", "author_id": "1016740825", "created_at": "2019-09-24T03:04:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331622993551361"], "id": "1176331622993551361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "810817481237532672", "created_at": "2019-09-24T03:04:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331604333080578"], "id": "1176331604333080578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6508, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/dgCWC3g6tU", "expanded_url": "https://twitter.com/letoddles/status/1176331598205194240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dgCWC3g6tU", "media_key": "16_1176331585219698688"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida eu at\u00e9 gosto, por\u00e9m at\u00e9 hj tenho ran\u00e7o pq fez muita gente dar hate no Jared Leto a toa, sendo q ele nem teve espa\u00e7o pra atuar direito naquele filme\nAgora tudo q anunciam o Jared Leto, o pessoal fica com p\u00e9 atr\u00e1s https://t.co/dgCWC3g6tU", "author_id": "110037259", "created_at": "2019-09-24T03:04:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331598205194240"], "id": "1176331598205194240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "FCorreaX", "id": "787785427562401793"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176331127751139328"}], "text": "RT @FCorreaX: Will Smith e Margot Robbie levando esquadr\u00e3o suicida nas costas", "author_id": "929532900462268416", "created_at": "2019-09-24T03:04:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331568937340928"], "id": "1176331568937340928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nicole_rss", "id": "1157326344826605569"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309420655087618"}], "text": "RT @nicole_rss: j\u00e1 assisti esquadr\u00e3o suicida mil vezes e n me canso", "author_id": "282286166", "created_at": "2019-09-24T03:04:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331565061877760"], "id": "1176331565061877760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5729, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "hj \u00e9 a primeira vez que vejo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "931252750108774400", "created_at": "2019-09-24T03:04:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331559772794880"], "id": "1176331559772794880"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}], "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "author_id": "923692948889440256", "created_at": "2019-09-24T03:04:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331544857911298"], "id": "1176331544857911298"}, {"text": "desculpa, ao inv\u00e9s disso eu fiquei vendo a merda que foi esquadr\u00e3o suicida https://t.co/v8gu8QM2Zd", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/v8gu8QM2Zd", "expanded_url": "https://twitter.com/desenhostatto/status/1176305225889648640", "display_url": "twitter.com/desenhostatto/\u2026"}]}, "author_id": "3011177289", "created_at": "2019-09-24T03:04:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331524242907136"], "id": "1176331524242907136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}], "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "author_id": "964707542017376256", "created_at": "2019-09-24T03:04:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331507138551808"], "id": "1176331507138551808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "214887848", "created_at": "2019-09-24T03:04:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331507033673729"], "id": "1176331507033673729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "72914194", "created_at": "2019-09-24T03:04:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331504458391554"], "id": "1176331504458391554"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "author_id": "282286166", "created_at": "2019-09-24T03:04:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331496573022209"], "id": "1176331496573022209"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "810817481237532672", "created_at": "2019-09-24T03:04:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331488780046337"], "id": "1176331488780046337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175944512205664256"}], "text": "RT @la_patilla: El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "author_id": "1142872106", "created_at": "2019-09-24T03:04:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331485516828679"], "id": "1176331485516828679"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6718, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9562, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suic\u00edda pela a Netflix", "author_id": "938913521924009986", "created_at": "2019-09-24T03:04:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331479426699264"], "id": "1176331479426699264"}, {"text": "\u00fanico jeito de deixar esquadr\u00e3o suicida bom de se assistir \u00e9 desligando a tv https://t.co/ZN9AejO0SV", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ZN9AejO0SV", "expanded_url": "https://twitter.com/hannilecte/status/1176331478982111233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZN9AejO0SV", "media_key": "3_1176331469658185730"}]}, "author_id": "3343421829", "created_at": "2019-09-24T03:04:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331478982111233"], "id": "1176331478982111233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8911, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.3775, "type": "Person", "normalized_text": "Margotzinha"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida vai ser sempre uma m\u00e1goa no meu cora\u00e7\u00e3o. O elenco \u00e9 incr\u00edvel, Margotzinha est\u00e1 perfeita na sua interpreta\u00e7\u00e3o, o visual e a produ\u00e7\u00e3o s\u00e3o \u00f3timos mas o roteiro \u00e9 um lixo. O pior de tudo \u00e9 saber que ele era um filme pronto que foi todo retalhada e refeito nas cochas", "author_id": "17855110", "created_at": "2019-09-24T03:04:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331462750216192"], "id": "1176331462750216192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4505, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176322297973657602"}], "text": "RT @tremblhg: To assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1013057722525372417", "created_at": "2019-09-24T03:04:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331453199785985"], "id": "1176331453199785985"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "836763982409183233", "created_at": "2019-09-24T03:04:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331446484705281"], "id": "1176331446484705281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "1003670409252925441", "created_at": "2019-09-24T03:04:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331437819203585"], "id": "1176331437819203585"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "964707542017376256", "created_at": "2019-09-24T03:04:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331420064800768"], "id": "1176331420064800768"}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida, filme pica", "author_id": "854528656244396032", "created_at": "2019-09-24T03:03:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331403887337472"], "id": "1176331403887337472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.8621, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.915, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "text": "Vendo Esquadr\u00e3o Suicida na Globo OSKSKSKSKKSKSKSKSKS ser\u00e1 se o posso pode ser mais fundo ?", "author_id": "571400702", "created_at": "2019-09-24T03:03:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331401148403712"], "id": "1176331401148403712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CARLOSFMEJIA", "id": "277206820"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 159, "probability": 0.3563, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}]}, "in_reply_to_user_id": "277206820", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176251326147301376"}], "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Y que piensa hacer senador zoquete! La van asesinar, desaparecer o aparecer\u00e1 suicida con  y a lado una botella de agua con cianuro (?)", "author_id": "410321907", "created_at": "2019-09-24T03:03:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331391392452609"], "id": "1176331391392452609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}], "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "author_id": "2635044545", "created_at": "2019-09-24T03:03:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331376699879424"], "id": "1176331376699879424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "923692948889440256", "created_at": "2019-09-24T03:03:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331360253939713"], "id": "1176331360253939713"}, {"text": "Primeira vez que vejo esquadr\u00e3o suicida e j\u00e1 estou amando", "author_id": "707645525886111744", "created_at": "2019-09-24T03:03:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331350074376192"], "id": "1176331350074376192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "950840631571689474", "created_at": "2019-09-24T03:03:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331345544581120"], "id": "1176331345544581120"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "923692948889440256", "created_at": "2019-09-24T03:03:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331342369501185"], "id": "1176331342369501185"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "euarley", "id": "1341146857087578112"}]}, "in_reply_to_user_id": "1147264913620049922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176315299022409734"}], "text": "@euarley Espero que os roteiristas n\u00e3o acabe com esse filme igual fizeram com esquadr\u00e3o suic\u00edda", "author_id": "1127808843558326273", "created_at": "2019-09-24T03:03:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331321939046407"], "id": "1176331321939046407"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "923692948889440256", "created_at": "2019-09-24T03:03:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331321507033088"], "id": "1176331321507033088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "author_id": "238324203", "created_at": "2019-09-24T03:03:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331312468320256"], "id": "1176331312468320256"}, {"text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica horas escrevendo texto na Internet", "author_id": "4514438668", "created_at": "2019-09-24T03:03:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331279484301318"], "id": "1176331279484301318"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9099, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "742161785621499906", "created_at": "2019-09-24T03:03:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331276686635010"], "id": "1176331276686635010"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_lorrana01", "id": "702000591573225472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308258694410240"}], "text": "RT @_Lorrana01: Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfa\ud83c\udfac", "author_id": "856335463631728642", "created_at": "2019-09-24T03:03:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331261989785601"], "id": "1176331261989785601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "2838854649", "created_at": "2019-09-24T03:03:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331259951403008"], "id": "1176331259951403008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.568, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Amo com todas as for\u00e7as a trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "925914254510821377", "created_at": "2019-09-24T03:03:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331236891140096"], "id": "1176331236891140096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8269, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.8479, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.4955, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}]}, "text": "eu disse ta vou dormir ai a globo passa logo o \u00fanico filme da dc que eu acho que vale a pena ver porque olha marvel eu amo dc deus me livre mas esquadr\u00e3o suicida tem meu cora\u00e7\u00e3o", "author_id": "3008932918", "created_at": "2019-09-24T03:03:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331235645415424"], "id": "1176331235645415424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "822974457065127937", "created_at": "2019-09-24T03:03:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331230796816386"], "id": "1176331230796816386"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "958448016930803718", "created_at": "2019-09-24T03:03:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331225621041153"], "id": "1176331225621041153"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "3845001466", "created_at": "2019-09-24T03:03:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331215957372938"], "id": "1176331215957372938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.961, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "2019 e vcs ainda comparando o trailer com o filme \"Esquadr\u00e3o Suicida\", mas sem nunca ter pesquisado o motivo da tal mudan\u00e7a radical.", "author_id": "1932803113", "created_at": "2019-09-24T03:03:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331199238889472"], "id": "1176331199238889472"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 154, "tag": "esquadraosuicida"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4258, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.8626, "type": "Person", "normalized_text": "Pohan"}, {"start": 138, "end": 153, "probability": 0.4668, "type": "Other", "normalized_text": "esquadraosuicida"}]}, "geo": {"place_id": "4b0320ab49dc0134"}, "text": "Confesso que esperava mais do esquadr\u00e3o Suicida quando assisti no Cinema.\n\nMas nada apaga a atua\u00e7\u00e3o do Will Smith. Atorz\u00e3o da Pohan! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\n\n#esquadraosuicida", "author_id": "98191812", "created_at": "2019-09-24T03:02:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331158935748608"], "id": "1176331158935748608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7405, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida tinha tudo pra ser um filme foda", "author_id": "363414920", "created_at": "2019-09-24T03:02:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331152883367936"], "id": "1176331152883367936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "2705491063", "created_at": "2019-09-24T03:02:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331145773867009"], "id": "1176331145773867009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "anne hathaway"}]}, "text": "e eu que achei que quem fazia a alerquina no esquadr\u00e3o suicida era a anne hathaway \ud83e\udd2d", "author_id": "312393411", "created_at": "2019-09-24T03:02:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331140615065606"], "id": "1176331140615065606"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8627, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "760255808986816512", "created_at": "2019-09-24T03:02:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331140204048384"], "id": "1176331140204048384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.787, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "To assistindo o esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez e n\u00e3o t\u00f4 achando t\u00e3o ruim mas tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 aquelas obra de arte", "author_id": "2240047135", "created_at": "2019-09-24T03:02:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331139662929921"], "id": "1176331139662929921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "text": "Will Smith e Margot Robbie levando esquadr\u00e3o suicida nas costas", "author_id": "787785427562401793", "created_at": "2019-09-24T03:02:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331127751139328"], "id": "1176331127751139328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320913698152448"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melho\u2026", "author_id": "722092446067388416", "created_at": "2019-09-24T03:02:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331121719697408"], "id": "1176331121719697408"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 130, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "brucelino4", "id": "1492013130054090753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1067234103613947907"}], "text": "RT @BruceLino4: A pior coisa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ver que, tem pessoas que shippam este tipo de relacionamento\n#Esquadr\u00e3oSuicida https://\u2026", "author_id": "69958390", "created_at": "2019-09-24T03:02:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331120323022849"], "id": "1176331120323022849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.8544, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.8501, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/6I7K5Trwrq", "expanded_url": "https://twitter.com/ofodao18/status/1176331105542258688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6I7K5Trwrq", "media_key": "16_1176331097136947200"}]}, "text": "vendo Esquadr\u00e3o Suicida na globo https://t.co/6I7K5Trwrq", "author_id": "1046314854510997504", "created_at": "2019-09-24T03:02:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331105542258688"], "id": "1176331105542258688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "author_id": "129916817", "created_at": "2019-09-24T03:02:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331100496510976"], "id": "1176331100496510976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Gerson_Rangel", "id": "129020404"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175830867631136769"}], "text": "RT @Gerson_Rangel: @veramagalhaes Neste caso (e infelizmente) a fam\u00edlia vai SEMPRE dizer o que o tr\u00e1fico quer que eles digam ou algu\u00e9m em s\u2026", "author_id": "89018601", "created_at": "2019-09-24T03:02:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331092871266305"], "id": "1176331092871266305"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "901797000", "created_at": "2019-09-24T03:02:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331091109732359"], "id": "1176331091109732359"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.4619, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "Elisson"}]}, "text": "To acordada at\u00e9 agora assistindo esquadr\u00e3o suicida com o Elisson \ud83d\ude02", "author_id": "310828763", "created_at": "2019-09-24T03:02:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331089465499649"], "id": "1176331089465499649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "964976844595519493", "created_at": "2019-09-24T03:02:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331072654761984"], "id": "1176331072654761984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8086, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "quando eu assisti esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez n\u00e3o percebi a liga\u00e7\u00e3o dele com liga da justi\u00e7a", "author_id": "835943685623803904", "created_at": "2019-09-24T03:02:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331062093459456"], "id": "1176331062093459456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}], "text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026", "author_id": "3388470274", "created_at": "2019-09-24T03:02:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331054547918848"], "id": "1176331054547918848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "author_id": "3063689829", "created_at": "2019-09-24T03:02:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331039645392896"], "id": "1176331039645392896"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "795485342107389960", "created_at": "2019-09-24T03:02:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331038110486528"], "id": "1176331038110486528"}, {"text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida com a mamis", "author_id": "1019577712703426560", "created_at": "2019-09-24T03:02:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331008171548672"], "id": "1176331008171548672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "176251880", "created_at": "2019-09-24T03:02:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330995534053383"], "id": "1176330995534053383"}, {"in_reply_to_user_id": "3589813095", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8418, "type": "Other", "normalized_text": "Lixo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176330642746990592"}], "text": "Esquadr\u00e3o \"Lixo\" Suicida deveria ser proibido por lei passar em TV aberta... Ali\u00e1s, deveria passar s\u00f3 nos canais de conte\u00fado adulto, pq esse filme fode com toda a fonte", "author_id": "3589813095", "created_at": "2019-09-24T03:02:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330994007400448"], "id": "1176330994007400448"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "2895167625", "created_at": "2019-09-24T03:02:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330991029444614"], "id": "1176330991029444614"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "author_id": "3950767168", "created_at": "2019-09-24T03:02:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330986856091648"], "id": "1176330986856091648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "220471229", "created_at": "2019-09-24T03:02:16.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330985933291520"], "id": "1176330985933291520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.6641, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.4286, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "quando assisto esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 lembro das menina do facebook dizendo que eh a Arlequina kakskdkd", "author_id": "1152079966286340096", "created_at": "2019-09-24T03:02:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330962667528192"], "id": "1176330962667528192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "282286166", "created_at": "2019-09-24T03:02:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330950290149378"], "id": "1176330950290149378"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "1008907743456096256", "created_at": "2019-09-24T03:02:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330942455209984"], "id": "1176330942455209984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "910727349577990145", "created_at": "2019-09-24T03:02:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330939938615296"], "id": "1176330939938615296"}, {"text": "https://t.co/I9aONAvsqm", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/I9aONAvsqm", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.omachoalpha.com.br/2018/01/08/velocidade-da-luz-e-uma-carta-suicida/amp/", "display_url": "google.com/amp/s/www.omac\u2026"}]}, "author_id": "2523338190", "created_at": "2019-09-24T03:02:05.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330937531084800"], "id": "1176330937531084800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "461464298", "created_at": "2019-09-24T03:02:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330924725854209"], "id": "1176330924725854209"}, {"geo": {"place_id": "e4f3ef6fbde53075"}, "text": "Eu gosto tanto de esquadr\u00e3o suicida que nem sei", "author_id": "506784138", "created_at": "2019-09-24T03:01:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330884619931650"], "id": "1176330884619931650"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elektrahe4rt", "id": "1328449419432357889"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176326590101372929"}], "text": "RT @elektrahe4rt: esquadr\u00e3o suicida muito cringe", "author_id": "855798510", "created_at": "2019-09-24T03:01:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330877019795456"], "id": "1176330877019795456"}, {"text": "Esse filme esquadr\u00e3o suic\u00edda \u00e9 muito maneirinho, toda vez que passa eu vejo", "author_id": "808434632798666752", "created_at": "2019-09-24T03:01:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330861056331776"], "id": "1176330861056331776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 13, "username": "porramuz", "id": "1496882436"}]}, "text": "\u00e9 a @porramuz que faz esse esquadr\u00e3o suicida?", "author_id": "219621165", "created_at": "2019-09-24T03:01:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330854827810817"], "id": "1176330854827810817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "1652188682", "created_at": "2019-09-24T03:01:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330853355413504"], "id": "1176330853355413504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9311, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "T\u00e1 legal. Todos sabem que Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o \u00e9 l\u00e1 essas coisas, mas tamb\u00e9m n\u00e3o essa porcaria toda que falam. Acontece que virou moda falar que o filme \u00e9 lixo pra dar uma cult.", "author_id": "2259216066", "created_at": "2019-09-24T03:01:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330839224934400"], "id": "1176330839224934400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.847, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PmdPsYHDw8", "expanded_url": "https://twitter.com/GabiGregrio2/status/1176317037662130177", "display_url": "twitter.com/GabiGregrio2/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176317037662130177"}], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme que eu j\u00e1 vi trilh\u00f5es de vezes, e nunca me canso \ud83d\ude0d https://t.co/PmdPsYHDw8", "author_id": "1155182031309090818", "created_at": "2019-09-24T03:01:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330837303975938"], "id": "1176330837303975938"}, {"in_reply_to_user_id": "2907382150", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176330560794501120"}], "text": "@Hiddl3ston um amigo se suicidou :c", "author_id": "3247125743", "created_at": "2019-09-24T03:01:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330825278926848"], "id": "1176330825278926848"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "1015006894631587840", "created_at": "2019-09-24T03:01:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330817347444737"], "id": "1176330817347444737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.3208, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.329, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida deveria se chamar \"Pistoleiro e Arlequina: esquadr\u00e3o suicida\" porque esses dois s\u00e3o os \u00fanicos que o roteiro n\u00e3o consegue destruir", "author_id": "39160660", "created_at": "2019-09-24T03:01:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330807939686400"], "id": "1176330807939686400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174703357807779841"}], "text": "no queres q hagamos un pacto suicida ahr https://t.co/mwww1bd7fz", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/mwww1bd7fz", "expanded_url": "https://twitter.com/alexflos/status/1174703357807779841", "display_url": "twitter.com/alexflos/statu\u2026"}]}, "author_id": "1190999426", "created_at": "2019-09-24T03:01:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330802696773633"], "id": "1176330802696773633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "1162817778551787520", "created_at": "2019-09-24T03:01:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330800872198144"], "id": "1176330800872198144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acv_clara", "id": "3298534650"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.7683, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316280669974531"}], "text": "RT @acv_clara: Posso ver esquadr\u00e3o suicida quantas vezes for, nunca vou enjoar", "author_id": "1022283689399599109", "created_at": "2019-09-24T03:01:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330792860958720"], "id": "1176330792860958720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.3896, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez na vida", "author_id": "1836181777", "created_at": "2019-09-24T03:01:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330785219055617"], "id": "1176330785219055617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}]}, "in_reply_to_user_id": "2391347402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176327235009155074"}], "text": "@Dankdandandan @GloboNews Quer conversar com o bot? Eu s\u00f3 quero mostrar o absurdo que \u00e9 a utiliza\u00e7\u00e3o de uma autista suicida pela agenda babaquista. Repetir a mensagem \u00e9 mais pr\u00e1tico e se eu achar interessante... fa\u00e7o mesmo. Qual \u00e9 a novidade?", "author_id": "899320120673267714", "created_at": "2019-09-24T03:01:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330770803318784"], "id": "1176330770803318784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "37115138", "created_at": "2019-09-24T03:01:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330756668481537"], "id": "1176330756668481537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "3078156114", "created_at": "2019-09-24T03:01:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330754751696896"], "id": "1176330754751696896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alysson_Lucaass", "id": "3384557081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176313816205807616"}], "text": "RT @Alysson_Lucaass: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 maneirinho", "author_id": "760597362855309312", "created_at": "2019-09-24T03:01:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330752335712256"], "id": "1176330752335712256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jcanadellb", "id": "254230849"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "DavictusCat", "id": "412398862"}]}, "in_reply_to_user_id": "254230849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176187342429786112"}], "text": "@jcanadellb @DavictusCat Mirat en perspectiva de futur l\u2019Estat espanyol es suicida. I mentre un \u201cassassi de vides\u201d com deia en Llu\u00eds Llach.", "author_id": "196451085", "created_at": "2019-09-24T03:01:20.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330749215170560"], "id": "1176330749215170560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8896, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Sei que sou lesado, mas esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida tbm n\u00e3o ajuda, t\u00f4 entendendo \u00e9 nada mano", "author_id": "2160090678", "created_at": "2019-09-24T03:01:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330742433034241"], "id": "1176330742433034241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Eu j\u00e1 assisti tanto Esquadr\u00e3o Suicida que eu ja sei at\u00e9 as falas \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude05", "author_id": "788708132788834304", "created_at": "2019-09-24T03:01:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330707670642688"], "id": "1176330707670642688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "O rei Le\u00e3o"}]}, "text": "Depois de 5 anos passou \"esquadr\u00e3o suicida\" na Globo, espero ansiosamente pra 2024 pra passar \"O rei Le\u00e3o \"", "author_id": "1064867425953480704", "created_at": "2019-09-24T03:01:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330682236383232"], "id": "1176330682236383232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3994, "type": "Other", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.7875, "type": "Other", "normalized_text": "Marcilene"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9163, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 117, "end": 134, "probability": 0.682, "type": "Other", "normalized_text": "Will Smith\n\n_ Nina"}, {"start": 195, "end": 203, "probability": 0.4462, "type": "Other", "normalized_text": "Assassina"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.3039, "type": "Place", "normalized_text": "marina"}, {"start": 223, "end": 231, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "Alerquina"}]}, "text": "Cheguei da facul, Marina e a Marcilene na sala assistindo Esquadr\u00e3o Suicida ai eu solto: vou assistir s\u00f3 pq eu amo o Will Smith\n\n_ Nina:  ne ismiti n\u00e3o e ASSASSINA \n\nQue marina? \n\n_O nome dela \u00e9 Assassina \n\nKkkkkk marina \u00e9 Alerquina!!!!!", "author_id": "455932128", "created_at": "2019-09-24T03:01:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330673109590017"], "id": "1176330673109590017"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mywaytoisengard", "id": "964011537110315008"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "xlovelyoongix", "id": "1251565441283166214"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6191, "type": "Person", "normalized_text": "Barbie"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.9412, "type": "Place", "normalized_text": "Austr\u00e1lia"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.6936, "type": "Person", "normalized_text": "Barbie"}]}, "in_reply_to_user_id": "964011537110315008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176328932922183686"}], "geo": {"place_id": "35e1542602b65f19"}, "text": "@mywaytoisengard @LaAgustina_ @xlovelyoongix @BOSSYVANTE Pois \u00e9, vamos endeusar a Barbie sociopata mesmo ela tendo traficado os cachorros dela para Austr\u00e1lia, colocando em risco a sa\u00fade dos animais dela e da fauna e flora local, vamos endeusar a Barbie sociopata que quase &gt;matou&lt; o marido dela &gt;2 vezes pelo que se sabe at\u00e9 agora&lt;", "author_id": "746719831", "created_at": "2019-09-24T03:01:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330664465129472"], "id": "1176330664465129472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "boondockelf", "id": "2259216066"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176329788547588097"}], "text": "RT @boondockelf: Os mesmos que falaram que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um lixo, est\u00e3o assistindo ao filme nesse exato momento. Amo quando comem no\u2026", "author_id": "189900208", "created_at": "2019-09-24T03:00:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330642885357568"], "id": "1176330642885357568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9687, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.5227, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "geo": {"place_id": "a4ddc3856053f7e1"}, "text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida pela primeira vez, muito triste se o gato do coringa tiver morrido mesmo", "author_id": "1033833600997830657", "created_at": "2019-09-24T03:00:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330636119990272"], "id": "1176330636119990272"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1169408525967286273", "created_at": "2019-09-24T03:00:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330622278746112"], "id": "1176330622278746112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.5151, "type": "Person", "normalized_text": "drika"}]}, "text": "arrependida de ter tirado de esquadr\u00e3o suicida p assistir essa insuport\u00e1vel da drika", "author_id": "712330329281961984", "created_at": "2019-09-24T03:00:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330621876092929"], "id": "1176330621876092929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.7013, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "eu muito pleno acordado assistindo esquadr\u00e3o suicida tendo que acordar \u00e0s 5 da matina", "author_id": "1171553994570944512", "created_at": "2019-09-24T03:00:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330608555024388"], "id": "1176330608555024388"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "2518113379", "created_at": "2019-09-24T03:00:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330590641098752"], "id": "1176330590641098752"}, {"text": "politica: si cruzas la calle por donde se te de la gana sos un suicida,un gil o un rompe leyes segun en otros paises \nalumno: yo cruzo asi porque soy piola y argentino je\nprofe: amigo si se toman la molestia de hacer una senda peatonal para cruzar en blanco respeta la norma gil", "author_id": "1126536684294873088", "created_at": "2019-09-24T03:00:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330572806991873"], "id": "1176330572806991873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "3303295985", "created_at": "2019-09-24T03:00:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330568579112961"], "id": "1176330568579112961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "2531402787", "created_at": "2019-09-24T03:00:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330561624952838"], "id": "1176330561624952838"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "1140277712684277760", "created_at": "2019-09-24T03:00:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330559863308289"], "id": "1176330559863308289"}, {"text": "A gente se suicida lentamente https://t.co/yGvez7Hilj", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/yGvez7Hilj", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=U-z7X_j8xzY&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=U-z7X_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=U-z7X_j8xzY&feature=share"}]}, "author_id": "135608002", "created_at": "2019-09-24T03:00:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330552837902337"], "id": "1176330552837902337"}, {"text": "Soy un suicida en temas que relacionen sentimientos, \u00bfPor que?", "author_id": "1222705928", "created_at": "2019-09-24T03:00:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330538908573696"], "id": "1176330538908573696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "author_id": "852973117660123136", "created_at": "2019-09-24T03:00:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330520218804224"], "id": "1176330520218804224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.7631, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/YKZTpA6eAR", "expanded_url": "http://portalvarada.com/a-dona-do-pedaco-maria-da-paz-se-recusa-a-acreditar-que-josiane-matou-jardel/", "display_url": "portalvarada.com/a-dona-do-peda\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/FX1XTmpGAS", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalVarada/status/1176330511050059776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FX1XTmpGAS", "media_key": "3_1176330509707862017"}]}, "text": "\u2018A Dona do Peda\u00e7o\u2019: Maria da Paz se recusa a acreditar que Josiane matou\u00a0Jardel https://t.co/YKZTpA6eAR https://t.co/FX1XTmpGAS", "author_id": "756146786712989697", "created_at": "2019-09-24T03:00:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330511050059776"], "id": "1176330511050059776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4853, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "text": "o roteiro de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt ruim meu deus \ud83d\ude14\ud83d\ude14", "author_id": "932687859768754176", "created_at": "2019-09-24T03:00:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330481115287552"], "id": "1176330481115287552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "author_id": "830042270506311680", "created_at": "2019-09-24T03:00:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330459485278213"], "id": "1176330459485278213"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.7619, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "eu tinha que t\u00e1 dormindo mas to aqui assistindo esquadr\u00e3o suicida sem conseguir pregar o olho", "author_id": "40748823", "created_at": "2019-09-24T03:00:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330457329389571"], "id": "1176330457329389571"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "2886478007", "created_at": "2019-09-24T03:00:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330434130698241"], "id": "1176330434130698241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "162112619", "created_at": "2019-09-24T03:00:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330430188019716"], "id": "1176330430188019716"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "esquadraosuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "oeadre", "id": "512471100"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.5646, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.8771, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "ben affleck"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.6667, "type": "Person", "normalized_text": "esquadraosuicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176330311434743808"}], "text": "RT @oeadre: Melhores coisas do esquadr\u00e3o suicida jared leto e o ben affleck #esquadraosuicida ja sei as falas de cor kkk", "author_id": "1172593032027430912", "created_at": "2019-09-24T03:00:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330420578902016"], "id": "1176330420578902016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "super her\u00f3is"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.6608, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "F\u00e3s de super her\u00f3is podem me julgar a vontade mas eu gosto sim do filme do esquadr\u00e3o suicida e toda vez q ta passando eu vejo foda-sekkkkkkjkjj", "author_id": "2354449841", "created_at": "2019-09-24T03:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330414719406082"], "id": "1176330414719406082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.7664, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Eu n\u00e3o consigo deixar de assistir Esquadr\u00e3o suicida quando passa", "author_id": "858529208695484421", "created_at": "2019-09-24T02:59:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330392544169984"], "id": "1176330392544169984"}, {"text": "Amanha \u00e9 prova de matematica  eu nao estudei merda nenhuma e to vendo esquadr\u00e3o suicida alguem me bate por favor https://t.co/9M1LyKnqJc", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/9M1LyKnqJc", "expanded_url": "https://twitter.com/Soluizamesmo/status/1176330355697246208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9M1LyKnqJc", "media_key": "3_1176330345911898112"}]}, "author_id": "1087789528830693376", "created_at": "2019-09-24T02:59:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330355697246208"], "id": "1176330355697246208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "author_id": "3388470274", "created_at": "2019-09-24T02:59:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330346129960960"], "id": "1176330346129960960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.409, "type": "Person", "normalized_text": "viola davis"}]}, "text": "completamente revoltada que a viola davis faz parte do elenco de esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "141616633", "created_at": "2019-09-24T02:59:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330329747021824"], "id": "1176330329747021824"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 81, "tag": "esquadraosuicida"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.8588, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.7128, "type": "Person", "normalized_text": "ben affleck"}, {"start": 65, "end": 80, "probability": 0.6636, "type": "Person", "normalized_text": "esquadraosuicida"}]}, "text": "Melhores coisas do esquadr\u00e3o suicida jared leto e o ben affleck #esquadraosuicida ja sei as falas de cor kkk", "author_id": "512471100", "created_at": "2019-09-24T02:59:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330311434743808"], "id": "1176330311434743808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Gente voc\u00eas realmente acham Esquadr\u00e3o Suicida t\u00e3o ruim assim?", "author_id": "1015006894631587840", "created_at": "2019-09-24T02:59:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330311334027264"], "id": "1176330311334027264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "1153168716055699457", "created_at": "2019-09-24T02:59:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330296305815552"], "id": "1176330296305815552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "762691222163030017", "created_at": "2019-09-24T02:59:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330287585857537"], "id": "1176330287585857537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "53830117", "created_at": "2019-09-24T02:59:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330286688362496"], "id": "1176330286688362496"}, {"text": "Sempre q vejo \"esquadr\u00e3o su\u00edcida\" lembro do doido", "author_id": "1051889275166445569", "created_at": "2019-09-24T02:59:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330270888341504"], "id": "1176330270888341504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6625, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida pela s\u00e9tima vezz, ser\u00e1 q gosto?\ud83e\udd70\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "954838121463640066", "created_at": "2019-09-24T02:59:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330252651569154"], "id": "1176330252651569154"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "282286166", "created_at": "2019-09-24T02:59:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330248088104966"], "id": "1176330248088104966"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "author_id": "47025698", "created_at": "2019-09-24T02:59:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330243222716416"], "id": "1176330243222716416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.717, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "\u00f4 gente, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o melhor filme do mundo inteiro", "author_id": "1080930280486121473", "created_at": "2019-09-24T02:59:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330224306393088"], "id": "1176330224306393088"}, {"text": "Mano cad\u00ea os her\u00f3is no filme esquadr\u00e3o suicida?", "author_id": "2675640890", "created_at": "2019-09-24T02:59:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330188365475842"], "id": "1176330188365475842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5915, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.8472, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "text": "esquadr\u00e3o su\u00edcida e Batman vs Superman os dois a 80km qual \u00e9 mais chato?", "author_id": "167481163", "created_at": "2019-09-24T02:59:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330166940917760"], "id": "1176330166940917760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6816, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/d44D7EvGoh", "expanded_url": "https://twitter.com/rihanna/status/1175954066071068681", "display_url": "twitter.com/rihanna/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175954066071068681"}], "text": "Eu assistindo esquadr\u00e3o suicida magia apareceu https://t.co/d44D7EvGoh", "author_id": "1061287950934257665", "created_at": "2019-09-24T02:58:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330139245977606"], "id": "1176330139245977606"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "belettapaula", "id": "145062157"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290513777020930"}], "text": "RT @belettapaula: Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de to\u2026", "author_id": "609566111", "created_at": "2019-09-24T02:58:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330113543278592"], "id": "1176330113543278592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "332054588", "created_at": "2019-09-24T02:58:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330098594734081"], "id": "1176330098594734081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6185, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.759, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "as pessoas veem esquadr\u00e3o suicida e acha o amor lindo entre a arlequina e o coringa, pelo amor de Deus em", "author_id": "268792233", "created_at": "2019-09-24T02:58:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330083495268352"], "id": "1176330083495268352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "814680637936431104", "created_at": "2019-09-24T02:58:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330083059097600"], "id": "1176330083059097600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SOLENHAV", "id": "379334758"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.644, "type": "Person", "normalized_text": "nezuko"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6594, "type": "Other", "normalized_text": "giyu"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.6878, "type": "Other", "normalized_text": "giyu"}]}, "in_reply_to_user_id": "379334758", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176329727335968768"}], "text": "@solenhav nezuko e giyu... s\u00f3 queria mais coisa do giyu pq se com menos de 5 minutos de tela ele j\u00e1 me matou, imagino quando tiver mais coisa pra me alimentar.... \ud83d\ude22", "author_id": "1963565544", "created_at": "2019-09-24T02:58:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330077015089157"], "id": "1176330077015089157"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5345, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.8844, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 o pior filme da DC, pq temos liga da justi\u00e7a, pelo menos esquadr\u00e3o at\u00e9 \u00e9 divertido um pouco", "author_id": "863097129719533568", "created_at": "2019-09-24T02:58:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330075618336768"], "id": "1176330075618336768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.4505, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176325369588256770"}], "text": "RT @2SDyballacdd: To assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "3428887619", "created_at": "2019-09-24T02:58:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330044081352704"], "id": "1176330044081352704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309257383403520"}], "text": "RT @_sahrennan: Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfd\ud83d\ude0d", "author_id": "118868853", "created_at": "2019-09-24T02:58:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330031309762562"], "id": "1176330031309762562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.3514, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "geo": {"place_id": "59987830b8a7f853"}, "text": "\u00danica coisa boa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a Arlequina e a trilha sonora, porque o filme \u00e9 bem meia boca.", "author_id": "86419969", "created_at": "2019-09-24T02:58:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330031238434816"], "id": "1176330031238434816"}, {"text": "Yo la \u2665\ufe0f\ud83e\udd5d\u2665\ufe0f https://t.co/3xEupZlCbw", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/3xEupZlCbw", "expanded_url": "http://terceravia.mx/2017/03/la-tristeza-suicida-poemas-alejandra-pizarnik/", "display_url": "terceravia.mx/2017/03/la-tri\u2026"}]}, "author_id": "1512053132", "created_at": "2019-09-24T02:58:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330029883695104"], "id": "1176330029883695104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}], "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "author_id": "975847772153925633", "created_at": "2019-09-24T02:58:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330024087150592"], "id": "1176330024087150592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "1353140642", "created_at": "2019-09-24T02:58:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330004734664705"], "id": "1176330004734664705"}, {"text": "Esse filme e brabo esquadr\u00e3o suicida muito bom\ud83d\ude1c\ud83d\ude19", "author_id": "1098625160519782400", "created_at": "2019-09-24T02:58:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330000133439489"], "id": "1176330000133439489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "228408678", "created_at": "2019-09-24T02:58:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330000091533318"], "id": "1176330000091533318"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "author_id": "20569783", "created_at": "2019-09-24T02:58:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329979539464192"], "id": "1176329979539464192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.7913, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.2966, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.3308, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.3606, "type": "Other", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.3375, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}]}, "text": "Gosto de poucas coisas em Esquadr\u00e3o Suicida, Margot Robbie (Arlequina), Will Smith (Pistoleiro), Cara Delevingne (Magia), o resto \u00e9 tudo P\u00c9SSIMO!", "author_id": "2250880747", "created_at": "2019-09-24T02:58:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329971477962758"], "id": "1176329971477962758"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "1353140642", "created_at": "2019-09-24T02:58:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329966402846720"], "id": "1176329966402846720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "2324178674", "created_at": "2019-09-24T02:58:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329937453801474"], "id": "1176329937453801474"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "1080930280486121473", "created_at": "2019-09-24T02:58:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329936312897536"], "id": "1176329936312897536"}, {"text": "s\u00f3 de lembrar o hype de esquadr\u00e3o suicida e depois sair decepcionado", "author_id": "557241504", "created_at": "2019-09-24T02:58:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329929589428224"], "id": "1176329929589428224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7832, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Eu chorei assistindo esquadr\u00e3o suicida mano", "author_id": "1156683611741085696", "created_at": "2019-09-24T02:58:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329924963160066"], "id": "1176329924963160066"}, {"text": "Hace rato no me sent\u00eda tan suicida como hoy, \u00bfser\u00e1 el stress? Solo quiero despertarme y tener todas las materias aprobadas :'v", "author_id": "589464950", "created_at": "2019-09-24T02:58:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329922798899200"], "id": "1176329922798899200"}, {"text": "\u00bf De qu\u00e9 te sirve hablar de muerte a un suicida ?", "author_id": "1111690080714977280", "created_at": "2019-09-24T02:58:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329912103227392"], "id": "1176329912103227392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5997, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "mano n t\u00e1 escrito o quanto eu amo esquadr\u00e3o suicida e os temas que ele envolve", "author_id": "1165685522913796096", "created_at": "2019-09-24T02:57:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329900896194561"], "id": "1176329900896194561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.929, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Assim que saiu esse filme \" esquadr\u00e3o suicida \" eu gostei tanto que assistia todo santo dia , e n\u00e3o canso de assistir", "author_id": "791801093034536960", "created_at": "2019-09-24T02:57:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329887990374400"], "id": "1176329887990374400"}, {"text": "Esquadrao suicida\ud83d\udc4a\ud83d\udcaa", "author_id": "1176317982009626629", "created_at": "2019-09-24T02:57:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329883787714560"], "id": "1176329883787714560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5357, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8409, "type": "Other", "normalized_text": "Pantera"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.7611, "type": "Other", "normalized_text": "Homem Aranha"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.8253, "type": "Other", "normalized_text": "Feiticeira"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.3036, "type": "Person", "normalized_text": "Scarlett"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.5781, "type": "Other", "normalized_text": "Vi\u00fava"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.5299, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}, {"start": 151, "end": 165, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3o Am\u00e9rica"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/B3ObyOZ3cv", "expanded_url": "https://t.co/B3ObyOZ3cv", "display_url": "t.co/B3ObyOZ3cv"}]}, "text": "\"apresenta mais personagens interessantes que filme da Marvel\"\n\nAham t\u00e1, o filme broxante.\n\n Pantera, Homem Aranha, Feiticeira Scarlett, Vi\u00fava, Tony e Capit\u00e3o Am\u00e9rica num filme j\u00e1 faz mais interessante que o esquadr\u00e3o suicida todo heueheheueh https://t.co/B3ObyOZ3cv", "author_id": "853638547273904130", "created_at": "2019-09-24T02:57:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329841018380288"], "id": "1176329841018380288"}, {"in_reply_to_user_id": "723208373273944064", "text": "@damyaredd tinha raz\u00e3o sobre o que eu ia sentir durante esquadr\u00e3o suicida \nCARALHOOOO VAI EXPLODIR MINHA CABE\u00c7A, PQP", "author_id": "4790185882", "created_at": "2019-09-24T02:57:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329818218086401"], "id": "1176329818218086401"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 200, "tag": "RAW"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.8952, "type": "Person", "normalized_text": "Strowman"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Rollins"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Strowman"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.7639, "type": "Person", "normalized_text": "Rollins"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.6361, "type": "Other", "normalized_text": "RAW"}]}, "text": "THREE...IS NOT THE MAGIC NUMBER! Strowman catches the third tope suicida after Rollins stumbles, and he slams him into the ring apron! Strowman goes for the victory lap...and barges into Rollins! #RAW", "author_id": "293764900", "created_at": "2019-09-24T02:57:36.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329810450243585"], "id": "1176329810450243585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9652, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/Ch0V8vpIe3", "expanded_url": "https://twitter.com/boondockelf/status/1176329788547588097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ch0V8vpIe3", "media_key": "16_1176329779664044032"}]}, "text": "Os mesmos que falaram que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um lixo, est\u00e3o assistindo ao filme nesse exato momento. Amo quando comem no prato que cospem! https://t.co/Ch0V8vpIe3", "author_id": "2259216066", "created_at": "2019-09-24T02:57:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 173, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329788547588097"], "id": "1176329788547588097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.4505, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 96, "end": 106, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176327235990630413"}], "text": "@AcDaSilva13's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "author_id": "917948116233539585", "created_at": "2019-09-24T02:57:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329787536789504"], "id": "1176329787536789504"}, {"text": "eita q eu n lembrava da cara delevingne em esquadr\u00e3o suicida kajsndnk", "author_id": "2236172384", "created_at": "2019-09-24T02:57:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329785930395648"], "id": "1176329785930395648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}], "text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026", "author_id": "938821332128722944", "created_at": "2019-09-24T02:57:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329759212675077"], "id": "1176329759212675077"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HigorSimonato", "id": "2230975930"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309189683097601"}], "text": "RT @HigorSimonato: Como tem gente que n\u00e3o gosta de Esquadr\u00e3o Suicida?", "author_id": "512471100", "created_at": "2019-09-24T02:57:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329759204286465"], "id": "1176329759204286465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.607, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.3358, "type": "Person", "normalized_text": "Melinda"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.3996, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.321, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 229, "end": 237, "probability": 0.397, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 270, "end": 276, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "text": "O problema do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 que a hist\u00f3ria come\u00e7a e termina por Culpa da Melinda que criou o Esquadr\u00e3o, soltou a bruxa, e usou do Esquadr\u00e3o que criou pra se salvar e matar a bruxa que ela soltou, o que salva o filme \u00e9 s\u00f3 a Arlequina mesmo, sem coment\u00e1rios sobre o Coringa", "author_id": "164876206", "created_at": "2019-09-24T02:57:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329758667354112"], "id": "1176329758667354112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "text": "Como fixera esquadrao suicida ser um filme tao ruim??? Mo ideia boa", "author_id": "1569194850", "created_at": "2019-09-24T02:57:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329755781685249"], "id": "1176329755781685249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9535, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Nunca me canso de assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\"", "author_id": "1146946960731049985", "created_at": "2019-09-24T02:57:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329739197456385"], "id": "1176329739197456385"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "1120753799398875136", "created_at": "2019-09-24T02:57:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329734902489088"], "id": "1176329734902489088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9655, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida apenas para ver Jared Leto de terno sendo apenas mais um homem de fam\u00edlia...", "author_id": "717505909539348480", "created_at": "2019-09-24T02:57:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329730146144256"], "id": "1176329730146144256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "1604824345", "created_at": "2019-09-24T02:57:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329727771955201"], "id": "1176329727771955201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.5878, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida, nunca me canso de assistir \ud83e\udd29\ud83d\ude0d", "author_id": "848535712177811456", "created_at": "2019-09-24T02:57:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329726178340864"], "id": "1176329726178340864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.3982, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida uma merda mas eu amo a arlequina", "author_id": "2335293575", "created_at": "2019-09-24T02:57:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329724009861120"], "id": "1176329724009861120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176325321886490629"}], "text": "RT @ops_camillaa: amo esquadr\u00e3o suicida, alerquina e braba", "author_id": "1078053076509040640", "created_at": "2019-09-24T02:57:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329721979854849"], "id": "1176329721979854849"}, {"text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}, "author_id": "124172948", "created_at": "2019-09-24T02:57:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329714119643138"], "id": "1176329714119643138"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "TelaQuente"}, {"start": 32, "end": 49, "tag": "esquadraosuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "leandrkohlhoff", "id": "1047223657397985281"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.5918, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318019657699328"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318027878604800"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318037303185408"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318049747685377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318055934234624"}], "text": "RT @LeandrKohlhoff: #TelaQuente #esquadraosuicida S\u00f3 eu q amo a Cara Delevingne em Esquadr\u00e3o Suicida?? \ud83d\ude0d\ud83d\udc95\ud83d\udc96 https://t.co/6nfJiKFDd9", "author_id": "1604824345", "created_at": "2019-09-24T02:57:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329710264958976"], "id": "1176329710264958976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "author_id": "41031095", "created_at": "2019-09-24T02:57:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329697946415104"], "id": "1176329697946415104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Linndathaai", "id": "3432307234"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.5981, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324480634957824"}], "text": "RT @Linndathaai: t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1022619386304188418", "created_at": "2019-09-24T02:57:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329693051740160"], "id": "1176329693051740160"}, {"text": "S\u00f3 eu acho esquadr\u00e3o suicida mtt rid\u00edculo?", "author_id": "1292180534", "created_at": "2019-09-24T02:57:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329676031168512"], "id": "1176329676031168512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5695, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 mara d+ slc..", "author_id": "1013827034236284928", "created_at": "2019-09-24T02:57:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329675427254273"], "id": "1176329675427254273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ManuuBacelar", "id": "1327813135"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309354078887936"}], "text": "RT @ManuuBacelar: Esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 come\u00e7ou como, cheio de corte kkkkkkkk poxa tela quente", "author_id": "512471100", "created_at": "2019-09-24T02:57:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329672331878400"], "id": "1176329672331878400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.9445, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "text": "se o n\u00famero de homic\u00eddios no Rio diminuiu, n\u00e3o foi pol\u00edtica governamental, foi press\u00e3o da sociedade para solu\u00e7\u00e3o do caso QUEM MATOU MARIELE, as mil\u00edcias se retiraram, estavam todos sob suspeita.", "author_id": "873668290224283648", "created_at": "2019-09-24T02:57:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329661455962114"], "id": "1176329661455962114"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83c\udfac", "author_id": "1078053076509040640", "created_at": "2019-09-24T02:56:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329655210696705"], "id": "1176329655210696705"}, {"text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida ??", "author_id": "757249405623889921", "created_at": "2019-09-24T02:56:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329651951734791"], "id": "1176329651951734791"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "2434508665", "created_at": "2019-09-24T02:56:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329629914869761"], "id": "1176329629914869761"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 94, "tag": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eubobinho", "id": "604536593"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5529, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9389, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312037909172224"}], "text": "RT @eubobinho: A Tati para a Thayse: \"V\u00ea se n\u00e3o vai falar, t\u00e1?\" MATOU A FOFOQUEIRA #AFazenda11", "author_id": "1135913875805573121", "created_at": "2019-09-24T02:56:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329616316915712"], "id": "1176329616316915712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.622, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 top demais meu irm\u00e3ozinho", "author_id": "1112394457595416576", "created_at": "2019-09-24T02:56:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329608205086720"], "id": "1176329608205086720"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 735, "tweet_count": 37320, "listed_count": 0}, "username": "bluesgirll999", "verified": false, "id": "892591344501354497", "name": "believe what i say UP 80", "location": "011/043"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 953, "tweet_count": 22816, "listed_count": 1}, "username": "manu_sdantas", "verified": false, "id": "3093643251", "name": "manu \u2b50\ufe0f", "location": "RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 132, "tweet_count": 73882, "listed_count": 16}, "username": "Sanjonees", "verified": false, "id": "93458966", "name": "san \u2620", "location": "Caieiras - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 292, "tweet_count": 147896, "listed_count": 11}, "username": "Dedeehsz", "verified": false, "id": "69958390", "name": "Gunner & Hunter '\u2620' Never Fear Truth", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 295, "tweet_count": 21822, "listed_count": 5}, "username": "MyllaBecker", "verified": false, "id": "409976159", "name": "Miss Becker \ud83d\udc8b", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1478573, "following_count": 18, "tweet_count": 130763, "listed_count": 502}, "username": "QueridoJeito", "verified": false, "id": "369645502", "name": "Querido Jeito \u30c4", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 798, "tweet_count": 14765, "listed_count": 0}, "username": "SteBrrt", "verified": false, "id": "998720634975932416", "name": "Polly \ud83e\udd8b", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3446, "following_count": 968, "tweet_count": 31567, "listed_count": 1}, "username": "gkmctpab", "verified": false, "id": "3020737576", "name": "Marcelo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 131, "tweet_count": 64232, "listed_count": 3}, "username": "drigo_crvg", "verified": false, "id": "392896174", "name": "Rodrigo 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf1f", "location": "Sergipe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 788, "tweet_count": 51180, "listed_count": 0}, "username": "luca_chernobyl", "verified": false, "id": "269337220", "name": "Luca Albano", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4153, "following_count": 1954, "tweet_count": 8496, "listed_count": 0}, "username": "graziitorte", "verified": false, "id": "1082824835229728768", "name": "grazi torte \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "location": "019"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5153, "following_count": 5556, "tweet_count": 71260, "listed_count": 1}, "username": "RHOLLANDA", "verified": false, "id": "39917831", "name": "RICARDO HOLLANDA", "location": "Rio de Janeiro RJ Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3722, "following_count": 4081, "tweet_count": 226549, "listed_count": 0}, "username": "yellowlucia", "verified": false, "id": "126845298", "name": "yellow - FORA GILMAR!", "location": "Lisboa,Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2689, "following_count": 1253, "tweet_count": 150349, "listed_count": 8}, "username": "vanessaneres199", "verified": false, "id": "1904804594", "name": "Vanessa", "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35042, "following_count": 32182, "tweet_count": 30278, "listed_count": 13}, "username": "juni0r_silveira", "verified": false, "id": "142920312", "name": "Junior", "location": "Mairipor\u00e3, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 324, "tweet_count": 55081, "listed_count": 1}, "username": "isaamartignago", "verified": false, "id": "3379040464", "name": "isa", "location": "Primavera do Leste, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1100, "tweet_count": 30771, "listed_count": 6}, "username": "_pablorib", "verified": false, "id": "68459621", "name": "pablo 13", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 748, "tweet_count": 35924, "listed_count": 0}, "username": "Julin_F", "verified": false, "id": "1016806303086366720", "name": "julin", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 109, "tweet_count": 746, "listed_count": 0}, "username": "Danielalopezve", "verified": false, "id": "831683268273598465", "name": "Daniela Lopez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 211, "tweet_count": 1180, "listed_count": 1}, "username": "LalaDiangelo", "verified": false, "id": "375357837", "name": "Lalangosta", "location": "Gdl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 3007, "tweet_count": 179120, "listed_count": 20}, "username": "lucianoamorim94", "verified": false, "id": "255138816", "name": "Luciano Amorim", "location": "Litoral Paraibuco (PB/PE), BRA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 960, "tweet_count": 772845, "listed_count": 40}, "username": "carlos_geovane", "verified": false, "id": "41175313", "name": "\u200f\ufe0f#\u03feG\ud83d\udcac\ud83d\udef0\ufe0f\ud83d\udcfa\ud83d\udd2d\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 \u200f\ufe0f\u00bb", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1204, "tweet_count": 36592, "listed_count": 1}, "username": "bieberzn", "verified": false, "id": "867865749574082560", "name": "petista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 36, "tweet_count": 4003, "listed_count": 0}, "username": "fernandogloony", "verified": false, "id": "870634798351618048", "name": "\ud83e\udde2\ud83e\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4643, "following_count": 2077, "tweet_count": 48967, "listed_count": 0}, "username": "librianja07", "verified": false, "id": "804838861104906240", "name": "Bielly\ud83d\udc96", "location": "Cega n\u00e3o vov\u00f3 s\u00f3 embasa\ud83d\udc7b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1445, "tweet_count": 14210, "listed_count": 0}, "username": "ah_indiia", "verified": false, "id": "921194709795696640", "name": "\ud83e\udd8b", "location": "Ohana \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29979, "following_count": 1384, "tweet_count": 66464, "listed_count": 19}, "username": "lejuampi", "verified": false, "id": "2849490056", "name": "Juanpa\u2744\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 2266, "tweet_count": 44306, "listed_count": 4}, "username": "letvlm", "verified": false, "id": "937788630533398533", "name": "let", "location": "selena gomez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 410, "tweet_count": 11925, "listed_count": 0}, "username": "ManuuBacelar", "verified": false, "id": "1327813135", "name": "manu.", "location": "013"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 39, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "username": "afonso_avila2", "verified": false, "id": "842061450654949376", "name": "Afonso Cardoso \u00c1vila", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 199, "tweet_count": 732, "listed_count": 0}, "username": "afsouzza_", "verified": false, "id": "1152630273022005248", "name": "fl\u00e1via", "location": "belhell "}, {"public_metrics": {"followers_count": 289260, "following_count": 94, "tweet_count": 23062, "listed_count": 187}, "username": "Dc_da_depressao", "verified": false, "id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 2696, "tweet_count": 3168, "listed_count": 0}, "username": "boondockelf", "verified": false, "id": "2259216066", "name": "Ice Queen \u2744", "location": "Middle-earth "}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 517, "tweet_count": 3152, "listed_count": 0}, "username": "felipe_rcs", "verified": false, "id": "4071456154", "name": "Felipe Ramos Conrado  \ud83c\udf7b", "location": "Cajamar, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 568, "tweet_count": 51144, "listed_count": 8}, "username": "NegroPataSucia", "verified": false, "id": "315028891", "name": "BB-14 \ud83c\udf88 \ud83c\uddf1\ud83c\uddfb", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 900, "tweet_count": 82995, "listed_count": 4}, "username": "AnneeBitencourt", "verified": false, "id": "192767857", "name": "ANNELISE BITENCOURT 13 \u2b50\ufe0f", "location": "Macap\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122516, "following_count": 673, "tweet_count": 141992, "listed_count": 358}, "username": "heroinadolixo", "verified": false, "id": "500290601", "name": "heroina do lixo", "location": "Aracaju, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 254, "tweet_count": 84702, "listed_count": 0}, "username": "_emilyquirozz", "verified": false, "id": "1100031883600121862", "name": "\ufe0e \ufe0e", "location": "errejota - ZN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 179, "tweet_count": 5813, "listed_count": 0}, "username": "jeanbenevenutti", "verified": false, "id": "717892901800439808", "name": "Jean n\u00e3o Grey \ud83d\udcd6: 1984", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 688, "tweet_count": 11297, "listed_count": 0}, "username": "qlf_LN7", "verified": false, "id": "1003320990133374979", "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15299, "following_count": 829, "tweet_count": 33623, "listed_count": 28}, "username": "AssimFalouLucas", "verified": false, "id": "186634432", "name": "lucas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1435, "tweet_count": 21941, "listed_count": 35}, "username": "_luizric96", "verified": false, "id": "129916817", "name": "L.R. Barbosa (fka #RMG)", "location": "Mongagu\u00e1, S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 818, "tweet_count": 21688, "listed_count": 3}, "username": "obrasilfabian", "verified": false, "id": "1029707390952906753", "name": "fabian"}, {"public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 692, "tweet_count": 5003, "listed_count": 20}, "username": "FlaviaNeris", "verified": false, "id": "207842314", "name": "Flavia N\u00e9ris", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 210, "tweet_count": 12666, "listed_count": 0}, "username": "ecstasyyz", "verified": false, "id": "945487441561112576", "name": "little gui", "location": "Tokyo, Japan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 3905, "tweet_count": 10393, "listed_count": 1}, "username": "maltes_tigre", "verified": false, "id": "322968269", "name": "Alonso Mart\u00ednez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69540, "listed_count": 741}, "username": "PiensaPrensa", "verified": false, "id": "3517444829", "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 330, "tweet_count": 3559, "listed_count": 0}, "username": "renataMM18", "verified": false, "id": "1029815215481909262", "name": "R", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil 027"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 1152, "tweet_count": 41693, "listed_count": 0}, "username": "_Euvitor11", "verified": false, "id": "1142546270793478144", "name": "Dorinha \u2728", "location": "027 \ud83c\udf3c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1615, "tweet_count": 15105, "listed_count": 1}, "username": "narutiiko", "verified": false, "id": "3428604969", "name": "amanda \ud83c\udfae", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 2309, "tweet_count": 140103, "listed_count": 12}, "username": "PKST2", "verified": false, "id": "63392844", "name": "Kalvicio \ud83d\udc41\ufe0f\u274c - \ud83d\udc04er"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 160, "tweet_count": 9449, "listed_count": 0}, "username": "vibepositivaa03", "verified": false, "id": "314865425", "name": "Dani \ud83e\udd38\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "location": "Brasil,Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 657, "tweet_count": 9702, "listed_count": 0}, "username": "Stefhani_Goni", "verified": false, "id": "1102760639167111168", "name": "\ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 224, "tweet_count": 24485, "listed_count": 1}, "username": "Beatrizcremosa_", "verified": false, "id": "993912055253143552", "name": "Cremosa", "location": "Baile da Gaiola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1066, "tweet_count": 33896, "listed_count": 0}, "username": "pedrovdem", "verified": false, "id": "1092855528198492160", "name": "\u1d18\u1d07\u1d05\u0280\u1d0f \u26a1 BLACK ADAM \u26a1", "location": "Fora Bolsonaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 24, "tweet_count": 285, "listed_count": 0}, "username": "isllau", "verified": false, "id": "1648416043", "name": "Pro Player Desconhecido!", "location": "Parque Anchieta, Rio de Janeir"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1567, "tweet_count": 24509, "listed_count": 6}, "username": "ale_poulain", "verified": false, "id": "73243273", "name": "Al\u00ea Villanelle Poulain", "location": "Shangril\u00e1 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 811, "tweet_count": 17328, "listed_count": 1}, "username": "Vikthus", "verified": false, "id": "328048839", "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jonny", "location": "Wakanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4027, "following_count": 1015, "tweet_count": 144505, "listed_count": 37}, "username": "eucaios", "verified": false, "id": "231920921", "name": "macarran com feijan \u2b50\ufe0f", "location": "Capital do Cear\u00e1/CE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 518, "tweet_count": 39000, "listed_count": 2}, "username": "ludmifusca", "verified": false, "id": "3337991193", "name": "\u2112\ud835\udcca\ud835\udcb9\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 616, "tweet_count": 23277, "listed_count": 2}, "username": "Juancho_Opk", "verified": false, "id": "2594133116", "name": "\u00f8 \u03c1 \u03ba", "location": "Moreno, Westside"}, {"public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 280, "tweet_count": 11500, "listed_count": 0}, "username": "linsscecilia", "verified": false, "id": "1111271216688582658", "name": "cecilia", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 453136, "following_count": 730, "tweet_count": 59828, "listed_count": 2769}, "username": "luquinha", "verified": true, "id": "106957547", "name": "luquinhas", "location": "Blumenau, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 235, "tweet_count": 12896, "listed_count": 0}, "username": "bailarinat0rta", "verified": false, "id": "1004954361137713152", "name": "Companheira X\u00edcara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1060, "tweet_count": 30651, "listed_count": 9}, "username": "richardys_son", "verified": false, "id": "310549851", "name": "Raikage \u2608"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 234, "tweet_count": 12668, "listed_count": 0}, "username": "pereiramendonc", "verified": false, "id": "724424905836642304", "name": "FazOLRumoAoHexa", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 707, "tweet_count": 42460, "listed_count": 2}, "username": "moonsteinfeldz", "verified": false, "id": "831249267046154240", "name": "yas viu o j\u00e3o e a luisa", "location": "\ud83d\uddfc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17322, "following_count": 15426, "tweet_count": 105584, "listed_count": 12}, "username": "killsbat", "verified": false, "id": "2709869402", "name": "t \ud83d\udd78\ufe0f", "location": "\ud835\udfd0\ud835\udfcf\ud835\udfcf\ud835\udfcf \u2e38 \ud83e\udd87"}, {"public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 300, "tweet_count": 1698, "listed_count": 1}, "username": "ManuelaVeigah", "verified": false, "id": "857057110818992129", "name": "Manu", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 275, "tweet_count": 2816, "listed_count": 0}, "username": "DaniloD78970350", "verified": false, "id": "1140412021109862400", "name": "Imperador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 456329, "following_count": 1181, "tweet_count": 83288, "listed_count": 461}, "username": "legadaodamassa", "verified": false, "id": "3875236456", "name": "LEGAD\u00c3O\u2122", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6803, "following_count": 2860, "tweet_count": 394116, "listed_count": 28}, "username": "Kerplunk0", "verified": false, "id": "315498653", "name": "Nanda (54/45)\u2b50\u00b9\u00b3", "location": "Itaquera, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 316, "tweet_count": 12744, "listed_count": 2}, "username": "CarmeanePessoa", "verified": false, "id": "79560459", "name": "Carmen", "location": "ERROR- Not detected \ud83d\udef8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 360, "tweet_count": 12615, "listed_count": 1}, "username": "ue_liss", "verified": false, "id": "157329559", "name": "pr\u00f3 liss e lissbraids", "location": "Feira de Santana, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 280, "tweet_count": 789, "listed_count": 0}, "username": "Wesleyyr30", "verified": false, "id": "1160718528800055297", "name": "Wesley Rodrigues", "location": "curitiba, brazil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 405, "tweet_count": 40898, "listed_count": 2}, "username": "BrunoToxico", "verified": false, "id": "56843061", "name": "Bruno", "location": "Manaus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2869, "following_count": 2778, "tweet_count": 22631, "listed_count": 0}, "username": "ifavraven", "verified": false, "id": "850846639103365120", "name": "lucas morgan", "location": "blodcornos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2869, "following_count": 2659, "tweet_count": 62352, "listed_count": 9}, "username": "Lmouraaa", "verified": false, "id": "2639818427", "name": "LO", "location": "Sp, zona sul"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 90, "tweet_count": 15393, "listed_count": 8}, "username": "Stella_Feh", "verified": false, "id": "215955071", "name": "Stella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 0, "tweet_count": 16885, "listed_count": 0}, "username": "crf_thaissinha", "verified": false, "id": "934906130207268864", "name": "demon", "location": "Bangu ,rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 508, "tweet_count": 26416, "listed_count": 1}, "username": "szbduda_", "verified": false, "id": "1026645541147602944", "name": "Maria Eduarda", "location": "rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3758, "following_count": 711, "tweet_count": 66786, "listed_count": 2}, "username": "_eumiriam_", "verified": false, "id": "788708132788834304", "name": "miriam.", "location": "Duque de Caxias, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1462, "tweet_count": 34383, "listed_count": 2}, "username": "lapibadelosgato", "verified": false, "id": "1095954492", "name": "\ud83d\udd25 Charmander\ud83d\udd25", "location": "La Plata - donde el Lobo aulla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 363, "tweet_count": 1902, "listed_count": 0}, "username": "conMdeMondiola", "verified": false, "id": "3828989843", "name": "Mondiolita \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 639, "tweet_count": 9250, "listed_count": 2}, "username": "AnotouLeticia", "verified": false, "id": "742104579932819456", "name": "Esta arroba like girls \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Cear\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 2249, "tweet_count": 31896, "listed_count": 1}, "username": "Junoragami", "verified": false, "id": "1068959704762785794", "name": "mona;lisa", "location": "na puta que pariu \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 383, "tweet_count": 16670, "listed_count": 0}, "username": "romaoduduu", "verified": false, "id": "1000441386435579904", "name": "dudu", "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 76, "tweet_count": 2869, "listed_count": 0}, "username": "eug4briele", "verified": false, "id": "1165698891305684993", "name": "Gabriele"}, {"public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 884, "tweet_count": 4597, "listed_count": 0}, "username": "rhaisa_paz", "verified": false, "id": "185441330", "name": "Isah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1584, "tweet_count": 92843, "listed_count": 1}, "username": "IsaHastings_", "verified": false, "id": "3423370847", "name": "Hastings\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udf6d", "location": "Setor Norte, Maracan\u00e3 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil", "verified": false, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4871, "following_count": 4680, "tweet_count": 6678, "listed_count": 2}, "username": "DrunkRah", "verified": false, "id": "787048033", "name": "Rah", "location": "Fundo do Po\u00e7o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 504, "tweet_count": 19523, "listed_count": 0}, "username": "Olliverzinhanw", "verified": false, "id": "4733440162", "name": "anja \u2728", "location": "Rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 194, "tweet_count": 2466, "listed_count": 0}, "username": "GordinDoJT", "verified": false, "id": "2557974089", "name": "Gordin \ud83e\udd4b\ud83e\udd1e\ud83c\udffe", "location": "Jardim Tropical, Serra "}, {"public_metrics": {"followers_count": 7828, "following_count": 190, "tweet_count": 42825, "listed_count": 66}, "username": "sitejaredletobr", "verified": false, "id": "3094498106", "name": "Jared Leto Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 427, "tweet_count": 1475, "listed_count": 2}, "username": "TaianaMoura1", "verified": false, "id": "1032025208335593472", "name": "Taiana Moura", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 392, "tweet_count": 26841, "listed_count": 0}, "username": "nicoIesousa", "verified": false, "id": "1076653603459424256", "name": "nic\ud83d\udc8b", "location": "mandela "}, {"public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 672, "tweet_count": 20481, "listed_count": 5}, "username": "bluestupidboy", "verified": false, "id": "1029706878", "name": "stupid boy \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 67, "tweet_count": 206, "listed_count": 0}, "username": "Kau42154027", "verified": false, "id": "1157881553072074753", "name": "Kau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4492, "following_count": 3201, "tweet_count": 223583, "listed_count": 29}, "username": "30secondstospn", "verified": false, "id": "39160660", "name": "a. | hotd \ud83d\udd25", "location": "Dragonstone"}, {"public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 534, "tweet_count": 13168, "listed_count": 2}, "username": "Luourdesg", "verified": false, "id": "272602925", "name": "Lul\u00fa", "location": "Asuncion - Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 1771, "tweet_count": 65160, "listed_count": 22}, "username": "FerchoMaidana", "verified": false, "id": "479494465", "name": "Fernando Maidana Benegas", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 172, "tweet_count": 4710, "listed_count": 0}, "username": "kheizykekaa_", "verified": false, "id": "1024482321859334144", "name": "Keka Kheizy \ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 585, "tweet_count": 37008, "listed_count": 4}, "username": "davintch_leo", "verified": false, "id": "1020463688304791552", "name": "Sweet but psycho", "location": "na sua "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3234, "following_count": 3825, "tweet_count": 41057, "listed_count": 4}, "username": "JaspiondeNiobio", "verified": false, "id": "3188245348", "name": "Jaspion de Niobio - \ud83d\udea9@FinesProjeto", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195657, "following_count": 13674, "tweet_count": 299496, "listed_count": 705}, "username": "lolaescreva", "verified": true, "id": "182573469", "name": "Lola Aronovich", "location": "Fortaleza - CE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 119, "tweet_count": 1243, "listed_count": 0}, "username": "sweetiehalsey_", "verified": false, "id": "1065996729722515456", "name": "\u205e\u01c1\u20dd\u1dfc\u25a9\u302c\u20df\u2d54\u065c\u0ecd\u0f19\u00b7\u0e4b \u0d62\ud83c\udf10 \u1950\u212e\u2118\u1963\u0360\u1959\u1950\u212e \u1a45\u1a5b\uaa5d\u1b6b\u0ed7\uaab6", "location": "Magic Shop"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 493, "tweet_count": 25566, "listed_count": 0}, "username": "LRothgiesser", "verified": false, "id": "875022462936895489", "name": "Leandro Rothgiesser"}, {"public_metrics": {"followers_count": 671987, "following_count": 95, "tweet_count": 4824, "listed_count": 371}, "username": "SargentoFAHUR", "verified": true, "id": "255300173", "name": "Sargento Fahur", "location": "Paran\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 515, "tweet_count": 34404, "listed_count": 0}, "username": "olivnath_", "verified": false, "id": "814332274263158784", "name": "Nath\u00e1lia.", "location": "SG, rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 527, "tweet_count": 11086, "listed_count": 0}, "username": "Mii_Martinns", "verified": false, "id": "3037717780", "name": "anellim", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 377, "tweet_count": 18113, "listed_count": 0}, "username": "myyrulles", "verified": false, "id": "1018294609636675584", "name": "amanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 239, "tweet_count": 15907, "listed_count": 0}, "username": "vneazvdo", "verified": false, "id": "1081514441794113536", "name": "Viciane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 0, "tweet_count": 2406, "listed_count": 0}, "username": "Gustavo_d_Paris", "verified": false, "id": "1053782911332335616", "name": "Massucatti IRG", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 995, "tweet_count": 4401, "listed_count": 3}, "username": "Li_WATANUKI", "verified": false, "id": "108133468", "name": "Lipe", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 223, "tweet_count": 22894, "listed_count": 0}, "username": "riyu_og", "verified": false, "id": "1052684813881229317", "name": "Iury com i", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222374, "following_count": 733, "tweet_count": 542556, "listed_count": 697}, "username": "ZAMENZA", "verified": false, "id": "67656004", "name": "S\u00e9rgio Santos", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 104, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}, "username": "GeovanneHenri13", "verified": false, "id": "1137131347041030144", "name": "Golden Boy \ud83e\udd47"}, {"public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 559, "tweet_count": 9563, "listed_count": 0}, "username": "the_rodrigu_", "verified": false, "id": "1164704740007194624", "name": "Amor fati"}, {"public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 619, "tweet_count": 15916, "listed_count": 0}, "username": "juuroquete", "verified": false, "id": "1019793859549847552", "name": "Juju \ud83e\udd82", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 453, "tweet_count": 63824, "listed_count": 0}, "username": "Rfragacrf", "verified": false, "id": "2923965352", "name": "\u211b\ud835\udcbd\ud835\udcb6\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud835\udcc8\ud835\udcb6\u2728", "location": "027"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 264, "tweet_count": 1630, "listed_count": 1}, "username": "dkzoreal", "verified": false, "id": "1076670347037106176", "name": "dkzo", "location": "perdido nos seus olhos "}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 349, "tweet_count": 4261, "listed_count": 0}, "username": "prezada_beatriz", "verified": false, "id": "914621607133446144", "name": "beatriz", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 3997, "tweet_count": 5677, "listed_count": 5}, "username": "pxrkjyc_", "verified": false, "id": "1097723060302565377", "name": "\u17f9\u2077", "location": "bts, enhypen, nct e txt stan."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 1215, "tweet_count": 73652, "listed_count": 23}, "username": "tweetsdaswift", "verified": false, "id": "236510609", "name": "nat", "location": "United States"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 900, "tweet_count": 10650, "listed_count": 0}, "username": "luanmacedoxx", "verified": false, "id": "797304251986886657", "name": "luan", "location": "Angra dos Reis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 376, "tweet_count": 108150, "listed_count": 16}, "username": "zayfrodite", "verified": false, "id": "436067463", "name": "lippy \ud83d\udd77", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 434, "tweet_count": 58441, "listed_count": 2}, "username": "_bbabis", "verified": false, "id": "328207559", "name": "babi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 518, "tweet_count": 91540, "listed_count": 10}, "username": "gizafreitass", "verified": false, "id": "90301171", "name": "Giza", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33065, "following_count": 36481, "tweet_count": 26874, "listed_count": 9}, "username": "leandrkohlhoff", "verified": false, "id": "1047223657397985281", "name": "Leandro Kohlhoff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 164, "tweet_count": 38647, "listed_count": 0}, "username": "leticialisboaz", "verified": false, "id": "3302933615", "name": "lel\u00ea", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 327, "tweet_count": 48941, "listed_count": 4}, "username": "adiosmandaah", "verified": false, "id": "165255646", "name": "a mandah do gui \u2693", "location": "Ribeir\u00e3o preto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 824, "tweet_count": 5961, "listed_count": 2}, "username": "oiehokage", "verified": false, "id": "1107793915980271617", "name": "O cara do sigilo", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 378, "tweet_count": 265, "listed_count": 13}, "username": "bibacabello", "verified": false, "id": "1175451249426272256", "name": "nat \ud83c\udf5a", "location": "Calabasas, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 626, "tweet_count": 76565, "listed_count": 1}, "username": "ruivo_twd", "verified": false, "id": "967945752835166208", "name": "sapequinha da favela", "location": "021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 730, "tweet_count": 10905, "listed_count": 0}, "username": "cbabdia", "verified": false, "id": "852854227235897344", "name": "paix\u00e3o goiana", "location": "GO x BSB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 951, "tweet_count": 47687, "listed_count": 15}, "username": "camioneromunoz", "verified": false, "id": "733480771", "name": "cristian mu\u00f1oz", "location": "Maip\u00fa, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 106, "tweet_count": 6761, "listed_count": 0}, "username": "cinthiarodolphi", "verified": false, "id": "1018655886414434304", "name": "Cinthia, Cintia, Cinthya", "location": "Juiz de Fora, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3752, "following_count": 4800, "tweet_count": 46270, "listed_count": 1}, "username": "MrcioBrasileir1", "verified": false, "id": "767922333281579009", "name": "Marcio Brasileiro", "location": "Goiatuba Go/Lu\u00eds E MagalhaesBA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4673137, "following_count": 151, "tweet_count": 566062, "listed_count": 7112}, "username": "UOLNoticias", "verified": true, "id": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 340, "tweet_count": 44937, "listed_count": 1}, "username": "otfinooski", "verified": false, "id": "1470052946", "name": "Carol Otfinoski", "location": "\u2022 copacabana - zs \u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 715, "tweet_count": 22635, "listed_count": 0}, "username": "HigorSimonato", "verified": false, "id": "2230975930", "name": "Simonato \u2720 \u2077 \u2077 \u2077", "location": "Descubra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 466, "tweet_count": 24359, "listed_count": 1}, "username": "anyxllx", "verified": false, "id": "445116801", "name": "\ud835\udc21\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b", "location": "\ud835\udc2c\ud835\udc25\ud835\udc33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 1014, "tweet_count": 15629, "listed_count": 0}, "username": "Myyh_Arthur", "verified": false, "id": "3083236305", "name": "Myllenna \u2698"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 3765, "tweet_count": 168472, "listed_count": 11}, "username": "surtadapelopop", "verified": false, "id": "133681524", "name": "Butterfly viu a Demi \ud83e\ude78", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 215, "tweet_count": 63740, "listed_count": 1}, "username": "brendafariasp", "verified": false, "id": "759726654", "name": "brenda", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}, "username": "GNGeekNation", "verified": false, "id": "884185909368901633", "name": "GN", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es "}, {"public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 713, "tweet_count": 19476, "listed_count": 3}, "username": "GiziliR", "verified": false, "id": "3212680030", "name": "G\u00a1'\uffe6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 851, "tweet_count": 48793, "listed_count": 4}, "username": "playboy_rocksta", "verified": false, "id": "2336788766", "name": "Paulada", "location": "BH \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9408, "following_count": 6451, "tweet_count": 46207, "listed_count": 5}, "username": "felipe_cortess", "verified": false, "id": "151312677", "name": "feLipe", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 195, "tweet_count": 9561, "listed_count": 0}, "username": "__ferms", "verified": false, "id": "4710656487", "name": "lorena", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 96, "tweet_count": 3015, "listed_count": 0}, "username": "_mckroficial", "verified": false, "id": "1005977985428656128", "name": "KR", "location": "Ipiranga, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3569, "following_count": 2258, "tweet_count": 59235, "listed_count": 0}, "username": "Joycemachadoc", "verified": false, "id": "4323132197", "name": "Joyce Machado \u2728", "location": "  : joymachadoc. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1090, "tweet_count": 898, "listed_count": 3}, "username": "morenna_villar", "verified": false, "id": "1030446197436239873", "name": "Andressinha \ud83d\udc9e\ud83d\udca5\ud83d\udda4", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 169, "tweet_count": 3349, "listed_count": 0}, "username": "bellebebinha", "verified": false, "id": "938547390226796549", "name": "tredici \u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 179, "tweet_count": 19504, "listed_count": 4}, "username": "RosanaACRV", "verified": false, "id": "64872722", "name": "Eu S\u00f3 Sei Dizer Que \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 230, "tweet_count": 9820, "listed_count": 1}, "username": "LethiciaPL", "verified": false, "id": "2998826782", "name": "\ud83c\udf88"}, {"public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 696, "tweet_count": 35998, "listed_count": 0}, "username": "Pedro_Meloo12", "verified": false, "id": "938812650431090690", "name": "Melo\u00b9\u2078\u2079\u2078", "location": "Cordovil, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 4950, "tweet_count": 23078, "listed_count": 13}, "username": "hemminclair", "verified": false, "id": "1175857313334341634", "name": "\ud83d\udc3a\ud835\udc73\ud835\udc82\ud835\udc9a_\ud835\udc6a\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc86 \ud835\udfd0.\ud835\udfce", "location": "\ud835\udff7\ud835\udff9\ud835\udffa\ud835\udff9\ud835\udffa\ud835\udff6-  \ud835\udc38\ud835\udc59\ud835\udc4e/\ud835\udc37\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 3057, "tweet_count": 20448, "listed_count": 2}, "username": "pwrposeab", "verified": false, "id": "4251076707", "name": "ana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1046, "tweet_count": 12305, "listed_count": 1}, "username": "dereck_f", "verified": false, "id": "326928647", "name": "dereck", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1879, "tweet_count": 6086, "listed_count": 0}, "username": "alonebeatfloyd", "verified": false, "id": "4161044771", "name": "Gilmour \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69470, "following_count": 1477, "tweet_count": 104192, "listed_count": 229}, "username": "gabrilamorim", "verified": true, "id": "92597881", "name": "Gabriel Amorim", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 257, "tweet_count": 252642, "listed_count": 13}, "username": "hwangens", "verified": false, "id": "567003249", "name": "aline", "location": "vh ; ze "}, {"public_metrics": {"followers_count": 8851, "following_count": 4098, "tweet_count": 38633, "listed_count": 1}, "username": "SimpsonFanny16", "verified": false, "id": "726068814232838144", "name": "Fanny Simpso'n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 3767, "tweet_count": 235409, "listed_count": 7}, "username": "dangerouscasey", "verified": false, "id": "2600711947", "name": "jair ma\u00e7onaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "location": "e importa?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1694, "tweet_count": 22569, "listed_count": 0}, "username": "IAmTheNewGus", "verified": false, "id": "1024006229037907968", "name": "Guss \u200eD. Luffy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3781, "following_count": 3333, "tweet_count": 4448, "listed_count": 0}, "username": "ferhln", "verified": false, "id": "766741896", "name": "Fernanda \ud83c\udf3b\u2728\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "location": "Belo Horizonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 851, "tweet_count": 12383, "listed_count": 0}, "username": "_allexfy", "verified": false, "id": "759851847603585024", "name": "Rhaenys Targaryen macetando os verdes", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1258, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}, "username": "AleexPinheiroo", "verified": false, "id": "804168853198663681", "name": "Alex Pinheiro", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 249, "tweet_count": 56550, "listed_count": 3}, "username": "_bIackbeauty", "verified": false, "id": "712330329281961984", "name": "\u1d5b\u1d35\u1d5b\u1d35\u1d3a\u1d34\u1d2c \ud83c\udf3b", "location": "Para\u00edba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 601, "tweet_count": 11938, "listed_count": 26}, "username": "igorlopes_sa", "verified": false, "id": "117122749", "name": "Igor Lopes", "location": "Patos de Minas | Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 4442, "tweet_count": 71428, "listed_count": 1}, "username": "Princess_Alkaid", "verified": false, "id": "875946430153859073", "name": "Sra.Morgana\ud83d\udcb8\ud83d\udd2b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 141, "tweet_count": 2822, "listed_count": 8}, "username": "roseanerez", "verified": false, "id": "43589901", "name": "Roseane Rezende"}, {"public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 3125, "tweet_count": 4182, "listed_count": 0}, "username": "JoozinhoSalles1", "verified": false, "id": "1111724815096909824", "name": "Marcondes (em \ud83c\udfe0)", "location": "Itaquera, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 220, "tweet_count": 1163, "listed_count": 1}, "username": "dalylacastro", "verified": false, "id": "1099298238", "name": "dalyla castro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1169, "tweet_count": 9498, "listed_count": 0}, "username": "AdrianaMontmor", "verified": false, "id": "961083012346761216", "name": "Adriana Aires", "location": "Tr\u00eas Rios, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 381, "tweet_count": 49062, "listed_count": 5}, "username": "ElCarritoDeJia", "verified": false, "id": "503591543", "name": "Peter Pan.", "location": "Chile."}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 7, "tweet_count": 2331, "listed_count": 0}, "username": "ManuelS03641270", "verified": false, "id": "1099494099546189825", "name": "Manuel Soto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3984827, "following_count": 15658, "tweet_count": 927514, "listed_count": 10658}, "username": "biobio", "verified": true, "id": "14638581", "name": "BioBioChile", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 296, "tweet_count": 14664, "listed_count": 1}, "username": "MariaDeiaS2", "verified": false, "id": "728487727", "name": "Deia \ud83e\udd92"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 139, "tweet_count": 3687, "listed_count": 0}, "username": "kierdeikajaque", "verified": false, "id": "3327516274", "name": "Jaque-Confiss\u00f5es de uma invis\u00edvel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 3016, "tweet_count": 64848, "listed_count": 0}, "username": "eu_Lari0", "verified": false, "id": "817968987808169984", "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26 \ud83d\udda4", "location": "Caxias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 188, "tweet_count": 14620, "listed_count": 6}, "username": "gabmblanco", "verified": false, "id": "290663075", "name": "\ud835\udd87\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd94", "location": "Len\u00e7o\u00eds Paulista, SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 402, "tweet_count": 6151, "listed_count": 1}, "username": "mycasagrand", "verified": false, "id": "4784672669", "name": "mybighouse"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 364, "tweet_count": 24384, "listed_count": 0}, "username": "Qikki_", "verified": false, "id": "2335293575", "name": "spooky cyber kiki \ud83d\udc06", "location": "Campo Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 70, "tweet_count": 23675, "listed_count": 0}, "username": "CardosoBre_", "verified": false, "id": "1272742394", "name": "Brenda \ud83e\udd8b", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 333, "tweet_count": 7110, "listed_count": 1}, "username": "Rafael_avequi", "verified": false, "id": "274275929", "name": "O Avequi", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 51, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}, "username": "omoaranha", "verified": false, "id": "2675640890", "name": "homaranha\ud83d\udd78\ufe0f", "location": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13525772, "following_count": 594, "tweet_count": 244206, "listed_count": 15498}, "username": "tvglobo", "verified": true, "id": "18219976", "name": "TV Globo \ud83d\udcfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 473, "tweet_count": 2110, "listed_count": 0}, "username": "rdinformativa", "verified": false, "id": "271142467", "name": "Juan Cespedes", "location": "Montecristi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 703, "tweet_count": 70231, "listed_count": 23}, "username": "iBiancaDiAngelo", "verified": false, "id": "3929099594", "name": "\ud835\udc01\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc02\ud835\udc00 \ud835\udc03\ud835\udc08 \ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc0e \u207d\u1d50\u1d49\u207f\u1d9c\u2071\u1d52\u207f\u1d49\u02e2\u207e", "location": "\u3164\n\u3164\u258d\u0493\u1d00\u0274 \u0274\u1d0f.\ud835\udff7 \u1d05\u1d07 D\u1d00\u1d20\u026a\u1d05 N\u1d0f\u029f\u1d00\u0274 \u028f\n\u3164    \u0274\u1d0f.\ud835\udff8 \u1d05\u1d07 O\u029f\u026a\u1d20\u026a\u1d07\u0280 D\u1d00\u029f\u1d1b\u1d0f\u0274 \u0f0a\n\n\u3164\u3164\u2661 : \u029c\u1d1c\u1d07s\u026a\u1d1b\u1d0fs \u1d05\u1d07 \u1d0d\u026a \u1d20\u026a\u1d05\u1d00\n\u3164"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11651, "following_count": 8696, "tweet_count": 14705, "listed_count": 1}, "username": "anakincomics", "verified": false, "id": "1083693553157660674", "name": "karina | HOTD", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1365, "tweet_count": 37871, "listed_count": 0}, "username": "MauroLemosFilho", "verified": false, "id": "362423690", "name": "MAURO DE KHRISZAOR", "location": "Palmares - Pernambuco - Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 787, "tweet_count": 27754, "listed_count": 1}, "username": "akummanoko", "verified": false, "id": "754514041855434752", "name": "matt", "location": "Manaus, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 815, "tweet_count": 6625, "listed_count": 0}, "username": "derekbebeagua", "verified": false, "id": "1125979516642451456", "name": "fabiana", "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 375, "tweet_count": 11428, "listed_count": 0}, "username": "lulu_dalmeida", "verified": false, "id": "2967761073", "name": "L\u00fa", "location": "Juiz de Fora, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1140, "tweet_count": 1312, "listed_count": 0}, "username": "AndersonBirkha3", "verified": false, "id": "1025220678658732037", "name": "Anderson Birkhahn\ud83c\uddee\ud83c\udde9", "location": "Coronel Bicaco, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 489, "tweet_count": 3794, "listed_count": 0}, "username": "ThDias10", "verified": false, "id": "853675974860394496", "name": "Thiago Dias", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 754, "tweet_count": 41262, "listed_count": 0}, "username": "Mariana_q10", "verified": false, "id": "760459431456960512", "name": "Mariana \ud83d\udc06", "location": "Malibu, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 1435, "tweet_count": 2703, "listed_count": 1}, "username": "vecs___", "verified": false, "id": "303532737", "name": "Vecs\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "S\u00e3o Paulo, SBC, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33035, "following_count": 1630, "tweet_count": 32684, "listed_count": 43}, "username": "pewdiepep", "verified": false, "id": "901894147115806721", "name": "P\u00e9pe \ud83c\udf5e", "location": "futirinhasfc@gmail.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 111, "tweet_count": 3806, "listed_count": 0}, "username": "AmanddaCarvalh3", "verified": false, "id": "1104865131996086272", "name": "- A", "location": "Votuporanga, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 2481, "tweet_count": 20710, "listed_count": 0}, "username": "tia_kurama", "verified": false, "id": "1060621598917566464", "name": "Futura roqueira concursada \u00e9 13 \u2b50\ud83d\udea9\ud83c\udf08\ud83e\udd18\ud83c\udffd", "location": "Meliora Grand"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 1647, "tweet_count": 110037, "listed_count": 1}, "username": "paleartdeco", "verified": false, "id": "1939577654", "name": "\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd98 \ud83d\udc3a", "location": "@lakers "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2928, "following_count": 720, "tweet_count": 22255, "listed_count": 14}, "username": "jaiderm__", "verified": false, "id": "1253046001", "name": "jaider.jpg", "location": "barranquilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 1288, "tweet_count": 184394, "listed_count": 40}, "username": "_Adjmc", "verified": false, "id": "374279214", "name": "\ud83e\udd34"}, {"public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 543, "tweet_count": 27899, "listed_count": 1}, "username": "mafuyawa", "verified": false, "id": "827998784646811649", "name": "erbs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 927, "tweet_count": 38234, "listed_count": 10}, "username": "abellatrizz", "verified": false, "id": "3313452460", "name": "Bella Triz", "location": "beach city"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 285, "tweet_count": 1678, "listed_count": 0}, "username": "duduzinho0889", "verified": false, "id": "913879756059414528", "name": "Duduzin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 723, "tweet_count": 11040, "listed_count": 1}, "username": "guilhermelope_", "verified": false, "id": "435127160", "name": "LUISINHO: RUMO AO HEXA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20505, "following_count": 940, "tweet_count": 53433, "listed_count": 57}, "username": "ramosbrunow", "verified": false, "id": "87347301", "name": "Bruno Ramos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 536, "tweet_count": 124111, "listed_count": 13}, "username": "annehtway", "verified": false, "id": "1184465664", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 848, "tweet_count": 8841, "listed_count": 1}, "username": "dionnybacco", "verified": false, "id": "863097129719533568", "name": "gab \u262d \ud83c\udd99", "location": "em casa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 3746, "tweet_count": 29873, "listed_count": 0}, "username": "MusaDiva3", "verified": false, "id": "1162138767714598912", "name": "qmarianna falou que ele falou que ela falou", "location": "Rio de janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 477, "tweet_count": 20949, "listed_count": 0}, "username": "carvacelly", "verified": false, "id": "786689708759846912", "name": "CARVALHO\ud83d\udca5", "location": "Elo\u00e1 Carvalho,meu Talism\u00e3!!\ud83d\udc96"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1057, "tweet_count": 39111, "listed_count": 0}, "username": "Ryanzinfxp", "verified": false, "id": "983204092796456960", "name": "Alucard", "location": "Lugar de paz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 511, "tweet_count": 8208, "listed_count": 0}, "username": "themoniomello", "verified": false, "id": "871857392505499650", "name": "\u2606 alien"}, {"public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 500, "tweet_count": 32695, "listed_count": 0}, "username": "daacropoleb", "verified": false, "id": "3950767168", "name": "larissa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 187, "tweet_count": 23491, "listed_count": 0}, "username": "Naayfs", "verified": false, "id": "254251231", "name": "Naaaays"}, {"public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 899, "tweet_count": 27200, "listed_count": 2}, "username": "cadearafaaa", "verified": false, "id": "1569174380", "name": "rafa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 976, "tweet_count": 16220, "listed_count": 1}, "username": "malaynemorgado", "verified": false, "id": "3985060815", "name": "Malayne\ud83c\udf3b", "location": "bm"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4239, "following_count": 1101, "tweet_count": 31961, "listed_count": 1}, "username": "JhoViana1", "verified": false, "id": "1601835547", "name": "Jow", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 143, "tweet_count": 4138, "listed_count": 0}, "username": "_lucasmayron", "verified": false, "id": "790947542251036672", "name": "unlucky guy", "location": "Teresina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 993, "tweet_count": 11029, "listed_count": 0}, "username": "cervejaquent", "verified": false, "id": "1133819738642161666", "name": "Cerveja Quente", "location": "Frei Serafim, Teresina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 190, "tweet_count": 16290, "listed_count": 0}, "username": "TiagoCamaraB", "verified": false, "id": "375243537", "name": "Titi \ud83d\udea913", "location": "Natal/RN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1640, "tweet_count": 48572, "listed_count": 8}, "username": "beamsbitch", "verified": false, "id": "346860368", "name": "\u25ed\u0398r\u03b9\u03bf\u03b7\u25ee", "location": "Trying to find me in my mess"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 790, "tweet_count": 9623, "listed_count": 0}, "username": "drklay_vale", "verified": false, "id": "3227047150", "name": "Klaylton", "location": "Ananindeua, Par\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1645, "tweet_count": 104035, "listed_count": 1}, "username": "RafaelH12848051", "verified": false, "id": "1108566604605022208", "name": "Rafael Hernandez", "location": "En Venezuela "}, {"public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316243, "listed_count": 15370}, "username": "la_patilla", "verified": true, "id": "124172948", "name": "La Patilla", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 269, "tweet_count": 4078, "listed_count": 0}, "username": "Guhs_FerrerU", "verified": false, "id": "1059610567206408193", "name": "GuhsFerrerU \ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35", "location": "S\u00e3o Francisco, Brasil MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 388, "tweet_count": 26887, "listed_count": 0}, "username": "GUILHERMEBALAVI", "verified": false, "id": "721183541590142976", "name": "GUILHERME \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\udd20", "location": "CAXIAS' VILA IDEAL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 596, "tweet_count": 34079, "listed_count": 0}, "username": "5GabrielPereira", "verified": false, "id": "2258212788", "name": "Gabriel", "location": "Valinhos-SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 131, "tweet_count": 12290, "listed_count": 0}, "username": "FCorreaX", "verified": false, "id": "787785427562401793", "name": "flavinha", "location": "Cuiabrasa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 52, "tweet_count": 15474, "listed_count": 0}, "username": "letlet1112", "verified": false, "id": "1107549578973335552", "name": "let\u00edcia\u2728", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 356, "tweet_count": 2755, "listed_count": 0}, "username": "GuilerAlgayer", "verified": false, "id": "1519244352", "name": "julier"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 220, "tweet_count": 10477, "listed_count": 0}, "username": "ruiva_fraan", "verified": false, "id": "787792269134950401", "name": "Fraan Oliveira \ud83d\udd25\u2764", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 1588, "tweet_count": 239327, "listed_count": 3}, "username": "TriiDihLokoO", "verified": false, "id": "358312840", "name": "\ud835\ude13\ud835\ude36\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34 \ud835\ude14\ud835\ude26\ud835\ude34\ud835\ude32\ud835\ude36\ud835\ude2a\ud835\ude35\ud835\ude22", "location": "Camaqu\u00e3, Porto Alegre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 341, "tweet_count": 9343, "listed_count": 2}, "username": "RafaelLuzo", "verified": false, "id": "3028799793", "name": "Rafael", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 772, "tweet_count": 21130, "listed_count": 1}, "username": "eloisafalcao", "verified": false, "id": "738949897366425600", "name": "lady", "location": "ES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 559, "tweet_count": 38497, "listed_count": 1}, "username": "sjr_walter", "verified": false, "id": "2630449737", "name": "Waltin", "location": "Divinoia/BH"}, {"public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 380, "tweet_count": 88464, "listed_count": 1}, "username": "porralet13", "verified": false, "id": "3408611315", "name": "Let uchiha", "location": "Hogwarts "}, {"public_metrics": {"followers_count": 4633, "following_count": 675, "tweet_count": 16779, "listed_count": 2}, "username": "euraissars", "verified": false, "id": "978002667774627841", "name": "Raissa", "location": "03/07\ud83e\udd0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8951, "following_count": 8440, "tweet_count": 43166, "listed_count": 4}, "username": "lalisaloures", "verified": false, "id": "854935295896190976", "name": "Lisa l BORN PINK \ud83d\udc97", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 479, "tweet_count": 229038, "listed_count": 13}, "username": "pedrodotcom", "verified": false, "id": "219621165", "name": "Comentarista de coment\u00e1rio\u2122 \uea00", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 139, "tweet_count": 4421, "listed_count": 0}, "username": "Ghoster616", "verified": false, "id": "1042898534524223493", "name": "Pain", "location": "Chapec\u00f3, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 2546, "tweet_count": 29363, "listed_count": 8}, "username": "SwiftDiggory", "verified": false, "id": "55444233", "name": "Amanda Jur\u00eddico da Princesa de Gales", "location": "London, England"}, {"public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 396, "tweet_count": 17933, "listed_count": 0}, "username": "luvieirx", "verified": false, "id": "1079215653490475008", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc62", "location": "abc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 653, "tweet_count": 29564, "listed_count": 0}, "username": "moniquepravcs", "verified": false, "id": "823890935696199681", "name": "M. Gabriela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 1093, "tweet_count": 32846, "listed_count": 0}, "username": "P4velsk1", "verified": false, "id": "3062809773", "name": "Thay", "location": "Ponta Grossa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 146, "tweet_count": 6154, "listed_count": 0}, "username": "casluou", "verified": false, "id": "2154332815", "name": "caslu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 258, "tweet_count": 52782, "listed_count": 1}, "username": "caravalita", "verified": false, "id": "902309134590193665", "name": "talita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 291, "tweet_count": 1792, "listed_count": 0}, "username": "vvickzinha", "verified": false, "id": "1080243459569713152", "name": "garota sapeca\ud83d\ude1d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 281, "tweet_count": 108088, "listed_count": 2}, "username": "Guizao_10", "verified": false, "id": "341805573", "name": "Gui."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 395, "tweet_count": 75945, "listed_count": 0}, "username": "amandfariass", "verified": false, "id": "1979423304", "name": "Amanda Farias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 114, "tweet_count": 7549, "listed_count": 0}, "username": "luizabelaa", "verified": false, "id": "1077737546505994240", "name": "Luciana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 954, "tweet_count": 28687, "listed_count": 1}, "username": "petitbyuns", "verified": false, "id": "1091101077204860929", "name": "juju onaga \ud83d\udc23", "location": "\ud835\udc0c\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc27"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7052, "following_count": 6143, "tweet_count": 29502, "listed_count": 9}, "username": "DEFSOULLIPS", "verified": false, "id": "817511340336173058", "name": "ju\u2113y in duskwood", "location": "\ud81a\udd7b \ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc99\ud835\udc61\ud835\udc62\ud835\udc59 \ud835\udc90\ud835\udc89\ud835\udc8e\ud835\udc53\ud835\udc59\ud835\udc62\ud835\udc58\ud835\udc52 \ud835\udc91\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc5d\ud835\udc89\ud835\udc62\ud835\udc64\ud835\udc56\ud835\udc5b \ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc99\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc61 \ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc4e\ud835\udc5d\ud835\udc5c \ud81a\udd7b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 504, "tweet_count": 17170, "listed_count": 0}, "username": "IsacArajo1", "verified": false, "id": "3348602242", "name": "Jota.R", "location": "Realengo, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 846, "tweet_count": 22747, "listed_count": 0}, "username": "plmdsdanilo", "verified": false, "id": "635452083", "name": "Danilo", "location": "Rio Bonito, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 242, "tweet_count": 21904, "listed_count": 0}, "username": "Amaaandasch", "verified": false, "id": "374075998", "name": "Amanda", "location": "NH"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 685, "tweet_count": 12158, "listed_count": 0}, "username": "Dominiq22155", "verified": false, "id": "4266717700", "name": "Aquariana \u2652"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8592, "following_count": 2053, "tweet_count": 64442, "listed_count": 1}, "username": "_mirellarennan", "verified": false, "id": "3432001797", "name": "rf\ud83d\udda4", "location": "complexo da penha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 382, "tweet_count": 11890, "listed_count": 0}, "username": "lewajuliap", "verified": false, "id": "862097047503110144", "name": "J.", "location": "sep"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 467, "tweet_count": 1352, "listed_count": 0}, "username": "DannyPaixo4", "verified": false, "id": "713222502869307393", "name": "PRINCESINHA", "location": "Par\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4422, "following_count": 3476, "tweet_count": 166567, "listed_count": 12}, "username": "Iam_GyanMoreira", "verified": false, "id": "1003670409252925441", "name": "Gyan-No Es Que Te Extra\u00f1e\ud83d\udd25", "location": "S\u00e3o Paulo-Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 395, "tweet_count": 48818, "listed_count": 1}, "username": "fayandreza", "verified": false, "id": "1402801513", "name": "fay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 436, "tweet_count": 3103, "listed_count": 0}, "username": "anamariaraangel", "verified": false, "id": "2376079211", "name": "Ana Rangel", "location": "venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344182, "following_count": 1894, "tweet_count": 57966, "listed_count": 591}, "username": "manriquehector", "verified": false, "id": "87586196", "name": "H\u00e9ctor Manrique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 408, "tweet_count": 2498, "listed_count": 0}, "username": "AlecsandroO_", "verified": false, "id": "704356583929679878", "name": "\u0123\u0414\u0141\u20ac\u2020\u2020\u00d8 \ud83e\udd2b", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 560, "tweet_count": 32913, "listed_count": 0}, "username": "eubeatriz__", "verified": false, "id": "944673547804446720", "name": "Beatriz", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 158, "tweet_count": 10721, "listed_count": 0}, "username": "Monteiro_1909", "verified": false, "id": "1008486619060604928", "name": "Vit\u00f3ria \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "location": "Aberta Morros, Porto Alegre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 308, "tweet_count": 1118, "listed_count": 0}, "username": "Leo38961796", "verified": false, "id": "978454803331330048", "name": "Leeo\ud83d\ude0e", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 482, "tweet_count": 14388, "listed_count": 0}, "username": "wyrdfinch", "verified": false, "id": "1143697981855752193", "name": ";"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 420, "tweet_count": 25588, "listed_count": 0}, "username": "Paestoalcanza", "verified": false, "id": "1711571300", "name": "Duro hasta que acab\u00f3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 224, "tweet_count": 1635, "listed_count": 0}, "username": "larichlemos1", "verified": false, "id": "993973515983433729", "name": "Lari \u263a", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "verified": false, "id": "878344857734987776", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 922, "tweet_count": 26513, "listed_count": 0}, "username": "liaserafimp", "verified": false, "id": "2182157322", "name": "Liane Pereira", "location": "Sombrio, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 406, "tweet_count": 12957, "listed_count": 0}, "username": "maxwel_1000", "verified": false, "id": "596024037", "name": "Maxwel Silva Souza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 233, "tweet_count": 51749, "listed_count": 1}, "username": "danetxe", "verified": false, "id": "849015383696834560", "name": "sh.\u270c\ud83c\udffe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 2165, "tweet_count": 32344, "listed_count": 3}, "username": "keenesith", "verified": false, "id": "1015690071629066240", "name": "\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc2b\ud835\udc1a \u2605\u5f61\u2625", "location": "anakin."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 2243, "tweet_count": 31578, "listed_count": 7}, "username": "parnalp", "verified": false, "id": "57734908", "name": "Pedro Arnal P.", "location": "Caracas, VE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6488, "following_count": 458, "tweet_count": 592194, "listed_count": 40}, "username": "shrelockw", "verified": false, "id": "344055303", "name": "maroa", "location": "ela/dela "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 1364, "tweet_count": 29807, "listed_count": 4}, "username": "hannilecte", "verified": false, "id": "3343421829", "name": "suellen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 174, "tweet_count": 11924, "listed_count": 0}, "username": "joseaschulz", "verified": false, "id": "810817481237532672", "name": "\ud835\udca5\ud835\udc5c\ud835\udcc8\ud835\udc52", "location": "Serra, Brasil \ud83c\udf34"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 147, "tweet_count": 17023, "listed_count": 0}, "username": "Adrielo67", "verified": false, "id": "1016740825", "name": "Adriel Adriel", "location": "Arstotzka"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1092, "tweet_count": 57179, "listed_count": 38}, "username": "letoddles", "verified": false, "id": "110037259", "name": "Bia", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 86, "tweet_count": 14607, "listed_count": 0}, "username": "_freitasje", "verified": false, "id": "929532900462268416", "name": "Jess", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 703, "tweet_count": 54471, "listed_count": 4}, "username": "JonJonBR6", "verified": false, "id": "282286166", "name": "Jon \ud83e\udec0", "location": "071"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 642, "tweet_count": 4627, "listed_count": 0}, "username": "Rimeszin_", "verified": false, "id": "931252750108774400", "name": "Real Rimes", "location": "Rj (022)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9574, "following_count": 8746, "tweet_count": 66475, "listed_count": 0}, "username": "youmcnamara", "verified": false, "id": "923692948889440256", "name": "robin scherbatsky", "location": "\ud835\uddf8\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddf5\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\uddfb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 128, "tweet_count": 5244, "listed_count": 0}, "username": "sxlxs_", "verified": false, "id": "3011177289", "name": "leordo", "location": "marambaia city"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 480, "tweet_count": 6039, "listed_count": 0}, "username": "thiagora_", "verified": false, "id": "964707542017376256", "name": "D\u00ea rt no fixado por favor!", "location": "( : \u0279\u0259|\u0131\u026fs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 208, "tweet_count": 48825, "listed_count": 3}, "username": "_lpsand", "verified": false, "id": "214887848", "name": "pu\u0250 \ud83c\udfb8", "location": "091 \ud83c\udf34"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1111, "tweet_count": 45031, "listed_count": 4}, "username": "arifuckingblunt", "verified": false, "id": "72914194", "name": "ari", "location": "Porto Alegre - Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}, "username": "vixenadeboghafa", "verified": false, "id": "1059282925315911681", "name": "maria vai com a Ingrid", "location": "Ingrid \ud83d\udc95"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 453, "tweet_count": 52489, "listed_count": 0}, "username": "Jonny40Jp", "verified": false, "id": "1142872106", "name": "soprano wey", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 535, "tweet_count": 21579, "listed_count": 0}, "username": "_Meell21", "verified": false, "id": "938913521924009986", "name": "GleiceKelly\ud83c\udf51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1612, "tweet_count": 216537, "listed_count": 16}, "username": "Brynks_182", "verified": false, "id": "17855110", "name": "Brynks 182 \u26a1\ufe0f", "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o / Osasco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 499, "tweet_count": 21378, "listed_count": 0}, "username": "M_cellee", "verified": false, "id": "1013057722525372417", "name": "\u2133\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 1148, "tweet_count": 40198, "listed_count": 0}, "username": "Hguilhermme", "verified": false, "id": "3218495331", "name": "Hg.\ud83e\udd77\ud83c\udffb", "location": "\ud83c\udf88"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 339, "tweet_count": 22003, "listed_count": 5}, "username": "BatGirl_91939", "verified": false, "id": "836763982409183233", "name": "Barbara Gordon \ud83d\ude09", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 2270, "tweet_count": 44406, "listed_count": 0}, "username": "crflcfc", "verified": false, "id": "854528656244396032", "name": "loratcho \uf8ff\ud83e\udd77\ud83c\udffe", "location": "Eterno David Vidal \ud83d\udc7c\ud83c\udffc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 537, "tweet_count": 39116, "listed_count": 0}, "username": "VIIIrgil", "verified": false, "id": "571400702", "name": "z\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1516, "tweet_count": 348414, "listed_count": 3}, "username": "victormarmolh", "verified": false, "id": "410321907", "name": "Victor", "location": "Al sur! "}, {"public_metrics": {"followers_count": 190196, "following_count": 4510, "tweet_count": 57168, "listed_count": 338}, "username": "CARLOSFMEJIA", "verified": true, "id": "277206820", "name": "Carlos Felipe Mej\u00eda", "location": "Caldas-Bogot\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 296, "tweet_count": 88122, "listed_count": 8}, "username": "pinkishvamp", "verified": false, "id": "2635044545", "name": "nay \ud83c\udf83", "location": "21 yo \u2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 218, "tweet_count": 25564, "listed_count": 0}, "username": "marqsvanessa2", "verified": false, "id": "707645525886111744", "name": "Marques \uf8ff", "location": "\ud83d\udc8d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 368, "tweet_count": 8150, "listed_count": 1}, "username": "Sillvaveee", "verified": false, "id": "950840631571689474", "name": "Venancio", "location": "BC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 947, "tweet_count": 12524, "listed_count": 0}, "username": "putadoinsta", "verified": false, "id": "1127808843558326273", "name": "CHUPA AQUI _|_", "location": "Casa Branca, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 460, "tweet_count": 13589, "listed_count": 10}, "username": "IMasteIR", "verified": false, "id": "238324203", "name": "e eu seila porra", "location": "Sao Paulo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 163, "tweet_count": 51474, "listed_count": 3}, "username": "ggsantana_", "verified": false, "id": "4514438668", "name": "santana", "location": "061"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 2287, "tweet_count": 62475, "listed_count": 1}, "username": "Aguiar8n", "verified": false, "id": "742161785621499906", "name": "\u0274\u1d00\u0274\u1d00\u1d1b\u029c\u028f\u1d9c\u1d43\u1d50", "location": "031 \u00e9 o DDD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 625, "tweet_count": 47052, "listed_count": 1}, "username": "_Ticadias", "verified": false, "id": "856335463631728642", "name": "marcella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15671, "following_count": 799, "tweet_count": 149554, "listed_count": 3}, "username": "_lorrana01", "verified": false, "id": "702000591573225472", "name": "'\ud83e\udee6", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 22, "tweet_count": 1093, "listed_count": 0}, "username": "vinascimento0", "verified": false, "id": "2838854649", "name": "vi \ud83d\udc3c", "location": "Amazonas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1807, "tweet_count": 52519, "listed_count": 0}, "username": "gabrielalr08", "verified": false, "id": "925914254510821377", "name": "Gabi Ela", "location": "Rj 22"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 676, "tweet_count": 8500, "listed_count": 1}, "username": "rafsbarros_", "verified": false, "id": "3008932918", "name": "Rafaela t\u00e1?", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2458, "following_count": 4346, "tweet_count": 38921, "listed_count": 3}, "username": "joaoandlari1", "verified": false, "id": "822974457065127937", "name": "augustus \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 206, "tweet_count": 10951, "listed_count": 0}, "username": "maaale97", "verified": false, "id": "958448016930803718", "name": "\u1d0d\u1d00\u029f\u1d07 \ud83c\udf0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 2870, "tweet_count": 85414, "listed_count": 8}, "username": "moiibs", "verified": false, "id": "3845001466", "name": "moi", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1383, "tweet_count": 149466, "listed_count": 14}, "username": "EduduLuz", "verified": false, "id": "1932803113", "name": "\uff25\uff24\uff35\uff21\uff32\uff24\uff2f", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 221, "tweet_count": 11445, "listed_count": 4}, "username": "karolineortiz", "verified": false, "id": "98191812", "name": "Karoline Ortiz", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 3026, "tweet_count": 15955, "listed_count": 0}, "username": "josmauricion", "verified": false, "id": "363414920", "name": "jos\u00e9 Lula", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2475, "tweet_count": 70366, "listed_count": 6}, "username": "euseilabixo", "verified": false, "id": "2705491063", "name": "iris\u24df Upon Leda", "location": "Espectro Autista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 300, "tweet_count": 122589, "listed_count": 9}, "username": "o_daydreamer", "verified": false, "id": "312393411", "name": "Daydreamer \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u200b", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 585, "tweet_count": 48283, "listed_count": 0}, "username": "nicoledeq", "verified": false, "id": "760255808986816512", "name": "nic", "location": "pvh - ro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 771, "tweet_count": 189917, "listed_count": 11}, "username": "soscminds", "verified": false, "id": "2240047135", "name": "c\u2113\u03b1\u03c5\u2202i\u03b1 \u26a1\ud83c\udf08", "location": "San Antonio, TX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 2543, "tweet_count": 56447, "listed_count": 3}, "username": "mutanoseboso", "verified": false, "id": "722092446067388416", "name": "mutaninho", "location": "Multifandom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 687, "tweet_count": 13415, "listed_count": 3}, "username": "GZB_Bruce", "verified": false, "id": "1058906245535547392", "name": "\ud83c\udf52\ud83d\udc9c\ud83e\udd96\ud83d\udc31\u1d4d\u1dbb\u1d47\u2077\u207a\u00b9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1875, "tweet_count": 23532, "listed_count": 2}, "username": "ofodao18", "verified": false, "id": "1046314854510997504", "name": "pHzIn \ud83e\udd81\ud83d\udc7d\ud83e\udd9a\ud83c\udf3b", "location": "Campo Grande/MS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 310, "tweet_count": 6819, "listed_count": 0}, "username": "hscabuloso5star", "verified": false, "id": "89018601", "name": "Dr.Harley", "location": "Belo Horizonte, MG, BRA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 321, "tweet_count": 14894, "listed_count": 1}, "username": "Gerson_Rangel", "verified": false, "id": "129020404", "name": "Gerson Rangel", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 576, "tweet_count": 13592, "listed_count": 0}, "username": "NairSilva6", "verified": false, "id": "901797000", "name": "Nair Silva", "location": " Bh,Minas Gerais "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 723, "tweet_count": 68370, "listed_count": 1}, "username": "sylmarapaz_", "verified": false, "id": "310828763", "name": "Syl", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7687, "following_count": 2546, "tweet_count": 19439, "listed_count": 1}, "username": "Marcellllycelly", "verified": false, "id": "964976844595519493", "name": "\ub9c8\uc140\ub9ac \ud83d\udc96", "location": "Santa Cruz, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 881, "tweet_count": 15631, "listed_count": 1}, "username": "_josuuer", "verified": false, "id": "835943685623803904", "name": "josu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 534, "tweet_count": 79834, "listed_count": 1}, "username": "mrstarkr", "verified": false, "id": "3388470274", "name": "Jo\u00e3o", "location": "Los Angeles, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 664, "tweet_count": 4192, "listed_count": 0}, "username": "mariafepietro", "verified": false, "id": "3063689829", "name": "Nanda", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 425, "tweet_count": 10795, "listed_count": 0}, "username": "Lai_karnstein", "verified": false, "id": "795485342107389960", "name": "Lai", "location": "Nowhere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 462, "tweet_count": 4777, "listed_count": 0}, "username": "anabeatrizf1306", "verified": false, "id": "1019577712703426560", "name": "ana", "location": "Mar de Espanha, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 322, "tweet_count": 15788, "listed_count": 2}, "username": "juhlyss", "verified": false, "id": "176251880", "name": "Julia Y."}, {"public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 441, "tweet_count": 9621, "listed_count": 2}, "username": "cassioanr", "verified": false, "id": "3589813095", "name": "C"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3831, "following_count": 3812, "tweet_count": 104283, "listed_count": 34}, "username": "leclercswft", "verified": false, "id": "2895167625", "name": "chi\u00b9\u2076", "location": "\u00b3 \u00b9\u2076 \u2074\u2074 \u2075\u2075 \u2076\u00b3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 4973, "tweet_count": 366295, "listed_count": 253}, "username": "dophin11", "verified": false, "id": "220471229", "name": "Marian #bringbackMRKHvoice", "location": "Alacant"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12014, "following_count": 1544, "tweet_count": 16677, "listed_count": 103}, "username": "santiagoespot", "verified": false, "id": "274929169", "name": "Santiago Espot", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 655, "tweet_count": 7084, "listed_count": 1}, "username": "prlnncessbri", "verified": false, "id": "1152079966286340096", "name": "kitty.\u2605", "location": "sick of it all "}, {"public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 599, "tweet_count": 10775, "listed_count": 0}, "username": "14maria_eu", "verified": false, "id": "1008907743456096256", "name": "eduardaa", "location": "Americana, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 1402, "tweet_count": 52864, "listed_count": 0}, "username": "Ingrelena77", "verified": false, "id": "910727349577990145", "name": "Ingrelen \ud83d\udc63", "location": "Plaza de la Dignidad, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 429, "tweet_count": 83547, "listed_count": 1}, "username": "pretadiraca", "verified": false, "id": "2523338190", "name": "\ud83d\ude84", "location": "chp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 125, "tweet_count": 10109, "listed_count": 2}, "username": "ElNingunadie", "verified": false, "id": "461464298", "name": "DonNadie", "location": "Distrito Independiente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 760, "tweet_count": 143730, "listed_count": 2}, "username": "Heiniken_", "verified": false, "id": "506784138", "name": "Pap\u00e3o \u2693"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 1807, "tweet_count": 17069, "listed_count": 1}, "username": "joedsonaraujo75", "verified": false, "id": "855798510", "name": "Ara\u00fajo \ud83c\udf14", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 909, "tweet_count": 87764, "listed_count": 2}, "username": "milerise", "verified": false, "id": "471381518", "name": "\ud835\ude14\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude26 \ud835\ude38\ud835\ude22\ud835\ude34 \ud835\ude22 \ud835\ude25\ud835\ude2a\ud835\ude37\ud835\ude26\ud835\ude33", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 1275, "tweet_count": 11461, "listed_count": 0}, "username": "98_silvaa", "verified": false, "id": "808434632798666752", "name": "Gabriell Silva!", "location": "Serop\u00e9dica, Rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 1782, "tweet_count": 217373, "listed_count": 9}, "username": "NicoleEverlyn", "verified": false, "id": "1652188682", "name": "Nick \ud83e\udef6", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 725, "tweet_count": 5505, "listed_count": 2}, "username": "afrodite_agnes", "verified": false, "id": "1155182031309090818", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Brown Barbie\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "vo ve e te aviso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 207, "tweet_count": 1498, "listed_count": 0}, "username": "GabiGregrio2", "verified": false, "id": "1064335867517513729", "name": "Gabs Greg\u00f3rio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 98, "tweet_count": 4259, "listed_count": 1}, "username": "umpatumdeate", "verified": false, "id": "3247125743", "name": "\u2b50 karlao 13 \u2b50", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6020, "following_count": 5084, "tweet_count": 171036, "listed_count": 55}, "username": "stefshiddles", "verified": false, "id": "2907382150", "name": "Stefs | HOTD", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LinFloor (she/her)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 338, "tweet_count": 2907, "listed_count": 0}, "username": "larixcomenta", "verified": false, "id": "1015006894631587840", "name": "Lari", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4507, "following_count": 330, "tweet_count": 43101, "listed_count": 3}, "username": "malen_gallardo", "verified": false, "id": "1190999426", "name": "Malen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80618, "following_count": 2550, "tweet_count": 3392, "listed_count": 52}, "username": "alexflos", "verified": false, "id": "1085019240430780416", "name": "alexflos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5045, "following_count": 3522, "tweet_count": 48473, "listed_count": 5}, "username": "zynwild", "verified": false, "id": "1162817778551787520", "name": "Lis", "location": "thalita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2905, "following_count": 3156, "tweet_count": 39992, "listed_count": 3}, "username": "TremPattY", "verified": false, "id": "1022283689399599109", "name": "Laura", "location": "P.u\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 1167, "tweet_count": 49674, "listed_count": 0}, "username": "acv_clara", "verified": false, "id": "3298534650", "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82 \u2728\ud83e\udd8b", "location": "021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 786, "tweet_count": 50573, "listed_count": 0}, "username": "calm_luana", "verified": false, "id": "1836181777", "name": "Lu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 610, "tweet_count": 3198, "listed_count": 0}, "username": "noslid_xp", "verified": false, "id": "899320120673267714", "name": "Dil_Xp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1178, "tweet_count": 2520, "listed_count": 0}, "username": "ZaniPixels", "verified": false, "id": "2391347402", "name": "Zanilo \u0ca0_\u0ca0", "location": "Silent Hill"}, {"public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 817, "tweet_count": 69503, "listed_count": 20}, "username": "mothsmaniac", "verified": false, "id": "37115138", "name": "\u263e bruxinha comunistinha", "location": "Joinville, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 1705, "tweet_count": 10474, "listed_count": 5}, "username": "bolchevicc", "verified": false, "id": "3078156114", "name": "vic \ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "location": "na mente dele "}, {"public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 416, "tweet_count": 16018, "listed_count": 0}, "username": "carvalhoketlyn1", "verified": false, "id": "760597362855309312", "name": "Japonegra\u2728", "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 2360, "tweet_count": 28513, "listed_count": 0}, "username": "Alysson_Lucaass", "verified": false, "id": "3384557081", "name": "Alysson \u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Ana Clara \ud83c\uddf2\ud83c\uddff\u26f3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 1053, "tweet_count": 7863, "listed_count": 5}, "username": "alekso55", "verified": false, "id": "196451085", "name": "Alex Humet", "location": "Antu\u00e9rpia, B\u00e9lgica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103507, "following_count": 2569, "tweet_count": 126936, "listed_count": 570}, "username": "jcanadellb", "verified": true, "id": "254230849", "name": "Joan Canadell", "location": "Catalonia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 821, "tweet_count": 10377, "listed_count": 4}, "username": "vixeDarlley", "verified": false, "id": "2160090678", "name": "DG", "location": "Jaguaribara - CE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 94, "tweet_count": 6444, "listed_count": 0}, "username": "KaueLisboa2", "verified": false, "id": "1064867425953480704", "name": "pai do ano", "location": "Valpara\u00edso, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 730, "tweet_count": 44269, "listed_count": 10}, "username": "Peraltiager99", "verified": false, "id": "455932128", "name": "Lorys #TeamBlacks \ud83d\udd25", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2481, "following_count": 1003, "tweet_count": 254570, "listed_count": 22}, "username": "siriustiltskin", "verified": false, "id": "746719831", "name": "pal\u00f4ma strike \u27b9 \u26af\u035b", "location": "N\u00e1rnia\u2022Hogwarts\u2022Storybrooke"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 1875, "tweet_count": 61765, "listed_count": 18}, "username": "mywaytoisengard", "verified": false, "id": "964011537110315008", "name": "helen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 135, "tweet_count": 17620, "listed_count": 0}, "username": "abraaoteodoroo", "verified": false, "id": "189900208", "name": "Teodoro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 567, "tweet_count": 23872, "listed_count": 1}, "username": "carlottafranca", "verified": false, "id": "1033833600997830657", "name": "mami", "location": "Natal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 71, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}, "username": "loirinho_98", "verified": false, "id": "1169408525967286273", "name": "Ewerton lima", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 106, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "username": "the_angels7", "verified": false, "id": "1171553994570944512", "name": "anjinho sem asa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 215, "tweet_count": 63857, "listed_count": 1}, "username": "Tabi_O_M", "verified": false, "id": "2518113379", "name": "Tatty"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 419, "tweet_count": 1457, "listed_count": 0}, "username": "SAGO_YESUL", "verified": false, "id": "1126536684294873088", "name": "\u9054\u8299\u59ae\u8036\u723e\ud83c\udf3f", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1274, "tweet_count": 24422, "listed_count": 1}, "username": "leth_fersa", "verified": false, "id": "3303295985", "name": "Leeh", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2556, "following_count": 4946, "tweet_count": 34113, "listed_count": 16}, "username": "marckuzs77", "verified": false, "id": "2531402787", "name": "\u24c2\ufe0farcos \ud83c\udd7f\ufe0faulo", "location": "\ud83c\udf0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd1b\ud83c\uddee\ud83c\uddf1SP/Brazil\u2764CRF\ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 250, "tweet_count": 21124, "listed_count": 0}, "username": "angelluvjm", "verified": false, "id": "1140277712684277760", "name": "rayssa\u2077\u221e", "location": "Hope World \u2729 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 20, "tweet_count": 2532, "listed_count": 0}, "username": "PaulaBarreto24", "verified": false, "id": "135608002", "name": "Ana Paula Barreto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 470, "tweet_count": 19212, "listed_count": 1}, "username": "Denerat88", "verified": false, "id": "1222705928", "name": "22:22", "location": "Cordoba San Jose de la Dormida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 938, "tweet_count": 5914, "listed_count": 1}, "username": "hollandxdepp", "verified": false, "id": "852973117660123136", "name": "andrea", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 148, "tweet_count": 78005, "listed_count": 0}, "username": "PortalVarada", "verified": false, "id": "756146786712989697", "name": "Portal Varada", "location": "Teresina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 770, "tweet_count": 8169, "listed_count": 0}, "username": "lonelywdem", "verified": false, "id": "932687859768754176", "name": "paloma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 259, "tweet_count": 86129, "listed_count": 0}, "username": "leggonce", "verified": false, "id": "830042270506311680", "name": "moving accounts"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 958, "tweet_count": 54769, "listed_count": 13}, "username": "carolinnemacedo", "verified": false, "id": "40748823", "name": "Morena Tropicana \ud83c\udf3b", "location": "Palmas-TO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 473, "tweet_count": 10684, "listed_count": 1}, "username": "NotMyIntentionn", "verified": false, "id": "2886478007", "name": "bea", "location": "Americana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 331, "tweet_count": 320, "listed_count": 0}, "username": "Gustarros", "verified": false, "id": "162112619", "name": "Gustavo Oyarce M", "location": "Stgo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 13, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "username": "ZfernandezZz", "verified": false, "id": "1172593032027430912", "name": "ZZfernandezZZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 855, "tweet_count": 60524, "listed_count": 0}, "username": "oeadre", "verified": false, "id": "512471100", "name": "dre \u262e", "location": "N\u00e3o consta no mapa - RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 239, "tweet_count": 30589, "listed_count": 1}, "username": "affonsosamuel", "verified": false, "id": "2354449841", "name": "samuel MIDNIGHTS \u2b50\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 200, "tweet_count": 5102, "listed_count": 1}, "username": "PeterneleV", "verified": false, "id": "858529208695484421", "name": "Pitel", "location": "Maring\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 199, "tweet_count": 3366, "listed_count": 0}, "username": "Soluizamesmo", "verified": false, "id": "1087789528830693376", "name": "****", "location": "mentalmente no inferno "}, {"public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 761, "tweet_count": 28837, "listed_count": 1}, "username": "laraelizabeths", "verified": false, "id": "141616633", "name": "Larinha", "location": "Acre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 487, "tweet_count": 34030, "listed_count": 0}, "username": "YUNKOLL", "verified": false, "id": "1153168716055699457", "name": "sage", "location": "he / love | 16"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 0, "tweet_count": 32636, "listed_count": 3}, "username": "jesshxzz", "verified": false, "id": "762691222163030017", "name": "\u211c\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd22\u00b9\u00b9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 4998, "tweet_count": 108869, "listed_count": 48}, "username": "RoseImaculada", "verified": false, "id": "53830117", "name": "Marianna", "location": "S\u00e3o Paulo,BR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3010917, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "username": "QuebrandoOTabu", "verified": true, "id": "283230411", "name": "Quebrando o Tabu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 315, "tweet_count": 4402, "listed_count": 0}, "username": "AnaLopees17", "verified": false, "id": "1051889275166445569", "name": "LOPES \ud83c\udf40", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 391, "tweet_count": 5260, "listed_count": 0}, "username": "Biondarlima", "verified": false, "id": "954838121463640066", "name": "B\u012f\u00f6nd\u00e4\ud83c\udf0a", "location": "Nova Londrina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 476, "tweet_count": 19513, "listed_count": 1}, "username": "eduarderrr", "verified": false, "id": "47025698", "name": "edu", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 1956, "tweet_count": 8365, "listed_count": 0}, "username": "victtoria_crf", "verified": false, "id": "1080930280486121473", "name": "vict\u00f3ria \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1047, "tweet_count": 78849, "listed_count": 11}, "username": "rocha_thi", "verified": false, "id": "167481163", "name": "Thiago Rocha \u2b50", "location": "Graja\u00fa, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 679, "tweet_count": 852, "listed_count": 1}, "username": "OtariAnaaah", "verified": false, "id": "1061287950934257665", "name": "Ana banana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106843337, "following_count": 988, "tweet_count": 10637, "listed_count": 93811}, "username": "rihanna", "verified": true, "id": "79293791", "name": "Rihanna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 449, "tweet_count": 60821, "listed_count": 1}, "username": "AnitaAralla", "verified": false, "id": "609566111", "name": "Ana Mar\u00eda Araya D\u00edaz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13418, "following_count": 8236, "tweet_count": 34054, "listed_count": 28}, "username": "belettapaula", "verified": false, "id": "145062157", "name": "Paula", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1268, "tweet_count": 225720, "listed_count": 3}, "username": "BBruubs", "verified": false, "id": "332054588", "name": "Apenas Bruna", "location": "Cracol\u00e2ndia - S\u00e3o Paulo."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 577, "tweet_count": 248239, "listed_count": 8}, "username": "jxxfiles", "verified": false, "id": "268792233", "name": "jess in midnights era", "location": "taylor\u2019s swift version"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 182, "tweet_count": 48273, "listed_count": 0}, "username": "http_wilker", "verified": false, "id": "814680637936431104", "name": "bom menino ruim", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 706, "tweet_count": 12261, "listed_count": 0}, "username": "kimocchika", "verified": false, "id": "1963565544", "name": "\u1d0b\u026a\u1d0d\u026a \ud83c\udf52 imersa em insanidade", "location": "21 \u1367 enfp 7w6 \u1367 personal acc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 14, "tweet_count": 16206, "listed_count": 1}, "username": "SOLENHAV", "verified": false, "id": "379334758", "name": "Ana", "location": "Meine Freunde wissen es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 587, "tweet_count": 8923, "listed_count": 0}, "username": "Evellyn_Niicole", "verified": false, "id": "3428887619", "name": "EVELLYN \ud83d\udc9c", "location": "Cdd-Ap"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 761, "tweet_count": 22558, "listed_count": 1}, "username": "SamCdd2", "verified": false, "id": "856959238563934208", "name": "MOTO T\u00c1XI CDD \ud83c\udd70\ud83c\udd7f \ud83d\udea9", "location": "Terra do Loro  ( Ap) "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 781, "tweet_count": 18835, "listed_count": 0}, "username": "ErickParana", "verified": false, "id": "118868853", "name": "Imperador \ud83d\udc51", "location": "brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 551, "tweet_count": 29854, "listed_count": 26}, "username": "comidoritos", "verified": false, "id": "86419969", "name": "De frente com Gabi", "location": "Juiz de Fora - MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 457, "tweet_count": 8379, "listed_count": 1}, "username": "latertuliosa", "verified": false, "id": "1512053132", "name": "Nadia la Tertuliosa", "location": "M\u00e9xico "}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 264, "tweet_count": 21292, "listed_count": 0}, "username": "iLucielly", "verified": false, "id": "975847772153925633", "name": "lucy 13", "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 462, "tweet_count": 41254, "listed_count": 0}, "username": "_cavalcantt", "verified": false, "id": "1353140642", "name": "T\u00e1lisso\u0273", "location": "Tarauac\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 2128, "tweet_count": 1214, "listed_count": 0}, "username": "LuizFelipedon15", "verified": false, "id": "1098625160519782400", "name": "Obrabo\ud83d\ude0f\ud83d\ude01\ud83e\udd2a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 2212, "tweet_count": 22289, "listed_count": 6}, "username": "clelia_ve", "verified": false, "id": "228408678", "name": "Clelia Delgado", "location": "M\u00e9rida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 710, "tweet_count": 1048, "listed_count": 0}, "username": "maxkrug", "verified": false, "id": "20569783", "name": "Max Krug"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 712, "tweet_count": 74017, "listed_count": 1}, "username": "droga_vinii", "verified": false, "id": "2250880747", "name": "Tony Stark \u238a \u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 227, "tweet_count": 28565, "listed_count": 1}, "username": "alexandra21261", "verified": false, "id": "2324178674", "name": "Xanols"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 639, "tweet_count": 113408, "listed_count": 4}, "username": "_andreeluis", "verified": false, "id": "557241504", "name": "andr\u00e9", "location": "natal, rn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 208, "tweet_count": 3110, "listed_count": 0}, "username": "bdixx_ls", "verified": false, "id": "1156683611741085696", "name": "\ud835\ude3d\ud835\ude67\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude5d\ud835\ude56 \u263a\ufe0f", "location": "Itacity"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 164, "tweet_count": 64442, "listed_count": 7}, "username": "zekibro_", "verified": false, "id": "589464950", "name": "\ud83d\udc7b", "location": "Multiverse"}, {"public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 345, "tweet_count": 11939, "listed_count": 0}, "username": "Fabriii778", "verified": false, "id": "1111690080714977280", "name": "Fabrii\u2744", "location": "Claso, Santa Fe, Argentina."}, {"public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 99, "tweet_count": 912, "listed_count": 0}, "username": "ma_alvesm", "verified": false, "id": "1165685522913796096", "name": "may", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 466, "tweet_count": 4040, "listed_count": 0}, "username": "GessicaMotta2", "verified": false, "id": "791801093034536960", "name": "G\u00e9ssica Motta \ud83c\udf3a", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 41, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "username": "Leandro42092933", "verified": false, "id": "1176317982009626629", "name": "Leandro Ramos\ud83d\udcaa\ud83d\udc51", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 718, "tweet_count": 18466, "listed_count": 0}, "username": "JohnMarston18_", "verified": false, "id": "853638547273904130", "name": "JohnMarston18", "location": "No meu PC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 599, "tweet_count": 7354, "listed_count": 0}, "username": "IsadoraOCarvalh", "verified": false, "id": "4790185882", "name": "Isadora com Lula 13 \ud83c\udf1f", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 2869, "tweet_count": 45318, "listed_count": 1}, "username": "ptmd_amy", "verified": false, "id": "723208373273944064", "name": "desativada", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6360, "following_count": 5261, "tweet_count": 900975, "listed_count": 273}, "username": "PrinceWatercres", "verified": false, "id": "293764900", "name": "PrinceSpoopyCrepp", "location": "Echidna Land"}, {"public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 296, "tweet_count": 27527, "listed_count": 0}, "username": "Mvieira55", "verified": false, "id": "917948116233539585", "name": "mv", "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 503, "tweet_count": 4873, "listed_count": 0}, "username": "AcDaSilva13", "verified": false, "id": "922968479367614464", "name": ""}, {"public_metrics": {"followers_count": 3027, "following_count": 3638, "tweet_count": 122490, "listed_count": 9}, "username": "antigoretrato", "verified": false, "id": "2236172384", "name": "velh\u00f3fala \u2b50", "location": "numa roda de samba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 47, "tweet_count": 18758, "listed_count": 1}, "username": "beawnnd", "verified": false, "id": "938821332128722944", "name": "bea", "location": "rio de janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 4769, "tweet_count": 55061, "listed_count": 5}, "username": "Gegel_Shinobi", "verified": false, "id": "164876206", "name": "Rangegel", "location": "Campo Grande MS Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 567, "tweet_count": 50357, "listed_count": 0}, "username": "ogcost", "verified": false, "id": "1569194850", "name": "g", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 4, "tweet_count": 450, "listed_count": 0}, "username": "MirelyCosta_", "verified": false, "id": "1146946960731049985", "name": "Mirely", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 0, "tweet_count": 8194, "listed_count": 2}, "username": "IGrizafis", "verified": false, "id": "1120753799398875136", "name": "\ud835\udc3c\ud835\udc60\ud835\udc4e \u2736", "location": "BL\u039b\u0186KPI\u0418K "}, {"public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 714, "tweet_count": 8960, "listed_count": 7}, "username": "consahradada", "verified": false, "id": "717505909539348480", "name": "sahra", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1598, "tweet_count": 61657, "listed_count": 2}, "username": "Debochadoboy", "verified": false, "id": "1604824345", "name": "DR. Targaryen", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 129, "tweet_count": 10740, "listed_count": 0}, "username": "byaatriZ_", "verified": false, "id": "848535712177811456", "name": "bia", "location": "Santa Teresa, RJ \ud83c\udf34"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 601, "tweet_count": 28974, "listed_count": 0}, "username": "Brunabj18", "verified": false, "id": "1078053076509040640", "name": "baby", "location": "Beverly, Rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3736, "following_count": 233, "tweet_count": 27438, "listed_count": 0}, "username": "_millacacheada", "verified": false, "id": "741845913296117760", "name": "\u1d0d\u026a\u029f\u029f\u1d00 \uf8ff", "location": "maisa&laura.\ud83d\udc98"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35377, "following_count": 604, "tweet_count": 254962, "listed_count": 537}, "username": "tensoblog", "verified": false, "id": "41031095", "name": "TENSO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 213, "tweet_count": 4990, "listed_count": 0}, "username": "R_dachm", "verified": false, "id": "1022619386304188418", "name": "D_ RA\u00c7A \ud83e\udd4b", "location": "Chatuba de Mesquita "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 3006, "tweet_count": 8712, "listed_count": 0}, "username": "Linndathaai", "verified": false, "id": "3432307234", "name": "\u0628\u064a\u0639 \u0645\u062a\u0627\u0628\u0639\u064a\u0646\ud83c\uddf8\ud83c\udde6 \u0633\u0646\u0627\u0628 \u0634\u0627\u062a|\u062b\u0648\u062b\u064a\u0642", "location": "Reino da Ar\u00e1bia Saudita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 423, "tweet_count": 31514, "listed_count": 2}, "username": "paulin_santtos", "verified": false, "id": "1292180534", "name": "Paulin \u270c\ud83c\udffe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 637, "tweet_count": 1536, "listed_count": 0}, "username": "WashLuizito", "verified": false, "id": "1013827034236284928", "name": "Washington L", "location": "Mag\u00e9, Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 19785, "following_count": 19219, "tweet_count": 59089, "listed_count": 9}, "username": "chicvalentino", "verified": false, "id": "873668290224283648", "name": "Edu.", "location": "Barbudia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 291, "tweet_count": 9313, "listed_count": 1}, "username": "ChukyelNoob", "verified": false, "id": "757249405623889921", "name": "Salpicondepollo", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 2735, "tweet_count": 87187, "listed_count": 0}, "username": "dudondonn", "verified": false, "id": "2434508665", "name": "mulher com gr\u00e1ficos reduzidos \u2077\u2089 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 116, "tweet_count": 2235, "listed_count": 2}, "username": "silva_thay123", "verified": false, "id": "1135913875805573121", "name": "mam\u00e3e da Laurinha \ud83e\udd70"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6115, "following_count": 215, "tweet_count": 92137, "listed_count": 26}, "username": "eubobinho", "verified": false, "id": "604536593", "name": "Tom", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 55, "tweet_count": 1513, "listed_count": 0}, "username": "persistenciaaa", "verified": false, "id": "1112394457595416576", "name": "Leonardo Miranda"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.942, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida aquele filme que enganou a gente com um trailer bom e boa trilha sonora", "author_id": "69958390", "created_at": "2019-09-24T02:23:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321236349198336"], "id": "1176321236349198336"}, {"text": "\u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "369645502", "created_at": "2019-09-24T01:36:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 3, "like_count": 607, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309417752649729"], "id": "1176309417752649729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176309702550085637"}], "text": "a menina \u00e9 suicida... caracas! https://t.co/ieT4OzHXhi", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/ieT4OzHXhi", "expanded_url": "https://twitter.com/rhaisa_paz/status/1176309702550085637", "display_url": "twitter.com/rhaisa_paz/sta\u2026"}]}, "author_id": "126845298", "created_at": "2019-09-24T03:12:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333595667062785"], "id": "1176333595667062785"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 81, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3146, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.4747, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "text": "Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "142920312", "created_at": "2019-09-24T02:10:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 5, "like_count": 467, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318053992337408"], "id": "1176318053992337408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7746, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}]}, "text": "Mano essa hist\u00f3ria da tal Martha \u00e9 MUITO BIZARRA KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK que bosta \u00e9 essa", "author_id": "1016806303086366720", "created_at": "2019-09-24T03:14:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176334142281322496"], "id": "1176334142281322496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_ruthrdz_", "id": "4208072480"}]}, "in_reply_to_user_id": "4208072480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176252728995196933"}], "text": "@_ruthrdz_ Si ubicas las cuerdas?", "author_id": "375357837", "created_at": "2019-09-23T22:05:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176256301292089345"], "id": "1176256301292089345"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "TelaQuente"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.6691, "type": "Other", "normalized_text": "TelaQuente"}]}, "geo": {"place_id": "aa4afc264cf89262"}, "text": "O estagi\u00e1rio deixou um \"ESQUADR\u00c3O SU\u00cdCIDA\" ali na #TelaQuente\u2026", "author_id": "41175313", "created_at": "2019-09-24T01:54:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314014151991296"], "id": "1176314014151991296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5413, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida amo esse filme  \ud83d\udcfd\ud83d\ude0d", "author_id": "921194709795696640", "created_at": "2019-09-24T01:54:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313886435401730"], "id": "1176313886435401730"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 come\u00e7ou como, cheio de corte kkkkkkkk poxa tela quente", "author_id": "1327813135", "created_at": "2019-09-24T01:36:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309354078887936"], "id": "1176309354078887936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.7802, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8541, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/xWr6g03jvm", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1176320913698152448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xWr6g03jvm", "media_key": "3_1176320905921908738"}]}, "text": "Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melhor ator coadjuvante. https://t.co/xWr6g03jvm", "author_id": "1076671335953297408", "created_at": "2019-09-24T02:22:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 175, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320913698152448"], "id": "1176320913698152448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9652, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/Ch0V8vpIe3", "expanded_url": "https://twitter.com/boondockelf/status/1176329788547588097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ch0V8vpIe3", "media_key": "16_1176329779664044032"}]}, "text": "Os mesmos que falaram que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um lixo, est\u00e3o assistindo ao filme nesse exato momento. Amo quando comem no prato que cospem! https://t.co/Ch0V8vpIe3", "author_id": "2259216066", "created_at": "2019-09-24T02:57:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 173, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329788547588097"], "id": "1176329788547588097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.3255, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mulher \u00e9 boa em tudo que faz mesmo.", "author_id": "500290601", "created_at": "2019-09-24T02:37:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 11, "like_count": 1220, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324739259883520"], "id": "1176324739259883520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "text": "A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "717892901800439808", "created_at": "2019-09-24T02:03:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 341, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1176316143889522696"], "id": "1176316143889522696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "geo": {"place_id": "b9a7379f71583666"}, "text": "incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo", "author_id": "1029707390952906753", "created_at": "2019-09-24T01:28:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 4, "like_count": 165, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176307398056796160"], "id": "1176307398056796160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ffe363ksz7", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffe363ksz7", "media_key": "3_1176144278097186817"}]}, "text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\" https://t.co/Ffe363ksz7", "author_id": "3517444829", "created_at": "2019-09-23T14:40:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 27, "like_count": 284, "quote_count": 57}, "edit_history_tweet_ids": ["1176144288301879298"], "id": "1176144288301879298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.5214, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9709, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "text": "Esse Esquadr\u00e3o suicida na globo t\u00e1 salvando !!!", "author_id": "1142546270793478144", "created_at": "2019-09-24T02:18:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319842716200960"], "id": "1176319842716200960"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 58, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.5081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "text": "Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "author_id": "1648416043", "created_at": "2019-09-24T01:35:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 5, "like_count": 258, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309266677936129"], "id": "1176309266677936129"}, {"text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "author_id": "328048839", "created_at": "2019-09-24T01:34:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 4, "like_count": 456, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176308829790834689"], "id": "1176308829790834689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5793, "type": "Person", "normalized_text": "le\u00f1a"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.399, "type": "Person", "normalized_text": "carb\u00f3n"}]}, "text": "desde que prob\u00e9 el asado a le\u00f1a cada vez que lo pruebo a carb\u00f3n me dan ganas de partirme la cara contra la cara contra la parrilla", "author_id": "2594133116", "created_at": "2019-09-24T02:50:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327941808111616"], "id": "1176327941808111616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "106957547", "created_at": "2019-09-24T01:35:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 11, "like_count": 1720, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309081658810368"], "id": "1176309081658810368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.5976, "type": "Other", "normalized_text": "ROCK"}]}, "text": "GENTE O ROCK IN RIO ESSE ANO NINGU\u00c9M T\u00c1 LIGANDO N\u00c9???? PARECE QUE FLOPOU MANAS!!!!!", "author_id": "3875236456", "created_at": "2019-09-24T03:06:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 34, "like_count": 1019, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332141417967617"], "id": "1176332141417967617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Eu j\u00e1 assisti tanto Esquadr\u00e3o Suicida que eu ja sei at\u00e9 as falas \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude05", "author_id": "788708132788834304", "created_at": "2019-09-24T03:01:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330707670642688"], "id": "1176330707670642688"}, {"in_reply_to_user_id": "1095954492", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176308802246909952"}], "text": "@PameGatto @iamweronika La vamos a condenar por no haber nacido en Siria? En serio? Una de las pocas cosas que el ser humano no elige es d\u00f3nde nacer... y la vamos a definir por eso? Prefiero definir a las personas x sus acciones, y esta piba est\u00e1 cuestionando sus privilegios", "author_id": "3828989843", "created_at": "2019-09-24T03:07:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332184015298560"], "id": "1176332184015298560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 20, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/EmI1Zki9ST", "expanded_url": "https://twitter.com/rhaisa_paz/status/1176309702550085637/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EmI1Zki9ST", "media_key": "7_1176307944067125248"}]}, "text": "Quem \u00e9 Greta Thunberg?  Segue a Thread! https://t.co/EmI1Zki9ST", "author_id": "185441330", "created_at": "2019-09-24T01:37:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 25, "like_count": 192, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309702550085637"], "id": "1176309702550085637"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 130, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.8167, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/XQdYuiCOPs", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175446552413921287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XQdYuiCOPs", "media_key": "16_1175446538543423497"}]}, "text": "A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #BirdsOfPrey https://t.co/XQdYuiCOPs", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-09-21T16:27:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 18, "like_count": 578, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1175446552413921287"], "id": "1175446552413921287"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7641, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "j\u00e1 assisti esquadr\u00e3o suicida mil vezes e n me canso", "author_id": "1076653603459424256", "created_at": "2019-09-24T01:36:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309420655087618"], "id": "1176309420655087618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7118, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}, {"start": 97, "end": 123, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n de Suicidiolog\u00eda"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.7983, "type": "Other", "normalized_text": "TWITS"}]}, "text": "SUICIDIO.\n\nEmpiezo as\u00ed mi twit, porque la semana pasada asist\u00ed a una charla del Presidente de la Asociaci\u00f3n de Suicidiolog\u00eda y ah\u00ed pidi\u00f3 tajantemente\n\n\u00a1\u00a1PAREMOS CON LOS TWITS Y EL HUMOR NEGRO SUICIDA!!\n\n\u00a1Alienta al suicidio a personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad psicol\u00f3gica!", "author_id": "479494465", "created_at": "2019-09-23T16:48:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176604432818178"], "id": "1176176604432818178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.669, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/2x4bBDPW5W", "expanded_url": "http://archive.is/FcDjX", "display_url": "archive.is/FcDjX"}]}, "text": "Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece msm ser esquecida\nhttps://t.co/2x4bBDPW5W", "author_id": "182573469", "created_at": "2019-09-23T13:18:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 24, "like_count": 354, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1176123699386298368"], "id": "1176123699386298368"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 60, "tag": "Batman"}, {"start": 240, "end": 250, "tag": "BatmanDay"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.3898, "type": "Other", "normalized_text": "Oscars"}, {"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5403, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6636, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5638, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.5792, "type": "Other", "normalized_text": "Dire\u00e7\u00e3o"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.6315, "type": "Other", "normalized_text": "Arte"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.5965, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 118, "end": 139, "probability": 0.7011, "type": "Other", "normalized_text": "O Cavaleiro das Trevas"}, {"start": 142, "end": 164, "probability": 0.5819, "type": "Other", "normalized_text": "Melhor Ator Coadjuvante"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.6662, "type": "Other", "normalized_text": "de Som"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 220, "end": 237, "probability": 0.535, "type": "Other", "normalized_text": "Cabelo e M\u00e1quiagem"}, {"start": 241, "end": 249, "probability": 0.3259, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanDay"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/A7zAoE7I2a", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175489507556286464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7zAoE7I2a", "media_key": "3_1175489459502100489"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/A7zAoE7I2a", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175489507556286464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7zAoE7I2a", "media_key": "3_1175489465609084928"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/A7zAoE7I2a", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175489507556286464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7zAoE7I2a", "media_key": "3_1175489485477466115"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/A7zAoE7I2a", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175489507556286464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7zAoE7I2a", "media_key": "3_1175489490783232001"}]}, "text": "Dos Seis Oscars da DC, quatro vieram de filmes com o #Batman. \n\n- Batman(1989): Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte. \n\n - Batman - O Cavaleiro das Trevas: Melhor Ator Coadjuvante e Melhor Edi\u00e7\u00e3o de Som.\n\n - Esquadr\u00e3o Suicida: Melhor Cabelo e M\u00e1quiagem.\n#BatmanDay https://t.co/A7zAoE7I2a", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-09-21T19:18:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 4, "like_count": 425, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1175489507556286464"], "id": "1175489507556286464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4319, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}]}, "text": "Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Tabata. Se ele tivesse sido condenado \u00e0 morte ou, no m\u00ednimo, \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, Tabata estaria entre n\u00f3s, vivendo sua juventude.", "author_id": "255300173", "created_at": "2019-09-23T20:36:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 99, "like_count": 5142, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1176233973133058048"], "id": "1176233973133058048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896775868416"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896788451328"}]}, "text": "A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Margot Robbie maravilhosa, linda e suprema. FIM https://t.co/ICWnwcbvXl", "author_id": "67656004", "created_at": "2019-09-24T02:26:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 18, "like_count": 378, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321933920657408"], "id": "1176321933920657408"}, {"text": "Eu tenho uma mania horr\u00edvel de associa\u00e7\u00e3o. Me encontro vendo um filme que j\u00e1 assisti e lembrando da pessoa com quem assisti. \ud83d\udc4d", "author_id": "90301171", "created_at": "2019-09-24T02:27:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322159972638721"], "id": "1176322159972638721"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "TelaQuente"}, {"start": 12, "end": 29, "tag": "esquadraosuicida"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.6003, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318019657699328"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318027878604800"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318037303185408"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318049747685377"}]}, "text": "#TelaQuente #esquadraosuicida S\u00f3 eu q amo a Cara Delevingne em Esquadr\u00e3o Suicida?? \ud83d\ude0d\ud83d\udc95\ud83d\udc96 https://t.co/6nfJiKFDd9", "author_id": "1047223657397985281", "created_at": "2019-09-24T02:10:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 158, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318055934234624"], "id": "1176318055934234624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9234, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Azevedo"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8357, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 214, "end": 216, "probability": 0.632, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}, {"start": 230, "end": 238, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/4Pc6b0Hs5a", "expanded_url": "https://www.instagram.com/uolnoticias/", "display_url": "instagram.com/uolnoticias/", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/uolnoticias/"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/iKdpPklkBM", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1176261433362911232/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iKdpPklkBM", "media_key": "13_1176259899766034432"}]}, "text": "\ud83c\udfa5 \"\u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 uma pol\u00edtica sistem\u00e1tica de ataque \u00e0 pobreza no Brasil?\", diz Reinaldo Azevedo sobre morte de \u00c1ghata. Jornalista disse ainda que o lugar de Witzel \u00e9 a cadeia.\n\nPara mais v\u00eddeos sobre pol\u00edtica, siga o UOL Not\u00edcias no Instagram: https://t.co/4Pc6b0Hs5a https://t.co/iKdpPklkBM", "author_id": "14594698", "created_at": "2019-09-23T22:25:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 44, "like_count": 305, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1176261433362911232"], "id": "1176261433362911232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6247, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Como tem gente que n\u00e3o gosta de Esquadr\u00e3o Suicida?", "author_id": "2230975930", "created_at": "2019-09-24T01:35:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 11, "like_count": 96, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309189683097601"], "id": "1176309189683097601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.6717, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/WtWlRINd4B", "expanded_url": "https://twitter.com/keipopandx/status/1175804933653880832/video/1", "display_url": "twitter.com/keipopandx/sta\u2026"}]}, "text": "eu assistindo Esquadr\u00e3o Suicida pela primeira vez achando que o Coringa ia ter um puta destaque depois do marketing em cima dele\n\n https://t.co/WtWlRINd4B", "author_id": "39160660", "created_at": "2019-09-24T03:07:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332307055222784"], "id": "1176332307055222784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.958, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9712, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.8569, "type": "Other", "normalized_text": "Heathens"}, {"start": 226, "end": 240, "probability": 0.9661, "type": "Other", "normalized_text": "Sucker for Pain"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.9396, "type": "Other", "normalized_text": "Grammy"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HbWzxlmFKX", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1174159684892266496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HbWzxlmFKX", "media_key": "3_1174159402049449984"}]}, "text": "Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de streams.\nA trilha sonora vendeu mais de 2 milh\u00f5es de c\u00f3pias, teve os singles \"Heathens\" em #2 na Hot 100 e \"Sucker for Pain\" em #15 e recebeu indica\u00e7\u00e3o ao Grammy. https://t.co/HbWzxlmFKX", "author_id": "884185909368901633", "created_at": "2019-09-18T03:14:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 22, "like_count": 366, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1174159684892266496"], "id": "1174159684892266496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.8261, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "text": "kkkkkkkkk esse coringa da uma agonia mano, sujaram a imagem do melhor vil\u00e3o da DC", "author_id": "1005977985428656128", "created_at": "2019-09-24T01:42:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176310850572967936"], "id": "1176310850572967936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8407, "type": "Person", "normalized_text": "Kehlani"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/uadHDyesO1", "expanded_url": "https://twitter.com/purposejbbp/status/1176327678644932608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uadHDyesO1", "media_key": "16_1176327665898393600"}]}, "text": "Come\u00e7a a tocar gangsta da Kehlani no esquadr\u00e3o suicida\nEu: https://t.co/uadHDyesO1", "author_id": "4251076707", "created_at": "2019-09-24T02:49:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327678644932608"], "id": "1176327678644932608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 152, "end": 167, "username": "onossopalestra", "id": "841752079572033538"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9077, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/Gls0nMuhWL", "expanded_url": "http://nossopalestra.com.br/puma-lanca-tenis-exclusivo-para-celebrar-titulos-do-palmeiras/", "display_url": "nossopalestra.com.br/puma-lanca-ten\u2026"}]}, "text": ".@puma_br lan\u00e7a t\u00eanis exclusivo para celebrar t\u00edtulos nacionais do Palmeiras!\n\nVeja mais fotos do modelo, pre\u00e7o e quando estar\u00e1 dispon\u00edvel nas lojas no @onossopalestra \n\nhttps://t.co/Gls0nMuhWL", "author_id": "92597881", "created_at": "2019-09-23T21:41:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 24, "like_count": 380, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176250225784172545"], "id": "1176250225784172545"}, {"text": "El periodista fue duramente criticado por los televidentes en redes sociales.\n\nhttps://t.co/9OElLcbTJi", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/9OElLcbTJi", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/espectaculos-y-tv/tv/2019/09/23/inesperada-postura-de-polo-ramirez-sobre-el-rodeo-molesto-a-televidentes.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/espec\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/espectaculos-y-tv/tv/2019/09/23/inesperada-postura-de-polo-ramirez-sobre-el-rodeo-molesto-a-televidentes.shtml"}]}, "author_id": "14638581", "created_at": "2019-09-23T18:43:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 57, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176205363332468736"], "id": "1176205363332468736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.3982, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida uma merda mas eu amo a arlequina", "author_id": "2335293575", "created_at": "2019-09-24T02:57:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329724009861120"], "id": "1176329724009861120"}, {"text": "eu me amarro no esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "760459431456960512", "created_at": "2019-09-24T02:27:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322319708504064"], "id": "1176322319708504064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.3332, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "author_id": "901894147115806721", "created_at": "2019-09-24T02:37:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 6, "like_count": 441, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324789289570304"], "id": "1176324789289570304"}, {"text": "Cule rapid\u00edn suicida jaja https://t.co/9eJiwsFmg3", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/9eJiwsFmg3", "expanded_url": "https://twitter.com/tatianaobrien/status/1176181658392944642", "display_url": "twitter.com/tatianaobrien/\u2026"}]}, "author_id": "374279214", "created_at": "2019-09-23T21:23:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1176245772775563264"], "id": "1176245772775563264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.536, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.4608, "type": "Other", "normalized_text": "MC Guim\u00ea"}]}, "text": "Esse filme do esquadr\u00e3o suicida tinha um puta potencial \n\nMas parece que fizeram tudo jogado \n\nIncluindo esse Coringa do Jared Leto que parece o MC Guim\u00ea", "author_id": "87347301", "created_at": "2019-09-24T02:12:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 23, "like_count": 347, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318500438204416"], "id": "1176318500438204416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8119, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Me amarro em ver esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "983204092796456960", "created_at": "2019-09-24T01:33:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176308723624681472"], "id": "1176308723624681472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.924, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "text": "A Globo hoje t\u00e1 passando aquele filme que \u00e9 ruim , mas a gente assiste", "author_id": "1133819738642161666", "created_at": "2019-09-24T03:05:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331808436301825"], "id": "1176331808436301825"}, {"text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}, "author_id": "124172948", "created_at": "2019-09-24T02:57:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329714119643138"], "id": "1176329714119643138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "text": "Will Smith e Margot Robbie levando esquadr\u00e3o suicida nas costas", "author_id": "787785427562401793", "created_at": "2019-09-24T03:02:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331127751139328"], "id": "1176331127751139328"}, {"geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "text": "T\u00f4 vendo o esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "358312840", "created_at": "2019-09-24T02:13:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318643883466752"], "id": "1176318643883466752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "text": "a \u00fanica coisa que eu gosto nesse filme \u00e9 a atua\u00e7\u00e3o do Will Smith e a trilha sonora", "author_id": "817511340336173058", "created_at": "2019-09-24T03:05:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331696922345472"], "id": "1176331696922345472"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfd\ud83d\ude0d", "author_id": "3432001797", "created_at": "2019-09-24T01:35:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309257383403520"], "id": "1176309257383403520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}]}, "text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos", "author_id": "87586196", "created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"], "id": "1175936630001217537"}, {"text": "\u00fanico jeito de deixar esquadr\u00e3o suicida bom de se assistir \u00e9 desligando a tv https://t.co/ZN9AejO0SV", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ZN9AejO0SV", "expanded_url": "https://twitter.com/hannilecte/status/1176331478982111233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZN9AejO0SV", "media_key": "3_1176331469658185730"}]}, "author_id": "3343421829", "created_at": "2019-09-24T03:04:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331478982111233"], "id": "1176331478982111233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "STEEL"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "WOMAN"}]}, "text": "GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pra enfiar guela abaixo\n\nWONDER WOMAN \u00c9 LEND\u00c1RIA!\n\nAQUAMAN \u00c9 ACLAMADO!\n\nliga da justi\u00e7a\n\nSHAZAM \u00c9 CRIATIVO!\n\nJOKER SER\u00c1 CHOCANTE!\n\nBOP SER\u00c1 IC\u00d4NICO!", "author_id": "1059282925315911681", "created_at": "2019-09-18T02:03:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 26, "like_count": 1731, "quote_count": 96}, "edit_history_tweet_ids": ["1174141862627725313"], "id": "1174141862627725313"}, {"text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}, "author_id": "124172948", "created_at": "2019-09-23T01:26:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175944512205664256"], "id": "1175944512205664256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6313, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "3218495331", "created_at": "2019-09-24T02:27:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322297973657602"], "id": "1176322297973657602"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 78, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8619, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.5222, "type": "Other", "normalized_text": "libertad"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/WQDTlH97PI", "expanded_url": "https://twitter.com/CeDemocratico/status/1176143754127958017", "display_url": "twitter.com/CeDemocratico/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176143754127958017"}], "text": "Increible que un medio permita este tipo de persecuci\u00f3n contra @AlvaroUribeVel y contra el Partido y su militancia. Y no vayan a decir que es \"libertad de expresi\u00f3n\" porque esto no es una simple opini\u00f3n, esta se\u00f1ora nos est\u00e1 etiquetando perversamente y poniendo en total riesgo. https://t.co/WQDTlH97PI", "author_id": "277206820", "created_at": "2019-09-23T21:45:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 932, "reply_count": 196, "like_count": 1070, "quote_count": 44}, "edit_history_tweet_ids": ["1176251326147301376"], "id": "1176251326147301376"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfa\ud83c\udfac", "author_id": "702000591573225472", "created_at": "2019-09-24T01:31:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176308258694410240"], "id": "1176308258694410240"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 114, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/IqFXDmfQqw", "expanded_url": "https://twitter.com/BruceLino4/status/1067234103613947907/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IqFXDmfQqw", "media_key": "3_1067234094642331649"}]}, "text": "A pior coisa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ver que, tem pessoas que shippam este tipo de relacionamento\n#Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/IqFXDmfQqw", "author_id": "1058906245535547392", "created_at": "2018-11-27T01:50:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 7, "like_count": 111, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1067234103613947907"], "id": "1067234103613947907"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.4755, "type": "Person", "normalized_text": "Alem\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "19667016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175808899729022976"}], "text": "@veramagalhaes Neste caso (e infelizmente) a fam\u00edlia vai SEMPRE dizer o que o tr\u00e1fico quer que eles digam ou algu\u00e9m em s\u00e3 consci\u00eancia acha que algu\u00e9m do Alem\u00e3o vai abrir a boca e reclamar que a \"bandidagem matou a crian\u00e7a\"? Se n\u00e3o d\u00e1 pra largar a hipocrisia, ao menos esperem as investiga\u00e7\u00f5es.", "author_id": "129020404", "created_at": "2019-09-22T17:54:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830867631136769"], "id": "1175830867631136769"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 89, "tag": "TelaQuente"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.4809, "type": "Other", "normalized_text": "TelaQuente"}]}, "text": "Tava ali jogando, acabou o jogo, coloquei a TV e dps de ver oq t\u00e1 passando na #TelaQuente deu vontade de jogar a TV no lixo", "author_id": "3589813095", "created_at": "2019-09-24T03:00:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330642746990592"], "id": "1176330642746990592"}, {"text": "Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida respondre amb declaracions on es parla d pacifisme com \u00fanica eina x combatre a l'enemic. No es tracta d parlar d pau, es tracta d tenir l\u00edders a l'al\u00e7ada del moment", "author_id": "274929169", "created_at": "2019-09-23T14:19:17.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 20, "like_count": 464, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176138973846167553"], "id": "1176138973846167553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5705, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida muito cringe", "author_id": "471381518", "created_at": "2019-09-24T02:44:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326590101372929"], "id": "1176326590101372929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.7319, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Gente, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o melhor filme, s\u00e9rio", "author_id": "1064335867517513729", "created_at": "2019-09-24T02:06:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176317037662130177"], "id": "1176317037662130177"}, {"in_reply_to_user_id": "3247125743", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176322802816671745"}], "text": "@karlaol_veira Amiga :( oq aconteceu?", "author_id": "2907382150", "created_at": "2019-09-24T03:00:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330560794501120"], "id": "1176330560794501120"}, {"text": "Que lindas las personas que te dice \"no quieres que hagamos algo para que te despejes?\u201d Se ganan el cielo", "author_id": "1085019240430780416", "created_at": "2019-09-19T15:14:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13297, "reply_count": 107, "like_count": 32264, "quote_count": 1015}, "edit_history_tweet_ids": ["1174703357807779841"], "id": "1174703357807779841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.8787, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Posso ver esquadr\u00e3o suicida quantas vezes for, nunca vou enjoar", "author_id": "3298534650", "created_at": "2019-09-24T02:03:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176316280669974531"], "id": "1176316280669974531"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 maneirinho", "author_id": "3384557081", "created_at": "2019-09-24T01:54:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313816205807616"], "id": "1176313816205807616"}, {"text": "Conec molts empresaris (alguns molt  grans!!) q han colaborat en els CDR\u2019s i tinc clar q no hi ha esperit violent. \u00c9s lamentable q l\u2019Estat no sigui capa\u00e7 de fer govern per fer les reformes q necessita Espanya, ni per dialogar amb el govern catal\u00e0 per\u00f2 si x reprimir...", "author_id": "254230849", "created_at": "2019-09-23T17:31:29.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1695, "reply_count": 49, "like_count": 4329, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1176187342429786112"], "id": "1176187342429786112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "xlovelyoongix", "id": "1251565441283166214"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "siriustiltskin", "id": "746719831"}], "annotations": [{"start": 246, "end": 256, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "johnny depp"}, {"start": 294, "end": 299, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "barbie"}]}, "in_reply_to_user_id": "279719065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176325864344236034"}], "text": "@LaAgustina_ @xlovelyoongix @siriustiltskin @BOSSYVANTE Realmente, 2019 e ainda tem gnt passando pano na amber heard que j\u00e1 foi presa por agress\u00e3o \u00e1 uma ex, j\u00e1 perdeu licen\u00e7a por dirigir embriagada, j\u00e1 fez post racista, foi pega mentindo sobre o johnny depp mas vamos cancelar ele e endeusar a barbie pq \u00e9 mulher, complicado", "author_id": "964011537110315008", "created_at": "2019-09-24T02:54:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328932922183686"], "id": "1176328932922183686"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 81, "tag": "esquadraosuicida"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.8588, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.7128, "type": "Person", "normalized_text": "ben affleck"}, {"start": 65, "end": 80, "probability": 0.6636, "type": "Person", "normalized_text": "esquadraosuicida"}]}, "text": "Melhores coisas do esquadr\u00e3o suicida jared leto e o ben affleck #esquadraosuicida ja sei as falas de cor kkk", "author_id": "512471100", "created_at": "2019-09-24T02:59:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330311434743808"], "id": "1176330311434743808"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "VidasNegrasImportam"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muito mais gente comovida.\n\nTratam o pobre que morre na periferia como estat\u00edstica.\n\n\"A pol\u00edcia matou mais um\". N\u00e3o! A pol\u00edcia matou a Agatha. #VidasNegrasImportam", "author_id": "283230411", "created_at": "2019-09-21T15:32:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 67, "like_count": 10770, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1175432710996840451"], "id": "1175432710996840451"}, {"text": "CARAAAAAAAAAAAAA", "author_id": "79293791", "created_at": "2019-09-23T02:04:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42080, "reply_count": 8703, "like_count": 225001, "quote_count": 19109}, "edit_history_tweet_ids": ["1175954066071068681"], "id": "1175954066071068681"}, {"text": "Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de todos los que la aman la calmen y la acompa\u00f1en.", "author_id": "145062157", "created_at": "2019-09-24T00:21:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 40, "like_count": 625, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176290513777020930"], "id": "1176290513777020930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6313, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "856959238563934208", "created_at": "2019-09-24T02:39:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325369588256770"], "id": "1176325369588256770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6313, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 96, "end": 106, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "text": "@AcDaSilva13's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "author_id": "922968479367614464", "created_at": "2019-09-24T02:47:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327235990630413"], "id": "1176327235990630413"}, {"text": "amo esquadr\u00e3o suicida, alerquina e braba", "author_id": "741845913296117760", "created_at": "2019-09-24T02:39:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325321886490629"], "id": "1176325321886490629"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "3432307234", "created_at": "2019-09-24T02:36:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324480634957824"], "id": "1176324480634957824"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 79, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.5547, "type": "Other", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4742, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9481, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "text": "A Tati para a Thayse: \"V\u00ea se n\u00e3o vai falar, t\u00e1?\" MATOU A FOFOQUEIRA #AFazenda11", "author_id": "604536593", "created_at": "2019-09-24T01:46:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312037909172224"], "id": "1176312037909172224"}], "places": [{"full_name": "Est\u00e2ncia, Brasil", "id": "45453b6a4f3517e9"}, {"full_name": "Cajamar, Brasil", "id": "5265bbc33a680d17"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Caucaia, Brasil", "id": "4b0320ab49dc0134"}, {"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "id": "e4f3ef6fbde53075"}, {"full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "35e1542602b65f19"}, {"full_name": "Natal, Brasil", "id": "a4ddc3856053f7e1"}, {"full_name": "Ub\u00e1, Brasil", "id": "59987830b8a7f853"}]}, "errors": [{"value": "2230551972", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2230551972].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2230551972", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176328304930041856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176328304930041856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176328304930041856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1082340761805430784", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1082340761805430784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1082340761805430784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176332320384724992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176332320384724992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176332320384724992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4590955587", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4590955587].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4590955587", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176312634192400385", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176312634192400385].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176312634192400385", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4590955587", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4590955587].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4590955587", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176328699773378560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176328699773378560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176328699773378560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1147264913620049922", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1147264913620049922].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147264913620049922", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176315299022409734", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176315299022409734].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176315299022409734", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176327235009155074", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176327235009155074].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176327235009155074", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176329727335968768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176329727335968768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176329727335968768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1176334332090376194", "oldest_id": "1176329608205086720", "result_count": 460, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60vsijcgr1gamdwc894dz63tj0d"}}