{"data": [{"lang": "es", "id": "1204223585889529856", "created_at": "2019-12-10T02:17:30.000Z", "text": "estoy viendo escuadr\u00f3n suicida en castellano y los que hicieron el doblaje tuvieron el CORAJE de ponerle la misma voz al joker de jared leto que la DEL joker de heath they had the NERVE", "edit_history_tweet_ids": ["1204223585889529856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1508037372", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 139, "probability": 0.8626, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.3667, "type": "Person", "normalized_text": "heath"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204223464942514176", "in_reply_to_user_id": "1047636287879094273", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yngkobx", "id": "1047636287879094273"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5439, "type": "Person", "normalized_text": "cida"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:17:02.000Z", "text": "@yngkobx Mas po. Serio q a cida ganha do primo suicida? \nEu me esforcei tanto pra ela ganhar de mim s\u00f3 por ser TM?", "edit_history_tweet_ids": ["1204223464942514176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3311621039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204153182059925504"}]}, {"lang": "es", "id": "1204223431044145153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JmSotoBotinelli", "id": "779651409784496128"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9232, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:16:54.000Z", "text": "RT @JmSotoBotinelli: Prohibir todo abuso vendria siendo como una forma de despedirse? Alertemos a twitter que tiene ideacion suicida \ud83d\udc80 #Fun\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204223431044145153"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881687624628482050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204190276731969541"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204223395459719168", "created_at": "2019-12-10T02:16:45.000Z", "text": "Will Smith em esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1204223395459719168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060619352364466176", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204223310789259264", "created_at": "2019-12-10T02:16:25.000Z", "text": "Yo deber\u00eda estar estudiando, pero ac\u00e1 estoy viendo el escuadr\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204223310789259264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "300585434"}, {"lang": "es", "id": "1204223169709723648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:15:51.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204223169709723648"], "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767023171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}]}, {"lang": "es", "id": "1204223116769185792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mellcarranza4", "id": "1080983861440458754"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.6529, "type": "Organization", "normalized_text": "canal 50"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:15:39.000Z", "text": "RT @mellcarranza4: Escuadr\u00f3n suicida en el canal 50, denle RT y salven una vida!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1204223116769185792"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040003861581389824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204221848420007936"}]}, {"lang": "en", "id": "1204222949106110464", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/pHHoZXa6Ig", "expanded_url": "http://titlematchnetwork.com", "display_url": "titlematchnetwork.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579655696081383424/cI6qdshj?format=jpg&name=orig", "width": 700, "height": 480}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579655696081383424/cI6qdshj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Home of Title Match Network", "description": "Welcome to Title Match Network! Enjoy some of the best livestreams, women's wrestling & shoot interviews anywhere on the planet.", "unwound_url": "http://titlematchnetwork.com"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Jocay19", "id": "65236760"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "RealRickyMorton", "id": "26047177"}, {"start": 78, "end": 91, "username": "TitleMatchWN", "id": "321165883"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 49, "end": 68, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "WrestlecadeSupershow"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6055, "type": "Other", "normalized_text": "WC2019"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 69, "tag": "WrestlecadeSupershow"}, {"start": 70, "end": 77, "tag": "WC2019"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:14:59.000Z", "text": "RT @Jocay19: Tope suicida by @RealRickyMorton \n\n#WrestlecadeSupershow\n#WC2019\n@TitleMatchWN \n\ud83d\udcfahttps://t.co/pHHoZXa6Ig https://t.co/ajzqN6aM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204222949106110464"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321165883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204222450671738880"}]}, {"lang": "es", "id": "1204222935491325952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:14:55.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204222935491325952"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2350959348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204199485146107904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204222784492199938", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/1t2zVUlC8G", "expanded_url": "https://twitter.com/vulgo_ac/status/1204185816706236421", "display_url": "twitter.com/vulgo_ac/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:14:19.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: sla\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: aham\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/1t2zVUlC8G", "edit_history_tweet_ids": ["1204222784492199938"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1126531009820995585", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204185816706236421"}]}, {"lang": "es", "id": "1204222704737542144", "created_at": "2019-12-10T02:14:00.000Z", "text": "Vos crees que la gente se suicida porque es dram\u00e1tica, o mente d\u00e9bil!!\n\nNo gente! La gente se suicida porque est\u00e1 harta de la MIERDA! PORQUE LA VIDA ES UNA MIERDA Y NO TODOS TIENEN PORQUE AGUANTARSELAS!", "edit_history_tweet_ids": ["1204222704737542144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339232598"}, {"lang": "es", "id": "1204222694599856129", "geo": {"place_id": "001b74d47c5b7f44"}, "created_at": "2019-12-10T02:13:58.000Z", "text": "Estoy viendo otra vez escuadr\u00f3n suicida y Leto es el peor Joker que he visto.", "edit_history_tweet_ids": ["1204222694599856129"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63224453", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204222661515268097", "in_reply_to_user_id": "1088654958768082944", "created_at": "2019-12-10T02:13:50.000Z", "text": "@_fuckingCarol_ quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \nnota vermelha: \nreprova\u00e7\u00e3o:\nrecupera\u00e7\u00e3o: \nmatou aula: \nexpulso de sala: \naluno destaque: \nse popularizou: \ndiretoria: \nchorou na sala: \npegou algu\u00e9m no banheiro:", "edit_history_tweet_ids": ["1204222661515268097"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880585042749272064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204167204029251585"}]}, {"lang": "es", "id": "1204222657778143239", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:13:49.000Z", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204222657778143239"], "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622183939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}]}, {"lang": "es", "id": "1204222530980077568", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9307, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:13:19.000Z", "text": "@Mauriciomulder Un partido con historia rob\u00e1ndole al Per\u00fa,pas\u00f3 a la historia cuando su suicida l\u00edder volvi\u00f3 a huir de la justicia t como queremos u  congreso que vele por el futuro de los j\u00f3venes NIKAGANDO VOTO POR EL APRA", "edit_history_tweet_ids": ["1204222530980077568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327709804", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204196999945437185"}]}, {"lang": "es", "id": "1204222529805664258", "created_at": "2019-12-10T02:13:19.000Z", "text": "RT @bz_br1: Macristas hinchas de Boca, s\u00e9 que est\u00e1n pasando momentos duros. Fin del mandato gatubelo y primer aniversario de la muerte bost\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204222529805664258"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2375808846", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.9794, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204211632076992519"}]}, {"lang": "en", "id": "1204222450671738880", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/pHHoZXa6Ig", "expanded_url": "http://titlematchnetwork.com", "display_url": "titlematchnetwork.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579655696081383424/cI6qdshj?format=jpg&name=orig", "width": 700, "height": 480}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579655696081383424/cI6qdshj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Home of Title Match Network", "description": "Welcome to Title Match Network! Enjoy some of the best livestreams, women's wrestling & shoot interviews anywhere on the planet.", "unwound_url": "http://titlematchnetwork.com"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ajzqN6aMld", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1204222450671738880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ajzqN6aMld", "media_key": "16_1203849883238764544"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "RealRickyMorton", "id": "26047177"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "TitleMatchWN", "id": "321165883"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 36, "end": 55, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "WrestlecadeSupershow"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7248, "type": "Other", "normalized_text": "WC2019"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 56, "tag": "WrestlecadeSupershow"}, {"start": 57, "end": 64, "tag": "WC2019"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:13:00.000Z", "text": "Tope suicida by @RealRickyMorton \n\n#WrestlecadeSupershow\n#WC2019\n@TitleMatchWN \n\ud83d\udcfahttps://t.co/pHHoZXa6Ig https://t.co/ajzqN6aMld", "edit_history_tweet_ids": ["1204222450671738880"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "65236760"}, {"lang": "pt", "id": "1204222412881104896", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-10T02:12:51.000Z", "text": "Acerta o ch\u00e3o e a velocidade se intensifica , os suicida se identifica.", "edit_history_tweet_ids": ["1204222412881104896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "900365916805976064"}, {"lang": "pt", "id": "1204222212418523136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RJUNGIRL", "id": "1191375614378487808"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:12:03.000Z", "text": "RT @RJUNGIRL: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204222212418523136"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888906002652909569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204218598459420673"}]}, {"lang": "es", "id": "1204222118633902080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mellcarranza4", "id": "1080983861440458754"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.6529, "type": "Organization", "normalized_text": "canal 50"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:11:41.000Z", "text": "RT @mellcarranza4: Escuadr\u00f3n suicida en el canal 50, denle RT y salven una vida!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1204222118633902080"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131311788195233793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204221848420007936"}]}, {"lang": "es", "id": "1204221978737074178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:11:07.000Z", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204221978737074178"], "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518879975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204221871937478656", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/8rTTR6baL8", "expanded_url": "https://t.co/8rTTR6baL8", "display_url": "t.co/8rTTR6baL8"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:10:42.000Z", "text": "MANO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK q m\u00e9todo suicida \u00e9 essa de descer escadas???? https://t.co/8rTTR6baL8", "edit_history_tweet_ids": ["1204221871937478656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "383238636"}, {"lang": "es", "id": "1204221848420007936", "created_at": "2019-12-10T02:10:36.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida en el canal 50, denle RT y salven una vida!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1204221848420007936"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1080983861440458754", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "canal 50"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204221796968488961", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/2Y5rRUcMj8", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=nDRfrAQoUio&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=nDRfrA\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 95, "probability": 0.69, "type": "Organization", "normalized_text": "FSB"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.9596, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:10:24.000Z", "text": "E por falar em oligarca p\u00f3s sovi\u00e9tico? Como morreu? Quem matou? Envenenaram? Quem envenenou? FSB? MI 5? \nVejam do que que o Corinthians se livrou! https://t.co/2Y5rRUcMj8", "edit_history_tweet_ids": ["1204221796968488961"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31426392"}, {"lang": "es", "id": "1204221648179793925", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:09:48.000Z", "text": "@Mauriciomulder Si este perro del suicida no legisla.. No presenta leyes y las q propone son inconstitucionales.. A mal perro se arriman", "edit_history_tweet_ids": ["1204221648179793925"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134307007", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204196999945437185"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204221547013124096", "created_at": "2019-12-10T02:09:24.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: na frente da escola toda conta?\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204221547013124096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156788259411898368"}, {"lang": "es", "id": "1204221505481129984", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/F6sTopUqob", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/sucesos/suicida-tirandose-piso-madrid-20181126161255-ntrc.html", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/suces\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6627, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9347, "type": "Other", "normalized_text": "El Correo"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:09:14.000Z", "text": "Se suicida tir\u00e1ndose de su piso una mujer que iba a ser desahuciada en Madrid | El Correo - https://t.co/F6sTopUqob", "edit_history_tweet_ids": ["1204221505481129984"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126356828"}, {"lang": "es", "id": "1204221422660395019", "in_reply_to_user_id": "301970709", "geo": {"place_id": "004b853c78703c20"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AcostashowJuan", "id": "301970709"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:08:55.000Z", "text": "@AcostashowJuan Yo estoy viendo escuadr\u00f3n suicida ya hace tres meses que no veo canales de aire ni en pedo", "edit_history_tweet_ids": ["1204221422660395019"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "967055345846837249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204220390052106246"}]}, {"lang": "es", "id": "1204221408555012096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:08:51.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204221408555012096"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2384018020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1204221335943204864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:08:34.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204221335943204864"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1226507035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "es", "id": "1204221318385803265", "in_reply_to_user_id": "268278291", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "CFK_", "id": "268278291"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5019, "type": "Person", "normalized_text": "berni"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:08:30.000Z", "text": "@CFK_ Si se suicida, trata que sea en pcia bs as.cualquier cosa va estar berni de ministro de seguridad", "edit_history_tweet_ids": ["1204221318385803265"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2773465593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204212065294061568"}]}, {"lang": "es", "id": "1204221229231673345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:08:09.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204221229231673345"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1463565301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1204221097664757762", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/i56RlsXiCv", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarCairoRoldan/status/1204208458754646020", "display_url": "twitter.com/OmarCairoRolda\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": "Floro"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:07:37.000Z", "text": "Floro falso y barato del suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez.\nOportunista al mango en alm\u00edbar pol\u00edtico. https://t.co/i56RlsXiCv", "edit_history_tweet_ids": ["1204221097664757762"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1007628890", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204208458754646020"}]}, {"lang": "es", "id": "1204221002743472128", "created_at": "2019-12-10T02:07:15.000Z", "text": "Le pregunt\u00e9 a mi pap\u00e1 una duda que ten\u00eda sobre escuadr\u00f3n suicida y se re ceb\u00f3 mandando audios explicando lpm", "edit_history_tweet_ids": ["1204221002743472128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932098063"}, {"lang": "pt", "id": "1204220999253839872", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/7BjqrlzeoZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ComeToBrazilXd/status/1204175163895492610", "display_url": "twitter.com/ComeToBrazilXd\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:07:14.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/7BjqrlzeoZ", "edit_history_tweet_ids": ["1204220999253839872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886543677392392194"}, {"lang": "es", "id": "1204220979817406466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:07:09.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204220979817406466"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3042751915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204199485146107904"}]}, {"lang": "es", "id": "1204220962935361537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:07:05.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204220962935361537"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775909384463458305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"lang": "es", "id": "1204220891019829249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Nutri_Kim", "id": "1049490824839467008"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:06:48.000Z", "text": "RT @Nutri_Kim: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204220891019829249"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4445190447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203888452137299969"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204220886351519744", "created_at": "2019-12-10T02:06:47.000Z", "text": "voc\u00ea hoje matou todas as minhas expectativas que eu tinha em voc\u00ea de ser uma pessoa melhor. s\u00f3 se tornou pior", "edit_history_tweet_ids": ["1204220886351519744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951977852991393792"}, {"lang": "pt", "id": "1204220833180336129", "created_at": "2019-12-10T02:06:34.000Z", "text": "Se so de pensar em matar ja matou, prefiro ouvir o pastor", "edit_history_tweet_ids": ["1204220833180336129"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995117921633488896"}, {"lang": "pt", "id": "1204220829267038208", "created_at": "2019-12-10T02:06:33.000Z", "text": "KkkkkkkKkkkkkK. To paracendo o rock lee de cabelo comprido com essa franja vou me suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204220829267038208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1084984801713709056"}, {"lang": "pt", "id": "1204220770274226177", "in_reply_to_user_id": "1037145104576929792", "created_at": "2019-12-10T02:06:19.000Z", "text": "@coconutxmall @Owl_justOwl Sem contar que talvez se as gems soubessem sobre a Bismuto, talvez algu\u00e9m tentasse trazer ela de volta e convencer ela. A\u00ed ia dar treta. Foi isso que aconteceu com o Steven. Ela quase matou ele! Ele ficou vivo por sorte", "edit_history_tweet_ids": ["1204220770274226177"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037145104576929792", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4407, "type": "Other", "normalized_text": "Bismuto"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.6473, "type": "Person", "normalized_text": "Steven"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204220452312408065"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204220575360724992", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/NMlyZfLMts", "expanded_url": "https://twitter.com/crvgaliza2/status/1204166887577391104", "display_url": "twitter.com/crvgaliza2/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:05:33.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/NMlyZfLMts", "edit_history_tweet_ids": ["1204220575360724992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "929372185159970816"}, {"lang": "pt", "id": "1204220572206546946", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/INRyUtC7zd", "expanded_url": "https://twitter.com/manoella_paixao/status/1204216901100023810", "display_url": "twitter.com/manoella_paixa\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:05:32.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/INRyUtC7zd", "edit_history_tweet_ids": ["1204220572206546946"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808014806863282176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204216901100023810"}]}, {"lang": "es", "id": "1204220535560904704", "in_reply_to_user_id": "302151609", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/aEXqzHN3WA", "expanded_url": "https://twitter.com/poetote3/status/1204217297440665601", "display_url": "twitter.com/poetote3/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.3942, "type": "Other", "normalized_text": "DIVIAC"}, {"start": 184, "end": 194, "probability": 0.3702, "type": "Place", "normalized_text": "Challapalca"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:05:23.000Z", "text": "@FiscaliaPeru @Poder_Judicial_ @MininterPeru @PoliciaPeru a la DIVIAC con todo cari\u00f1o y respeto atrapen a ese gorgojo cabez\u00f3n, pat\u00e1n y petulante, ya es hora q aterrice en una celda de Challapalca. Ojo con \u00e9l, tiene la misma escuela q el cobarde suicida. https://t.co/aEXqzHN3WA", "edit_history_tweet_ids": ["1204220535560904704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204217297440665601"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204220534847934465", "created_at": "2019-12-10T02:05:23.000Z", "text": "\"A\u00ed mais vc iludiu tal pessoa\" eu nem dei corda ela q foi l\u00e1 sozinha e se enforcou", "edit_history_tweet_ids": ["1204220534847934465"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1202944964935716864"}, {"lang": "pt", "id": "1204220498240036865", "created_at": "2019-12-10T02:05:14.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204220498240036865"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4821277948"}, {"lang": "pt", "id": "1204220477851480064", "in_reply_to_user_id": "1113612101925449729", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mirelecardozo", "id": "1502067668446294017"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.496, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.5294, "type": "Other", "normalized_text": "Constantine"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:05:09.000Z", "text": "@MireleCardozo Mano vc assistiu esquadr\u00e3o suicida vey e n aguentou assistir Constantine n tem como te dar moral pra falar de filme KKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1204220477851480064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051842938588811265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204218891980984320"}]}, {"lang": "es", "id": "1204220350462074881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:04:39.000Z", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204220350462074881"], "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197184483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}]}, {"lang": "es", "id": "1204220323387912192", "created_at": "2019-12-10T02:04:33.000Z", "text": "No amigo, mira todos mir rt, re suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204220323387912192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1398379518"}, {"lang": "pt", "id": "1204220316492468224", "in_reply_to_user_id": "869671659829178369", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Thais_Kuminekk", "id": "869671659829178369"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:04:31.000Z", "text": "@Thais_Kuminekk Hoje todo mundo se matou na academia kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1204220316492468224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1191470041834938374", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204187245449797632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204220237350080513", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/gBAmrg0sA1", "expanded_url": "https://twitter.com/hokama_g/status/1204182655937449989", "display_url": "twitter.com/hokama_g/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:04:12.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou :\u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/gBAmrg0sA1", "edit_history_tweet_ids": ["1204220237350080513"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2410440925", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204182655937449989"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204220095049994241", "created_at": "2019-12-10T02:03:38.000Z", "text": "Meu tio com depress\u00e3o profunda, meu primo vai visitar ele com a esposa psic\u00f3loga que vira pra meu tio e diz: \"tem que ter cuidado com depress\u00e3o pq minha amiga se matou h\u00e1 pouco tempo\"\nAmada?", "edit_history_tweet_ids": ["1204220095049994241"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "973504643505491968"}, {"lang": "pt", "id": "1204219914711654401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariMulherao", "id": "725853966878253057"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:02:55.000Z", "text": "RT @laariMulherao: Minha ex professora de enfermagem se matou por causa da depress\u00e3o cr q triste \ud83d\ude14\ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1204219914711654401"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108028466883112962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204219502986252288"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204219896722276352", "created_at": "2019-12-10T02:02:51.000Z", "text": "todo semestre eu confirmo que n\u00e3o reprovar por falta \u00e9 dar corda pra suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204219896722276352"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "239537518"}, {"lang": "es", "id": "1204219778707197955", "in_reply_to_user_id": "63597537", "entities": {"urls": [{"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/k4hIWMXPz1", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1204219778707197955/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k4hIWMXPz1", "media_key": "3_1204219772310818817"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "AFloresAraoz", "id": "3330289879"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.3022, "type": "Person", "normalized_text": "araoz"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan garcia"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:02:23.000Z", "text": "@noticias_tvperu @AFloresAraoz ja,\nvan \u00bfentrevistar? a este hampon\nde nombre antero flores araoz\nq fue socio del delincuente suicida\nAG ratalan garcia y su premier\nen su 2do gobierno q fue el + \ncorrupto de los ultimos 20 a\u00f1os\nes en serio\nosea el canal de todos entrevistando\na bandidos de cuello blanco https://t.co/k4hIWMXPz1", "edit_history_tweet_ids": ["1204219778707197955"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406433712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204214175981064193"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204219749783285763", "in_reply_to_user_id": "28958495", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pauloap", "id": "28958495"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.6729, "type": "Other", "normalized_text": "the boys"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:02:16.000Z", "text": "@pauloap coloquei na lista ja, o trailer \u00e9 excelente. deu uma olhada em the boys? um comentaria que eu vi diz que \"\u00e9 tudo que esquadr\u00e3o suicida tentou ser\", parece mt boa.", "edit_history_tweet_ids": ["1204219749783285763"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2184930527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204218127921434625"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204219603569827840", "created_at": "2019-12-10T02:01:41.000Z", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.", "edit_history_tweet_ids": ["1204219603569827840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154933621331046401", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204219502986252288", "created_at": "2019-12-10T02:01:17.000Z", "text": "Minha ex professora de enfermagem se matou por causa da depress\u00e3o cr q triste \ud83d\ude14\ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1204219502986252288"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "725853966878253057"}, {"lang": "es", "id": "1204219408148844544", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/A38t4TrMJz", "expanded_url": "https://twitter.com/yturbe_/status/1203699964985131012", "display_url": "twitter.com/yturbe_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:00:54.000Z", "text": "Jajajajajjajja, estos b\u00fafalos est\u00e1n m\u00e1s dementes que el cobarde y corrupto suicida https://t.co/A38t4TrMJz", "edit_history_tweet_ids": ["1204219408148844544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245082205", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203699964985131012"}]}, {"lang": "es", "id": "1204219341853597697", "created_at": "2019-12-10T02:00:39.000Z", "text": "No llego aprobar la de ma\u00f1ana y me tiro  abajo de un colectivo, re suicida igual SI", "edit_history_tweet_ids": ["1204219341853597697"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "996037507"}, {"lang": "es", "id": "1204219116086800384", "in_reply_to_user_id": "1187479769018814464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Spicy_Sugar__", "id": "1191714524400955392"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:59:45.000Z", "text": "@Spicy_Sugar__ \u00ab como te mereces ahora, as\u00ed que, por favor, h\u00e1blame de otra cosa. La que sea, pero no de tu gracios\u00edsimo instinto suicida o de mi trabajo.", "edit_history_tweet_ids": ["1204219116086800384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187479769018814464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204218902164754433"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204218991838932994", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-10T01:59:15.000Z", "text": "Eu estranhei pq n\u00e3o tinha fogo, quando sa\u00ed da loja fui saber o que tinha acontecido um menino se matou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1204218991838932994"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2317343566"}, {"lang": "pt", "id": "1204218991809617920", "created_at": "2019-12-10T01:59:15.000Z", "text": "N\u00e3o leio, n\u00e3o vejo, n\u00e3o consumo as ideias de vasca\u00ednos que acham que o Vasco \u00e9 socialista por ter a linda hist\u00f3ria de combate ao racismo como se isso fosse exclusivo da esquerda. Esses n\u00e3o sabem que o comunismo no mundo matou mais que o nazismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1204218991809617920"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "592058535", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9363, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.7814, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204218843142524928", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/WBfGkceBuG", "expanded_url": "https://twitter.com/uncannyspidey/status/1204142614792028160", "display_url": "twitter.com/uncannyspidey/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_anargomes", "id": "101524278"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "aranhaverso"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.6826, "type": "Person", "normalized_text": "ragnarok"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:58:40.000Z", "text": "RT @_anargomes: melhores:\naranhaverso\nsoldado invernal\nragnarok\n\npiores:\nesquadr\u00e3o suicida e venom https://t.co/WBfGkceBuG", "edit_history_tweet_ids": ["1204218843142524928"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756189170175836160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204194961396240387"}]}, {"lang": "es", "id": "1204218807960637440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:58:31.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204218807960637440"], "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14203593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204218598459420673", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Mw6MvEWpYw", "expanded_url": "https://twitter.com/fefuticaba/status/1204168283924111361", "display_url": "twitter.com/fefuticaba/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:57:41.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Mw6MvEWpYw", "edit_history_tweet_ids": ["1204218598459420673"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1015046935366062080", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204168283924111361"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204218598434185216", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/SHTMnvMIxw", "expanded_url": "https://twitter.com/uncannyspidey/status/1204142614792028160", "display_url": "twitter.com/uncannyspidey/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "luscaxh", "id": "896909054248972289"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:57:41.000Z", "text": "RT @luscaxh: O melhor e dificil de escolher, sao tantos..... mas o pior com certeza e esquadr\u00e3o suicida pqp https://t.co/SHTMnvMIxw", "edit_history_tweet_ids": ["1204218598434185216"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756189170175836160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204174763167559680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204218578502930434", "in_reply_to_user_id": "1004448247", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "motta888", "id": "1427418181119926278"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Teledramaturgia", "id": "137777595"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.3702, "type": "Person", "normalized_text": "Lurdes"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:57:37.000Z", "text": "@Motta888 @Teledramaturgia A pr\u00f3pria Lurdes matou o marido e n\u00e3o se entregou.  Chupetinha tamb\u00e9m", "edit_history_tweet_ids": ["1204218578502930434"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "325881178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204206591270117378"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204218512094289922", "in_reply_to_user_id": "1095389422785388544", "created_at": "2019-12-10T01:57:21.000Z", "text": "#ARGENTINA. Bolsonaro se ligou q \u00e9 meio su\u00edcida esta briguinha c/o presidente argentino, Alberto Fernandez, e resolveu mandar o Mour\u00e3o para representar o Brasil na posse. N\u00e3o \u00e9 nada, n\u00e3o \u00e9 nada, se a Argentina n\u00e3o tivesse em crise o Brasil em vez de crescer 1%, cresceria 1,5%.", "edit_history_tweet_ids": ["1204218512094289922"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095389422785388544", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fernandez"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.87, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.9352, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.886, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "ARGENTINA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204218510714556417"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204218199744626688", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/B2hdHzs3cd", "expanded_url": "https://twitter.com/maiconkusterk/status/1204135848452796416", "display_url": "twitter.com/maiconkusterk/\u2026"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.327, "type": "Person", "normalized_text": "kush"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.4976, "type": "Other", "normalized_text": "Kush"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:56:06.000Z", "text": "A PESSOA FALA UMA MERDA DESSAS SEM NEM SABER O QUE ACONTECEU CARALHO!!!!!! \nele se matou pq acharam uma grande quantidade de kush com ele e ele ia passar no m\u00ednimo 30 anos preso. e algu\u00e9m contou pra pol\u00edcia que ele tava com o Kush. ele morreu por causa de um x9 filha da puta https://t.co/B2hdHzs3cd", "edit_history_tweet_ids": ["1204218199744626688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171640796426244096", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204135848452796416"}]}, {"lang": "es", "id": "1204218097806258176", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/MBvrzJU9BS", "expanded_url": "https://www.clarin.com/viste/pareja-suicida-serle-diagnosticado-cancer-terminal-marido_0_aQhF-AHe.html?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1575817777", "display_url": "clarin.com/viste/pareja-s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:55:42.000Z", "text": "Una pareja se suicida tras serle diagnosticado c\u00e1ncer terminal al marido https://t.co/MBvrzJU9BS", "edit_history_tweet_ids": ["1204218097806258176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248370250"}, {"lang": "pt", "id": "1204218015384055810", "created_at": "2019-12-10T01:55:22.000Z", "text": "se o oscar isaac sumir da terra a gente sabe que o foi o jj que matou ele", "edit_history_tweet_ids": ["1204218015384055810"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1730429168", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "oscar isaac"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6182, "type": "Person", "normalized_text": "jj"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204217845514670081", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:54:42.000Z", "text": "@Mauriciomulder Y todos ellos tienen como referente al \"suicida del ego colosal?..\"", "edit_history_tweet_ids": ["1204217845514670081"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310440902", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204196999945437185"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204217764652736512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:54:23.000Z", "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204217764652736512"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008010685882814464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}]}, {"lang": "es", "id": "1204217718980927488", "in_reply_to_user_id": "2886074397", "created_at": "2019-12-10T01:54:12.000Z", "text": "@_CarlitaRocha Ese fue otro invento est\u00fapido del cobarde suicida que r\u00e1pidamente sus medios ayayeros, ahora sabemos que no era amor al chancho, hicieron de caja de resonancia.", "edit_history_tweet_ids": ["1204217718980927488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1584638496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204054507514146817"}]}, {"lang": "es", "id": "1204217650987065346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:53:55.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204217650987065346"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266791141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"lang": "es", "id": "1204217536323162112", "created_at": "2019-12-10T01:53:28.000Z", "text": "voy a salir y tengo nueve d bater\u00eda     es El Reto Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204217536323162112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008116584383172609", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "El Reto Suicida"}]}}, {"lang": "en", "id": "1204217280135127040", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/VinF4KDpCO", "expanded_url": "https://twitter.com/ElOmeroSinson/status/1204195633554432000", "display_url": "twitter.com/ElOmeroSinson/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:52:27.000Z", "text": "Re suicida https://t.co/VinF4KDpCO", "edit_history_tweet_ids": ["1204217280135127040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1424016594", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204195633554432000"}]}, {"lang": "es", "id": "1204217198501388289", "entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 91, "username": "GeraceSofia", "id": "1044680587506839552"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.2764, "type": "Other", "normalized_text": "Gerace"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:52:08.000Z", "text": "La Gerace quiere que vivamos juntas en Mendoza, soy loca pero no suicida amiga @GeraceSofia", "edit_history_tweet_ids": ["1204217198501388289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "3646924815"}, {"lang": "es", "id": "1204217194214760448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:52:07.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204217194214760448"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193936366872285184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204217095392841728", "created_at": "2019-12-10T01:51:43.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2714\ufe0f\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2714\ufe0f\nse popularizou:\u2714\ufe0f (o v\u00f4lei faz milagres)\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204217095392841728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2717867038"}, {"lang": "es", "id": "1204217056775876608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:51:34.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204217056775876608"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126097630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204199485146107904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204217039155544064", "created_at": "2019-12-10T01:51:30.000Z", "text": "\u00c9 t\u00e3o bom usar o celular sem capinha, pena que se deixar assim ele se torna suicida e se joga no ch\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1204217039155544064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335615508"}, {"lang": "pt", "id": "1204216942065790977", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/qM69qBFHlL", "expanded_url": "https://twitter.com/Ls_ianzz19/status/1204082055480532993", "display_url": "twitter.com/Ls_ianzz19/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:51:06.000Z", "text": "quais dessas coisas vc fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2714\n\nquase bingo https://t.co/qM69qBFHlL", "edit_history_tweet_ids": ["1204216942065790977"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3939176175", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204082055480532993"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204216901100023810", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/BkV2p6L6Jf", "expanded_url": "https://twitter.com/eunegadanda/status/1204165211944558594", "display_url": "twitter.com/eunegadanda/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:50:57.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/BkV2p6L6Jf", "edit_history_tweet_ids": ["1204216901100023810"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "837799925341638656", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204165211944558594"}]}, {"lang": "es", "id": "1204216893315395587", "in_reply_to_user_id": "54095033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4259, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "el morbo"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5595, "type": "Other", "normalized_text": "chisme"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "Carla"}, {"start": 155, "end": 156, "probability": 0.4201, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 198, "end": 209, "probability": 0.6976, "type": "Other", "normalized_text": "FujiApristas"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.6884, "type": "Other", "normalized_text": "PITUFEO"}, {"start": 274, "end": 275, "probability": 0.5144, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 197, "end": 210, "tag": "FujiApristas"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:50:55.000Z", "text": "@yturbe_ Jajajajajajajaja\n\nEl libro del suicida se hizo humo como su autor\n\n\u2714\ufe0fSer\u00e1 el morbo\n\u2714\ufe0fSer\u00e1 el chisme\n\u2714\ufe0fSer\u00e1 saber qu\u00e9 tal escribe Carla\n\u2714\ufe0fSer\u00e1 que AG ni sab\u00eda NADA del libro\n\nQue har\u00e1n los #FujiApristas con PITUFEO de tantos libros escritos por cualquiera menos por AG", "edit_history_tweet_ids": ["1204216893315395587"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282257444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203699964985131012"}]}, {"lang": "es", "id": "1204216879381929984", "created_at": "2019-12-10T01:50:51.000Z", "text": "Que buena musica tiene escuadron suicida! Es lo unico rescatable de esa pelicula jaja", "edit_history_tweet_ids": ["1204216879381929984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2619075569"}, {"lang": "es", "id": "1204216396697260033", "created_at": "2019-12-10T01:48:56.000Z", "text": "Miro escuadron suicida y es imposible no acordarme de las pibas jajajaj", "edit_history_tweet_ids": ["1204216396697260033"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355765297", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.4504, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204216386874150916", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ARZqKsrpqM", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1204212893442551808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ARZqKsrpqM", "media_key": "3_1204212886735900672"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.7561, "type": "Person", "normalized_text": "madrastra"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:48:54.000Z", "text": "RT @RicoMachuca: @OmarCairoRoldan ja,\nel discurso de este hampon suicida\nfue + falso q beso de madrastra https://t.co/ARZqKsrpqM", "edit_history_tweet_ids": ["1204216386874150916"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842607900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204212893442551808"}]}, {"lang": "es", "id": "1204216378657509377", "in_reply_to_user_id": "68638146", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Deldice"}, {"start": 164, "end": 180, "probability": 0.4379, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan garcia"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:48:52.000Z", "text": "@salvajedigital jajajajajaaaaa\nDeldice (idice)\nestas basuras apristas no son \nlos q dieron \u00bfganador? en las\nelecciones 2016 en \"segunda \nvuelta\" al hampon suicida \nAG ratalan garcia", "edit_history_tweet_ids": ["1204216378657509377"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "406433712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204214541179072514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204216298479267840", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/e8WSpcqJSv", "expanded_url": "https://twitter.com/chen6le/status/1204215084840566784", "display_url": "twitter.com/chen6le/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:48:33.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f  \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/e8WSpcqJSv", "edit_history_tweet_ids": ["1204216298479267840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160196484022902785"}, {"lang": "pt", "id": "1204216130950303748", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/YUJjPfYuds", "expanded_url": "https://twitter.com/passarosErosas/status/1204059994330677249", "display_url": "twitter.com/passarosErosas\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:47:53.000Z", "text": "Depress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a muito perigosa.\nMinha filha j\u00e1 teve e n\u00e3o se suicidou porque estivemos todo tempo ao lado. Eu minha ex meus filhos amigos e parentes... https://t.co/YUJjPfYuds", "edit_history_tweet_ids": ["1204216130950303748"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "746810882617925632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204059994330677249"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204216069872914433", "created_at": "2019-12-10T01:47:38.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204216069872914433"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944700909011062784", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"lang": "es", "id": "1204216051493421058", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:47:34.000Z", "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204216051493421058"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887458262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204216038784667648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chagas_021", "id": "884597847601139713"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7934, "type": "Other", "normalized_text": "Carol"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:47:31.000Z", "text": "RT @chagas_021: Eu e Carol quase se matou agr por causa de um pirulito kkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1204216038784667648"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1631496571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204215778024800257"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204216000092221440", "in_reply_to_user_id": "3368269083", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vantepalace", "id": "3368269083"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:47:22.000Z", "text": "@vantepalace @taejinweb to aqui pq apareceu na minha timeline um bando de gente imatura mandando algu\u00e9m se matar por causa de briguinha de squad, depois ficam a\u00ed erguendo faixa de setembro amarelo e tag de rip pra idol que se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204216000092221440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3003794397", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204215666800283648"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204215919163183106", "created_at": "2019-12-10T01:47:03.000Z", "text": "Se vai trazer o cara de volta ent\u00e3o pq matou? S\u00f3 perdendo tempo... Sinceramente", "edit_history_tweet_ids": ["1204215919163183106"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218178673"}, {"lang": "pt", "id": "1204215903480614913", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/wVrDqI9jIW", "expanded_url": "https://twitter.com/puzzlejun/status/1204212969002942470", "display_url": "twitter.com/puzzlejun/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:46:59.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705mas foi sem querer\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou:  \u274c\ndiretoria:  \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/wVrDqI9jIW", "edit_history_tweet_ids": ["1204215903480614913"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1071804189058179072"}, {"lang": "pt", "id": "1204215881259212800", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/pB1r1AbLdw", "expanded_url": "https://twitter.com/chen6le/status/1204215084840566784", "display_url": "twitter.com/chen6le/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:46:53.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f \nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/pB1r1AbLdw", "edit_history_tweet_ids": ["1204215881259212800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1110431610959290368"}, {"lang": "pt", "id": "1204215870647623680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "YourHeda", "id": "161348706"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8698, "type": "Person", "normalized_text": "oliver"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.908, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisOnInfiniteEarths"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 117, "tag": "CrisisOnInfiniteEarths"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:46:51.000Z", "text": "RT @YourHeda: se \u00e9 pra gastar o tempo que eles n\u00e3o tem pra ressuscitar o oliver PRA QUE MATOU #CrisisOnInfiniteEarths", "edit_history_tweet_ids": ["1204215870647623680"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432585234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204215396582248454"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204215778024800257", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "created_at": "2019-12-10T01:46:29.000Z", "text": "Eu e Carol quase se matou agr por causa de um pirulito kkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1204215778024800257"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "884597847601139713", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.8614, "type": "Other", "normalized_text": "Carol"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204215668930961409", "created_at": "2019-12-10T01:46:03.000Z", "text": "jajajajaja que suicida del culo q soy", "edit_history_tweet_ids": ["1204215668930961409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843198223082774528"}, {"lang": "pt", "id": "1204215616783212544", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/78uh2uTzgL", "expanded_url": "https://twitter.com/chrwistopher/status/1204139831363801088", "display_url": "twitter.com/chrwistopher/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:45:50.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:kk https://t.co/78uh2uTzgL", "edit_history_tweet_ids": ["1204215616783212544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033359129644032000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204139831363801088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204215579428687873", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/8KYLNtBuNc", "expanded_url": "https://twitter.com/vulgo_ac/status/1204185816706236421", "display_url": "twitter.com/vulgo_ac/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:45:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: kk\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: quase todas as aulas kkkk\naluno destaque: nao\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim https://t.co/8KYLNtBuNc", "edit_history_tweet_ids": ["1204215579428687873"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1148927970867892230", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204185816706236421"}]}, {"lang": "es", "id": "1204215433114660864", "in_reply_to_user_id": "34639484", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:45:07.000Z", "text": "@DiarioLibre Ese era un sacerdote suicida si no se hab\u00edan dado cuenta .", "edit_history_tweet_ids": ["1204215433114660864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890727494256656384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204185237992943617"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204215396582248454", "created_at": "2019-12-10T01:44:58.000Z", "text": "se \u00e9 pra gastar o tempo que eles n\u00e3o tem pra ressuscitar o oliver PRA QUE MATOU #CrisisOnInfiniteEarths", "edit_history_tweet_ids": ["1204215396582248454"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "161348706", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "oliver"}, {"start": 81, "end": 102, "probability": 0.9263, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisOnInfiniteEarths"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 103, "tag": "CrisisOnInfiniteEarths"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204215363610841095", "created_at": "2019-12-10T01:44:50.000Z", "text": "Menos mal que pusieron 1 escena lugasti asi Luz la pro vida no se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204215363610841095"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "945847607892561920", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4633, "type": "Person", "normalized_text": "lugasti"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204215324280836098", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/hBXCWJGLMl", "expanded_url": "https://t.co/hBXCWJGLMl", "display_url": "t.co/hBXCWJGLMl"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.7188, "type": "Other", "normalized_text": "oversharing"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:44:41.000Z", "text": "e vamos de oversharing!\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/hBXCWJGLMl", "edit_history_tweet_ids": ["1204215324280836098"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937508680572047362"}, {"lang": "pt", "id": "1204215214696226816", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/K6zcm5VBAY", "expanded_url": "https://www.jornalcidade.net/rc/piracicaba-homem-mata-ex-mulher-a-tiros-e-se-suicida/65352/", "display_url": "jornalcidade.net/rc/piracicaba-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:44:15.000Z", "text": "Mais um feminicidio! \nhttps://t.co/K6zcm5VBAY", "edit_history_tweet_ids": ["1204215214696226816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52551106"}, {"lang": "pt", "id": "1204215141723725824", "in_reply_to_user_id": "3346303654", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "Natebet", "id": "66691035"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "lpbragancabr", "id": "728281672731471873"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "madeiradez", "id": "243009503"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:43:57.000Z", "text": "@gustavoziels @Natebet @lpbragancabr @madeiradez Logo, voc\u00ea matou a charada, se o aspecto n\u00e3o \u00e9 pol\u00edtico e ele insiste em us\u00e1-lo, desqualifica a sua pr\u00f3pria fala.", "edit_history_tweet_ids": ["1204215141723725824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53219816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204210928230776833"}]}, {"lang": "es", "id": "1204214939969294337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "spooky_house_", "id": "39587430"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.4574, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Avengers"}, {"start": 68, "end": 75, "tag": "Batman"}, {"start": 93, "end": 98, "tag": "Maus"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:43:09.000Z", "text": "RT @spooky_house_: \ud83d\udca5 #Avengers Pr\u00f3logo al Guantelete del Infinito\n\ud83d\udca5 #Batman Yo soy Suicida\n\ud83d\udca5 #Maus\n\ud83d\udca5 Divas de Divan y m\u00e1s t\u00edtulos a la vent\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204214939969294337"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3385512064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204195271531470849"}]}, {"lang": "es", "id": "1204214886940729349", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:42:56.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204214886940729349"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195343064237133827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"lang": "en", "id": "1204214817524981771", "in_reply_to_user_id": "843110905542000642", "geo": {"place_id": "a4ddc3856053f7e1"}, "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 43, "username": "marceloramosam", "id": "42228966"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:42:40.000Z", "text": "@SrtaLee17 @ReinaldoMSRMK21 @marceloramosam ...e ele se enforcou?! \nOh my God", "edit_history_tweet_ids": ["1204214817524981771"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132722522544324609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204180817376886785"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204214709764939777", "created_at": "2019-12-10T01:42:14.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204214709764939777"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3103363090"}, {"lang": "pt", "id": "1204214600578850816", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/EsXYhKRmNg", "expanded_url": "https://twitter.com/thayss_godoy/status/1204213556641746945", "display_url": "twitter.com/thayss_godoy/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:41:48.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f\nchorou na sala: \u2716\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2716\ufe0f https://t.co/EsXYhKRmNg", "edit_history_tweet_ids": ["1204214600578850816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013186592247353345", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204213556641746945"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204214592899031040", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/tA3soDzEiR", "expanded_url": "https://twitter.com/nexwjeans/status/1204200735879159814", "display_url": "twitter.com/nexwjeans/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:41:46.000Z", "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nSim negahs eu era o nerd chor\u00e3o (at\u00e9 a b\u00ean\u00e7\u00e3o do sol em g\u00eameos me glorificar) https://t.co/tA3soDzEiR", "edit_history_tweet_ids": ["1204214592899031040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1109187570355892226", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204200735879159814"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204214580131569664", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/EuUlxqaq6h", "expanded_url": "https://t.co/EuUlxqaq6h", "display_url": "t.co/EuUlxqaq6h"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:41:43.000Z", "text": "Baldo 17 \nEscolioso \u00a3 hipercifoso\nFumante s\u00f3 pelo meme \nPoss\u00edvel suicida a partir dos 24 https://t.co/EuUlxqaq6h", "edit_history_tweet_ids": ["1204214580131569664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001203657910648832"}, {"lang": "pt", "id": "1204214437760176128", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/WZecs6Almx", "expanded_url": "https://twitter.com/eribs_s/status/1203903085225107462", "display_url": "twitter.com/eribs_s/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5511, "type": "Other", "normalized_text": "ESCOLA"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:41:09.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA\n\nbrigou: \u2714\ufe0f bdt\nnota vermelha: \u2714\ufe0f ije/bqt\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c  \ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f ije\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f ije\nmatou aula: \u2714\ufe0f ije\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f ije/bdt\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u2714\ufe0f bdt\ndiretoria: \u2714\ufe0f ije/bdt https://t.co/WZecs6Almx", "edit_history_tweet_ids": ["1204214437760176128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1005305917", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203903085225107462"}]}, {"lang": "es", "id": "1204214433020547072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:41:08.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204214433020547072"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194632344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204199485146107904"}]}, {"lang": "es", "id": "1204214176836734976", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/aztp9foNIT", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/hombre-se-ahorca-en-sjm-por-depresion/", "display_url": "controlandoelejido.com/hombre-se-ahor\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7022, "type": "Person", "normalized_text": "Leonel Cepeda Ure\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:40:07.000Z", "text": "El fallecido respond\u00eda al nombre de Leonel Cepeda Ure\u00f1a, de 43 a\u00f1os.\n\nDetalla el informe policial que el suicida utiliz\u00f3 un cable el\u00e9ctrico el cual colg\u00f3 al techo de su vivienda, culminando con su vida.\n\nAl... https://t.co/aztp9foNIT", "edit_history_tweet_ids": ["1204214176836734976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516797197"}, {"lang": "pt", "id": "1204214145652023296", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/wxljXdsPgI", "expanded_url": "https://glo.bo/2P6pNaA", "display_url": "glo.bo/2P6pNaA"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/0cweVJrXwf", "expanded_url": "https://twitter.com/correio24horas/status/1204214145652023296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0cweVJrXwf", "media_key": "3_1204207881442254849"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5261, "type": "Person", "normalized_text": "Gerente"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.8944, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.8352, "type": "Person", "normalized_text": "Alves"}, {"start": 162, "end": 171, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "Correio24h"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 172, "tag": "Correio24h"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:40:00.000Z", "text": "Gerente mata ex-mulher a tiros em SP; v\u00edtima tinha medida protetiva\nhttps://t.co/wxljXdsPgI\n\nAlves afugentou funcion\u00e1rios com arma e depois tirou a pr\u00f3pria vida #Correio24h https://t.co/0cweVJrXwf", "edit_history_tweet_ids": ["1204214145652023296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "19249489"}, {"lang": "es", "id": "1204214130560897024", "created_at": "2019-12-10T01:39:56.000Z", "text": "Tengo que responder la p\u00e1gina 43 a la 76 \n\u00bfAlguien para un pacto suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1204214130560897024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136029974983565317"}, {"lang": "pt", "id": "1204213904370483200", "created_at": "2019-12-10T01:39:02.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204213904370483200"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728040140506054656", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"lang": "es", "id": "1204213812955664384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:38:40.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: \"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204213812955664384"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53083404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204018983734841344"}]}, {"lang": "es", "id": "1204213769523482624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 126, "end": 139, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 124, "probability": 0.3319, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:38:30.000Z", "text": "RT @cosotec: @salvajedigital @JorgeDCG Todo se paga en esta vida,desde los 80 hasta el 2019 lobista y escudero del suicida AG,@FiscaliaPeru\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204213769523482624"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195710859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203927824647761921"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204213597863325697", "created_at": "2019-12-10T01:37:49.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204213597863325697"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893174912197812224", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204213556641746945", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/1OGhHhAtCU", "expanded_url": "https://twitter.com/eduarrda666/status/1204156721997979652", "display_url": "twitter.com/eduarrda666/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:37:39.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: x \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: x \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: x\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: x\ndiretoria: x \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: x https://t.co/1OGhHhAtCU", "edit_history_tweet_ids": ["1204213556641746945"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "721092286046728193"}, {"lang": "es", "id": "1204213466887680000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:37:18.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204213466887680000"], "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2535365615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204213435459948544", "created_at": "2019-12-10T01:37:10.000Z", "text": "Vontade de assistir esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204213435459948544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77290820", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.779, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204213203292606464", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/728kQsgYGq", "expanded_url": "https://t.co/728kQsgYGq", "display_url": "t.co/728kQsgYGq"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:36:15.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/728kQsgYGq", "edit_history_tweet_ids": ["1204213203292606464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702997296779280384"}, {"lang": "es", "id": "1204213134359027712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:35:59.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204213134359027712"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199728471917903878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1204213038317998083", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:35:36.000Z", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204213038317998083"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44912707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204212962669604866", "in_reply_to_user_id": "546241928", "created_at": "2019-12-10T01:35:18.000Z", "text": "@lbttmhtops no instagram dela tem v\u00e1rias fotos sobre, eu realmente n lembro mt bem como eram mas era dela com posters ou fotos dele, algo do tipo. ela tb se fantasiou de uma das  v\u00edtimas que ele matou (\"a mais conhecida, sharon tate, que estava gr\u00e1vida quando foi assassinada brutalmente+", "edit_history_tweet_ids": ["1204212962669604866"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013256905236668417", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 221, "end": 231, "probability": 0.4208, "type": "Person", "normalized_text": "sharon tate"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204184682306449409"}]}, {"lang": "es", "id": "1204212950233485312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:35:15.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204212950233485312"], "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744721935465070592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}]}, {"lang": "es", "id": "1204212893442551808", "in_reply_to_user_id": "1156304834594844675", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ARZqKsrpqM", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1204212893442551808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ARZqKsrpqM", "media_key": "3_1204212886735900672"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.8399, "type": "Person", "normalized_text": "madrastra"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:35:01.000Z", "text": "@OmarCairoRoldan ja,\nel discurso de este hampon suicida\nfue + falso q beso de madrastra https://t.co/ARZqKsrpqM", "edit_history_tweet_ids": ["1204212893442551808"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "406433712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204208458754646020"}]}, {"lang": "es", "id": "1204212782360616960", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/IgkA4rAhcF", "expanded_url": "https://bit.ly/3573iba", "display_url": "bit.ly/3573iba"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/j8A17UxUND", "expanded_url": "https://twitter.com/DePeso_/status/1204212782360616960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j8A17UxUND", "media_key": "3_1204212776492777472"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:34:35.000Z", "text": "Joven madre se suicida en Yucat\u00e1n a tres d\u00edas del \u2018cumple\u2019 de su hija https://t.co/IgkA4rAhcF https://t.co/j8A17UxUND", "edit_history_tweet_ids": ["1204212782360616960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825101695776653313"}, {"lang": "pt", "id": "1204212691411374080", "in_reply_to_user_id": "27412034", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Maashrawr", "id": "27412034"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:34:13.000Z", "text": "@Maashrawr Aosoaisiaisa quase se matou \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1204212691411374080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908830157561122816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204212224929214465"}]}, {"lang": "es", "id": "1204212673531043841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CandelaCorrupta", "id": "3309854030"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Bayam\u00f3n"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.93, "type": "Place", "normalized_text": "PuertoRico"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "Bayam\u00f3n"}, {"start": 39, "end": 50, "tag": "PuertoRico"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:34:09.000Z", "text": "RT @CandelaCorrupta: Estar en #Bayam\u00f3n #PuertoRico  sin servicio de energ\u00eda el\u00e9ctrica, es suicida. Uno de los pueblos con \u00edndices m\u00e1s altos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204212673531043841"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092427611740033024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204210842373435393"}]}, {"lang": "fr", "id": "1204212452889702401", "in_reply_to_user_id": "770283837289009152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "crushvickycrush", "id": "770283837289009152"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:33:16.000Z", "text": "@crushvickycrush *C suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1204212452889702401"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209545068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204212351194537985"}]}, {"lang": "es", "id": "1204212263445504003", "created_at": "2019-12-10T01:32:31.000Z", "text": "Puede ser que lo unico bueno que hay en la tele a esta hora sea el escuadron suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1204212263445504003"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813914462"}, {"lang": "es", "id": "1204212155500965889", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/e9vVlytIHT", "expanded_url": "https://twitter.com/vir_colombi/status/1204212155500965889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e9vVlytIHT", "media_key": "3_1204212149310107649"}, {"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/kyYkELChqb", "expanded_url": "https://twitter.com/niijima_alex/status/1199815244509597696", "display_url": "twitter.com/niijima_alex/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:32:05.000Z", "text": "El lolo suicida si https://t.co/e9vVlytIHT https://t.co/kyYkELChqb", "edit_history_tweet_ids": ["1204212155500965889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518081149"}, {"lang": "pt", "id": "1204212132172222465", "created_at": "2019-12-10T01:32:00.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!", "edit_history_tweet_ids": ["1204212132172222465"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1031363068591304704", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3482, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204212129282310144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:31:59.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204212129282310144"], "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080305252396609536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}]}, {"lang": "es", "id": "1204211925330075658", "in_reply_to_user_id": "281769300", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "BeingoleaA", "id": "1923874190"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:31:10.000Z", "text": "@meiermq @MarthaChavezC @MijaelGLP @rosamariabartra @BeingoleaA Esa no era la encuestadora que daba en segunda vuelta al cobarde suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204211925330075658"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543529490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204170028641374208"}]}, {"lang": "es", "id": "1204211886054629377", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/M4AMzwPAcz", "expanded_url": "http://www.digaloahidigital.com/articulo/el-saboteo-suicida-de-la-oposici%C3%B3n-venezolana", "display_url": "digaloahidigital.com/articulo/el-sa\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paugamus", "id": "106762682"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:31:01.000Z", "text": "RT @Paugamus: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/M4AMzwPAcz", "edit_history_tweet_ids": ["1204211886054629377"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1444851222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204202018488885249"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204211806107045893", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/dCevj76oQh", "expanded_url": "https://twitter.com/kakosp8/status/1204211806107045893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dCevj76oQh", "media_key": "3_1204211789212377088"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:30:42.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida! \u2620 https://t.co/dCevj76oQh", "edit_history_tweet_ids": ["1204211806107045893"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238332881"}, {"lang": "es", "id": "1204211632076992519", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "created_at": "2019-12-10T01:30:00.000Z", "text": "Macristas hinchas de Boca, s\u00e9 que est\u00e1n pasando momentos duros. Fin del mandato gatubelo y primer aniversario de la muerte bostera: fecha m\u00e1s dura q infancia en Santiago de Estero con t\u00edo borracho.\nVa un humilde aporte: 135 es la l\u00ednea de asistencia al suicida. No est\u00e1n solos.", "edit_history_tweet_ids": ["1204211632076992519"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "427614295", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9778, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 161, "end": 178, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago de Estero"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204211625722556417", "created_at": "2019-12-10T01:29:59.000Z", "text": "Como pode defenderem tanto aquaman, aquele enredo \u00e9 uma piada, pior filme do genero pra mim, at\u00e9 esquadrao suicida eu acho 10 vezes melhor serio HORR\u00cdVEL", "edit_history_tweet_ids": ["1204211625722556417"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196705400", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7022, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204211542486638592", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:29:39.000Z", "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "edit_history_tweet_ids": ["1204211542486638592"], "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758104433150550016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}]}, {"lang": "es", "id": "1204211269395525632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:28:34.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204211269395525632"], "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93661744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"lang": "es", "id": "1204211182380503042", "in_reply_to_user_id": "773532715", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AEEONLINE", "id": "773532715"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Bayam\u00f3n"}, {"start": 68, "end": 82, "probability": 0.9027, "type": "Place", "normalized_text": "Bayam\u00f3n Gardens"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Rexville"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:28:13.000Z", "text": "@AEEONLINE \u00bfCAGUAS NADA M\u00c1S? AQUI ESTAMOS EN Bayam\u00f3n, sin servicio. Bayam\u00f3n Gardens, Al lado de Rexville. Una situaci\u00f3n suicida casi. \u00a1Horribles los servicios del tercer mundo!", "edit_history_tweet_ids": ["1204211182380503042"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3309854030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204108303195918337"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204211130324922369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:28:01.000Z", "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204211130324922369"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709046118202662912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204211043813253121", "in_reply_to_user_id": "1189193747034042368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "apaula_1", "id": "1189193747034042368"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Guilhermesk4477", "id": "1154119393154150406"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "rkuppe", "id": "64388419"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:27:40.000Z", "text": "@apaula_1 @Guilhermesk4477 @rkuppe @Biakicis N\u00e3o estou defendendo nada disso, vc est\u00e1 invertendo a conversa, o que estou dizendo \u00e9 que \u00e9 um absurdo vcs estarem falando em barulho nesse momento, a pol\u00edcia matou 9 jovens e a sociedade deveria se preocupar era com isso agora.", "edit_history_tweet_ids": ["1204211043813253121"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057269133883179008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204210375664779265"}]}, {"lang": "es", "id": "1204211001140416514", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 75, "end": 84, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 85, "end": 100, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:27:30.000Z", "text": "@Mauriciomulder que pena muchachos x que no preguntan x los choros mayores,@JorgeDCG @LUCIANA_LEON_R @JVelasquezQ y el suicida..........ustedes van a segur sus pasos.?????", "edit_history_tweet_ids": ["1204211001140416514"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1644055963", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204196999945437185"}]}, {"lang": "es", "id": "1204210944076926976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:27:16.000Z", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204210944076926976"], "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53210349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}]}, {"lang": "es", "id": "1204210864569671680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:26:57.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204210864569671680"], "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531772459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"lang": "es", "id": "1204210842373435393", "entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 148, "username": "AEEONLINE", "id": "773532715"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "Bayam\u00f3n"}, {"start": 19, "end": 28, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "PuertoRico"}, {"start": 212, "end": 223, "probability": 0.8726, "type": "Organization", "normalized_text": "MissUniverso"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 17, "tag": "Bayam\u00f3n"}, {"start": 18, "end": 29, "tag": "PuertoRico"}, {"start": 211, "end": 224, "tag": "MissUniverso"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:26:52.000Z", "text": "Estar en #Bayam\u00f3n #PuertoRico  sin servicio de energ\u00eda el\u00e9ctrica, es suicida. Uno de los pueblos con \u00edndices m\u00e1s altos de criminalidad, y @AEEONLINE, siendo una compa\u00f1\u00eda de 3er mundo. Y todav\u00eda discuten por una #MissUniverso. \u00a1VERGUENZA ES LO Q DAN LOS SERVICIOS B\u00c1SICOS!", "edit_history_tweet_ids": ["1204210842373435393"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3309854030"}, {"lang": "es", "id": "1204210813420154880", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/qreNDINCeK", "expanded_url": "https://www.larazon.es/blogs/internacional/minorteeslagente/juan-carlos-chirinos-el-biografo-maldito-de-un-pais-que-se-suicida-EP15928095/", "display_url": "larazon.es/blogs/internac\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/blogs/internacional/minorteeslagente/juan-carlos-chirinos-el-biografo-maldito-de-un-pais-que-se-suicida-EP15928095/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "juance", "id": "5496462"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "lahuertagrande", "id": "3032270200"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:26:45.000Z", "text": "RT @juance: Sobre \"Venezuela, biograf\u00eda de un suicidio\" (@lahuertagrande, 2017).\nhttps://t.co/qreNDINCeK", "edit_history_tweet_ids": ["1204210813420154880"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159461186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204179164133285888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204210714149347328", "in_reply_to_user_id": "882444809616711681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlviverdeInsta", "id": "882444809616711681"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "santista_manda", "id": "1195166194166304770"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:26:22.000Z", "text": "@AlviverdeInsta @santista_manda @UOLEsporte ''Eles mataram''. A torcida matou, segundo voc\u00ea. E se tivesse tanta hombridade como arrotou a\u00ed, n\u00e3o clamaria por indeniza\u00e7\u00f5es, e sim por JUSTI\u00c7A, que os respons\u00e1veis sejam pegos, e isso n\u00e3o vejo.", "edit_history_tweet_ids": ["1204210714149347328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2265352082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204176231622758402"}]}, {"lang": "es", "id": "1204210663104626688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:26:09.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204210663104626688"], "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861554023429804033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204210522620661760", "created_at": "2019-12-10T01:25:36.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c n\u00e3o que eu lembre kk\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204210522620661760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914691024953409537"}, {"lang": "es", "id": "1204210442127761409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:25:17.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204210442127761409"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1265875178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204199485146107904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204210400146968576", "in_reply_to_user_id": "1183033284311343106", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:25:07.000Z", "text": "@FernandoCRF1981 @UOLEsporte Mano, s\u00e9rio que vc est\u00e1 comparando trag\u00e9dia que matou crian\u00e7as que tinha uma vida pela frente pelo rebaixamento? Vai se ferrar, eu tentei, mas lixo que pensa como voc\u00ea n\u00e3o perco tempo. Fui", "edit_history_tweet_ids": ["1204210400146968576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1141403005943726080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204209467476324352"}]}, {"lang": "es", "id": "1204210158294970368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:24:09.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204210158294970368"], "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883426011412606977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}]}, {"lang": "es", "id": "1204210110186299393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:23:58.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204210110186299393"], "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11185062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204210073452634117", "in_reply_to_user_id": "1586571253", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ijokerstan", "id": "1113883315382235136"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5325, "type": "Person", "normalized_text": "ezra"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:23:49.000Z", "text": "@ijokerstan em 2016 (?) o ezra tava dirigindo e produzindo um filme contando o lado de um policial que matou um jovem negro desarmado nos eua (2014)\n\ne isso \u00e9 extremamente problem\u00e1tico, como se \"o lado\" do racista fosse v\u00e1lido pra explicar esse tipo de coisa", "edit_history_tweet_ids": ["1204210073452634117"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176197648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204209183484239872"}]}, {"lang": "es", "id": "1204210025759162368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:23:37.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204210025759162368"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744721935465070592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204209958725832704", "created_at": "2019-12-10T01:23:21.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204209958725832704"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905119708466294784", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"lang": "es", "id": "1204209857542254592", "in_reply_to_user_id": "1048812378803122177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jota48077497", "id": "1048812378803122177"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.539, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:22:57.000Z", "text": "@Jota48077497 @yturbe_ Hubiese sido peor que tener a un seguidor del corrupto suicida AG como tu comprender\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1204209857542254592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1078872185765212160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204185511536947200"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204209688746835968", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/xtgwDu1O7p", "expanded_url": "https://twitter.com/SportsCenterBR/status/1204208032739139586", "display_url": "twitter.com/SportsCenterBR\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.979, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.979, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:22:17.000Z", "text": "Uma vergonha pro, futebol o flamengo matou dez e s\u00f3 vai pagar porque a justi\u00e7a afirmou mais ainda vai recorrer uma vergonha do futebol o flamengo matou dez ent\u00e3o enquanto existir internet essa, mancha que tem no flamengo nunca se apagar\u00e1. https://t.co/xtgwDu1O7p", "edit_history_tweet_ids": ["1204209688746835968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175558301901344768", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204208032739139586"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204209674679181312", "geo": {"place_id": "5727cee2dbb36437"}, "created_at": "2019-12-10T01:22:14.000Z", "text": "colocando meus funk p tomar banho na f\u00e9 de que mam\u00e3e n\u00e3o vai estar me esperando p descer a porrada em mim qnd eu sair do banheiro rsrsrs\nse eu n\u00e3o voltar podem denunciar que ela me matou aqui em casa kkkkkkjk", "edit_history_tweet_ids": ["1204209674679181312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193980705543458823"}, {"lang": "pt", "id": "1204209635118473216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:22:04.000Z", "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204209635118473216"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1462821571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204209628046860288", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/bLbncNunAM", "expanded_url": "https://twitter.com/mandellivaleria/status/1105271328381255680", "display_url": "twitter.com/mandellivaleri\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "created_at": "2019-12-10T01:22:03.000Z", "text": "Minha tia-av\u00f3 teve a virgindade posta sob suspeita antes do casamento e se enforcou no vestido de noiva. https://t.co/bLbncNunAM", "edit_history_tweet_ids": ["1204209628046860288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29657093", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1105271328381255680"}]}, {"lang": "es", "id": "1204209431946448897", "created_at": "2019-12-10T01:21:16.000Z", "text": "Estad\u00edsticamente, \u00bfquien se suicida m\u00e1s, las mujeres o los hombres? \ud83d\udd2a\ud83e\ude93\ud83d\udca3\ud83e\udde8\ud83d\udd2b\u26d3\n\nMa\u00f1ana la respuesta correcta. \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83e\udd7a", "edit_history_tweet_ids": ["1204209431946448897"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1150580341381292032"}, {"lang": "es", "id": "1204209401667604481", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/wu3xhGzjlY", "expanded_url": "https://bit.ly/2P6B8ri", "display_url": "bit.ly/2P6B8ri"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "ElRadar"}, {"start": 10, "end": 12, "probability": 0.3051, "type": "Organization", "normalized_text": "SLP"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.7378, "type": "Place", "normalized_text": "de Oriente"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.3766, "type": "Place", "normalized_text": "Ju\u00e1rez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "ElRadar"}, {"start": 9, "end": 13, "tag": "SLP"}, {"start": 14, "end": 29, "tag": "CrimenPasional"}, {"start": 30, "end": 42, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:21:09.000Z", "text": "#ElRadar #SLP #CrimenPasional #Feminicidio\n\nLos hechos, en la colonia Jardines de Oriente, muy cerca del Distribuidor Ju\u00e1rez.\n\nhttps://t.co/wu3xhGzjlY", "edit_history_tweet_ids": ["1204209401667604481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065670945979822081"}, {"lang": "es", "id": "1204209345556295681", "created_at": "2019-12-10T01:20:55.000Z", "text": "escuadr\u00f3n suicida bro", "edit_history_tweet_ids": ["1204209345556295681"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3364588492"}, {"lang": "pt", "id": "1204209245832581125", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/04h9HQOKC3", "expanded_url": "https://t.co/04h9HQOKC3", "display_url": "t.co/04h9HQOKC3"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:20:31.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nakkkkkkkkkk https://t.co/04h9HQOKC3", "edit_history_tweet_ids": ["1204209245832581125"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "859076760318738435"}, {"lang": "pt", "id": "1204209213389582336", "created_at": "2019-12-10T01:20:24.000Z", "text": "tansini me ligou agora h\u00e1 pouco pra me contar uma piada, e a piada era \"piu\" e se matou rindo kkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1204209213389582336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "923757952187629568", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6261, "type": "Other", "normalized_text": "tansini"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204209179344408582", "in_reply_to_user_id": "883022856959004673", "created_at": "2019-12-10T01:20:16.000Z", "text": "@Natlleardini Mas se estiver, tomara que achem, por que deve ser horr\u00edvel pro seu namorado dormir e saber que o vagabundo que matou a m\u00e3e dele, est\u00e1 por a\u00ed", "edit_history_tweet_ids": ["1204209179344408582"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "824043611331448836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204208332392849408"}]}, {"lang": "es", "id": "1204209174453850113", "in_reply_to_user_id": "2884157332", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mariaelena892", "id": "2884157332"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "elcoya1977", "id": "4595778255"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "jlespert", "id": "351953986"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:20:14.000Z", "text": "@mariaelena892 @elcoya1977 @jlespert @mauriciomacri me da mucha risa tu foto de perfil con el falopero suicida jaja", "edit_history_tweet_ids": ["1204209174453850113"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109067704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204176963348422661"}]}, {"lang": "es", "id": "1204208965288185861", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:19:25.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204208965288185861"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771375465667919872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"lang": "es", "id": "1204208853807779840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:18:58.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204208853807779840"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4889949844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204199485146107904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204208810719621120", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 101, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:18:48.000Z", "text": "@Crf_98's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1204208810719621120"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762700502744399872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204208791518154752", "created_at": "2019-12-10T01:18:43.000Z", "text": "Imagina isso, na cama, recebo uma liga\u00e7\u00e3o\n\n\"A garota com quem voc\u00ea andava se matou\"\n\n\"Foi nesse ver\u00e3o e ningu\u00e9m ajudou\"\n\n-Xxxtentacion- jocelyn Flores", "edit_history_tweet_ids": ["1204208791518154752"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "979858504226885632", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 149, "probability": 0.5877, "type": "Person", "normalized_text": "jocelyn Flores"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204208787730698241", "in_reply_to_user_id": "4227850943", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DisneyStudiosLA", "id": "4227850943"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.6459, "type": "Other", "normalized_text": "avant premiere"}, {"start": 55, "end": 65, "probability": 0.6341, "type": "Person", "normalized_text": "Walt Disney"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:18:42.000Z", "text": "@DisneyStudiosLA Acabo de salir del avant premiere. Si Walt Disney hubiera escuchado las canciones se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204208787730698241"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "194717730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183666836052807680"}]}, {"lang": "es", "id": "1204208741836632069", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/M4AMzwPAcz", "expanded_url": "http://www.digaloahidigital.com/articulo/el-saboteo-suicida-de-la-oposici%C3%B3n-venezolana", "display_url": "digaloahidigital.com/articulo/el-sa\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paugamus", "id": "106762682"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:18:31.000Z", "text": "RT @Paugamus: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/M4AMzwPAcz", "edit_history_tweet_ids": ["1204208741836632069"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2163411097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204202018488885249"}]}, {"lang": "es", "id": "1204208664204267525", "in_reply_to_user_id": "155698731", "created_at": "2019-12-10T01:18:13.000Z", "text": "APROB\u00c9 POR QUE EL PROFESOR ME TUVO L\u00c1STIMA, la profesora adjunta me calific\u00f3 como SUICIDA por ir a rendir en mi condici\u00f3n, se\u00f1ora a esta altura de la carrera voy A APROBAR O MORIR LA DIGNIDAD YA LA PERD\u00cd HACE RATO", "edit_history_tweet_ids": ["1204208664204267525"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "155698731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204064883047833600"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204208562076930048", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/6uCTLS2wLv", "expanded_url": "https://twitter.com/mandellivaleria/status/1105271328381255680", "display_url": "twitter.com/mandellivaleri\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:17:48.000Z", "text": "1- Vov\u00f3 quase matou vov\u00f4 no in\u00edcio do casamento com uma espingarda por conta de um boato de que ele estava traindo ela. - era s\u00f3 um boato mesmo!\n\n2- o ex marido da minha tia tem uma ordem de restri\u00e7\u00e3o contra a mesma pois ela quase matou ele enforcado enquanto dormia. https://t.co/6uCTLS2wLv", "edit_history_tweet_ids": ["1204208562076930048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "968851363697438721", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1105271328381255680"}]}, {"lang": "es", "id": "1204208560630046720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 126, "end": 139, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 124, "probability": 0.3319, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:17:48.000Z", "text": "RT @cosotec: @salvajedigital @JorgeDCG Todo se paga en esta vida,desde los 80 hasta el 2019 lobista y escudero del suicida AG,@FiscaliaPeru\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204208560630046720"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1586724445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203927824647761921"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204208468485459968", "in_reply_to_user_id": "3372631348", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "iam_clary", "id": "1530624155237990401"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "gabe_tenorio", "id": "1072208469380476930"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:17:26.000Z", "text": "@iam_clary @gabe_tenorio \u00e9 claro, suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204208468485459968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1195893694764912640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204208296237903872"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204208459207643136", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/VBKVtJLKHu", "expanded_url": "https://twitter.com/Inferninho666/status/1204189087516839936", "display_url": "twitter.com/Inferninho666/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:17:24.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/VBKVtJLKHu", "edit_history_tweet_ids": ["1204208459207643136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "803948278165475328", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204189087516839936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204208449111896064", "created_at": "2019-12-10T01:17:22.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204208449111896064"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137447424333684736", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"lang": "es", "id": "1204208422138327040", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/DERIlcKAbA", "expanded_url": "https://twitter.com/fayerwayer/status/1204113483719012355", "display_url": "twitter.com/fayerwayer/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:17:15.000Z", "text": "Est\u00e1 mejor la monta\u00f1a rusa suicida https://t.co/DERIlcKAbA", "edit_history_tweet_ids": ["1204208422138327040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84919462", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204113483719012355"}]}, {"lang": "es", "id": "1204208259835604993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:16:36.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204208259835604993"], "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136296830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204208195817943040", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/Rp3fWObp8l", "expanded_url": "https://t.co/Rp3fWObp8l", "display_url": "t.co/Rp3fWObp8l"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:16:21.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nacho que sou meio caretakkkkk https://t.co/Rp3fWObp8l", "edit_history_tweet_ids": ["1204208195817943040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949072465652846593"}, {"lang": "es", "id": "1204208048081952769", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/4O4k8Oxr1c", "expanded_url": "https://twitter.com/LConurbanas/status/1204208048081952769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4O4k8Oxr1c", "media_key": "3_1204208019329966086"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5475, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.6807, "type": "Person", "normalized_text": "Courau"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:15:46.000Z", "text": "Incomunicado\n\u00bfde qui\u00e9n? \u00bfde Dios?\n\u00bfde la victoria inevitable?\nPobres hombrecitos temblorosos.\nHemos decidido anunciarles\nque la obscena liturgia que practican\nes est\u00e9ril y tambi\u00e9n suicida\npues el tiempo vendr\u00e1 como la lluvia\ncon el estallido verde de los l\u00edmites finales.\nCourau https://t.co/4O4k8Oxr1c", "edit_history_tweet_ids": ["1204208048081952769"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203012299017117706"}, {"lang": "es", "id": "1204207634569682945", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/khFzUr58Ad", "expanded_url": "https://twitter.com/noakeikope/status/1203896410673950720", "display_url": "twitter.com/noakeikope/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:14:07.000Z", "text": "Pues t\u00edo Jorgito Esa es la \u00fanica manera que debes terminar tus d\u00edas en la c\u00e1rcel como todos los delincuentes porque a eso te dedicaste toda tu vida a robarle al Estado para favorecer a tu jefe suicida y a fregarle la vida al Per\u00fa https://t.co/khFzUr58Ad", "edit_history_tweet_ids": ["1204207634569682945"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259105502", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203896410673950720"}]}, {"lang": "es", "id": "1204207428717314048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:13:18.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204207428717314048"], "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903273871742078976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204207386388553728", "created_at": "2019-12-10T01:13:08.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nquais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.", "edit_history_tweet_ids": ["1204207386388553728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132634405556690944"}, {"lang": "pt", "id": "1204207292096352256", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/5fI3tXnlML", "expanded_url": "https://twitter.com/peitoskayn/status/1204206385124298752", "display_url": "twitter.com/peitoskayn/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:12:46.000Z", "text": "ESCOLA:\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/5fI3tXnlML", "edit_history_tweet_ids": ["1204207292096352256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819593163283296256"}, {"lang": "es", "id": "1204207231455105024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:12:31.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204207231455105024"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602564134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"lang": "es", "id": "1204207192955662336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:12:22.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204207192955662336"], "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2533144494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204207172638429186", "created_at": "2019-12-10T01:12:17.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! \nque o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!! \ud83d\udc4d\ud83c\udfad", "edit_history_tweet_ids": ["1204207172638429186"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "358460235", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204207068485476353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FelipeG86825319", "id": "914018335150497792"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.589, "type": "Person", "normalized_text": "NARCOIN"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:11:52.000Z", "text": "RT @FelipeG86825319: PEDRO, DEL CASTILLO NO FUE CIEGO, \u00c9L TAMBI\u00c9N SE LLEV\u00d3 UN MONT\u00d3N DE PLATA JUNTO CON EL DELINCUENTE SUICIDA ALAN NARCOIN\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204207068485476353"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909155301961629696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204184585212497920"}]}, {"lang": "es", "id": "1204206881646006277", "in_reply_to_user_id": "947887538", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Kevobuenchico", "id": "947887538"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:11:08.000Z", "text": "@Kevobuenchico Esta bien que la bendi sea un toque diab\u00f3lica, pero tampoco lo voy a mandar a una misi\u00f3n suicida jaja", "edit_history_tweet_ids": ["1204206881646006277"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2228796920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204199290626813952"}]}, {"lang": "es", "id": "1204206867146297349", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:11:04.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204206867146297349"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172287848290107392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1204206840566964224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:10:58.000Z", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204206840566964224"], "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92983037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}]}, {"lang": "es", "id": "1204206767330283520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:10:41.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204206767330283520"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448501943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204199485146107904"}]}, {"lang": "es", "id": "1204206699101478912", "created_at": "2019-12-10T01:10:24.000Z", "text": "Que tremenda pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204206699101478912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "930618444994826242"}, {"lang": "es", "id": "1204206653131935746", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/4gT8TfpcOq", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1203994587498463232", "display_url": "twitter.com/PCaterianoB/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:10:13.000Z", "text": "Jorge del Castillo vivi\u00f3 para acusar a los moralizadores a los que luchaban contra la corrupci\u00f3n Pues a eso se dedic\u00f3 para blindarse a s\u00ed mismo y evitar a la justicia al m\u00e1s puro estilo de su jefe el Cobarde suicida https://t.co/4gT8TfpcOq", "edit_history_tweet_ids": ["1204206653131935746"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259105502", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203994587498463232"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204206598945755136", "in_reply_to_user_id": "834225595", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "BrahmaCerveja", "id": "92842904"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.4969, "type": "Place", "normalized_text": "maraca"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:10:00.000Z", "text": "@FeernandoMiguel @BrahmaCerveja a gente quase se matou no bar, imagina no maraca kkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1204206598945755136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2729164373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204205480329056258"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204206406200631297", "created_at": "2019-12-10T01:09:14.000Z", "text": "Elga est\u00e1 certa sendo firme em pressionar Nicolau se ele sabe qual dos irm\u00e3os matou Chaim, e se ele est\u00e1 encobrindo por medo! #ORicoEL\u00e1zaro85", "edit_history_tweet_ids": ["1204206406200631297"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "578307094", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5122, "type": "Person", "normalized_text": "Elga"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.8641, "type": "Person", "normalized_text": "Nicolau"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.6822, "type": "Person", "normalized_text": "Chaim"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 141, "tag": "ORicoEL\u00e1zaro85"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204206403726069760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:09:14.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204206403726069760"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44285309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1204206389704495104", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "anajarav", "id": "455413031"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "karembq", "id": "45412867"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 141, "probability": 0.3637, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:09:11.000Z", "text": "@Politica_ECpe @anajarav @karembq No es que sea tu enemigo  pero tarde o temprano tenias que pagar todas tus  fechorias , sin el suicida Sr AG tu y algunos compa\u00f1eros estan totalmente huerfanos....", "edit_history_tweet_ids": ["1204206389704495104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "49196765", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204168381068447744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204206385124298752", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/1MdK0Imdh2", "expanded_url": "https://twitter.com/jiminzir/status/1204201602476888064", "display_url": "twitter.com/jiminzir/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:09:09.000Z", "text": "ESCOLA:\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/1MdK0Imdh2", "edit_history_tweet_ids": ["1204206385124298752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "977666840955629571"}, {"lang": "es", "id": "1204206260687720448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:08:40.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204206260687720448"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258611817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204199485146107904"}]}, {"lang": "es", "id": "1204206227380559872", "created_at": "2019-12-10T01:08:32.000Z", "text": "- \u00bfAcaso eres suicida?\n\n- Solo por las ma\u00f1anas.", "edit_history_tweet_ids": ["1204206227380559872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "6202662"}, {"lang": "pt", "id": "1204206194052730880", "entities": {"mentions": [{"start": 60, "end": 70, "username": "ngameplus", "id": "2300447491"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.7114, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9481, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.8913, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:08:24.000Z", "text": "Eu sempre vou rir que o podcast mais acessado no Youtube do @ngameplus \u00e9 o de Esquadr\u00e3o Suicida porque todo mundo achava que era o filme postado. E todo mundo xingava a gente nos coment\u00e1rios por causa disso.", "edit_history_tweet_ids": ["1204206194052730880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "64789129"}, {"lang": "pt", "id": "1204206152348774400", "created_at": "2019-12-10T01:08:14.000Z", "text": "um mano aqui do meu bairro se matou enforcado ontem, foda receber esse tipo de not\u00edcia", "edit_history_tweet_ids": ["1204206152348774400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133881884285513733"}, {"lang": "pt", "id": "1204206096237432832", "created_at": "2019-12-10T01:08:01.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1204206096237432832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1112390652745211904"}, {"lang": "es", "id": "1204205994458398720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:07:36.000Z", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204205994458398720"], "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78697176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204205853127168000", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/eZa3CNBweh", "expanded_url": "https://twitter.com/Suelemfp/status/1204204752256589824", "display_url": "twitter.com/Suelemfp/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:07:03.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: mano(????)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c n faco essas coisas https://t.co/eZa3CNBweh", "edit_history_tweet_ids": ["1204205853127168000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1017550792675520513", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204204752256589824"}]}, {"lang": "es", "id": "1204205797217128448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:06:49.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204205797217128448"], "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2570815303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204205651607670786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_aleemarquess", "id": "915731245228859392"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:06:15.000Z", "text": "RT @_aleemarquess: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204205651607670786"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880832859115847682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204121144766423040"}]}, {"lang": "es", "id": "1204205651322380288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kiacabrera_", "id": "975262074"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 115, "probability": 0.5955, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:06:14.000Z", "text": "RT @kiacabrera_: la gente que pone que odia casi angeles y que era un poronga era porque pasaban por su \u00e9poca de emo suicida mientras escuc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204205651322380288"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2255696670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204204243399454721"}]}, {"lang": "es", "id": "1204205631999291393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:06:10.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204205631999291393"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103899141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204205630212509697", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/SAiw9bu71N", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemoupodcast/status/1204083284503924737", "display_url": "twitter.com/cinemoupodcast\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:06:09.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida rs https://t.co/SAiw9bu71N", "edit_history_tweet_ids": ["1204205630212509697"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1194475894703833090", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204083284503924737"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204205573018923008", "created_at": "2019-12-10T01:05:56.000Z", "text": "RT @OseiasBcln11: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204205573018923008"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725798158123544577", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204195729595609088"}]}, {"lang": "es", "id": "1204205533760241664", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:05:46.000Z", "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "edit_history_tweet_ids": ["1204205533760241664"], "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201260932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}]}, {"lang": "es", "id": "1204205528139874304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:05:45.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204205528139874304"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220104587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204205482476494850", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/yd3gm9QK0T", "expanded_url": "https://twitter.com/ewuxian/status/1204199185844752384", "display_url": "twitter.com/ewuxian/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:05:34.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/yd3gm9QK0T", "edit_history_tweet_ids": ["1204205482476494850"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "871487292682186754"}, {"lang": "pt", "id": "1204205408640012288", "created_at": "2019-12-10T01:05:17.000Z", "text": "OK acabei de ver um cara explicando no facebook que ele n\u00e3o tem tend\u00eancia suicida pq ele postou uma foto do logo do Suicidal Tendencies\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA", "edit_history_tweet_ids": ["1204205408640012288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "221473088", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9348, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.6425, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidal Tendencies"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204205403921354758", "in_reply_to_user_id": "886019958425124864", "created_at": "2019-12-10T01:05:16.000Z", "text": "Mist\u00e9rio o p\u00fablico s\u00f3 gosta de QUEM MATOU ?! O resto \u00e9 tiro no p\u00e9 se prolongar . O telespectador perde interesse e quem chega pra ver pela primeira vez n\u00e3o vai entender nada !", "edit_history_tweet_ids": ["1204205403921354758"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886019958425124864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204204512577294336"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204205364000018432", "created_at": "2019-12-10T01:05:06.000Z", "text": "Recentemente uma ex de um primo meu exp\u00f4s que ele \u00e9 agressor e quase matou ela, e hoje nesse exato segundo ele t\u00e1 no Jap\u00e3o sendo mission\u00e1rio de Deus\nTirando o fato que ele tem 25 anos e namora uma menina de 15\nToda minha fam\u00edlia QUIETA agindo como se fosse completamente normal", "edit_history_tweet_ids": ["1204205364000018432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "963808727462825984", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.8924, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.5945, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204205243724173312", "created_at": "2019-12-10T01:04:37.000Z", "text": "Estoy tirado en el comedor con una almohada viendo escuadr\u00f3n suicida, alguien prepara los tres ?", "edit_history_tweet_ids": ["1204205243724173312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1319665736"}, {"lang": "es", "id": "1204205229539053568", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:04:34.000Z", "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "edit_history_tweet_ids": ["1204205229539053568"], "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807339664596209664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}]}, {"lang": "es", "id": "1204205223369158656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "erraticorunhes", "id": "3243468971"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Robles"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:04:32.000Z", "text": "RT @erraticorunhes: Que el tal Pablo Robles, el del hilo de la hermana trans suicida, es un fake gigantesco no todo el mundo parece haberlo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204205223369158656"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66935812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204044646218907650"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204205207074332683", "created_at": "2019-12-10T01:04:29.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1204205207074332683"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1020812316676362241"}, {"lang": "pt", "id": "1204205143560015877", "in_reply_to_user_id": "921202935102656512", "created_at": "2019-12-10T01:04:13.000Z", "text": "achei surpreendente a rapidez com que esse homem se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1204205143560015877"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921202935102656512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204205056637181953"}]}, {"lang": "es", "id": "1204205008251760640", "created_at": "2019-12-10T01:03:41.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad,\nPrefer\u00ed callar.\nA \u00e9sta hora de la vida es lo mejor.. \ud83c\udfb6", "edit_history_tweet_ids": ["1204205008251760640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1329059286"}, {"lang": "es", "id": "1204204920880160768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:03:20.000Z", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204204920880160768"], "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807339664596209664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204204888315617280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:03:13.000Z", "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204204888315617280"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2177047640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204204752256589824", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/lw6NTaJlv9", "expanded_url": "https://t.co/lw6NTaJlv9", "display_url": "t.co/lw6NTaJlv9"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:02:40.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705/\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 kk\n\nFa\u00e7o nada tem nem gra\u00e7a https://t.co/lw6NTaJlv9", "edit_history_tweet_ids": ["1204204752256589824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "author_id": "1117473624783491074"}, {"lang": "es", "id": "1204204370142740481", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:01:09.000Z", "text": "@hurgamemoriaPE @JorgeDCG @PoliciaPeru @MininterPeru Ojal\u00e1 siga los pasos del cobarde suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204204370142740481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889347416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204202694304522240"}]}, {"lang": "es", "id": "1204204243399454721", "created_at": "2019-12-10T01:00:39.000Z", "text": "la gente que pone que odia casi angeles y que era un poronga era porque pasaban por su \u00e9poca de emo suicida mientras escuchaban green day y avril lavigne, topos", "edit_history_tweet_ids": ["1204204243399454721"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "975262074", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 98, "probability": 0.4851, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.7794, "type": "Other", "normalized_text": "green day"}, {"start": 140, "end": 152, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "avril lavigne"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204204177104261120", "created_at": "2019-12-10T01:00:23.000Z", "text": "Escuadron suicida en tnt hente", "edit_history_tweet_ids": ["1204204177104261120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1663916173", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.4137, "type": "Person", "normalized_text": "hente"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204203954642571264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:59:30.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204203954642571264"], "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033855697472114688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}]}, {"lang": "es", "id": "1204203930533715968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:59:24.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204203930533715968"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279131633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1204203853840814087", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:59:06.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204203853840814087"], "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624012220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}]}, {"lang": "es", "id": "1204203844365742080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:59:04.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204203844365742080"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67532886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204199485146107904"}]}, {"lang": "es", "id": "1204203779735863296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:58:48.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204203779735863296"], "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66071167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204203714690633728", "in_reply_to_user_id": "892197184736817160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "baeyunkix", "id": "892197184736817160"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:58:33.000Z", "text": "@baeyunkix Como respirar se vc me matou ? Kk", "edit_history_tweet_ids": ["1204203714690633728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "387761685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204203571643928582"}]}, {"lang": "es", "id": "1204203688367140864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:58:26.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204203688367140864"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2870007611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"lang": "es", "id": "1204203617261117440", "created_at": "2019-12-10T00:58:10.000Z", "text": "RT mujertemuco2015 \"RT frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204203617261117440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224852945", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.6235, "type": "Other", "normalized_text": "frednietzs"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204203617198182400", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/RCWamG1kNt", "expanded_url": "https://twitter.com/decadante_/status/1204187217293447169", "display_url": "twitter.com/decadante_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:58:10.000Z", "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705, por\u00e9m destaque ruim\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/RCWamG1kNt", "edit_history_tweet_ids": ["1204203617198182400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040405354000134144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204187217293447169"}]}, {"lang": "es", "id": "1204203601008181249", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/4PCutsuxlQ", "expanded_url": "https://twitter.com/sigridbazan/status/1204108942743347202", "display_url": "twitter.com/sigridbazan/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:58:06.000Z", "text": "A ver qui\u00e9n pone las manos al fuego por uno de esos incorregibles todos hijos del suicida que se fue porque la justicia le iba a poner las manos https://t.co/4PCutsuxlQ", "edit_history_tweet_ids": ["1204203601008181249"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259105502", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204108942743347202"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204203556015882243", "in_reply_to_user_id": "2434693537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "princessbyunb", "id": "2434693537"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "itslifegot7", "id": "211418886"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "MySoulExo", "id": "2290425517"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "PaulMySoul", "id": "100325974"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "DAMON"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "VIL\u00c3O"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.4617, "type": "Person", "normalized_text": "BONZINHO"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:57:55.000Z", "text": "@princessbyunb @itslifegot7 @MySoulExo @PaulMySoul AI ZERO PACI\u00caNCIA.  DAMON A PR\u00d3PRIA ESC\u00d3RIA. MATOU MEIO MUNDO. N\u00c3O SE IMPORTOU COM NADA E NO FIM STEFAN O VIL\u00c3O E ELE BONZINHO. MEU OVO", "edit_history_tweet_ids": ["1204203556015882243"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1315952605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204202083601260546"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204203405536874499", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/XgWHxf2PMd", "expanded_url": "https://twitter.com/Harelcb/status/1204168880077377536", "display_url": "twitter.com/Harelcb/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:57:19.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/XgWHxf2PMd", "edit_history_tweet_ids": ["1204203405536874499"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156774959450087424"}, {"lang": "es", "id": "1204203379465031681", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:57:13.000Z", "text": "@hurgamemoriaPE @JorgeDCG @PoliciaPeru @MininterPeru O suicida quiz\u00e1s....", "edit_history_tweet_ids": ["1204203379465031681"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770591282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204202694304522240"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204203058500124673", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/5cDxdNeI8w", "expanded_url": "https://twitter.com/fullofpilk/status/1204161711902724103", "display_url": "twitter.com/fullofpilk/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "999536a34f8d8442"}, "created_at": "2019-12-10T00:55:56.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u274e\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 (no soco) https://t.co/5cDxdNeI8w", "edit_history_tweet_ids": ["1204203058500124673"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "764870108250529792"}, {"lang": "es", "id": "1204203028305383424", "in_reply_to_user_id": "281769300", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "BeingoleaA", "id": "1923874190"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 170, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "Mierd"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:55:49.000Z", "text": "@meiermq @MarthaChavezC @MijaelGLP @rosamariabartra @BeingoleaA Est\u00e1 encuestadora no fue la qu\u00e9 daba como ganador en elecciones pasadas al soci\u00f3pata suicida\nNo jodas Mierd.........", "edit_history_tweet_ids": ["1204203028305383424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1019259398672220160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204170028641374208"}]}, {"lang": "es", "id": "1204202415928627201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:53:23.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204202415928627201"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137178645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204199485146107904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204202392226553856", "in_reply_to_user_id": "58248225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danverstark", "id": "58248225"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.641, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra Infinita"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5593, "type": "Other", "normalized_text": "Pantera Negra"}, {"start": 85, "end": 100, "probability": 0.6005, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 105, "end": 124, "probability": 0.5693, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "Vingadores"}, {"start": 192, "end": 205, "probability": 0.6752, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}, {"start": 210, "end": 228, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "Quarteto Fant\u00e1stico"}, {"start": 234, "end": 250, "probability": 0.7712, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 255, "end": 269, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.4127, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 280, "end": 292, "probability": 0.7117, "type": "Other", "normalized_text": "Mundo Sombrio"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:53:17.000Z", "text": "@danverstark Top 5 melhores e mais marcantes:\n1. Guerra Infinita\n2. Pantera Negra\n3. Mulher Maravilha\n4. Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia\n5. Vingadores(2012)\n(joker n t\u00e1 na lista pq n \u00e9 her\u00f3i)\nPiores:\n1. Lanterna Verde\n2. Quarteto Fant\u00e1stico \n3. Esquadr\u00e3o Suicida\n4. Liga da Justi\u00e7a\n5. Thor: Mundo Sombrio", "edit_history_tweet_ids": ["1204202392226553856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160407129964130304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204196712497262592"}]}, {"lang": "es", "id": "1204202308843778048", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:52:58.000Z", "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "edit_history_tweet_ids": ["1204202308843778048"], "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136503595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204202268482056195", "created_at": "2019-12-10T00:52:48.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204202268482056195"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203488461606588416", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"lang": "es", "id": "1204202235355381760", "created_at": "2019-12-10T00:52:40.000Z", "text": "Cuando mi pap\u00e1 me dice \"Eduardo Alexander\" Es que va a pedirme algo tipo misi\u00f3n suicida, tipo \"Haz las cosas bien, por favor\".", "edit_history_tweet_ids": ["1204202235355381760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "127340237", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9002, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Alexander"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204202048419487747", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:51:55.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204202048419487747"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767923595641257984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"lang": "es", "id": "1204202018488885249", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/M4AMzwPAcz", "expanded_url": "http://www.digaloahidigital.com/articulo/el-saboteo-suicida-de-la-oposici%C3%B3n-venezolana", "display_url": "digaloahidigital.com/articulo/el-sa\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:51:48.000Z", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/M4AMzwPAcz", "edit_history_tweet_ids": ["1204202018488885249"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "106762682"}, {"lang": "pt", "id": "1204201909806096385", "created_at": "2019-12-10T00:51:22.000Z", "text": "Soco suicida q se diz n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1204201909806096385"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039831101517324288"}, {"lang": "pt", "id": "1204201896979898370", "in_reply_to_user_id": "1176807295818317824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "deniise_miranda", "id": "1176807295818317824"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:51:19.000Z", "text": "@deniise_miranda Daqui a pouco vem a manchete: estagi\u00e1ria de matem\u00e1tica suicida por falta de f\u00e9rias. Kkkkk a\u00ed que horror.", "edit_history_tweet_ids": ["1204201896979898370"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2493169423", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204201323203301377"}]}, {"lang": "es", "id": "1204201875077251077", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:51:14.000Z", "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "edit_history_tweet_ids": ["1204201875077251077"], "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1354675207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}]}, {"lang": "es", "id": "1204201579244601345", "in_reply_to_user_id": "3214238046", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lexiascal", "id": "3214238046"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:50:04.000Z", "text": "@Lexiascal Tu vas a poner primera en el coche suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204201579244601345"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023756830", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204201005459611648"}]}, {"lang": "es", "id": "1204201521929478144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:49:50.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204201521929478144"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779653522933571584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204199485146107904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204201331562614785", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/l8YAwS18gk", "expanded_url": "https://t.co/l8YAwS18gk", "display_url": "t.co/l8YAwS18gk"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:49:05.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/l8YAwS18gk", "edit_history_tweet_ids": ["1204201331562614785"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873596710982909952"}, {"lang": "pt", "id": "1204201207134330885", "geo": {"place_id": "133da04cb57a6d26"}, "created_at": "2019-12-10T00:48:35.000Z", "text": "Minha m\u00e3e brava comigo porque peguei a meia dela, a\u00ed eu tirei o t\u00eanis e mostrei eu estava com uma meia do cinza Kaike e a outra de flor minha, era pra ela ver que n\u00e3o era dela kkkkk e ela se matou de rir. \nEu tenho pressa de mais de manh\u00e3, n\u00e3o d\u00e1 pra procurar meia", "edit_history_tweet_ids": ["1204201207134330885"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751252404", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.4565, "type": "Other", "normalized_text": "Kaike"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204201036904386561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:47:54.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204201036904386561"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3383155433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}]}, {"lang": "es", "id": "1204200990204977154", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/AxLjodV8az", "expanded_url": "http://enmediodelanoticia.com/2019/12/09/encuentran-a-pareja-sin-vida-el-le-quita-la-vida-y-despues-se-suicida/", "display_url": "enmediodelanoticia.com/2019/12/09/enc\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/KYGSinMReF", "expanded_url": "https://twitter.com/medio_noticia/status/1204200990204977154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYGSinMReF", "media_key": "3_1204200988611088385"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:47:43.000Z", "text": "Encuentran a pareja sin vida, \u00e9l le quita la vida y despu\u00e9s se\u00a0suicida https://t.co/AxLjodV8az https://t.co/KYGSinMReF", "edit_history_tweet_ids": ["1204200990204977154"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093932377372450816"}, {"lang": "es", "id": "1204200945472692224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:47:33.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204200945472692224"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48618741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204199485146107904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204200901407313920", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/STZi0CzZS6", "expanded_url": "https://twitter.com/inbigu/status/1204191896177909760", "display_url": "twitter.com/inbigu/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:47:22.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: s\u00f3 pra ser chacota\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/STZi0CzZS6", "edit_history_tweet_ids": ["1204200901407313920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1004119372242223104"}, {"lang": "pt", "id": "1204200764505239554", "in_reply_to_user_id": "577407652", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ufrgsnoticias", "id": "577407652"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:46:49.000Z", "text": "@ufrgsnoticias Do que adianta? Pra negarem na documenta\u00e7\u00e3o mesmo estando tudo correto e tirar a vaga de qm se matou estudando pra isso \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1204200764505239554"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1433089429", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204066719851073536"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204200752064933890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "israelalmeidax", "id": "40462803"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9026, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:46:46.000Z", "text": "RT @israelalmeidax: j\u00e1 que metade do twitter quer foder e outra morrer se organizar direitinho d\u00e1 pra fazer um surubao suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204200752064933890"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886301363818430465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204089003567460352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204200735879159814", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/7uAKCh8Nw8", "expanded_url": "https://twitter.com/sehnist/status/1204167894977957889", "display_url": "twitter.com/sehnist/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:46:43.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/7uAKCh8Nw8", "edit_history_tweet_ids": ["1204200735879159814"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3007466776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204167894977957889"}]}, {"lang": "es", "id": "1204200722696474624", "created_at": "2019-12-10T00:46:39.000Z", "text": "By the way, mi otra mejor amiga me dice \u201cno, no te vas a volver a enamorar as\u00ed, capaz de otra manera\u201d \nQUE SON LOCO? AYUDAN AL SUICIDA A SUICIDARSE?????? \nNO QUIERO OTRA MANERAAAAAA QUIERO ESTA MANERAAAAAAA DAME MI MANERAAAAAAAAAAAA *spoiler alert:estoy haciendo mucho drama hoy*", "edit_history_tweet_ids": ["1204200722696474624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784533684"}, {"lang": "es", "id": "1204200681655218177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:46:30.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204200681655218177"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846455292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204199485146107904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204200648629194752", "in_reply_to_user_id": "2434693537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "princessbyunb", "id": "2434693537"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "itslifegot7", "id": "211418886"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "MySoulExo", "id": "2290425517"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "PaulMySoul", "id": "100325974"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "DAMON"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.4434, "type": "Person", "normalized_text": "LEXI"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5146, "type": "Person", "normalized_text": "STEFAN"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.8886, "type": "Person", "normalized_text": "DAMON"}, {"start": 217, "end": 226, "probability": 0.6211, "type": "Person", "normalized_text": "STAN DAMON"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.8613, "type": "Person", "normalized_text": "DELENA"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:46:22.000Z", "text": "@princessbyunb @itslifegot7 @MySoulExo @PaulMySoul O DAMON MATOU A LEXI. MELHOR AMIGA DO STEFAN MEU OVO PRA ESSA GALERA MERMAO. DAMON FODEU A VIDA DO IRM\u00c3O E AINDA N\u00c3O SE IMPORTOU DE FICAR COM A MULHER QUE ELE AMAVA. STAN DAMON E DELENA NEM \u00c9 GENTE", "edit_history_tweet_ids": ["1204200648629194752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1315952605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204200304461459456"}]}, {"lang": "es", "id": "1204200624910487552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:46:16.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204200624910487552"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258094040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204199485146107904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204200594484936704", "created_at": "2019-12-10T00:46:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274e\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala:\u274e\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala:\u2611\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274e\n\nroubei de um ser a\u00ed que n\u00e3o lembro sorry \ud83e\udd20\ud83d\udc4a\ud83c\udffb", "edit_history_tweet_ids": ["1204200594484936704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748677654933606400"}, {"lang": "es", "id": "1204200434610692096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:45:31.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204200434610692096"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359149679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204199485146107904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204200429258711040", "created_at": "2019-12-10T00:45:29.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota baixa: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c \nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1204200429258711040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1155537495066591232"}, {"lang": "es", "id": "1204200416914923520", "in_reply_to_user_id": "1604444052", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "dodo", "id": "1604444052"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:45:27.000Z", "text": "@dodo Una misi\u00f3n suicida pero con tanto amor y respeto a los tiburones que lo convierte en un acto incre\u00edble \u2728\nMas humanos como esta mujer \ud83d\ude4c", "edit_history_tweet_ids": ["1204200416914923520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314272693", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203811493352882176"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204200391170314240", "created_at": "2019-12-10T00:45:20.000Z", "text": "Jo\u00e3o foi me jogar o meu chinelo e deixou encima da casa quase se matou pra pegar s\u00f3 pra n\u00e3o ser burro", "edit_history_tweet_ids": ["1204200391170314240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105804621216395264", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204200260026994690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:44:49.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204200260026994690"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774808827296378880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204199485146107904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204200126065057793", "in_reply_to_user_id": "1004472775216648193", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/PJxoRLdZRF", "expanded_url": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/fc-porto/detalhe/mesquita-alves-suicida-se-no-estadio-do-dragao-789798", "display_url": "record.pt/futebol/futebo\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OPovinho", "id": "1004472775216648193"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "CremeAcido", "id": "3293957261"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:44:17.000Z", "text": "@OPovinho @CremeAcido @AlceuDarth J\u00e1 encontraram a arma? https://t.co/PJxoRLdZRF", "edit_history_tweet_ids": ["1204200126065057793"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18268103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204199136641388544"}]}, {"lang": "es", "id": "1204200020418924544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:43:52.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204200020418924544"], "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175166876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204199868861997056", "created_at": "2019-12-10T00:43:16.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204199868861997056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008351918769475585"}, {"lang": "es", "id": "1204199803867029504", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/lR5IMBMulu", "expanded_url": "https://www.omarnino.mx/2019/12/09/mata-a-su-pareja-se-suicida-y-deja-un-recado-postumo-en-soledad/", "display_url": "omarnino.mx/2019/12/09/mat\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/xi9t3adAl1", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarNNoticias/status/1204199803867029504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xi9t3adAl1", "media_key": "3_1204199802306809857"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:43:00.000Z", "text": "MATA A SU PAREJA, SE SUICIDA Y DEJA UN RECADO P\u00d3STUMO EN\u00a0SOLEDAD https://t.co/lR5IMBMulu https://t.co/xi9t3adAl1", "edit_history_tweet_ids": ["1204199803867029504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1368000038"}, {"lang": "es", "id": "1204199722967339008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:42:41.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204199722967339008"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146958033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204199485146107904"}]}, {"lang": "es", "id": "1204199682701955072", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 77, "end": 92, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 99, "end": 114, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.6752, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.5163, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Garrapa"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:42:31.000Z", "text": "@Mauriciomulder Jajajaja....anda da una repasada a lo que hizo el suicida de @AlanGarciaPeru y su  @Mauriciomulder en el Congreso...Nada solo Robarnos por q crees q apesar q tu Partido no acepto a Mulder este se pega como Garrapa,lo hace por la plata.", "edit_history_tweet_ids": ["1204199682701955072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1342507652", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204196999945437185"}]}, {"lang": "es", "id": "1204199682215272449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:42:31.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204199682215272449"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137176728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204199485146107904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204199538648588288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dudixsousa", "id": "1035999843242651649"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:41:57.000Z", "text": "RT @dudixsousa: quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204199538648588288"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070791867762163713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204199164323811328"}]}, {"lang": "es", "id": "1204199485146107904", "created_at": "2019-12-10T00:41:44.000Z", "text": "#BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de la oposici\u00f3n. Hay un momento en que la verdad es tan grotesca y la realidad tan desfigurada conceptualmente, que resulta imposible seguir escondi\u00e9ndola...", "edit_history_tweet_ids": ["1204199485146107904"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "193808486", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.4615, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "BIN"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204199347098927104", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/6Yc5XKPaSn", "expanded_url": "https://twitter.com/pimentabwa/status/1204026313956380677", "display_url": "twitter.com/pimentabwa/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:41:11.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u2705 https://t.co/6Yc5XKPaSn", "edit_history_tweet_ids": ["1204199347098927104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780163187580731392"}, {"lang": "pt", "id": "1204199174331404288", "created_at": "2019-12-10T00:40:30.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204199174331404288"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139272692350291971", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"lang": "es", "id": "1204199171357577216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:40:30.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: \"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204199171357577216"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726431390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204018983734841344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204199164323811328", "created_at": "2019-12-10T00:40:28.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1204199164323811328"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035999843242651649"}, {"lang": "es", "id": "1204199136683274243", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "erraticorunhes", "id": "3243468971"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Robles"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:40:21.000Z", "text": "RT @erraticorunhes: Que el tal Pablo Robles, el del hilo de la hermana trans suicida, es un fake gigantesco no todo el mundo parece haberlo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204199136683274243"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1457600738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204044646218907650"}]}, {"lang": "es", "id": "1204199103447654400", "in_reply_to_user_id": "281769300", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "BeingoleaA", "id": "1923874190"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:40:13.000Z", "text": "@meiermq @MarthaChavezC @MijaelGLP @rosamariabartra @BeingoleaA idice no es la encuestadora del delincuente suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1204199103447654400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190689425979777026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204170028641374208"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204199101052702720", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/l6b7fbVMum", "expanded_url": "https://t.co/l6b7fbVMum", "display_url": "t.co/l6b7fbVMum"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.8588, "type": "Person", "normalized_text": "catioro"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:40:13.000Z", "text": "Manooo catioro suicida kkkkkk https://t.co/l6b7fbVMum", "edit_history_tweet_ids": ["1204199101052702720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39427041"}, {"lang": "es", "id": "1204198936971493377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:39:34.000Z", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204198936971493377"], "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2357113758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204198875264946177", "in_reply_to_user_id": "997490761582219266", "created_at": "2019-12-10T00:39:19.000Z", "text": "se pudesse comprar no dia mas a bov me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1204198875264946177"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997490761582219266", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.4006, "type": "Other", "normalized_text": "bov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204198790896467968"}]}, {"lang": "fr", "id": "1204198774333198336", "created_at": "2019-12-10T00:38:55.000Z", "text": "Matou 1:30 du matin, la t\u00eate dans son frigo pour y manger quelques tranches de jambon sec et prendre quelques pommes et cl\u00e9mentines sur le passage. Petite collation avec de se glisser au lit avec mon bouquin", "edit_history_tweet_ids": ["1204198774333198336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083451744812707840"}, {"lang": "es", "id": "1204198751188992000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "APRA"}, {"start": 66, "end": 77, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:38:49.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: #APRA la estrategia artima\u00f1a de su l\u00edder suicida #AlanGarc\u00eda resumida en frase: \u201cSi NO puedes CONVENCER, CONFUNDE\u201d. https:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204198751188992000"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3023672819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204197197392285696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204198722994933760", "created_at": "2019-12-10T00:38:43.000Z", "text": "Chamar o homem que supostamente matou o irmao de filho da puta \u00e9 pouco ainda, n\u00e3o sei pq o povo se choca com t\u00e3o pouco kkk  #AmorDeM\u00e3e", "edit_history_tweet_ids": ["1204198722994933760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4777981427", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8813, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 134, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204198589527924742", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/t8TqWDH53B", "expanded_url": "https://twitter.com/Llanio/status/1204198589527924742/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t8TqWDH53B", "media_key": "3_1204198564454436864"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/t8TqWDH53B", "expanded_url": "https://twitter.com/Llanio/status/1204198589527924742/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t8TqWDH53B", "media_key": "3_1204198564496363520"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4868, "type": "Person", "normalized_text": "Larra"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.8796, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngel Ganivet"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 260, "end": 273, "probability": 0.9146, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Zambrano"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:38:11.000Z", "text": "Larra, que se suicid\u00f3 a los 29 a\u00f1os de mal de amores, dicen, mas en verdad, de mal de Espa\u00f1a, \u00c1ngel Ganivet se suicida tambi\u00e9n en la lejana Finlandia, medio siglo m\u00e1s tarde, en el momento hist\u00f3rico de 1898, por enfermedad, dicen, s\u00ed, por enfermedad de Espa\u00f1a. Mar\u00eda Zambrano. https://t.co/t8TqWDH53B", "edit_history_tweet_ids": ["1204198589527924742"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "344375899"}, {"lang": "pt", "id": "1204198520116432896", "created_at": "2019-12-10T00:37:54.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204198520116432896"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084623041806635008", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"lang": "es", "id": "1204198473182130176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.6687, "type": "Person", "normalized_text": "NARCONDULTOS"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.3683, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "GenaroVelez"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "WilbertMedina"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "NARCONDULTOS"}, {"start": 55, "end": 58, "tag": "AG"}, {"start": 74, "end": 86, "tag": "GenaroVelez"}, {"start": 89, "end": 103, "tag": "WilbertMedina"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:37:43.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: #NARCONDULTOS! el delincuente suicida #AG a sus abogados #GenaroVelez y #WilbertMedina: \u201cSabios doctores: La guerra medi\u00e1t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204198473182130176"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3023672819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204193693051359239"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204198437106978816", "created_at": "2019-12-10T00:37:34.000Z", "text": "gente, como que o cara beija a irm\u00e3 do cara q ele matou e, pior, fala sobre o assassinato dele como se ele nao o tivesse cometido???", "edit_history_tweet_ids": ["1204198437106978816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966049945915715584"}, {"lang": "pt", "id": "1204198418798796800", "created_at": "2019-12-10T00:37:30.000Z", "text": "VC \u00c9 UM PRA NADA!!!\no filho tirou a pr\u00f3pria vida\nPai e m\u00e3e chora no t\u00famulo\nPessoas perguntam: \n-ele se matou pq?\nPai e m\u00e3e responde: \n-n\u00e3o sei talvez foi as m\u00e1s companhias.", "edit_history_tweet_ids": ["1204198418798796800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939664408619421697"}, {"lang": "es", "id": "1204198370434265088", "created_at": "2019-12-10T00:37:19.000Z", "text": "Amo el tema de J Balvin con Black Eyed Peas, mi yo de hace 2 a\u00f1os si me ve se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204198370434265088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2326005315", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "J Balvin"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.5297, "type": "Organization", "normalized_text": "Black Eyed Peas"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204198352507875328", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/WZecs6Almx", "expanded_url": "https://twitter.com/eribs_s/status/1203903085225107462", "display_url": "twitter.com/eribs_s/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5154, "type": "Other", "normalized_text": "ESCOLA"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:37:14.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA\n\nbrigou: \u2714\ufe0f bdt\nnota vermelha: \u2714\ufe0f ije\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c  \ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f ije\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f ije\nmatou aula: \u2714\ufe0f ije\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f ije\naluno destaque: \u274c \nse popularizou (quase todo mundo se conhecia l\u00e1): \u2714\ufe0f bdt\ndiretoria: \u2714\ufe0f ije https://t.co/WZecs6Almx", "edit_history_tweet_ids": ["1204198352507875328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1005305917", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203903085225107462"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204198343855001600", "in_reply_to_user_id": "2308451519", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "taly_chan", "id": "1363394870329692163"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "passarosErosas", "id": "861894420"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:37:12.000Z", "text": "@Taly_chan @passarosErosas Depress\u00e3o \u00e9 s\u00e9rio demais para soltar um Tweet desses e deixar aberto para interpreta\u00e7\u00f5es.\nTipo, a pessoa j\u00e1 tem pensamento suicida, imagina mais essa bosta?", "edit_history_tweet_ids": ["1204198343855001600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1184484997509603329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204140897300045826"}]}, {"lang": "es", "id": "1204198164800126976", "in_reply_to_user_id": "54095033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9278, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.5801, "type": "Other", "normalized_text": "MVLl"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:36:30.000Z", "text": "@yturbe_ Jajajajajajaja que cague de risa la de comparar al Nobel con  el suicida corrupto jajajajaj, encima alucinas que MVLl est\u00e1 muerto de envidia....que huevada est\u00e1s fumando? ponzo\u00f1a?", "edit_history_tweet_ids": ["1204198164800126976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42029103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203699964985131012"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204198103466807296", "created_at": "2019-12-10T00:36:15.000Z", "text": "Eu mostrei pra minha tia o tipo de cara que curto ela riu na minha face \nCara ela se matou de rir qqqq ainda completou dizendo \nCada um tem um gosto n\u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1204198103466807296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1007085097315721216"}, {"lang": "pt", "id": "1204198044662665216", "created_at": "2019-12-10T00:36:01.000Z", "text": "O motivo que ela matou foi por n\u00e3o ter se tornado uma atriz famosa kkkk, olha sinceramente viu  #FinalTop\u00edssima", "edit_history_tweet_ids": ["1204198044662665216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934229315818000389", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "FinalTop\u00edssima"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 111, "tag": "FinalTop\u00edssima"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204198039960903680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:36:00.000Z", "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204198039960903680"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449877958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}]}, {"lang": "es", "id": "1204198010361720832", "created_at": "2019-12-10T00:35:53.000Z", "text": "El inteligente asesina\nY el tonto se suicida \u2620\ufe0f\nDentro de nosotros siempre hay un monstruo intentando salir:.", "edit_history_tweet_ids": ["1204198010361720832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167507502"}, {"lang": "pt", "id": "1204197963700015104", "created_at": "2019-12-10T00:35:42.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204197963700015104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "787769971946446848"}, {"lang": "pt", "id": "1204197961703608321", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/sAyBae5lxE", "expanded_url": "https://twitter.com/aquijazsofia/status/1204145732946673664", "display_url": "twitter.com/aquijazsofia/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:35:41.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nHihi https://t.co/sAyBae5lxE", "edit_history_tweet_ids": ["1204197961703608321"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858545276"}, {"lang": "es", "id": "1204197878861910017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:35:21.000Z", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204197878861910017"], "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78773536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}]}, {"lang": "es", "id": "1204197547331461120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:34:02.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204197547331461120"], "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474131945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}]}, {"lang": "es", "id": "1204197492843319297", "in_reply_to_user_id": "87264094", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:33:49.000Z", "text": "@patriciagamarra El suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1204197492843319297"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879025192227540992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204162546644770822"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204197392125513729", "in_reply_to_user_id": "1043176371546144768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "spdoramas", "id": "1043176371546144768"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:33:25.000Z", "text": "@spdoramas EXATAMENTE TIPO ELE MATOU A GAROTA EU FIQUEI PUTA ? fiquei, mas \u00e9 s\u00f3 por causa do gato q eu quero q ele se ferre msm djsbsbsn s\u00e9rio qual a necessidade???????????? O gato s\u00f3 arranhou ele \ud83d\ude12\ud83d\udd95\ud83c\udffb", "edit_history_tweet_ids": ["1204197392125513729"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1014043789", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204196878721716224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204197275226066944", "in_reply_to_user_id": "1198049978545057793", "created_at": "2019-12-10T00:32:57.000Z", "text": "@WON094 Saudades daquele bolo.. o bolo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204197275226066944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972952789079994369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204192987900764165"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204197217235611649", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/PqAeDW7wH9", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1203786117495042048", "display_url": "twitter.com/HistoriaNoPain\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:32:44.000Z", "text": "na minha cidade teve gente de familias que conhe\u00e7o que se suicidou por causa desse role https://t.co/PqAeDW7wH9", "edit_history_tweet_ids": ["1204197217235611649"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346365649", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203786117495042048"}]}, {"lang": "es", "id": "1204197197392285696", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/VXcihbtmRS", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1203867682598207488", "display_url": "twitter.com/PCaterianoB/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "APRA"}, {"start": 49, "end": 60, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:32:39.000Z", "text": "#APRA la estrategia artima\u00f1a de su l\u00edder suicida #AlanGarc\u00eda resumida en frase: \u201cSi NO puedes CONVENCER, CONFUNDE\u201d. https://t.co/VXcihbtmRS", "edit_history_tweet_ids": ["1204197197392285696"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203867682598207488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204197118870773760", "created_at": "2019-12-10T00:32:20.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: s\nnota vermelha: s\nreprova\u00e7\u00e3o: s\ndepend\u00eancia: sla oq significa\nrecupera\u00e7\u00e3o: s\nmatou aula: S\nfoi expulso de sala: s\naluno destaque: n \nse popularizou: sla\ndiretoria: s\nchorou na sala: S\npegou algu\u00e9m no banheiro: s", "edit_history_tweet_ids": ["1204197118870773760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1003994975342739458"}, {"lang": "ja", "id": "1204197061467394048", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/ZxuHY4PDPU", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13145", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13145", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13145"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RodyonPhD", "id": "197831847"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:32:07.000Z", "text": "RT @RodyonPhD: WK14\u306e\u5168\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u767a\u8868\uff01\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30e8\u30f3\u304c\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u795e\u61f8\u304b\u3063\u3066\u308b\u7406\u7531 https://t.co/ZxuHY4PDPU\n\u3088\u3063\u3057\u3083\uff01\u8a66\u5408\u6642\u9593&amp;\u8208\u884c\u6642\u9593\u304b\u3089\u89e3\u6790\u3059\u308b\u305e!\u3068\u601d\u3063\u305f\u3089\u5148\u306b\u3084\u3089\u308c\u3066\u305f\u30ef\u30f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204197061467394048"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344591316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204190845454303232"}]}, {"lang": "no", "id": "1204196978751680518", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/j9ctNwANZ8", "expanded_url": "https://laroja.com.mx/destacada/asesina-a-su-pareja-y-se-suicida/", "display_url": "laroja.com.mx/destacada/ases\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:31:47.000Z", "text": "Alexandra SC https://t.co/j9ctNwANZ8", "edit_history_tweet_ids": ["1204196978751680518"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3298322712"}, {"lang": "es", "id": "1204196972569251840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:31:45.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204196972569251840"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4756314573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204196941472706565", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JULLY_H85", "id": "938553860062408707"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:31:38.000Z", "text": "RT @JULLY_H85: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204196941472706565"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106126811262607360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204196588081553408"}]}, {"lang": "it", "id": "1204196931175624704", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/EJ6xrRkEhW", "expanded_url": "https://twitter.com/CMastroff/status/1204173859307622400", "display_url": "twitter.com/CMastroff/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:31:35.000Z", "text": "Per la strage di Piazza Fontana ho sempre pensato a una \"mano del Mossad\", con sicari sia il finto capitano algerino che l'agente incursore poi suicida a Torino. Un avvertimento ad un'Italia che sosteneva i palestinesi (Moro stava promuovendo la Conferenza di Venezia del 1970). https://t.co/EJ6xrRkEhW", "edit_history_tweet_ids": ["1204196931175624704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2867741256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204173859307622400"}]}, {"lang": "es", "id": "1204196914100686859", "in_reply_to_user_id": "61097151", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 135, "tag": "Nojodam\u00e1sviejohp"}, {"start": 136, "end": 147, "tag": "NomasUribe"}, {"start": 148, "end": 171, "tag": "NomasCentrodemocr\u00e1tico"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:31:31.000Z", "text": "@AlvaroUribeVel Porque no deja se chimbiar y se amarra la puta piedra al pescuezo se suicida y hace feliz a Colombia? #Nojodam\u00e1sviejohp #NomasUribe #NomasCentrodemocr\u00e1tico", "edit_history_tweet_ids": ["1204196914100686859"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1261922816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203739659173584896"}]}, {"lang": "es", "id": "1204196902000111616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:31:28.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204196902000111616"], "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4756314573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}]}, {"lang": "es", "id": "1204196852263985153", "in_reply_to_user_id": "54095033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "QuiqueBardelli", "id": "890997824132968448"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:31:17.000Z", "text": "@yturbe_ @QuiqueBardelli @PatiCa0316 Jajajaja pobre imb\u00e9cil.\nAs\u00ed quieres ser pol\u00edtico?\nEl huevo izquierdo de a quien le dices man\u00ed, de seguro tiene m\u00e1s carisma que t\u00fa, pobre idiota.\nAl menos el cobarde suicida ten\u00eda eso, en cambio t\u00fa?", "edit_history_tweet_ids": ["1204196852263985153"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944814613010542593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204139182366580736"}]}, {"lang": "es", "id": "1204196810710847489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:31:07.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204196810710847489"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974330012445921280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204196721456234496", "created_at": "2019-12-10T00:30:45.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2753\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204196721456234496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146539514791432192"}, {"lang": "pt", "id": "1204196691500523521", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8SHOc5QrIs", "expanded_url": "https://t.co/8SHOc5QrIs", "display_url": "t.co/8SHOc5QrIs"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:30:38.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/8SHOc5QrIs", "edit_history_tweet_ids": ["1204196691500523521"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085968158291382274"}, {"lang": "pt", "id": "1204196588081553408", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/a5LYU1pPV2", "expanded_url": "https://twitter.com/kaiquemcdavi/status/1203976444315152384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a5LYU1pPV2"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:30:14.000Z", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera. https://t.co/a5LYU1pPV2", "edit_history_tweet_ids": ["1204196588081553408"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "938553860062408707"}, {"lang": "es", "id": "1204196563020648455", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:30:08.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204196563020648455"], "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18705997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204196538488164357", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/HBs2mylchB", "expanded_url": "https://twitter.com/kamxlx/status/1204138951084253185", "display_url": "twitter.com/kamxlx/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:30:02.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/HBs2mylchB", "edit_history_tweet_ids": ["1204196538488164357"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131328346430877697"}, {"lang": "pt", "id": "1204196449019453440", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/VKekQFZxGO", "expanded_url": "https://twitter.com/RENMINDIE/status/1204194627143831563", "display_url": "twitter.com/RENMINDIE/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:29:40.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/VKekQFZxGO", "edit_history_tweet_ids": ["1204196449019453440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1190275299709243392", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204194627143831563"}]}, {"lang": "es", "id": "1204196447085846528", "in_reply_to_user_id": "54095033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:29:40.000Z", "text": "@yturbe_ Eso le debiste decir al cobarde suicida, tal vez as\u00ed no se mataba \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1204196447085846528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944814613010542593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204133144116502534"}]}, {"lang": "es", "id": "1204196376218931205", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:29:23.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204196376218931205"], "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169539494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}]}, {"lang": "es", "id": "1204196200917929984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:28:41.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204196200917929984"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467444687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204196134421438464", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/vTec6VuNLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/m2lsp/status/1204105472711770112", "display_url": "twitter.com/m2lsp/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:28:25.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u274c https://t.co/vTec6VuNLZ", "edit_history_tweet_ids": ["1204196134421438464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160262838", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204105472711770112"}]}, {"lang": "es", "id": "1204196049662959616", "created_at": "2019-12-10T00:28:05.000Z", "text": "Bueno hoy termina la novela y he aqu\u00ed mis predicciones: Catalina se queda sola, Mariana y la hija mueren (ojal\u00e1 solo Mariana), a la diabla le arruinan todo y a \u00faltimo minuto se escapa, el titi se suicida y el resto no importa ahre #elfinaldelpara\u00edso", "edit_history_tweet_ids": ["1204196049662959616"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "477970442", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8508, "type": "Other", "normalized_text": "Catalina"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.7603, "type": "Other", "normalized_text": "Mariana"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7506, "type": "Other", "normalized_text": "Mariana"}, {"start": 232, "end": 248, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "elfinaldelpara\u00edso"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 249, "tag": "elfinaldelpara\u00edso"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204195974056497153", "in_reply_to_user_id": "4826100935", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaryCostta2", "id": "4826100935"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:27:47.000Z", "text": "@MaryCostta2 Suicida kkk", "edit_history_tweet_ids": ["1204195974056497153"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817147867349602307", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204191268047380480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204195729595609088", "created_at": "2019-12-10T00:26:49.000Z", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera", "edit_history_tweet_ids": ["1204195729595609088"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "821178212269096963", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204195708120784898", "created_at": "2019-12-10T00:26:44.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204195708120784898"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048984358890229763", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204195696569663490", "in_reply_to_user_id": "718068736452857856", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/IS9Buwtb3w", "expanded_url": "https://twitter.com/Sparkler_666/status/1204195696569663490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IS9Buwtb3w", "media_key": "3_1204195688680173570"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/IS9Buwtb3w", "expanded_url": "https://twitter.com/Sparkler_666/status/1204195696569663490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IS9Buwtb3w", "media_key": "3_1204195691217727490"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7474, "type": "Person", "normalized_text": "Jeno"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.4428, "type": "Person", "normalized_text": "Johnny"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:26:41.000Z", "text": "- Mais novo e mais briguento\n- Toma as decis\u00f5es pelo Jeno\n- J\u00e1 matou v\u00e1rios zumbis \n- Finge n\u00e3o ter medo de nada\n- Se treme todo na base perto do Johnny https://t.co/IS9Buwtb3w", "edit_history_tweet_ids": ["1204195696569663490"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "718068736452857856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204195685756784641"}]}, {"lang": "es", "id": "1204195696234188801", "in_reply_to_user_id": "548119075", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SebastianNohra", "id": "548119075"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:26:41.000Z", "text": "@SebastianNohra He estado en Suiza al menos 5 veces y es muy bello pero el aburrimiento es total por eso la gente se suicida tanto !", "edit_history_tweet_ids": ["1204195696234188801"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191631474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203726625306796032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204195569536819200", "created_at": "2019-12-10T00:26:11.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204195569536819200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202381810866495491"}, {"lang": "es", "id": "1204195380373659648", "in_reply_to_user_id": "54095033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:25:26.000Z", "text": "@yturbe_ y encima crees lo q escribes? qui\u00e9n puede envidiar a un suicida ???", "edit_history_tweet_ids": ["1204195380373659648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786749991201169408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203699964985131012"}]}, {"lang": "es", "id": "1204195271531470849", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/lYxAEYa21T", "expanded_url": "http://www.spookyhouse.com.co", "display_url": "spookyhouse.com.co", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572746290001285120/VM2rcHFM?format=png&name=orig", "width": 300, "height": 119}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572746290001285120/VM2rcHFM?format=png&name=150x150", "width": 119, "height": 119}], "status": 200, "title": "Spooky House", "description": "Spooky House es una tienda de manga, c\u00f3mic y mercanc\u00eda relacionada. Punto de venta oficial\u00a0de Crunchyroll y Panini Comics Colombia. Encu\u00e9ntranos en Bogot\u00e1 en la Carrera 7 No. 46-20 Local 104", "unwound_url": "https://spookyhouse.com.co/"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/yFLbt6F6Cc", "expanded_url": "https://twitter.com/spooky_house_/status/1204195271531470849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yFLbt6F6Cc", "media_key": "3_1204187674631921666"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4935, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "Spooky House"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "Avengers"}, {"start": 49, "end": 56, "tag": "Batman"}, {"start": 74, "end": 79, "tag": "Maus"}, {"start": 156, "end": 162, "tag": "comic"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:25:00.000Z", "text": "\ud83d\udca5 #Avengers Pr\u00f3logo al Guantelete del Infinito\n\ud83d\udca5 #Batman Yo soy Suicida\n\ud83d\udca5 #Maus\n\ud83d\udca5 Divas de Divan y m\u00e1s t\u00edtulos a la venta en \u2728 Spooky House \u2728 Encuentra m\u00e1s #comic \ud83d\udcda en nuestra p\u00e1gina web https://t.co/lYxAEYa21T y compra online! \ud83d\uded2\ud83d\udca8 https://t.co/yFLbt6F6Cc", "edit_history_tweet_ids": ["1204195271531470849"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "39587430"}, {"lang": "es", "id": "1204195266955534337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:24:59.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204195266955534337"], "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821136713842098176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204195224832151552", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/wPoxLDxAW5", "expanded_url": "https://twitter.com/RENMINDIE/status/1204194627143831563", "display_url": "twitter.com/RENMINDIE/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:24:49.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/wPoxLDxAW5", "edit_history_tweet_ids": ["1204195224832151552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "990358122559569920", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204194627143831563"}]}, {"lang": "es", "id": "1204195144918085633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:24:30.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204195144918085633"], "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713387910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"lang": "ja", "id": "1204195102660235264", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/ZxuHY4PDPU", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13145", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13145", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13145"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RodyonPhD", "id": "197831847"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:24:19.000Z", "text": "RT @RodyonPhD: WK14\u306e\u5168\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u767a\u8868\uff01\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30e8\u30f3\u304c\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u795e\u61f8\u304b\u3063\u3066\u308b\u7406\u7531 https://t.co/ZxuHY4PDPU\n\u3088\u3063\u3057\u3083\uff01\u8a66\u5408\u6642\u9593&amp;\u8208\u884c\u6642\u9593\u304b\u3089\u89e3\u6790\u3059\u308b\u305e!\u3068\u601d\u3063\u305f\u3089\u5148\u306b\u3084\u3089\u308c\u3066\u305f\u30ef\u30f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204195102660235264"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1248722113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204190845454303232"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204195021781684225", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/u5C9XvhVT0", "expanded_url": "https://t.co/u5C9XvhVT0", "display_url": "t.co/u5C9XvhVT0"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:24:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/u5C9XvhVT0", "edit_history_tweet_ids": ["1204195021781684225"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178021696663687168"}, {"lang": "es", "id": "1204194994191568898", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:23:54.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204194994191568898"], "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161073011715399681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204194961396240387", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/WBfGkceBuG", "expanded_url": "https://twitter.com/uncannyspidey/status/1204142614792028160", "display_url": "twitter.com/uncannyspidey/\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.8445, "type": "Person", "normalized_text": "aranhaverso"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.6149, "type": "Person", "normalized_text": "ragnarok"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.464, "type": "Person", "normalized_text": "venom"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:23:46.000Z", "text": "melhores:\naranhaverso\nsoldado invernal\nragnarok\n\npiores:\nesquadr\u00e3o suicida e venom https://t.co/WBfGkceBuG", "edit_history_tweet_ids": ["1204194961396240387"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "101524278"}, {"lang": "pt", "id": "1204194818903224320", "created_at": "2019-12-10T00:23:12.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA:\n\nbrigou \u2611\ufe0f \nnota vermelha \u274e\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\ndepend\u00eancia: \u274e \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\nmatou aula: \u274e\nfoi expulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u2611\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1204194818903224320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14749100"}, {"lang": "pt", "id": "1204194627978506241", "created_at": "2019-12-10T00:22:26.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: ue\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204194627978506241"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1173019920952639488"}, {"lang": "pt", "id": "1204194627827490817", "in_reply_to_user_id": "2521364169", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "moapaula87", "id": "2521364169"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:22:26.000Z", "text": "@moapaula87 Se bobear, ap\u00f3s falar quem matou Lara, acaba a novela.", "edit_history_tweet_ids": ["1204194627827490817"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "833432752615718912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204194242823958538"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204194627143831563", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/1NjSFKqgmt", "expanded_url": "https://t.co/1NjSFKqgmt", "display_url": "t.co/1NjSFKqgmt"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:22:26.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/1NjSFKqgmt", "edit_history_tweet_ids": ["1204194627143831563"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "991767307390201856"}, {"lang": "pt", "id": "1204194582390562818", "in_reply_to_user_id": "66224656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:22:15.000Z", "text": "@ricardorente Esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204194582390562818"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4827187973", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204097159936659456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204194559791632387", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/16YfXYr4ox", "expanded_url": "https://twitter.com/Mau_Bezerra/status/1204194559791632387/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16YfXYr4ox", "media_key": "16_1204194549557596161"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.447, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.5891, "type": "Other", "normalized_text": "FinalTop\u00edssima"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 68, "tag": "FinalTop\u00edssima"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:22:10.000Z", "text": "E se quem matou a Lara foi o recepcionista do Hotel?\n#FinalTop\u00edssima https://t.co/16YfXYr4ox", "edit_history_tweet_ids": ["1204194559791632387"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280664762"}, {"lang": "es", "id": "1204194552694874112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:22:08.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204194552694874112"], "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94150105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}]}, {"lang": "es", "id": "1204194467491860480", "in_reply_to_user_id": "4656269735", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MJauretche", "id": "1487376884732153861"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:21:48.000Z", "text": "@MJauretche Muy sincero y se agradece pero \u00bfsabe? no sirve un pol\u00edtico que se equivoca tan fiero. Chacho asume su suerte y se suicida pol\u00edticamente.", "edit_history_tweet_ids": ["1204194467491860480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163882660", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203748437545684992"}]}, {"lang": "es", "id": "1204194429071958016", "created_at": "2019-12-10T00:21:39.000Z", "text": "anotarme a finales de TLE y Mate es muy suicida no?", "edit_history_tweet_ids": ["1204194429071958016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "613775690", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.7206, "type": "Other", "normalized_text": "TLE"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8477, "type": "Other", "normalized_text": "Mate"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204194413561499648", "created_at": "2019-12-10T00:21:35.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204194413561499648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138653681073688577"}, {"lang": "es", "id": "1204194369747730433", "created_at": "2019-12-10T00:21:25.000Z", "text": "\u00bfMe voy a volver a ver \u2018Escuadr\u00f3n suicida\u2019 por 10292737 vez? Claro que s\u00ed", "edit_history_tweet_ids": ["1204194369747730433"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3359468777", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9358, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204194359727529984", "created_at": "2019-12-10T00:21:22.000Z", "text": "Sou o \u00fanico a achar que o juice wrld se suicidou. N\u00e3o \u00e9 por causa de uns percs que a tua pena muda muito quando j\u00e1 tens 30 kilos de erva", "edit_history_tweet_ids": ["1204194359727529984"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1056647232781475840", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4523, "type": "Person", "normalized_text": "juice"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204194345315909633", "created_at": "2019-12-10T00:21:19.000Z", "text": "De cara sonreida y tendencia suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204194345315909633"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364121255"}, {"lang": "pt", "id": "1204194303817461761", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/hk5WToRxIZ", "expanded_url": "https://t.co/hk5WToRxIZ", "display_url": "t.co/hk5WToRxIZ"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:21:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/hk5WToRxIZ", "edit_history_tweet_ids": ["1204194303817461761"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097582236386377728"}, {"lang": "pt", "id": "1204194293453381632", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/oM7alfQqhW", "expanded_url": "https://twitter.com/ighorlouro/status/1204077231464763392", "display_url": "twitter.com/ighorlouro/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:21:07.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u2705\n\na vida inteira de FAETEC \ud83e\udd75 https://t.co/oM7alfQqhW", "edit_history_tweet_ids": ["1204194293453381632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "924787288797863936", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204077231464763392"}]}, {"lang": "es", "id": "1204193942662598657", "in_reply_to_user_id": "131866611", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:19:43.000Z", "text": "@Mosoqruna @sigridbazan Pero ninguno se suicida huyendo de la justicia, como Alan. Morir antes que responder por sus robos.", "edit_history_tweet_ids": ["1204193942662598657"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46548547", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204129737372778496"}]}, {"lang": "es", "id": "1204193839705206786", "created_at": "2019-12-10T00:19:18.000Z", "text": "Te entro como gillette a mis venas me parece un lindo piropo. We era re suicida el vago jaja", "edit_history_tweet_ids": ["1204193839705206786"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2969000356", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.5635, "type": "Person", "normalized_text": "gillette"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204193819538919424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:19:14.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204193819538919424"], "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304793790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}]}, {"lang": "es", "id": "1204193756787949569", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/CwE6hA4gkr", "expanded_url": "https://twitter.com/froccar/status/1204122912678125570", "display_url": "twitter.com/froccar/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Gorgojo"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:18:59.000Z", "text": "Tendr\u00e1 su cuete dentro del bolsillo a lo del suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez?.\nNo lo veo a Gorgojo en la morgue. https://t.co/CwE6hA4gkr", "edit_history_tweet_ids": ["1204193756787949569"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007628890", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204122912678125570"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204193739188690944", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/D8bjMJLZ4h", "expanded_url": "https://twitter.com/lmjuss/status/1204136179131654145", "display_url": "twitter.com/lmjuss/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:18:54.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/D8bjMJLZ4h", "edit_history_tweet_ids": ["1204193739188690944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "882966106071347200"}, {"lang": "es", "id": "1204193712252821505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:18:48.000Z", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204193712252821505"], "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776708372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204193706028482562", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/xjzzwptaLB", "expanded_url": "https://t.co/xjzzwptaLB", "display_url": "t.co/xjzzwptaLB"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:18:47.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/xjzzwptaLB", "edit_history_tweet_ids": ["1204193706028482562"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771516202480963584"}, {"lang": "es", "id": "1204193693051359239", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0oLfl0mZ7F", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1203693331538161664", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4504, "type": "Person", "normalized_text": "NARCONDULTOS"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.2603, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "GenaroVelez"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "WilbertMedina"}, {"start": 243, "end": 252, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "NARCONDULTOS"}, {"start": 38, "end": 41, "tag": "AG"}, {"start": 57, "end": 69, "tag": "GenaroVelez"}, {"start": 72, "end": 86, "tag": "WilbertMedina"}, {"start": 242, "end": 253, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:18:43.000Z", "text": "#NARCONDULTOS! el delincuente suicida #AG a sus abogados #GenaroVelez y #WilbertMedina: \u201cSabios doctores: La guerra medi\u00e1tica se equilibr\u00f3 y en gran parte se gan\u00f3. Como dicen los jesuitas: \u201cSi NO puedes CONVENCER, CONFUNDE\u201d... as\u00ed se burlaba #AlanGarc\u00eda de la justicia y del pa\u00eds https://t.co/0oLfl0mZ7F", "edit_history_tweet_ids": ["1204193693051359239"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203693331538161664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204193305682219008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "naoestoutriste", "id": "1189931593877671936"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:17:11.000Z", "text": "RT @naoestoutriste: ''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204193305682219008"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200956431463321600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203398085692538880"}]}, {"lang": "es", "id": "1204193198307823616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ulisestudeski", "id": "305201132"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "Aquello"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:16:45.000Z", "text": "RT @ulisestudeski: Aquello parec\u00eda ser un acto suicida. Consist\u00eda en matar esos fantasmas del pasado, en infinitos borrones en un cuaderno.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204193198307823616"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844687309450678272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204058363857903620"}]}, {"lang": "es", "id": "1204193121724174336", "in_reply_to_user_id": "746743972253540353", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariaisabelsdz", "id": "746743972253540353"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.5168, "type": "Person", "normalized_text": "Laura"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:16:27.000Z", "text": "@mariaisabelsdz Jajaajaja ya quiero que tomemos a punta de rancheras\ud83d\ude02, se suicida Laura", "edit_history_tweet_ids": ["1204193121724174336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789701579037343744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204177321344851969"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204193085678333953", "in_reply_to_user_id": "1141156767545602048", "created_at": "2019-12-10T00:16:19.000Z", "text": "5. Ap\u00f3s ocorrer um massacre na institui\u00e7\u00e3o que viveu, se tornou um dos mutantes mais perigosos e procurados da humanidade, sendo conhecido por Magneto. Matou diversos pela causa de \"humanos e mutantes n\u00e3o podem coexistir\".", "edit_history_tweet_ids": ["1204193085678333953"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141156767545602048", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 149, "probability": 0.4009, "type": "Other", "normalized_text": "Magneto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204192680303042562"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204193047350824960", "created_at": "2019-12-10T00:16:09.000Z", "text": "#FinalTop\u00edssima se for a Andrea que matou a Lara eu fodo a Record", "edit_history_tweet_ids": ["1204193047350824960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091832726251020288", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7624, "type": "Other", "normalized_text": "FinalTop\u00edssima"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6777, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.6928, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "FinalTop\u00edssima"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204193039318732801", "created_at": "2019-12-10T00:16:08.000Z", "text": "Tem. Uns bglho que eu vejo que prefiro at\u00e9 me fazer de louco psicopata suicida e os krlho...\nSnrz", "edit_history_tweet_ids": ["1204193039318732801"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1157842097980026881"}, {"lang": "es", "id": "1204192838633902080", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Et6EOW9hFj", "expanded_url": "https://www.clarin.com/viste/pareja-suicida-serle-diagnosticado-cancer-terminal-marido_0_aQhF-AHe.html?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1575817777", "display_url": "clarin.com/viste/pareja-s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:15:20.000Z", "text": "Los tiempos m\u00e1s dif\u00edciles son estos. Tiempos en que los seres humanos le tenemos aversi\u00f3n y terror a la Cruz (como la enfermedad), veh\u00edculo que deber\u00eda de darnos esperanza. \n\nPobre pareja...espero que sus almas hayan sido salvadas. Triste. \n\nhttps://t.co/Et6EOW9hFj", "edit_history_tweet_ids": ["1204192838633902080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196136742321045505"}, {"lang": "es", "id": "1204192822565326849", "in_reply_to_user_id": "1170516157515911168", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/AZk6L1Kjch", "expanded_url": "https://www.eldesconcierto.cl/2018/12/31/adolescente-se-suicida-tras-denuncia-falsa-de-abuso-sexual-en-argentina-joven-que-lo-acuso-desmintio-el-relato/", "display_url": "eldesconcierto.cl/2018/12/31/ado\u2026"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "MilsaBenavente", "id": "26284886"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:15:16.000Z", "text": "@FerfigueroaCh @OberynLAS @MilsaBenavente Perd\u00f3n que me meta pero podr\u00edas cargar con algo como esto? https://t.co/AZk6L1Kjch", "edit_history_tweet_ids": ["1204192822565326849"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383361122", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204120724887293952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204192505635454976", "created_at": "2019-12-10T00:14:00.000Z", "text": "Se a pol\u00edcia sabia q a Sophia n\u00e3o matou a Lara pq n soltaram ela?t\u00e1 l\u00e1 mofando a coitada #FinalTop\u00edssima", "edit_history_tweet_ids": ["1204192505635454976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086067325227466753", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5467, "type": "Person", "normalized_text": "Sophia"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.2954, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.8788, "type": "Other", "normalized_text": "FinalTop\u00edssima"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 104, "tag": "FinalTop\u00edssima"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204192419853611008", "created_at": "2019-12-10T00:13:40.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204192419853611008"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194379308229414912", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"lang": "es", "id": "1204192418096205824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:13:39.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204192418096205824"], "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592865322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204192316526931968", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/itIkc8mnbx", "expanded_url": "https://twitter.com/bandidinhadogr1/status/1204192316526931968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/itIkc8mnbx", "media_key": "3_1204192313234395137"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:13:15.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.\ud83d\udc4d\ud83c\udfad https://t.co/itIkc8mnbx", "edit_history_tweet_ids": ["1204192316526931968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1202402865224048641"}, {"lang": "pt", "id": "1204192254543454208", "in_reply_to_user_id": "24407948", "created_at": "2019-12-10T00:13:00.000Z", "text": "@valeimes queria ver a nova alice mas acho imposs\u00edvel ela \u00e9 one of a kind. UMA JENNYZINHA PRA JOGAR NA PISCINAKSJDKFKK q \u00f3dio pqp e elas dizendo q essa temporada vai dizer quem matou a jenny eu j\u00e1 nem sei se eu quero pq esse legado de n\u00e3o saber j\u00e1 dura tanto tempo seria estranho descobrir", "edit_history_tweet_ids": ["1204192254543454208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955565896755445760", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.7264, "type": "Other", "normalized_text": "one of a kind"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "jenny"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204191278596067328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204191950687088641", "created_at": "2019-12-10T00:11:48.000Z", "text": "eu realmente t\u00f4 bem triste pelo menino q se suicidou aqui do bairro, pensando na situa\u00e7\u00e3o dele, tudo que ele provavelmente suportou e chorei aqui", "edit_history_tweet_ids": ["1204191950687088641"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841082318785769473"}, {"lang": "pt", "id": "1204191683199393792", "created_at": "2019-12-10T00:10:44.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nse deus quiser nao muda", "edit_history_tweet_ids": ["1204191683199393792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "768810377496915968"}, {"lang": "es", "id": "1204191433378263040", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1fnIXUytPH", "expanded_url": "https://laroja.com.mx/destacada/asesina-a-su-pareja-y-se-suicida/", "display_url": "laroja.com.mx/destacada/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://laroja.com.mx/destacada/asesina-a-su-pareja-y-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 230, "probability": 0.7109, "type": "Place", "normalized_text": "Jardines Del Valle"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.5766, "type": "Place", "normalized_text": "Soledad"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "LaRoja"}, {"start": 8, "end": 18, "tag": "AlMomento"}, {"start": 19, "end": 34, "tag": "AmoresQueMatan"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:09:45.000Z", "text": "#LaRoja #AlMomento #AmoresQueMatan ASESINA A SU PAREJA Y SE SUICIDA. Dos personas sin vida (una mujer y un hombre) fueron localizadas en estado putrefacto en el interior de un cuarto de departamento en la colonia Jardines Del Valle perteneciente a Soledad. https://t.co/1fnIXUytPH", "edit_history_tweet_ids": ["1204191433378263040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4499236514"}, {"lang": "pt", "id": "1204191357427998720", "in_reply_to_user_id": "1096917316758056960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "toneeloto", "id": "1096917316758056960"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:09:27.000Z", "text": "@toneeloto cala boca suicida te amo setemkbro yellow", "edit_history_tweet_ids": ["1204191357427998720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4136125768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204191142230872064"}]}, {"lang": "es", "id": "1204191327237427200", "in_reply_to_user_id": "32754385", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DMatamala", "id": "32754385"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9106, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:09:19.000Z", "text": "@DMatamala Ideacion suicida, favor reportar en twitter \ud83d\ude31", "edit_history_tweet_ids": ["1204191327237427200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "779651409784496128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204191074870280193"}]}, {"lang": "es", "id": "1204191310485299201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:09:15.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204191310485299201"], "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542837521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204191208597327872", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/u8J93wUzOt", "expanded_url": "https://twitter.com/centraldanacao/status/1204115364084428800", "display_url": "twitter.com/centraldanacao\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Marinho"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:08:51.000Z", "text": "Marinho se matou em campo e foi cavar uma vaguinha com o homem em 2020, rsrs https://t.co/u8J93wUzOt", "edit_history_tweet_ids": ["1204191208597327872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838530969556692993", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204115364084428800"}]}, {"lang": "es", "id": "1204190914291359744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:07:41.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204190914291359744"], "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970175753059893248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"lang": "ja", "id": "1204190845454303232", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ZxuHY4PDPU", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13145", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13145", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13145"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3333, "type": "Organization", "normalized_text": "WK14"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:07:24.000Z", "text": "WK14\u306e\u5168\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u767a\u8868\uff01\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30e8\u30f3\u304c\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u795e\u61f8\u304b\u3063\u3066\u308b\u7406\u7531 https://t.co/ZxuHY4PDPU\n\u3088\u3063\u3057\u3083\uff01\u8a66\u5408\u6642\u9593&amp;\u8208\u884c\u6642\u9593\u304b\u3089\u89e3\u6790\u3059\u308b\u305e!\u3068\u601d\u3063\u305f\u3089\u5148\u306b\u3084\u3089\u308c\u3066\u305f\u30ef\u30f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204190845454303232"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "197831847"}, {"lang": "es", "id": "1204190774214189057", "in_reply_to_user_id": "54095033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:07:08.000Z", "text": "@yturbe_ @AlanGarciaPeru Ja, ja, ja, ja qu\u00e9 chiste, ahora resulta que el ladr\u00f3n suicida es candidato a un nobel en literatura.\ud83d\ude01\ud83d\ude43", "edit_history_tweet_ids": ["1204190774214189057"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "128035506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203699961571008514"}]}, {"lang": "es", "id": "1204190728383062016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:06:57.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204190728383062016"], "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153291486680797184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204190688172265473", "created_at": "2019-12-10T00:06:47.000Z", "text": "AT\u00c9 O PRESIDENTE TA ATR\u00c1S DELES, VAI SE FUDER O GURI N\u00c3O TEM &gt;&gt;UM&lt;&lt; MINUTO DE PAZ \n\nEle s\u00f3 queria falar a verdade sobre a queda do avi\u00e3o q matou o sobrinho dele seus putos", "edit_history_tweet_ids": ["1204190688172265473"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1162722563115618306", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "GURI"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204190609382268929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:06:28.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204190609382268929"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170381823257534464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204190518722355200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:06:07.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204190518722355200"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034531744219889664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"lang": "fr", "id": "1204190343631187968", "in_reply_to_user_id": "262048535", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_ivosantone", "id": "262048535"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:05:25.000Z", "text": "@_ivosantone C suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204190343631187968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3000695817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204047101950382080"}]}, {"lang": "es", "id": "1204190276731969541", "created_at": "2019-12-10T00:05:09.000Z", "text": "Prohibir todo abuso vendria siendo como una forma de despedirse? Alertemos a twitter que tiene ideacion suicida \ud83d\udc80 #FunaAPi\u00f1era #CadenaNacional", "edit_history_tweet_ids": ["1204190276731969541"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "779651409784496128", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9428, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.6192, "type": "Other", "normalized_text": "FunaAPi\u00f1era"}, {"start": 128, "end": 141, "probability": 0.6056, "type": "Other", "normalized_text": "CadenaNacional"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "FunaAPi\u00f1era"}, {"start": 127, "end": 142, "tag": "CadenaNacional"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204190113233866752", "created_at": "2019-12-10T00:04:30.000Z", "text": "O delegado e o pessoal descobriu quem matou a Lara e ningu\u00e9m falou nada por 8 meses? Capaz de t\u00e1 viva msm\nE se tiver ela deixou a filha na cadeia esse tempo todo? S\u00f3 quero ver como a Fridmann vai explicar isso", "edit_history_tweet_ids": ["1204190113233866752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1403929988", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.522, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.7012, "type": "Person", "normalized_text": "Fridmann"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204190043067301893", "created_at": "2019-12-10T00:04:13.000Z", "text": "no puedo explicar lo mal que me hace la escena de clarke en el 05x01 cuando casi se suicida, lloro apenas la veo", "edit_history_tweet_ids": ["1204190043067301893"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077382474341195778", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6988, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204189951115612161", "in_reply_to_user_id": "1043572526616662019", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 38, "username": "_vitusoares", "id": "1016500155758112768"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:03:51.000Z", "text": "@rebekardrgs @Higorkiko__ @_vitusoares Eu assitia v\u00eddeos aleat\u00f3rios, pequenos trechos nos status das pessoas, e era um sobre suic\u00eddio a\u00ed do nada ele come\u00e7a a chorar \"n\u00e3o se mata n\u00e3o\" ah claro, como isso fosse ajudar um suicida em potencial, ent\u00e3o comigo n\u00e3o tem credibilidade", "edit_history_tweet_ids": ["1204189951115612161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "189920526", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204189571631722496"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204189839324844033", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/4XVbCXnkt6", "expanded_url": "https://twitter.com/alv3sffc/status/1204005014013906944", "display_url": "twitter.com/alv3sffc/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:03:25.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/4XVbCXnkt6", "edit_history_tweet_ids": ["1204189839324844033"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757327839662407680", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204005014013906944"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204189767073705984", "created_at": "2019-12-10T00:03:07.000Z", "text": "e minha m\u00e3e que se matou no jump hoje e agora t\u00e1 enchendo a cara de chocolate", "edit_history_tweet_ids": ["1204189767073705984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136051975445975053"}, {"lang": "es", "id": "1204189728024780800", "in_reply_to_user_id": "1038103500348186625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilk", "id": "1399882894290653187"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Perra_Calata", "id": "933447283420647425"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:02:58.000Z", "text": "@hectorbecerrilk @Perra_Calata @JorgeDCG \"El que no la debe no la teme\" dijo un c\u00e9lebre suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204189728024780800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "430651039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204013393734074369"}]}, {"lang": "es", "id": "1204189687923060737", "in_reply_to_user_id": "2691657932", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "valen_reales", "id": "1246316723189559296"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:02:49.000Z", "text": "@valen_reales la del gallo una paja y me estallo \n\nahre era un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204189687923060737"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "918304224328511489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204119925184434179"}]}, {"lang": "es", "id": "1204189531366408198", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:02:11.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204189531366408198"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291119664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204189480011337728", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/51OykY7vF8", "expanded_url": "https://twitter.com/_danispfc/status/1204187126436388864", "display_url": "twitter.com/_danispfc/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:01:59.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/51OykY7vF8", "edit_history_tweet_ids": ["1204189480011337728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195768297901494278", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204187126436388864"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204189430795456512", "created_at": "2019-12-10T00:01:47.000Z", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera. pura verdade Boa noite", "edit_history_tweet_ids": ["1204189430795456512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198021284896088069", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204189405877026816", "created_at": "2019-12-10T00:01:41.000Z", "text": "Has visto cuando sos s\u00faper suicida y quer\u00e9s rendir como 3 finales juntos y no te da la cabeza ni pa uno? Bueno, as\u00ed... \ud83e\udd23\ud83d\ude1d", "edit_history_tweet_ids": ["1204189405877026816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1730390029"}, {"lang": "es", "id": "1204189337543495680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:01:25.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204189337543495680"], "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3640764075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}]}, {"lang": "es", "id": "1204189300109262849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "erraticorunhes", "id": "3243468971"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Robles"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:01:16.000Z", "text": "RT @erraticorunhes: Que el tal Pablo Robles, el del hilo de la hermana trans suicida, es un fake gigantesco no todo el mundo parece haberlo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204189300109262849"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796665648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204044646218907650"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204189212880314369", "created_at": "2019-12-10T00:00:55.000Z", "text": "falei p minha m\u00e3e q eu e o heitor vamos come\u00e7ar a plantar e ela achou incr\u00edvel, nem parece a mesma m\u00e3e q chorou horrores e quase me matou qnd me levaram p dp kkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1204189212880314369"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4366939696", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4359, "type": "Other", "normalized_text": "heitor"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204189182979125251", "in_reply_to_user_id": "190557848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DrProChoice", "id": "190557848"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "antonioaranda_", "id": "127592668"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:00:48.000Z", "text": "@DrProChoice @antonioaranda_ No creo que tanto as\u00ed como un intento suicida, creo que se sent\u00eda intocable, ya ves que luego los polic\u00edas andan medio amarrados de los huevos. Como sea, bien por ellos, ojal\u00e1 todos los robos tuvieran un final feliz.", "edit_history_tweet_ids": ["1204189182979125251"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "98754959", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204120121075220484"}]}, {"lang": "es", "id": "1204189138410496000", "created_at": "2019-12-10T00:00:38.000Z", "text": "Y me miras....\nY te miro....\nUn plan suicida\ud83c\udfb6", "edit_history_tweet_ids": ["1204189138410496000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945014870507970562"}, {"lang": "pt", "id": "1204189087516839936", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/coYVyS7roO", "expanded_url": "https://twitter.com/ComeToBrazilXd/status/1204175163895492610", "display_url": "twitter.com/ComeToBrazilXd\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:00:25.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/coYVyS7roO", "edit_history_tweet_ids": ["1204189087516839936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1014967996010377217"}, {"lang": "es", "id": "1204188964359458816", "in_reply_to_user_id": "1515150421", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mariateguis", "id": "1515150421"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6612, "type": "Person", "normalized_text": "Aldo"}]}, "created_at": "2019-12-09T23:59:56.000Z", "text": "@mariateguis Querido Aldo deja de funcionar escribir huevadas y deja en paz que los corruptos est\u00e1n cayendo, te pregunto, cuando nos n tu triste vida haz visto un presidente suicida, otro en c\u00e1rcel, otra en graves hechos de influencia pol\u00edtica, otros presos por genocidas....  Solo t\u00fa ves negr", "edit_history_tweet_ids": ["1204188964359458816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793125450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "433356220624166912"}]}, {"lang": "es", "id": "1204188832846925824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "created_at": "2019-12-09T23:59:25.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204188832846925824"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090458524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"lang": "it", "id": "1204188803075903488", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/6TQfGzLltE", "expanded_url": "https://gamingtoday.it/recensioni/cinema/no-davvero-gli-uccelli-rapaci-e-la-squadra-suicida-non-sono-affatto-collegati/", "display_url": "gamingtoday.it/recensioni/cin\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T23:59:18.000Z", "text": "No davvero. Gli uccelli rapaci e la squadra suicida non sono affatto\u00a0collegati https://t.co/6TQfGzLltE", "edit_history_tweet_ids": ["1204188803075903488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012324633763373056"}, {"lang": "pt", "id": "1204188641544855552", "created_at": "2019-12-09T23:58:39.000Z", "text": "RT @lovrmarsh: \u2014 Knives Out (2019) foi escrito e dirigido por Rian Johnson, conhecido por seu trabalho em Star Wars: Os \u00daltimos Jedi (2017)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204188641544855552"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438367448", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9722, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Rian Johnson"}, {"start": 106, "end": 131, "probability": 0.84, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars: Os \u00daltimos Jedi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203628750073712641"}]}, {"lang": "es", "id": "1204188601539579910", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T23:58:30.000Z", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204188601539579910"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116020447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}]}, {"lang": "it", "id": "1204188469129555968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Valerianne7", "id": "1068849169455042561"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 21, "tag": "MES"}]}, "created_at": "2019-12-09T23:57:58.000Z", "text": "RT @Valerianne7: #MES inadatto all'Italia, aderire \u00e8 una follia suicida, che va contro la nostra Costituzione e il nostro interesse. #stopM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204188469129555968"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824313355250892805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204150693168373760"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204188417782951946", "created_at": "2019-12-09T23:57:46.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204188417782951946"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106577177921884160", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204188401706184704", "created_at": "2019-12-09T23:57:42.000Z", "text": "Abel foi morto por Cain,seu pr\u00f3prio irm\u00e3o.Que o matou por inveja.E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo.Pega a vis\u00e3o.Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente menos  espera.", "edit_history_tweet_ids": ["1204188401706184704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1158859704526880768", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204188300489216001", "created_at": "2019-12-09T23:57:18.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204188300489216001"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127444441072058369", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3987, "following_count": 4994, "tweet_count": 83620, "listed_count": 12}, "id": "1508037372", "location": "23 | infp | \u2652|", "name": "lour at midnight\ud83d\udd6f\ud83d\udd2e\ud83c\udf83", "username": "swiftsdriver"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 55, "tweet_count": 9230, "listed_count": 0}, "id": "3311621039", "location": "no meio do nada ", "name": "Jarangonhonha", "username": "SupahLhama"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1528, "tweet_count": 28346, "listed_count": 4}, "id": "1047636287879094273", "location": "011/013", "name": "cobore", "username": "yngkobx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 637, "tweet_count": 67169, "listed_count": 3}, "id": "881687624628482050", "name": "Marcelo Gonz\u00e1lez G.", "username": "MarceloGalldoG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1071, "tweet_count": 5911, "listed_count": 0}, "id": "779651409784496128", "location": "Providencia, Chile", "name": "Jose Miguel", "username": "JmSotoBotinelli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 360, "tweet_count": 35468, "listed_count": 0}, "id": "1060619352364466176", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "anurb \ud83d\udcd6: Lend\u00e1rio", "username": "bbsstanbruuna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 561, "tweet_count": 36224, "listed_count": 8}, "id": "300585434", "name": "Corina\ud83c\udf83", "username": "littleliars_c"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 696, "tweet_count": 1013, "listed_count": 0}, "id": "767023171", "name": "Nicanor Aguilar", "username": "CamboyaP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32061, "following_count": 2474, "tweet_count": 43722, "listed_count": 237}, "id": "309812848", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Aldo Abram", "username": "AbramAldo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 146, "tweet_count": 13056, "listed_count": 0}, "id": "1040003861581389824", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Ro", "username": "CapuanoRosy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2897, "following_count": 1102, "tweet_count": 22250, "listed_count": 0}, "id": "1080983861440458754", "name": "Melca", "username": "mellcarranza4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5923, "following_count": 2502, "tweet_count": 18869, "listed_count": 30}, "id": "321165883", "location": "Houston, TX", "name": "TitleMatchNetwork.com", "username": "TitleMatchWN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 2383, "tweet_count": 264180, "listed_count": 127}, "id": "65236760", "location": "Bronx, NY", "name": "Jocay\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "Jocay19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 1228, "tweet_count": 571261, "listed_count": 40}, "id": "2350959348", "name": "M. Carolina Nu\u00f1ez A.", "username": "MCarolaNunez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169549, "following_count": 412, "tweet_count": 271602, "listed_count": 810}, "id": "193808486", "location": "Pateando calles", "name": "ElObservadorBinario", "username": "ObservadBinario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 310, "tweet_count": 15680, "listed_count": 0}, "id": "1126531009820995585", "location": "RJ, Z.O", "name": "dudao01", "username": "Dudabbs22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3365, "following_count": 982, "tweet_count": 89281, "listed_count": 0}, "id": "964683214186078208", "name": "\ud835\udd05\ud835\udd21\ud835\udd21", "username": "vulgo_ac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 914, "tweet_count": 22803, "listed_count": 4}, "id": "339232598", "location": "Chile", "name": "lilith", "username": "ELFishPetal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 115, "tweet_count": 2184, "listed_count": 0}, "id": "63224453", "location": "mirando optimista el horizonte", "name": "Daniel Cruz", "username": "edudan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 181, "tweet_count": 3225, "listed_count": 0}, "id": "880585042749272064", "name": "rayray", "username": "nxnys_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5013, "following_count": 4581, "tweet_count": 55579, "listed_count": 27}, "id": "1088654958768082944", "location": "5/5 \ud83d\udcd6", "name": "carol", "username": "dwdwrld"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 545, "tweet_count": 1032323, "listed_count": 92}, "id": "622183939", "name": "Alicate 13", "username": "alicate13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10297, "following_count": 2502, "tweet_count": 16048, "listed_count": 44}, "id": "372806202", "location": "LATAM", "name": "Egl\u00e9e Gonz\u00e1lez-Lobato", "username": "egleegolobato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 854, "tweet_count": 12452, "listed_count": 0}, "id": "327709804", "name": "DUELA A QUIEN LE DUELA", "username": "cristhianeduar7"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "location": "Lima", "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 295, "tweet_count": 2099, "listed_count": 2}, "id": "2375808846", "name": "Jykynstyl", "username": "AlejoDemaio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 645, "tweet_count": 22379, "listed_count": 1}, "id": "427614295", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Bruno Bassi", "username": "bassibru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 111, "tweet_count": 21382, "listed_count": 1}, "id": "900365916805976064", "location": "Aqui em casa mesmo", "name": "besete\ud83e\udd47", "username": "Maykbesete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4045, "following_count": 4211, "tweet_count": 65460, "listed_count": 27}, "id": "888906002652909569", "location": "entp-t   \u264a\u264d\u264c", "name": "peluda indiana", "username": "fefuticaba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1231, "tweet_count": 27765, "listed_count": 8}, "id": "1015046935366062080", "name": "sati", "username": "DOOMPATRZL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 437, "tweet_count": 15829, "listed_count": 0}, "id": "1131311788195233793", "location": "Arroyito , Cordoba ", "name": "agu", "username": "aguscordobaaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1314, "tweet_count": 27034, "listed_count": 6}, "id": "518879975", "location": "Caracas Venezuela", "name": "Freddy Muziotti", "username": "FreddyMuziotti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 583, "tweet_count": 351582, "listed_count": 6}, "id": "383238636", "location": "Jos\u00e9 de Anchieta, Serra", "name": "Luiz Lobato", "username": "luizlobato95"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 445, "tweet_count": 40679, "listed_count": 17}, "id": "31426392", "location": "Sul do Brasil - Am\u00e9rica Latina", "name": "Estrat\u00e9gia & An\u00e1lise", "username": "estanalise"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1086, "tweet_count": 16050, "listed_count": 0}, "id": "134307007", "name": "Jorge Byrne", "username": "JorxeByrne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1101, "tweet_count": 28286, "listed_count": 8}, "id": "1156788259411898368", "location": "black lives still matter", "name": "ingrid", "username": "indbernardes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 4588, "tweet_count": 36410, "listed_count": 25}, "id": "126356828", "location": "Turmero", "name": "Alexis Fag\u00fandez", "username": "alexisfagundez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 706, "tweet_count": 13541, "listed_count": 0}, "id": "967055345846837249", "name": "Maria Luj\u00e1n", "username": "MariaLu49530916"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105418, "following_count": 5001, "tweet_count": 48245, "listed_count": 107}, "id": "301970709", "location": "Argentina", "name": "Acosta", "username": "AcostashowJuan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 2506, "tweet_count": 17312, "listed_count": 0}, "id": "2384018020", "name": "Clauv", "username": "clauvelasco25"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "id": "1185446319772569600", "location": "Santiago, Chile", "name": "Fred Nietz", "username": "frednietzs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1132, "tweet_count": 205782, "listed_count": 23}, "id": "1226507035", "name": "Petalos de Rosas", "username": "castillo960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 67, "tweet_count": 811, "listed_count": 0}, "id": "2773465593", "name": "Sebastian", "username": "sebypachuly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 977, "tweet_count": 52624, "listed_count": 0}, "id": "1463565301", "name": "rafael dario", "username": "caballo0508"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193170, "listed_count": 88}, "id": "1007628890", "location": "Lima,Peru.", "name": "fernando chirinos ar", "username": "miracomome"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56736, "following_count": 638, "tweet_count": 6754, "listed_count": 61}, "id": "1156304834594844675", "location": "Lima, Peru", "name": "Omar Cairo", "username": "OmarCairoRoldan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 301, "tweet_count": 18665, "listed_count": 0}, "id": "932098063", "location": "Rosario, Santa Fe, Argentina", "name": "\u0192\u2113\u00f8 \ud83d\udcab", "username": "FloopiSanchezz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 373, "tweet_count": 18592, "listed_count": 0}, "id": "886543677392392194", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "dani-se senta firme", "username": "_notcreativity"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 245, "tweet_count": 224903, "listed_count": 2}, "id": "3042751915", "location": "Bora Bora ", "name": "Chiche 7470", "username": "chiche7470"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207392, "listed_count": 26}, "id": "775909384463458305", "name": "Amet Rubinos", "username": "samaniel61"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37778, "listed_count": 17}, "id": "44463079", "location": "Trujillo - Peru", "name": "Eduardo Negr\u00f3n", "username": "eduardoenred"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 806, "tweet_count": 6484, "listed_count": 0}, "id": "4445190447", "name": "Como as\u00ed?", "username": "arelyvelasquez9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4372, "following_count": 1031, "tweet_count": 9977, "listed_count": 9}, "id": "1049490824839467008", "location": "Jutiapa", "name": "Nutri_Kim", "username": "Nutri_Kim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 323, "tweet_count": 29240, "listed_count": 0}, "id": "951977852991393792", "name": "ana", "username": "analucardoso_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 114, "tweet_count": 3042, "listed_count": 0}, "id": "995117921633488896", "name": "Kininho", "username": "Kininho6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6820, "following_count": 450, "tweet_count": 46074, "listed_count": 8}, "id": "1084984801713709056", "location": "she/her", "name": "\u2727 lele \u2727", "username": "mariazkr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 395, "tweet_count": 17975, "listed_count": 0}, "id": "1037145104576929792", "location": "Minha casa", "name": "xarop", "username": "xaropante"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6323, "following_count": 601, "tweet_count": 42822, "listed_count": 1}, "id": "929372185159970816", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\udded", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcea \ud83c\udf80", "username": "xxcmayy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 353, "tweet_count": 12017, "listed_count": 0}, "id": "808014806863282176", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "name": "Larissinha \ud83d\udc9c", "username": "Menezlari1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 364, "tweet_count": 28162, "listed_count": 0}, "id": "837799925341638656", "name": "manuzita", "username": "manoella_paixao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 703654, "following_count": 49, "tweet_count": 27010, "listed_count": 976}, "id": "302151609", "location": "Av. Abancay cuadra 5 S/N, Lima", "name": "Ministerio P\u00fablico", "username": "FiscaliaPeru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "id": "898687123192242176", "location": "Per\u00fa", "name": "@Poetote3", "username": "poetote3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 21, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "id": "1202944964935716864", "name": "Unic\u00f3rnioDourado", "username": "UnicrnioDourad2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 440, "tweet_count": 3922, "listed_count": 1}, "id": "4821277948", "location": "Fundo do po\u00e7o", "name": "\u1d20\u1d00\u029f\u1d07\u0280\u1d00\u2122 (0-0)", "username": "9valera8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 798, "tweet_count": 7222, "listed_count": 1}, "id": "1051842938588811265", "location": "Viradouro, Brasil", "name": "Guilherme \"Miado\" Cabrera", "username": "GuilhermeM1ado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 101, "tweet_count": 1702, "listed_count": 0}, "id": "1113612101925449729", "name": "mirele", "username": "mirelecz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 970, "tweet_count": 12297, "listed_count": 0}, "id": "197184483", "location": "venezuela", "name": "LA CITIZEN", "username": "lismosnera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 740, "tweet_count": 34334, "listed_count": 4}, "id": "1398379518", "location": "Rafaela", "name": "Axel\u26af\u035b", "username": "AxelWalter74"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 70, "tweet_count": 346, "listed_count": 0}, "id": "1191470041834938374", "location": "Gaspar, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Branco", "username": "Joao_Branco19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 207, "tweet_count": 1634, "listed_count": 0}, "id": "869671659829178369", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "Thaisss", "username": "Thais_Kuminekk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 113, "tweet_count": 12478, "listed_count": 0}, "id": "2410440925", "location": "Brasil", "name": ".", "username": "avitoriarodrig"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 243, "tweet_count": 9047, "listed_count": 0}, "id": "918968854600212480", "name": "hokambole", "username": "hokama_g"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 422, "tweet_count": 2925, "listed_count": 0}, "id": "973504643505491968", "location": "Itabuna, Brasil", "name": "mecheulle", "username": "mansurtada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 619, "tweet_count": 10283, "listed_count": 0}, "id": "1108028466883112962", "name": "HENRY LUCCA \ud83d\ude07\ud83d\ude2d\ud83d\udc63", "username": "Gabryellen10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4266, "following_count": 1172, "tweet_count": 57474, "listed_count": 1}, "id": "725853966878253057", "location": "Brasil", "name": "Mulher\u00e3o\ud83e\udd70", "username": "laariMulherao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 236, "tweet_count": 9893, "listed_count": 2}, "id": "239537518", "location": "Vit\u00f3ria, ES", "name": "lula dos passos", "username": "ldospassos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "id": "406433712", "location": "Queens, NY", "name": "ismael machuca rico", "username": "RicoMachuca"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1187240, "following_count": 1844, "tweet_count": 289986, "listed_count": 2190}, "id": "63597537", "location": "Santa Beatriz, Lima - Per\u00fa", "name": "TVPer\u00fa Noticias", "username": "noticias_tvperu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 177, "tweet_count": 143502, "listed_count": 8}, "id": "2184930527", "location": "021, Centro", "name": "tonho", "username": "antonimooo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89594, "following_count": 879, "tweet_count": 374039, "listed_count": 0}, "id": "28958495", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Paulo 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "pauloap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 612, "tweet_count": 2563, "listed_count": 0}, "id": "1154933621331046401", "location": "Mesquita, Brasil", "name": "Matheus \ud83c\udfc1", "username": "meti_filho01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 935, "tweet_count": 48918, "listed_count": 4}, "id": "245082205", "name": "Julio", "username": "tonyrunner24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13393, "following_count": 4692, "tweet_count": 69859, "listed_count": 42}, "id": "54095033", "location": "Lima, Peru", "name": "Ricardo Yturbe", "username": "yturbe_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 382, "tweet_count": 19725, "listed_count": 1}, "id": "996037507", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Abii", "username": "ObredorAyelen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 7, "tweet_count": 5932, "listed_count": 1}, "id": "1187479769018814464", "location": "\u2800\ud81a\udcc2  \u0447oon's hubb\u0447 \u293b m\u0131\u00eb's d\u03b1d.", "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u309b\ud835\udd6fakho.", "username": "makeithct"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 306, "tweet_count": 18736, "listed_count": 0}, "id": "2317343566", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "Diaba \ud83d\udd25", "username": "Leuqar_ops30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 350, "tweet_count": 8785, "listed_count": 2}, "id": "592058535", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcelo Vasco", "username": "marcelotbb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4218, "following_count": 1453, "tweet_count": 18478, "listed_count": 25}, "id": "756189170175836160", "location": "marvel comics", "name": "guilherme", "username": "uncannyspidey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 193, "tweet_count": 65975, "listed_count": 2}, "id": "101524278", "location": "sp, brasil", "name": "ana", "username": "_anargomes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 390, "tweet_count": 315068, "listed_count": 79}, "id": "14203593", "location": "Paran\u00e1, Entre R\u00edos, Argentina", "name": "Quique Marzo \ud83d\udc0d\ud83c\udf4b", "username": "quiquemarzo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 68, "tweet_count": 1500, "listed_count": 0}, "id": "896909054248972289", "location": "Ratanab\u00e1", "name": "Presepada", "username": "luscaxh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 129, "tweet_count": 13001, "listed_count": 0}, "id": "325881178", "location": "S\u00e3o Manuel, Brasil", "name": "Am\u00e9lia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2648 #ForaBolsonaro com \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 sim", "username": "AmeliaMeh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 117, "tweet_count": 9336, "listed_count": 1}, "id": "1004448247", "name": "Felipe Mota", "username": "lipimottaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1978, "tweet_count": 22387, "listed_count": 10}, "id": "1095389422785388544", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Lagartixa Di\u00e1ria", "username": "LagartixaDiaria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 385, "tweet_count": 33419, "listed_count": 0}, "id": "1171640796426244096", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "juridico cersei lannister", "username": "enf4ntterrible"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1920512, "following_count": 594, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}, "id": "3120745861", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "name": "Maicon K\u00fcster", "username": "maiconkusterk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 53, "tweet_count": 43098, "listed_count": 1}, "id": "248370250", "location": "Argentina", "name": "Roberto Ignacio", "username": "BobbyInaki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 231, "tweet_count": 64419, "listed_count": 2}, "id": "1730429168", "location": "she/her ela/dela", "name": "jur\u00eddico daemon targaryen", "username": "folklouisre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 738, "tweet_count": 3127, "listed_count": 0}, "id": "310440902", "location": "Republica Independiente AQP", "name": "Neo Zavalita", "username": "Eterno_Zavalita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1088, "tweet_count": 32796, "listed_count": 7}, "id": "1008010685882814464", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "let\u00edcia.", "username": "hqsaturns"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 54, "tweet_count": 4508, "listed_count": 3}, "id": "1160920728117620736", "name": "Mary E. Winstead Brasil", "username": "MEWinsteadBR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 1192, "tweet_count": 38305, "listed_count": 9}, "id": "1584638496", "location": "Lima, Peru", "name": "hugo villavicencio", "username": "hugovillavicen7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 498, "tweet_count": 281050, "listed_count": 51}, "id": "266791141", "location": "Trujillo - Per\u00fa", "name": "Te \u2764 Per\u00fa", "username": "CinthiaBorjasQ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 49, "tweet_count": 3321, "listed_count": 1}, "id": "1008116584383172609", "name": "m", "username": "skerenjuns"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 422, "tweet_count": 17859, "listed_count": 1}, "id": "1424016594", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\ud835\udc80\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a", "username": "YamiMelano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102199, "following_count": 81430, "tweet_count": 27437, "listed_count": 73}, "id": "164074484", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Omero Sinson", "username": "ElOmeroSinson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 898, "tweet_count": 7361, "listed_count": 0}, "id": "3646924815", "name": "Guillermina \ud83d\udc9a", "username": "guille6gallardo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 382, "tweet_count": 6872, "listed_count": 0}, "id": "1193936366872285184", "name": "M.boulettv18@gmail.com \ud83d\udc9a", "username": "MboulettV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 479, "tweet_count": 4491, "listed_count": 0}, "id": "2717867038", "name": "Vitoria Vieira", "username": "vitotaria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 295, "tweet_count": 63607, "listed_count": 0}, "id": "126097630", "name": "eso es asi!", "username": "esoesasi17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 97, "tweet_count": 9749, "listed_count": 0}, "id": "335615508", "location": "8\u00aa Dimens\u00e3o", "name": "J.P", "username": "_elcabrito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 466, "tweet_count": 11025, "listed_count": 0}, "id": "3939176175", "location": "RJ ", "name": "GOLIMAR", "username": "joolia021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 274, "tweet_count": 10816, "listed_count": 0}, "id": "1104091762237280256", "location": "em desespero", "name": "Careta confundiu a morte \ud83d\udcd6", "username": "Ls_ianzz19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 617, "tweet_count": 37241, "listed_count": 0}, "id": "1021982725136371713", "location": "29/10/2017\ud83d\udc7c", "name": "\ud83c\udf2c", "username": "eunegadanda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 218, "tweet_count": 155857, "listed_count": 2}, "id": "282257444", "location": "Lima, Peru", "name": "Web_Peru", "username": "Web_Peru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 507, "tweet_count": 6596, "listed_count": 0}, "id": "2619075569", "location": "San Rafael, Mendoza", "name": "Leoo\ud83d\udc7d", "username": "Leooo_N98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 834, "tweet_count": 50951, "listed_count": 1}, "id": "2355765297", "name": "Tomas", "username": "Tomi_Rivoira17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1354, "tweet_count": 13193, "listed_count": 1}, "id": "842607900", "name": "Jorcarde", "username": "Jorgecardenasa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49300, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1082, "tweet_count": 34588, "listed_count": 2}, "id": "1160196484022902785", "location": "\u2601\ufe0e\u02ca\u02d7 \ud835\udc02\ud835\udc0b\ud835\udc0e\ud835\udc14\ud835\udc03 \ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc02\ud835\udc04\ud835\udc12\ud835\udc12", "name": "Mina \ud83c\udfd0 \u26bd \ud83c\udf0a \ud83c\udfc4", "username": "wavethai7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6176, "following_count": 5629, "tweet_count": 25277, "listed_count": 3}, "id": "746810882617925632", "name": "JocaDelgado", "username": "jocadelgado51"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31616, "following_count": 8381, "tweet_count": 186982, "listed_count": 55}, "id": "861894420", "location": "Logo ali, depois da curva", "name": "\u262dLisa Debora Vota 13 #Lula2022 \u2640\ufe0f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd18\ud83c\udffc", "username": "passarosErosas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 226, "tweet_count": 58564, "listed_count": 0}, "id": "944700909011062784", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "\ud83e\udd8b", "username": "___silvax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 0, "tweet_count": 50675, "listed_count": 0}, "id": "1154863097405984768", "location": " Marisa.\ud83d\udc51", "name": "ya.", "username": "Crf_pxmorena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 348, "tweet_count": 25571, "listed_count": 3}, "id": "887458262", "name": "Felix Cabello", "username": "felixcabello3"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 73589, "following_count": 7201, "tweet_count": 44604, "listed_count": 566}, "id": "275013329", "location": "\ud83c\udf0e", "name": "Mariano de Alba", "username": "marianodealba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 231, "tweet_count": 5070, "listed_count": 1}, "id": "1631496571", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8d", "username": "CarolineChagas2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 552, "tweet_count": 8125, "listed_count": 0}, "id": "884597847601139713", "location": "RJ", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd98", "username": "chagas_021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 876, "tweet_count": 91426, "listed_count": 5}, "id": "3003794397", "location": "only army ot7 \u2022 ENFP", "name": "skye\u2077\ud83e\uddc8\u1d2e\u1d31 thank you naruto&bts", "username": "narutoshoyo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 45, "tweet_count": 109172, "listed_count": 11}, "id": "3368269083", "location": "yoongi ", "name": "raquel", "username": "vantepalace"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 1251, "tweet_count": 199899, "listed_count": 8}, "id": "218178673", "location": "twitter world", "name": "mary", "username": "macielmary_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 232, "tweet_count": 17307, "listed_count": 4}, "id": "1071804189058179072", "location": "yae lover. twf enjoyer. artist", "name": "\u2654 jupi \u2654", "username": "enbynanami"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 380, "tweet_count": 7497, "listed_count": 3}, "id": "1110431610959290368", "location": "\u3164\u060c zuho's girlfriend", "name": "1sab3la", "username": "ifleemoon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 383, "tweet_count": 300886, "listed_count": 14}, "id": "2432585234", "name": "Kaah *FAZ O L #13*", "username": "KaahCs_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 582, "tweet_count": 122787, "listed_count": 12}, "id": "161348706", "location": "Fortal City", "name": "Tici |", "username": "YourHeda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 299, "tweet_count": 6945, "listed_count": 0}, "id": "843198223082774528", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "name": "ce", "username": "_cecird"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 443, "tweet_count": 15289, "listed_count": 0}, "id": "1033359129644032000", "location": "Z.O", "name": "3,14etra", "username": "Piestra1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 161, "tweet_count": 43648, "listed_count": 0}, "id": "3033559739", "location": "glee", "name": "chris", "username": "chrwistopher"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 785, "tweet_count": 42899, "listed_count": 0}, "id": "1148927970867892230", "name": ".", "username": "crl7rv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 43, "tweet_count": 4112, "listed_count": 0}, "id": "890727494256656384", "name": "Eliel Valenzuela", "username": "ElielRreall"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1635885, "following_count": 22861, "tweet_count": 373049, "listed_count": 2998}, "id": "34639484", "location": "Dominican Republic", "name": "Diario Libre", "username": "DiarioLibre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 422, "tweet_count": 36094, "listed_count": 6}, "id": "945847607892561920", "name": "sol \ud83c\udf24", "username": "floursbb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 1760, "tweet_count": 36759, "listed_count": 1}, "id": "937508680572047362", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "dod\u00f3i", "username": "poemavivo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 2628, "tweet_count": 2361, "listed_count": 0}, "id": "52551106", "location": "Brasil", "name": "Mea- \ud83c\udff4em luto pelo Brasil", "username": "meamaluca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19740, "following_count": 2265, "tweet_count": 89150, "listed_count": 87}, "id": "53219816", "location": "Porto Velho - Rondonia", "name": "Vinicius Lemos", "username": "vinicius_lemos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 914, "tweet_count": 964, "listed_count": 0}, "id": "3346303654", "name": "Gustavo Oziel", "username": "gutoziels"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 94, "tweet_count": 23161, "listed_count": 1}, "id": "3385512064", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Gerson Matta", "username": "GersonMatta98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3574, "following_count": 220, "tweet_count": 8960, "listed_count": 24}, "id": "39587430", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Spooky House", "username": "spooky_house_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 36, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "id": "1195343064237133827", "name": "Jos\u00e9 Pepe Feria", "username": "JosPepeFeria1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 893, "tweet_count": 8717, "listed_count": 0}, "id": "1132722522544324609", "location": "Brasil", "name": "Michele Castrogiovanni\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2653", "username": "MICHELECASTROG1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5781, "following_count": 4434, "tweet_count": 104674, "listed_count": 7}, "id": "843110905542000642", "location": "Irlanda", "name": "Srta Lee 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "username": "SrtaLee123"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 3437, "tweet_count": 51345, "listed_count": 1}, "id": "3103363090", "location": " bangtan\u2077", "name": "luiza", "username": "beenjustiin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 412, "tweet_count": 14632, "listed_count": 0}, "id": "1013186592247353345", "location": "Vacaria - RS ", "name": "\ud835\udd4e\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd69 \ud83e\udee1", "username": "_LuisGolin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 527, "tweet_count": 22678, "listed_count": 0}, "id": "721092286046728193", "location": "Vacaria, Brasil", "name": "th\u0251yxx", "username": "thayss_godoy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 536, "tweet_count": 17374, "listed_count": 2}, "id": "1109187570355892226", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "yuuh \ud83c\udf16\ud83c\udf11\ud83c\udf14", "username": "failedgemini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 427, "tweet_count": 68590, "listed_count": 6}, "id": "3007466776", "name": "mah \ud83d\udc2c", "username": "nexwjeans"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 543, "tweet_count": 40513, "listed_count": 1}, "id": "1001203657910648832", "name": "Guiba Reformed", "username": "SixxTheSecond"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 291, "tweet_count": 5160, "listed_count": 1}, "id": "1005305917", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf27\ufe0f\ud835\udc59\ud835\udc62\ud835\udc59\ud835\udc62\ud83c\udf27\ufe0f \u0251\u034futentic:s\u0251\u034fdgirl\ud83c\udf97", "username": "clingylu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 220, "tweet_count": 13743, "listed_count": 0}, "id": "837079002187718658", "location": "pelican town", "name": "\u00e9 rica s\u00f3 no nome", "username": "eribs_s"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 1714, "tweet_count": 582526, "listed_count": 31}, "id": "194632344", "name": "Alastriona Calder\u00f3n L.\ud83d\ude3b", "username": "Aclemoine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 741, "tweet_count": 145886, "listed_count": 6}, "id": "516797197", "location": "Nueva York, USA", "name": "Controlandoelejido.com", "username": "NOTICIAELEJIDO"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 559326, "following_count": 1738, "tweet_count": 182784, "listed_count": 839}, "id": "19249489", "location": "Bahia", "name": "Jornal Correio", "username": "correio24horas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 2240, "tweet_count": 50617, "listed_count": 11}, "id": "1136029974983565317", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd He/They ", "name": "alex \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \u08ea\uff61", "username": "_veenner_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3073, "following_count": 1132, "tweet_count": 28322, "listed_count": 0}, "id": "728040140506054656", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "FabY.\ud83e\udd8b", "username": "rlannes_14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 739, "tweet_count": 9532, "listed_count": 2}, "id": "53083404", "name": "Ktolaizola", "username": "KTolaizola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066214, "following_count": 8470, "tweet_count": 204532, "listed_count": 2318}, "id": "496493810", "location": "Venezuela", "name": "Jesus Chuo Torrealba", "username": "ChuoTorrealba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 4739, "tweet_count": 86893, "listed_count": 0}, "id": "1195710859", "location": "Renton, WA", "name": "JERRY", "username": "gsal5000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77525, "listed_count": 2}, "id": "1327528638", "location": "Peru", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "username": "cosotec"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 541, "tweet_count": 2918, "listed_count": 0}, "id": "893174912197812224", "location": "\u0636\u0628\u064a\u0639\u0629, \u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a", "name": "MAGRELA \u263a\ufe0f", "username": "Thaylla_Prado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 2089, "tweet_count": 131197, "listed_count": 1}, "id": "2535365615", "location": "Cuauhmixt\u00edtlan-Tenochtitlan ", "name": "Jose Angel Bravo", "username": "JoseAngelBravo9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311028, "following_count": 4093, "tweet_count": 54012, "listed_count": 588}, "id": "347524111", "location": "M\u00e9xico | Espa\u00f1a", "name": "Abraham Mendieta", "username": "abrahamendieta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 544, "tweet_count": 16566, "listed_count": 3}, "id": "77290820", "location": "Itajub\u00e1, Brasil", "name": "ata \ud83e\udde2", "username": "kato__mine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 751, "tweet_count": 9863, "listed_count": 0}, "id": "702997296779280384", "location": "falsettoland", "name": "mulher ma\u00e7\u00e3 te amo um beijo", "username": "nina_mesmo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11789, "following_count": 9112, "tweet_count": 61886, "listed_count": 2}, "id": "1199728471917903878", "name": "Ani_libertad", "username": "ADdhh01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 717, "tweet_count": 28767, "listed_count": 0}, "id": "44912707", "location": "Per\u00fa", "name": "Viti6", "username": "Viti6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111907, "listed_count": 4}, "id": "361402893", "location": "Diroes", "name": "Willy Z", "username": "Junior_0311"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7239, "following_count": 6585, "tweet_count": 60947, "listed_count": 19}, "id": "1013256905236668417", "location": "\ud83d\udcda (86/50)", "name": "\ud835\udc2f!\ud835\udc2f!\ud835\udc1a\ud835\udc27 | \ud83d\udcd6: a cidade de bronze", "username": "kanejspoetry"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2528, "following_count": 993, "tweet_count": 51402, "listed_count": 3}, "id": "546241928", "location": "Princess Park", "name": "fer | BTK \ud83d\udcd6", "username": "royaltlarrie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 507, "tweet_count": 6872, "listed_count": 0}, "id": "744721935465070592", "location": "Surco", "name": "carlos trece", "username": "carlostrece4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6901, "following_count": 180, "tweet_count": 60929, "listed_count": 54}, "id": "825101695776653313", "name": "De Peso", "username": "DePeso_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 5001, "tweet_count": 32895, "listed_count": 3}, "id": "908830157561122816", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "name": "MC Leozin \u2728", "username": "leandropachecoc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4414, "following_count": 986, "tweet_count": 354811, "listed_count": 54}, "id": "27412034", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Day Mello \u00e9 13\ud83c\udf1f | \ud83d\udcf8 daymphotos", "username": "Maashrawr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 272, "tweet_count": 15463, "listed_count": 2}, "id": "1092427611740033024", "location": "En la  loma del tamarindo", "name": "Ni-K \ud83e\uded2", "username": "NikCPR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 2660, "tweet_count": 36080, "listed_count": 2}, "id": "3309854030", "location": "Puerto Rico", "name": "Mar\u00eda la del barrio", "username": "CandelaCorrupta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 596, "tweet_count": 31054, "listed_count": 2}, "id": "209545068", "location": "Pocitos, Montevideo, Uruguay", "name": "Nachhh", "username": "Peachtown26"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 225, "tweet_count": 9825, "listed_count": 0}, "id": "813914462", "name": "Daicho", "username": "DaaiihdelValle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 267, "tweet_count": 45855, "listed_count": 1}, "id": "518081149", "location": "buenos aires - argentina", "name": "vir", "username": "ksyglov"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 389, "tweet_count": 3100, "listed_count": 0}, "id": "1031363068591304704", "location": "Franca, Brasil", "name": "gordim valioso \ud83e\udd88", "username": "Matheusaalves99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1164, "tweet_count": 65312, "listed_count": 0}, "id": "1080305252396609536", "location": "CUBA", "name": "Hery Su\u00e1rez", "username": "suarez_hery"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 668, "tweet_count": 30672, "listed_count": 4}, "id": "543529490", "location": "Cusco, Peru", "name": "CHRISTIAN SALAS", "username": "CSALAS0582"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "name": "martha meier m.q", "username": "meiermq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 271, "tweet_count": 6137, "listed_count": 0}, "id": "1444851222", "name": "andreina marquez", "username": "andremayece"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33462, "following_count": 13807, "tweet_count": 24812, "listed_count": 117}, "id": "106762682", "location": "Caracas", "name": "Paulina Gamus", "username": "Paugamus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 1517, "tweet_count": 2894, "listed_count": 1}, "id": "238332881", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil", "name": "Marcos Freitas", "username": "kakosp8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 231, "tweet_count": 43604, "listed_count": 0}, "id": "196705400", "location": "sp, 26", "name": "cadelinha da wanda", "username": "vbignelli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 134, "tweet_count": 12422, "listed_count": 0}, "id": "758104433150550016", "name": "Raisa Guti\u00e9rrez", "username": "gutierrez_raisa"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2900177, "following_count": 1957, "tweet_count": 44080, "listed_count": 6714}, "id": "84725346", "location": "Miami, FL", "name": "Leopoldo Castillo", "username": "elcitizen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 760, "tweet_count": 41859, "listed_count": 12}, "id": "93661744", "name": "Erandini Vegan", "username": "ErandiniSunrise"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 182082, "following_count": 210, "tweet_count": 108229, "listed_count": 492}, "id": "773532715", "location": "San Juan, Puerto Rico", "name": "Autoridad de Energ\u00eda El\u00e9ctrica", "username": "AEEONLINE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 816, "tweet_count": 13383, "listed_count": 0}, "id": "709046118202662912", "location": "ufrgs!!!", "name": "madu \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "maddu_lameira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 130, "tweet_count": 4915, "listed_count": 0}, "id": "1057269133883179008", "name": "Domenico/a \ud83c\udff4calma que tem mais", "username": "calmaquetemmais"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3032, "following_count": 2633, "tweet_count": 70841, "listed_count": 0}, "id": "1189193747034042368", "location": "Lugar nenhum", "name": "Mal\u00e9vola Sub-50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "apaula_1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 594, "tweet_count": 3630, "listed_count": 0}, "id": "1644055963", "name": "jorge black", "username": "42_jblack"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 3162, "tweet_count": 37388, "listed_count": 36}, "id": "53210349", "location": "New York; EEUU", "name": "Francisco Delgado", "username": "francdelgado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 800, "tweet_count": 50815, "listed_count": 19}, "id": "531772459", "name": "D aquellos barros, estos lodos", "username": "enriquemipadre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}, "id": "1119190474525421568", "name": "Aitana", "username": "aitanafergo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12381, "following_count": 1196, "tweet_count": 16584, "listed_count": 362}, "id": "159461186", "location": "Brooklyn, NY", "name": "Argemino Barro", "username": "Argemino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4525, "following_count": 2132, "tweet_count": 27424, "listed_count": 95}, "id": "5496462", "location": "MadridO\u0131\u0279\u0250uo\u0131\u0254nlo\u028c\u01dd\u0279\u0279\u0250\u0279\u0287uo\u0254.", "name": "Juan Carlos Chirinos", "username": "juance"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 990, "tweet_count": 43414, "listed_count": 0}, "id": "2265352082", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Luiz Sousa", "username": "luiz_sousa88"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4267, "following_count": 292, "tweet_count": 22221, "listed_count": 13}, "id": "882444809616711681", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Alviverde.Imponente", "username": "AlviverdeInsta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 193, "tweet_count": 3957, "listed_count": 0}, "id": "861554023429804033", "location": "Henderson ,Bs As, Argentina", "name": "Fernando Mateos", "username": "jfernandomateos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 470, "tweet_count": 71111, "listed_count": 7}, "id": "914691024953409537", "location": "\u786c\u7cd6\u5c11\u5973 (she/her)", "name": "yas", "username": "naixinies"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3104, "following_count": 1943, "tweet_count": 933916, "listed_count": 49}, "id": "1265875178", "name": "guatacarazo", "username": "Zory_58"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4943, "following_count": 977, "tweet_count": 22629, "listed_count": 7}, "id": "1141403005943726080", "name": "A garota do interior \ud83d\udc9a", "username": "porquinha1985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 491, "tweet_count": 284145, "listed_count": 1}, "id": "883426011412606977", "name": "alberb1", "username": "alberb11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 1501, "tweet_count": 18994, "listed_count": 28}, "id": "11185062", "location": "Mexico", "name": "Veronica Franco Pe\u00f1a \ud83c\udf31", "username": "verofp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 1546, "tweet_count": 87013, "listed_count": 6}, "id": "1176197648", "name": "\ud83d\udc0a", "username": "Ieonargaryen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17825, "following_count": 7590, "tweet_count": 381014, "listed_count": 124}, "id": "1586571253", "location": "d(ela) \ud83d\udcd6 BTK", "name": "buzz 13 \u03a8", "username": "sirusbIak"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3493, "following_count": 966, "tweet_count": 15937, "listed_count": 0}, "id": "905119708466294784", "location": "Disney", "name": "ELLERES \ud83e\udd8b", "username": "ThaisElleres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 854, "tweet_count": 51058, "listed_count": 0}, "id": "1078872185765212160", "name": "Tob\u00edas Guerra", "username": "Curiosamente_EP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 672, "tweet_count": 13238, "listed_count": 0}, "id": "1048812378803122177", "name": "Jota", "username": "Jota48077497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 133, "tweet_count": 790, "listed_count": 0}, "id": "1175558301901344768", "location": "Guaruja Sao Paulo ", "name": "claudio", "username": "claudio30605627"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3589849, "following_count": 41, "tweet_count": 417353, "listed_count": 2572}, "id": "420535612", "location": "Brasil", "name": "SportsCenter Brasil", "username": "SportsCenterBR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 244, "tweet_count": 4868, "listed_count": 0}, "id": "1193980705543458823", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "name": "rhayssa ism\u00e9rio", "username": "eurhayssa_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 358, "tweet_count": 90064, "listed_count": 8}, "id": "1462821571", "location": "Santa Rita, Brasil", "name": "\\W/illiams Targaryen #HouseOfTheDragon", "username": "WilliamsHenriq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 2639, "tweet_count": 59793, "listed_count": 42}, "id": "29657093", "name": "Xuxu \u00e9 13!", "username": "xuxudrops"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266190, "following_count": 354, "tweet_count": 104309, "listed_count": 276}, "id": "1731698046", "location": "Dubai, United Arab Emirates", "name": "vale", "username": "mandellivaleria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 94, "tweet_count": 467, "listed_count": 1}, "id": "1150580341381292032", "name": "Repaso Medicina", "username": "medblasto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 151, "tweet_count": 4897, "listed_count": 1}, "id": "1065670945979822081", "name": "El Radar Mx", "username": "elradarnoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 335, "tweet_count": 6987, "listed_count": 1}, "id": "3364588492", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "name": "Sof\u00eda", "username": "SofTejeda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14704, "following_count": 11494, "tweet_count": 50768, "listed_count": 40}, "id": "859076760318738435", "location": "hope world ", "name": "\u029d\u00fa\u0266 \u2077 LULA 13\u2b50", "username": "onlypurpIe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 118, "tweet_count": 4170, "listed_count": 0}, "id": "923757952187629568", "location": "Santo \u00c2ngelo, Brasil", "name": "eduardo", "username": "eduardotopp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 2495, "tweet_count": 16331, "listed_count": 1}, "id": "824043611331448836", "location": "015", "name": "petista safada", "username": "iammarcellas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 89, "tweet_count": 4000, "listed_count": 0}, "id": "883022856959004673", "location": "na merda", "name": "nat maria \ud83e\udd8b", "username": "nattlleardini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 331, "tweet_count": 16360, "listed_count": 3}, "id": "109067704", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "O o", "username": "ozkiur"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7952, "following_count": 8685, "tweet_count": 110632, "listed_count": 8}, "id": "2884157332", "location": "Bah\u00eda Blanca FREE K ", "name": "MARIA ELENA MARTINEZ", "username": "mariaelena892"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 339, "tweet_count": 1595, "listed_count": 0}, "id": "771375465667919872", "name": "Sucesion Charlie", "username": "sucesionchar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5191, "following_count": 4382, "tweet_count": 327259, "listed_count": 18}, "id": "4889949844", "location": "En el mundo entero\ud83c\udf0f", "name": "hoserafael2", "username": "hoserafael1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 697, "tweet_count": 5784, "listed_count": 0}, "id": "762700502744399872", "name": "", "username": "Crf_98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 314, "tweet_count": 6650, "listed_count": 1}, "id": "979858504226885632", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd91\ud835\udd8a \ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud83e\udd8b", "username": "littletata_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 214, "tweet_count": 3789, "listed_count": 0}, "id": "194717730", "name": "Fer", "username": "FerRomanazzi"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 337666, "following_count": 14, "tweet_count": 9063, "listed_count": 349}, "id": "4227850943", "name": "Disney Studios LA", "username": "DisneyStudiosLA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1270, "tweet_count": 168229, "listed_count": 9}, "id": "2163411097", "name": "Evy Evy", "username": "EveliaPerger"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 64, "tweet_count": 3799, "listed_count": 1}, "id": "155698731", "location": "Buenos Aires", "name": "Francisco Sarquis", "username": "FraanSarquis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 659, "tweet_count": 61867, "listed_count": 2}, "id": "968851363697438721", "name": "crian\u00e7a janeticamente modificada", "username": "bxsquiatt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 102, "tweet_count": 59200, "listed_count": 4}, "id": "1586724445", "name": "luis vera  torres", "username": "luisveratorres1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 254, "tweet_count": 2277, "listed_count": 0}, "id": "1195893694764912640", "location": "Rj", "name": "bibi #CPX \u2b50\ufe0f", "username": "biancalubanco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 179, "tweet_count": 12206, "listed_count": 0}, "id": "3372631348", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "clara \u263b", "username": "wtfclars"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1121, "tweet_count": 22899, "listed_count": 2}, "id": "803948278165475328", "location": "Algum Lugar, Universo", "name": "Com disfun\u00e7\u00e3o no hipot\u00e1lamo", "username": "mamaquioh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 413, "tweet_count": 24501, "listed_count": 0}, "id": "1014967996010377217", "name": "o fantasma \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "Inferninho666"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 389, "tweet_count": 10558, "listed_count": 0}, "id": "1137447424333684736", "location": "\ud83c\udd96\ufe0f de \u2764", "name": "saudades eterna paizao \ud83c\udf83", "username": "brldavi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 442, "tweet_count": 7538, "listed_count": 26}, "id": "84919462", "location": "Venezuela", "name": "GioCode", "username": "giovaelpe"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 475689, "following_count": 126, "tweet_count": 121930, "listed_count": 7112}, "id": "7697762", "location": "Internet", "name": "FayerWayer", "username": "fayerwayer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 4475, "tweet_count": 478580, "listed_count": 7}, "id": "136296830", "name": "J.M.G.R. \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "josefmgr1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3544, "following_count": 3028, "tweet_count": 19184, "listed_count": 7}, "id": "949072465652846593", "name": "\uaa04\ufe0e\u263a\ufe0e\ufe0e", "username": "xiaojunmodel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 154, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}, "id": "1203012299017117706", "name": "lectoras-conurbanas.", "username": "LConurbanas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 520, "tweet_count": 105270, "listed_count": 0}, "id": "259105502", "location": "miraflores,lima,peru", "name": "luis paredes b", "username": "luisparedesb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81528, "following_count": 1465, "tweet_count": 108167, "listed_count": 146}, "id": "425964813", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "No a Keiko", "username": "noakeikope"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 256, "tweet_count": 2585, "listed_count": 1}, "id": "903273871742078976", "location": "En tus pensamientos ", "name": "Karen Safari \ud83d\udc3a\ud83e\udee1", "username": "KarenLanderosS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 679, "tweet_count": 4350, "listed_count": 0}, "id": "1132634405556690944", "location": "MANGUARIBA CITY", "name": "iludido", "username": "cortat_kayo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 435, "tweet_count": 13730, "listed_count": 4}, "id": "819593163283296256", "location": "\u1d07\u029f\u1d00/\u1d05\u1d07\u029f\u1d00 x \ua731\u029c\u1d07/\u029c\u1d07\u0280", "name": "duda;", "username": "minhovhs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2459, "tweet_count": 178976, "listed_count": 80}, "id": "1602564134", "location": "Lima, Peru", "name": "juantaboada1965", "username": "juantaboada1965"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 155, "tweet_count": 6116, "listed_count": 5}, "id": "2533144494", "location": "Buenos Aires, Argentinien", "name": "Yoe", "username": "Denkyv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 262, "tweet_count": 61793, "listed_count": 1}, "id": "358460235", "location": "Cristal, Porto Alegre", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "FlaviooPrates"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2313, "tweet_count": 68421, "listed_count": 0}, "id": "909155301961629696", "location": "Lima, Peru", "name": "Victor Manosalva D.", "username": "AlfonsoMDelgado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 123, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}, "id": "914018335150497792", "location": "Lima, Peru", "name": "Felipe Guerrero", "username": "FelipeG86825319"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 515, "tweet_count": 7808, "listed_count": 0}, "id": "2228796920", "location": "Woodsboro", "name": "Tatum Riley\ud83c\udf19", "username": "una_moonie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 578, "tweet_count": 5677, "listed_count": 4}, "id": "947887538", "name": "Kevobuenchico", "username": "Kevobuenchico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1197, "tweet_count": 54547, "listed_count": 0}, "id": "1172287848290107392", "location": "Ibagu\u00e9, Colombia", "name": "Juliana", "username": "Juliana76974503"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 2472, "tweet_count": 35018, "listed_count": 3}, "id": "92983037", "location": "Venezuela", "name": "Jane del desierto", "username": "YanettFermin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1682, "tweet_count": 182378, "listed_count": 17}, "id": "448501943", "name": "Jose A Paez R", "username": "japaezr50"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 291, "tweet_count": 60382, "listed_count": 1}, "id": "930618444994826242", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "luana", "username": "luantonelam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179748, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Pedro Cateriano B", "username": "PCaterianoB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 311, "tweet_count": 40768, "listed_count": 0}, "id": "2729164373", "location": "021 x 024 ", "name": "may \u2720", "username": "mvxmav"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 313, "tweet_count": 6466, "listed_count": 2}, "id": "834225595", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "name": "Nandin", "username": "vzNandin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 149, "tweet_count": 8995, "listed_count": 0}, "id": "578307094", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Gabriela Abreu de Ara\u00fajo", "username": "GabrielaDisneyP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 3852, "tweet_count": 216833, "listed_count": 33}, "id": "44285309", "location": "Radio Rwanda, Inc.", "name": "Nemo Nobody \ufee5", "username": "daanelalejandro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 152, "tweet_count": 9299, "listed_count": 0}, "id": "49196765", "location": "New Jersey, USA", "name": "Cesar Alejos", "username": "skrean64"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539225, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}, "id": "1616146872", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "username": "Politica_ECpe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1075, "tweet_count": 26500, "listed_count": 6}, "id": "977666840955629571", "location": "  \u2726 ...  \u26d3\ufe0f : ele\u00a1dele ", "name": "dante", "username": "peitoskayn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 889, "tweet_count": 108468, "listed_count": 0}, "id": "258611817", "name": "Ysabel Puerta", "username": "Ysapuerto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 137, "tweet_count": 44793, "listed_count": 41}, "id": "6202662", "location": "Dios Vagabundo", "name": "\uf8ff David A Campa", "username": "Letheraghlet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 450, "tweet_count": 11995, "listed_count": 1}, "id": "64789129", "location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "name": "Caio Vicentini", "username": "kiovicentini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 207, "tweet_count": 4364, "listed_count": 0}, "id": "1133881884285513733", "name": "Gabrielly Nunes", "username": "nunielis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 220, "tweet_count": 4494, "listed_count": 0}, "id": "1112390652745211904", "name": "duda", "username": "Dudahcamargo5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5010, "following_count": 3444, "tweet_count": 33915, "listed_count": 67}, "id": "78697176", "name": "Alicia la Rotta", "username": "alarotta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 587, "tweet_count": 27825, "listed_count": 0}, "id": "1017550792675520513", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "name": "panndora \u262d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "panndoray_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 704, "tweet_count": 11123, "listed_count": 0}, "id": "1117473624783491074", "name": "Haru eu tenho namorada \u262d", "username": "Suelemfp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 102, "tweet_count": 23035, "listed_count": 1}, "id": "2570815303", "name": "jorge", "username": "jorge38564998"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 469, "tweet_count": 4632, "listed_count": 0}, "id": "880832859115847682", "name": "BR 777 \ud83c\udf41", "username": "BrunoMalucao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 359, "tweet_count": 8624, "listed_count": 1}, "id": "915731245228859392", "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "name": "Luto por uma Amiga \ud83d\udda4", "username": "_aleemarquess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 262, "tweet_count": 1442, "listed_count": 0}, "id": "2255696670", "name": "ath\ud83e\udd8b", "username": "AthinaAthita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 87, "tweet_count": 24526, "listed_count": 1}, "id": "975262074", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "Kiara", "username": "kiacabrera_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3948, "following_count": 2253, "tweet_count": 101798, "listed_count": 17}, "id": "103899141", "location": " Sur de Chile", "name": "Vale \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Vale_A_Vale"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 398, "tweet_count": 9663, "listed_count": 0}, "id": "1194475894703833090", "name": "duda", "username": "bambidudss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 52, "tweet_count": 601, "listed_count": 6}, "id": "1178513588685684737", "location": "Vancouver, British Columbia", "name": "Cinemou! Podcast", "username": "cinemoupodcast"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 610, "tweet_count": 17067, "listed_count": 0}, "id": "725798158123544577", "location": "Belford Roxo, Brasil", "name": "\uf8ffL.B\uf8ff", "username": "lukaslblb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 283, "tweet_count": 18519, "listed_count": 0}, "id": "821178212269096963", "location": "\ud835\udc35\ud835\udccd\ud835\udcb9, \ud835\udcc7\ud835\udcbf ", "name": "\ud835\udc38\ud835\udcc1 \ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udcc0\ud835\udc52 \ud83d\udd1f", "username": "MenorNike_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 1185, "tweet_count": 80545, "listed_count": 5}, "id": "201260932", "name": "Nelitaguz.", "username": "nelitaguz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 3416, "tweet_count": 88550, "listed_count": 12}, "id": "220104587", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Lobo Estepario", "username": "SEGISTITO73"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 683, "tweet_count": 18701, "listed_count": 1}, "id": "871487292682186754", "name": "\ud83d\udc7b", "username": "eulecapone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 561, "tweet_count": 116730, "listed_count": 8}, "id": "221473088", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "junior \ud83c\udf42\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 LULA 13!", "username": "jurniorr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 3704, "tweet_count": 240059, "listed_count": 5}, "id": "886019958425124864", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Maranhense 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc11", "username": "barroswcb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 158, "tweet_count": 2961, "listed_count": 0}, "id": "963808727462825984", "name": "carlita", "username": "carlitafodase"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 180, "tweet_count": 7132, "listed_count": 0}, "id": "1319665736", "name": "Lucas Cian", "username": "lucascian21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 69, "tweet_count": 6821, "listed_count": 0}, "id": "807339664596209664", "name": "MeryFerrebus", "username": "meryferrebus1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3697, "following_count": 258, "tweet_count": 162405, "listed_count": 65}, "id": "66935812", "location": "Toledo, Lo centro represor", "name": "Viejo poeta argelino \ud83c\uddf0\ud83c\uddff", "username": "ianhazlitt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9739, "following_count": 1275, "tweet_count": 64847, "listed_count": 67}, "id": "3243468971", "location": "Entre Madrid y MiCoru\u00f1ita", "name": "Errati \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "erraticorunhes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 1433, "tweet_count": 24044, "listed_count": 0}, "id": "1020812316676362241", "location": "santo city ", "name": "\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd32\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2b", "username": "bagatinx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 354, "tweet_count": 38238, "listed_count": 1}, "id": "921202935102656512", "location": "mao", "name": "maio", "username": "maioverso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 269, "tweet_count": 24976, "listed_count": 1}, "id": "1329059286", "name": "Ju\u03b1\u03b7\u00a1t\u03b1", "username": "JeanetteNicoleC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4748, "following_count": 3131, "tweet_count": 64521, "listed_count": 22}, "id": "2177047640", "name": "hanna (rest)", "username": "wondesrwoman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 451, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "id": "889347416", "name": "roro", "username": "ROMELCIN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130629, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "id": "3309347867", "location": "Lima, Peru", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "hurgamemoriaPE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 713, "tweet_count": 24398, "listed_count": 0}, "id": "1663916173", "location": "Puerto Madryn, Patagonia", "name": "Jere", "username": "Jeremias_Adriel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 895, "tweet_count": 42878, "listed_count": 0}, "id": "1033855697472114688", "name": "Ale R", "username": "AlejandroRombo1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4181, "following_count": 3996, "tweet_count": 32528, "listed_count": 0}, "id": "279131633", "location": "Bogot\u00e1, CO", "name": "\u1455\u1587I\u1515TI\u144e\u15e9 \u15ea\u144c\u15e9\u1587T\u15f4", "username": "cduartec"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1344, "tweet_count": 175259, "listed_count": 10}, "id": "624012220", "location": "Argentina ", "name": "Alexis Marin\u00e9", "username": "ale_marine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3696, "following_count": 4139, "tweet_count": 185347, "listed_count": 3}, "id": "67532886", "location": "Calgary, Canada", "name": "Nora8a", "username": "Noralih"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 496, "tweet_count": 177844, "listed_count": 2}, "id": "66071167", "location": "Cajamarca, Peru", "name": "LUIS JAEGER", "username": "jaferlui"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2474, "following_count": 2974, "tweet_count": 60897, "listed_count": 16}, "id": "387761685", "location": "na covinha esquerda dele \ud83e\udd84", "name": "OhmNanon Au & Short AU's #OhmNanon #PPBK \ud83d\ude14\ud83c\udf08\ud83c\udf57\ud83c\udf57", "username": "WangxiaoWife"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8997, "following_count": 6477, "tweet_count": 32579, "listed_count": 5}, "id": "892197184736817160", "location": "MISAMO ", "name": "bae \u25e1\u0308", "username": "baeyunkix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1896, "tweet_count": 70681, "listed_count": 9}, "id": "2870007611", "name": "Eduardo Calder\u00f3n", "username": "Eduardocl17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1024, "tweet_count": 63269, "listed_count": 10}, "id": "224852945", "location": "La Araucan\u00eda, Chile", "name": "No quiero una nueva constituci\u00f3n", "username": "pablo_temuco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 415, "tweet_count": 5292, "listed_count": 1}, "id": "1040405354000134144", "location": "Porto, Portugal", "name": "IEFFIVS LAVRENTIVS", "username": "Ozzyoon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 901, "tweet_count": 2648, "listed_count": 0}, "id": "995743665267073025", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Dan13 \ud83e\uddb7 NA BGS", "username": "decadante_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 429135, "following_count": 2536, "tweet_count": 41075, "listed_count": 531}, "id": "54797928", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Sigrid Baz\u00e1n", "username": "sigridbazan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3826, "following_count": 2715, "tweet_count": 97657, "listed_count": 19}, "id": "1315952605", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Ke\u2113\u2113 \u2661", "username": "MyBreathExo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 335, "tweet_count": 34433, "listed_count": 2}, "id": "2434693537", "location": "Stranger Things ", "name": "Gabi", "username": "princessbyunb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 309, "tweet_count": 6773, "listed_count": 0}, "id": "1156774959450087424", "location": "Campina Grande", "name": "pedro \u00e9 13", "username": "pedriqueab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 827, "tweet_count": 17425, "listed_count": 1}, "id": "770591282", "location": "Peru, IN", "name": "Fernando Bardales", "username": "f_bardales"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1221, "tweet_count": 34327, "listed_count": 0}, "id": "764870108250529792", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "CHOR\u00c3O\ud83e\ude78", "username": "_WallG_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 260, "tweet_count": 87225, "listed_count": 1}, "id": "1019259398672220160", "name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar", "username": "EdgarjMamani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1054, "tweet_count": 49260, "listed_count": 8}, "id": "137178645", "location": "venezuela MARACAIBO", "name": "jesus", "username": "jeanbavi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 743, "tweet_count": 28487, "listed_count": 1}, "id": "1160407129964130304", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "V - nz \ud83d\udc99\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "vitorZR12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 1125, "tweet_count": 108548, "listed_count": 26}, "id": "58248225", "location": "25 \u2022 she/her ", "name": "ferbs \ud83d\udc26", "username": "danverstark"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16029, "following_count": 3943, "tweet_count": 92702, "listed_count": 18}, "id": "136503595", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "name": "Yole", "username": "yolevenezuela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 708, "tweet_count": 24223, "listed_count": 0}, "id": "1203488461606588416", "name": ".", "username": "Felipekrt2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3188, "following_count": 1436, "tweet_count": 102015, "listed_count": 5}, "id": "127340237", "location": "Valencia, Venezuela", "name": "Eduardo. mientras viva. \ud83e\udd14", "username": "PhasmatosIncend"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 719, "tweet_count": 107742, "listed_count": 17}, "id": "767923595641257984", "name": "\ud835\udde3\ud835\uddfc\ud835\uddf2\ud835\ude00\u00ed\ud835\uddeeDeBicentenario", "username": "LeyendoAhora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 112, "tweet_count": 193, "listed_count": 0}, "id": "1039831101517324288", "name": "Mts Cardoso", "username": "Luckyng7i"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 239, "tweet_count": 2320, "listed_count": 0}, "id": "2493169423", "location": "Manhumirim, Brasil", "name": "Val\u00e9ria Rodrigues", "username": "vavarodriguees"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 70, "tweet_count": 1990, "listed_count": 0}, "id": "1176807295818317824", "location": "Alegre, Brasil", "name": "Denise Miranda", "username": "deniise_miranda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 267, "tweet_count": 11140, "listed_count": 1}, "id": "1354675207", "name": "maria mendez", "username": "EmendezMaria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 747, "tweet_count": 21592, "listed_count": 0}, "id": "1023756830", "location": "Corrientes Argentina", "name": "alejo", "username": "ale_wiggle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 297, "tweet_count": 13577, "listed_count": 1}, "id": "3214238046", "location": "Estadens, France", "name": "Lexia Scal", "username": "Lexiascal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 1839, "tweet_count": 177392, "listed_count": 0}, "id": "779653522933571584", "location": "Venezuela", "name": "*DAVINCHI*", "username": "guaroruben"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 2089, "tweet_count": 22513, "listed_count": 1}, "id": "873596710982909952", "location": "putaria", "name": "sea", "username": "jenotalent"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 17, "tweet_count": 21806, "listed_count": 1}, "id": "751252404", "location": "Paran\u00e1,Brasil", "name": "umataldevaleria", "username": "umataldevaleria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 841, "tweet_count": 8993, "listed_count": 2}, "id": "3383155433", "name": "mujertemuco", "username": "mujertemuco2015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 12, "tweet_count": 17993, "listed_count": 0}, "id": "1093932377372450816", "name": "En Medio de la Noticia", "username": "medio_noticia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 1773, "tweet_count": 48948, "listed_count": 6}, "id": "48618741", "location": "Entre el aqui y el all\u00e1", "name": "Eleyzam", "username": "eleyzam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 255, "tweet_count": 12777, "listed_count": 1}, "id": "1004119372242223104", "location": "\u2b07\ufe0fMy Dance Covers\u2b07\ufe0f", "name": "\u2022 Mariduarda \u2022", "username": "madbabyj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 1797, "tweet_count": 11692, "listed_count": 0}, "id": "1433089429", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Tacianne \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "totiltada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 197, "tweet_count": 10233, "listed_count": 0}, "id": "886301363818430465", "location": "Itapecerica da Serra, Brasil", "name": "Nub!nha\u270c\ud83c\udffb\ud83d\ude37", "username": "NubiaCordeiro3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3104, "following_count": 802, "tweet_count": 27832, "listed_count": 5}, "id": "40462803", "name": "israelalmeidax", "username": "israelalmeidax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 127, "tweet_count": 83573, "listed_count": 4}, "id": "878252602529640449", "name": "lice", "username": "sehnist"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 279, "tweet_count": 43250, "listed_count": 1}, "id": "784533684", "name": "Cande F \ud83d\udc9a\u270a\ud83c\udffb", "username": "CandeFagandini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 252, "tweet_count": 1192, "listed_count": 0}, "id": "846455292", "name": "Orlando Mora", "username": "orlandomora55"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 625, "tweet_count": 410200, "listed_count": 41}, "id": "258094040", "location": "panama ", "name": "Maria Salerno", "username": "mariaeu48"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1454, "tweet_count": 21461, "listed_count": 1}, "id": "748677654933606400", "name": "allie: minha casa minha vida", "username": "SICHENGIRL1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1794, "tweet_count": 218947, "listed_count": 11}, "id": "359149679", "location": "maracaibo-venezuela", "name": "iluvenca", "username": "Iluvenca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 174, "tweet_count": 1644, "listed_count": 0}, "id": "1155537495066591232", "name": "Rafael Berti Zin", "username": "ZinBerti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 410, "tweet_count": 7896, "listed_count": 10}, "id": "314272693", "location": "Mexico city", "name": "Rodrigo Torres / Rorro", "username": "Rodrigo_PTorres"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2541238, "following_count": 4490, "tweet_count": 79171, "listed_count": 6982}, "id": "1604444052", "location": "New York, NY", "name": "The Dodo", "username": "dodo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 290, "tweet_count": 2242, "listed_count": 0}, "id": "1105804621216395264", "location": "049", "name": "Luiz \ud83d\udd4a\ufe0f", "username": "luizcosstaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1069, "tweet_count": 13842, "listed_count": 1}, "id": "774808827296378880", "name": "Lusmila Brice\u00f1o", "username": "lusmidelpb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 778, "tweet_count": 11573, "listed_count": 3}, "id": "18268103", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Eu\u00c9QueSouOMister", "username": "ElGrandeMister"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4600, "following_count": 960, "tweet_count": 73376, "listed_count": 15}, "id": "1004472775216648193", "location": "Portugal", "name": "O Z\u00e9 PoVinho", "username": "OPovinho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 80, "tweet_count": 72455, "listed_count": 19}, "id": "175166876", "location": "C.A.B.A. Argentina", "name": "Guillermo HB Casta\u00f1o", "username": "guillermo1500"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 692, "tweet_count": 11111, "listed_count": 1}, "id": "1008351918769475585", "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "name": "m\u1972r\u10e7 \u2661\u0338 you got a crush on me!", "username": "cheessekimbap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12388, "following_count": 1761, "tweet_count": 18361, "listed_count": 49}, "id": "1368000038", "location": "San Luis Potos\u00ed, Mexico", "name": "Omar Ni\u00f1o Noticias", "username": "OmarNNoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 2184, "tweet_count": 73150, "listed_count": 0}, "id": "146958033", "location": "Venezuela", "name": "ELCOKODRILO", "username": "elcokodrilo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 196, "tweet_count": 6242, "listed_count": 1}, "id": "1342507652", "location": "LIMA", "name": "TATTOANDRO....\u26d1\ufe0f\ud83d\udc53\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "androtena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 2020, "tweet_count": 75034, "listed_count": 0}, "id": "137176728", "location": "Venezue\u00a3a", "name": "liz C", "username": "queenliz76"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 406, "tweet_count": 13402, "listed_count": 0}, "id": "1070791867762163713", "location": "RO", "name": "SASA", "username": "samaradanielles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4429, "following_count": 2021, "tweet_count": 16285, "listed_count": 1}, "id": "1035999843242651649", "name": "\ud835\udcb9\ud835\udcca\ud835\udcb9\ud835\udcb6", "username": "dudixsousa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 412, "tweet_count": 4094, "listed_count": 0}, "id": "780163187580731392", "location": "Brasil", "name": "Gi Casa\ud83e\udd81", "username": "gicasa_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 436, "tweet_count": 9936, "listed_count": 0}, "id": "1139272692350291971", "location": "rj, vila da penha", "name": "guilherme\ud83d\udcff", "username": "gomesfx_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 328, "tweet_count": 4214, "listed_count": 0}, "id": "726431390", "location": "Baruta", "name": "El venezolano", "username": "jgarvelaez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 358, "tweet_count": 72310, "listed_count": 0}, "id": "1457600738", "location": "Espa\u00f1a", "name": "quino", "username": "quinoirigoyen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 20, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}, "id": "1190689425979777026", "name": "Jos\u00e9", "username": "joluisleo__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 516, "tweet_count": 1645, "listed_count": 0}, "id": "39427041", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "FerSmoke", "username": "Fernandogalo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 857, "tweet_count": 28759, "listed_count": 2}, "id": "2357113758", "name": "Ana Teresa Lusitano C \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf6", "username": "AnaTLusitano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 130, "tweet_count": 17955, "listed_count": 5}, "id": "997490761582219266", "location": "#8", "name": "\ud83c\udf1f", "username": "felixIoyal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 113, "tweet_count": 8453, "listed_count": 0}, "id": "1083451744812707840", "name": "Matou", "username": "KevinChaumette"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 4802, "tweet_count": 176203, "listed_count": 3}, "id": "3023672819", "name": "francisco dyer", "username": "DyerFrancisco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2179, "following_count": 2118, "tweet_count": 50199, "listed_count": 8}, "id": "4777981427", "location": "Venus", "name": "ana.", "username": "rainonenigma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5015, "following_count": 5357, "tweet_count": 24944, "listed_count": 58}, "id": "344375899", "location": "Asturias (Espa\u00f1a)", "name": "Luis Arias A-Meres", "username": "Llanio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1057, "tweet_count": 36310, "listed_count": 0}, "id": "1084623041806635008", "location": "Gael \ud83d\udc99/ JC\ud83e\udd40", "name": "haii.\ud83d\udd4a", "username": "docinho3_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 732, "tweet_count": 5183, "listed_count": 0}, "id": "966049945915715584", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Iahn", "username": "iahnjs1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 149, "tweet_count": 3147, "listed_count": 0}, "id": "939664408619421697", "location": "Araguatins, Brasil", "name": "fora bostossauro", "username": "ninguem188"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 165, "tweet_count": 10667, "listed_count": 1}, "id": "2326005315", "location": "Posadas, Argentina", "name": "Maximiliano V.", "username": "MaxiValenz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 92, "tweet_count": 860, "listed_count": 0}, "id": "1184484997509603329", "location": "ursal ", "name": "\u043c\u0438\u0440\u0435\u044f \u262d", "username": "oooh_blyaaat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 761, "tweet_count": 126763, "listed_count": 4}, "id": "2308451519", "location": "Brasil", "name": "Canceladah", "username": "cancelaela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 876, "tweet_count": 3837, "listed_count": 0}, "id": "42029103", "location": "Per\u00fa-Lima-", "name": "Jess", "username": "Volada33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 775, "tweet_count": 4741, "listed_count": 1}, "id": "1007085097315721216", "location": "SC ", "name": "patinho maloqueiro", "username": "JRibiski"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 603, "tweet_count": 2758, "listed_count": 0}, "id": "934229315818000389", "location": "Qualquer lugar por a\u00ed ", "name": "oDoug", "username": "odougdoug"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 556, "tweet_count": 55137, "listed_count": 1}, "id": "449877958", "location": "Ipsep 081", "name": "\u2b50\ufe0f duda \u2b50\ufe0f", "username": "mvdxfnsc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13237, "following_count": 1595, "tweet_count": 4020, "listed_count": 15}, "id": "30497228", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bruno Grubertt", "username": "brunogrubertt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 0, "tweet_count": 7394, "listed_count": 0}, "id": "167507502", "location": "honduras", "name": "Gaby Oviedo", "username": "stephaniegaby"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 829, "tweet_count": 28987, "listed_count": 8}, "id": "787769971946446848", "location": "leia o carrd antes de seguir", "name": "bel\u00b2\u00b3", "username": "lightdery"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 413, "tweet_count": 21753, "listed_count": 1}, "id": "858545276", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "soca", "username": "digocanarin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 2993, "tweet_count": 108827, "listed_count": 14}, "id": "78773536", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "AAA\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\u270c\ud83d\ude37", "username": "AMSD1964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 2099, "tweet_count": 5963, "listed_count": 5}, "id": "474131945", "location": "SANTA FE Capital   ARGENTINA", "name": "Mr.JOVULL", "username": "mrjovull"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 268, "tweet_count": 5351, "listed_count": 0}, "id": "879025192227540992", "location": "Cajamarca - Per\u00fa.", "name": "Jaime C\u00e9spedes", "username": "JaimeCspedes3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155079, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "id": "87264094", "location": "Peru", "name": "Patricia Gamarra", "username": "patriciagamarra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1070, "tweet_count": 58498, "listed_count": 8}, "id": "1014043789", "name": "izzy", "username": "h0withstyles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22299, "following_count": 3693, "tweet_count": 45648, "listed_count": 114}, "id": "1043176371546144768", "location": "meu nome \u00e9 Mel :)", "name": "sofro por doramas\u2077", "username": "spdoramas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1150, "tweet_count": 26048, "listed_count": 1}, "id": "972952789079994369", "location": "\u2606", "name": "wh\u03b9te rabb\u03b9t", "username": "994PJH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 224, "tweet_count": 9917, "listed_count": 10}, "id": "1198049978545057793", "location": "1226  \u2661  ", "name": "\uc6d0\u25e6 \ud835\uddd0\ud835\uddc8\ud835\uddc7", "username": "H094ONE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 312, "tweet_count": 255605, "listed_count": 13}, "id": "346365649", "location": "in my head", "name": "re", "username": "barbslopz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295635, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "id": "2822845639", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "username": "HistoriaNoPaint"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 302, "tweet_count": 5109, "listed_count": 0}, "id": "1003994975342739458", "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "name": "Marcos", "username": "marcos_bento76"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 792, "tweet_count": 19881, "listed_count": 3}, "id": "344591316", "name": "\u30b5\u30e0@\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u597d\u304d", "username": "Katsumi416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 233, "tweet_count": 93497, "listed_count": 0}, "id": "197831847", "location": "\u755c\u751f\u9053", "name": "\u30ed\u30fc\u30b8\u30e3", "username": "RodyonPhD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 9, "tweet_count": 8991, "listed_count": 0}, "id": "3298322712", "name": "Crow Krozter", "username": "crowkrozter"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 251, "tweet_count": 50842, "listed_count": 0}, "id": "4756314573", "location": "Lima,los olivos", "name": "Luis Alberto Rodr\u00edguez", "username": "Luisalb90503166"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2337, "following_count": 2194, "tweet_count": 5137, "listed_count": 0}, "id": "1106126811262607360", "location": "Noah \ud83d\udc76\u2665\ufe0f", "name": "\ud835\udc06\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a", "username": "ToneladaJr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 768, "tweet_count": 7910, "listed_count": 0}, "id": "938553860062408707", "name": "Bella\ud83c\udf39", "username": "JULLY_H85"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 226, "tweet_count": 9516, "listed_count": 3}, "id": "2867741256", "location": "S\u00e9rvia", "name": "Ugo Gaudenzi", "username": "ugogau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3103, "following_count": 4884, "tweet_count": 39562, "listed_count": 6}, "id": "919857518960095232", "location": "Italia", "name": "CristianMastroff", "username": "CMastroff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 906, "tweet_count": 6603, "listed_count": 0}, "id": "1261922816", "name": "Oscar Ni\u00f1o ", "username": "NinoDeepPurple"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5167338, "following_count": 5925, "tweet_count": 92252, "listed_count": 14623}, "id": "61097151", "location": "Colombia", "name": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "username": "AlvaroUribeVel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 262, "tweet_count": 5163, "listed_count": 0}, "id": "944814613010542593", "name": "Daniel Malpica", "username": "DanielMalpica13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 82, "tweet_count": 18480, "listed_count": 0}, "id": "974330012445921280", "name": "Manolo", "username": "Manolo84388157"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 198, "tweet_count": 31792, "listed_count": 3}, "id": "1146539514791432192", "location": "morro do z\u00e9 bombom ", "name": "\u00a9\ufe0f", "username": "clarapjo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 417, "tweet_count": 19075, "listed_count": 9}, "id": "1085968158291382274", "name": "nana", "username": "p1ec6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 4029, "tweet_count": 15628, "listed_count": 163}, "id": "18705997", "location": "Argentina", "name": "Sandra Cravero | Proyecto creativo en progreso \ud83d\udcda", "username": "sandracravero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 319, "tweet_count": 23130, "listed_count": 0}, "id": "1131328346430877697", "name": "\u03c0etra", "username": "ferraz157"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 0, "tweet_count": 8090, "listed_count": 0}, "id": "1190275299709243392", "location": "oto patamar", "name": "isabelle octacampe\u00e3", "username": "euisabellecrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1444, "tweet_count": 19234, "listed_count": 2}, "id": "991767307390201856", "location": "\u2661 we are one, exo", "name": "m.", "username": "RENMINDIE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 784, "tweet_count": 1974, "listed_count": 3}, "id": "169539494", "location": "Bernal", "name": "Mauro", "username": "MauroMMonti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 4703, "tweet_count": 119841, "listed_count": 0}, "id": "467444687", "location": "USA", "name": "Patricia Garrido", "username": "PatriGarri14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 137, "tweet_count": 14322, "listed_count": 0}, "id": "160262838", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Calixton", "username": "N_calixto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 526, "tweet_count": 13006, "listed_count": 0}, "id": "55399407", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marcella", "username": "m2lsp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 959, "tweet_count": 42687, "listed_count": 3}, "id": "477970442", "location": "Argentina", "name": "\ud835\udc01\ud835\udc1e\ud835\udc25", "username": "beelupalomo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 386, "tweet_count": 28293, "listed_count": 1}, "id": "817147867349602307", "location": "Complexo de Realengo,\ud83c\udfad\ud83c\udf8a", "name": "Diprecinha 48 \u2764\ufe0f", "username": "Filhodoreist"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 1163, "tweet_count": 6503, "listed_count": 0}, "id": "4826100935", "location": "Campo Grande, Rj", "name": "MaryMary \ud83c\udfb0", "username": "MaryCostta2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 709, "tweet_count": 4140, "listed_count": 0}, "id": "1048984358890229763", "name": "Ana \ud83d\udcab", "username": "reisn12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 893, "tweet_count": 14009, "listed_count": 2}, "id": "718068736452857856", "location": "Hell \u2764", "name": "\ud835\udc46\ud835\udc58\ud835\udc66 \u26a1\ufe0f\ud83c\udf4f", "username": "Leelix16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 73, "tweet_count": 7666, "listed_count": 1}, "id": "191631474", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Gustavo V", "username": "Skywalker5474"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 76317, "following_count": 1271, "tweet_count": 24574, "listed_count": 165}, "id": "548119075", "location": "Bogota, Colombia.", "name": "Sebasti\u00e1n Nohra", "username": "SebastianNohra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1225, "tweet_count": 2973, "listed_count": 0}, "id": "1202381810866495491", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Wesley\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "username": "Mr_Wesley7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 383, "tweet_count": 24503, "listed_count": 0}, "id": "786749991201169408", "location": "Per\u00fa", "name": "Rocio Granado", "username": "rociolamejor112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 817, "tweet_count": 73340, "listed_count": 1}, "id": "821136713842098176", "name": "Conchi \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "Conchiruiz11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1111, "tweet_count": 15216, "listed_count": 6}, "id": "990358122559569920", "name": "dan", "username": "atlasjisung"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 178, "tweet_count": 7098, "listed_count": 1}, "id": "713387910", "location": "Gipuzkoa, Pa\u00eds Vasco", "name": "Ander Z", "username": "AnderZubis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1161, "tweet_count": 18901, "listed_count": 5}, "id": "1248722113", "name": "\u826f\u6a39", "username": "TM_no_FUN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3171, "following_count": 3057, "tweet_count": 23880, "listed_count": 22}, "id": "1178021696663687168", "name": "moved.", "username": "g5ven"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 551, "tweet_count": 1821, "listed_count": 0}, "id": "1161073011715399681", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "name": "Patricio Brondi", "username": "BrondiPatricio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 171, "tweet_count": 4823, "listed_count": 0}, "id": "14749100", "location": "Curtiba, Brasil ", "name": "boa, matheus", "username": "matheus_justen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 156, "tweet_count": 2281, "listed_count": 0}, "id": "1173019920952639488", "name": "clarovisk", "username": "claragmd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 146, "tweet_count": 691, "listed_count": 0}, "id": "833432752615718912", "location": "Rio de  Janeiro", "name": "Mayara Ramalho", "username": "MayaraRamalho89"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 505, "tweet_count": 54045, "listed_count": 2}, "id": "2521364169", "location": "Santa Rosa de Viterbo - SP, Br", "name": "BYE \u2651\ud83d\ude0e       \u0645\u0627\u0631\u064a\u0646\u0627", "username": "moapaula87"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 118, "tweet_count": 563, "listed_count": 0}, "id": "4827187973", "name": "patrickpdn", "username": "Osemdedo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19499, "following_count": 571, "tweet_count": 56239, "listed_count": 105}, "id": "66224656", "location": "Vancouver, British Columbia", "name": "Ricardo Rente", "username": "ricardorente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 30, "tweet_count": 23601, "listed_count": 3}, "id": "280664762", "location": "Macei\u00f3 - Alagoas, Brasil", "name": "Maur\u00edcio Bezerra \uea00", "username": "Mau_Bezerra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 868, "tweet_count": 16273, "listed_count": 1}, "id": "94150105", "location": "Peronia. ", "name": "Javier", "username": "ContrerasJav81"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2794, "following_count": 3334, "tweet_count": 125942, "listed_count": 14}, "id": "163882660", "location": "Campana,Buenos Aires,Argentina", "name": "Gabriel  Arroyo", "username": "Prostata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21980, "following_count": 713, "tweet_count": 87513, "listed_count": 51}, "id": "4656269735", "location": "Argentina", "name": "Pensamiento Nacional", "username": "pensarnacional"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1857, "tweet_count": 48333, "listed_count": 0}, "id": "613775690", "location": "Bs as, Argentina", "name": "G", "username": "GaaaboArce"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 45, "tweet_count": 528, "listed_count": 0}, "id": "1138653681073688577", "name": "bittencourt", "username": "b__bittencourt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 130, "tweet_count": 36101, "listed_count": 2}, "id": "3359468777", "location": "Bucaramanga, Colombia", "name": "S\u00edlvia Juliana", "username": "silviaj___"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 89, "tweet_count": 4757, "listed_count": 0}, "id": "1056647232781475840", "location": "Porto, Portugal", "name": "Arranhado\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "ArranhadoManuel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 2417, "tweet_count": 88313, "listed_count": 5}, "id": "364121255", "location": "Floating in my room", "name": "Bubble Gun", "username": "Samueloverhate"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 759, "tweet_count": 18083, "listed_count": 6}, "id": "1097582236386377728", "location": "\u2800 \ud811\ude13 \ua9c7 \ud835\udda8 \ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddcf\ud835\uddbe \ud835\uddd2\ud835\uddc8\ud835\uddce, \ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\ude01 \ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\uddfa \u5922. \u034f\ud835\uddcd\ud835\uddc1\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddc4 \ud835\uddd2\ud835\uddc8\ud835\uddce \ud835\uddbf\ud835\uddc8\ud835\uddcb\n\u2800 \ud835\uddf2\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude06\ud835\ude01\ud835\uddf5\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf4. \ud835\uddbe\ud835\uddc5\ud835\uddbe/\ud835\uddbd\ud835\uddbe\ud835\uddc5\ud835\uddba \u275f \ud835\uddbe\ud835\uddc7\ud835\uddc0-\ud835\uddfd\ud835\ude01. \ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf9\ud835\ude06 \ud835\uddbd\ud835\uddcb\ud835\uddbe\ud835\uddba\ud835\uddc6 ", "name": "hyuck sou seu f\u00e3", "username": "ploutounuwu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 536, "tweet_count": 18211, "listed_count": 0}, "id": "924787288797863936", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "victor", "username": "basolli_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1212, "tweet_count": 124251, "listed_count": 0}, "id": "277776734", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ighor", "username": "ighorlouro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 2148, "tweet_count": 7849, "listed_count": 7}, "id": "46548547", "location": "Cusco, Per\u00fa. ", "name": "El Moru", "username": "elMoru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1755, "tweet_count": 51694, "listed_count": 0}, "id": "2969000356", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "HACHE", "username": "AlejooCrespo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 320, "tweet_count": 61191, "listed_count": 0}, "id": "304793790", "name": "Jessica Cecilia", "username": "jeka227"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 4771, "tweet_count": 3154, "listed_count": 1}, "id": "3409647563", "location": "Barranca, Peru", "name": "Flor Rokka", "username": "froccar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 149, "tweet_count": 8864, "listed_count": 0}, "id": "882966106071347200", "name": "g", "username": "giquinhasantos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 463, "tweet_count": 17618, "listed_count": 19}, "id": "776708372", "location": "Ibagu\u00e9 Papi Te sigue ", "name": "\ud835\udc3b\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc5c\ud835\udc5b \ud835\udc3b.", "username": "harrsharrs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}, "id": "1103977372955615233", "name": "Rodrigo Posada Burgos", "username": "RPosadaB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1478, "tweet_count": 20962, "listed_count": 3}, "id": "771516202480963584", "location": "s/her ", "name": "\ub864\ub2c8.", "username": "YO0NDETAILS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856010, "following_count": 692, "tweet_count": 11608, "listed_count": 1482}, "id": "112570023", "location": "Per\u00fa", "name": "IDL-Reporteros", "username": "IDL_R"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 2204, "tweet_count": 22213, "listed_count": 25}, "id": "1200956431463321600", "location": "\u3164 \u034f \u034f\u208d ela + dela \u208e\u3164 \u034f \u034f", "name": "Juba \u22ac", "username": "httpstnbhd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7775, "following_count": 3, "tweet_count": 2524, "listed_count": 3}, "id": "1189931593877671936", "name": "lidandocomvazio_", "username": "naoestoutriste"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3005, "following_count": 2844, "tweet_count": 86883, "listed_count": 19}, "id": "844687309450678272", "location": "23 de Marzo, 2017", "name": "#LetrasYLatidos", "username": "letrasylatidos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 303, "tweet_count": 4379, "listed_count": 8}, "id": "305201132", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "name": "Ulises_O.M", "username": "ulisestudeski"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 164, "tweet_count": 6850, "listed_count": 0}, "id": "789701579037343744", "location": "Monter\u00eda, Colombia", "name": "Cindy Valencia", "username": "CindyValenciaB1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 92, "tweet_count": 714, "listed_count": 0}, "id": "746743972253540353", "name": "maria isabel sande", "username": "mariaisabelsdz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5269, "following_count": 4688, "tweet_count": 26525, "listed_count": 25}, "id": "1141156767545602048", "location": "\u115f \u115f \u115f \u115f \n\u115f \u115f \u115f \u115f \ud835\uddf8\u0259\u02c8d\u03b1v(\u0259)r\u0259s", "name": "\u115f \u115f moved to @plzton.", "username": "tempestuosas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 575, "tweet_count": 8116, "listed_count": 0}, "id": "1091832726251020288", "name": "L\u00edris Dias", "username": "lirisdi4s"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 187, "tweet_count": 1918, "listed_count": 0}, "id": "1157842097980026881", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "name": "meniino de ouro\ud83d\udd1e\ud83d\udea9", "username": "pillotodovelho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 349, "tweet_count": 8903, "listed_count": 4}, "id": "1196136742321045505", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd9b\ud835\udd9a\ud835\udd98", "username": "servus187209383"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 359, "tweet_count": 549, "listed_count": 0}, "id": "383361122", "name": "Sergio Quezada Diez", "username": "Aquiles_que"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 501, "tweet_count": 5981, "listed_count": 1}, "id": "1170516157515911168", "name": "\u2728No me llamo\u2728", "username": "Avecesmedesmayo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 1458, "tweet_count": 48772, "listed_count": 12}, "id": "1086067325227466753", "name": "thay", "username": "backtselenag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 214, "tweet_count": 158, "listed_count": 0}, "id": "1194379308229414912", "name": "\u270c", "username": "Marcely1206"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1025, "tweet_count": 406680, "listed_count": 140}, "id": "592865322", "name": "norah fernandez", "username": "norahlfy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 8, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "id": "1202402865224048641", "name": "bandidinhadograu", "username": "bandidinhadogr1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 245, "tweet_count": 47134, "listed_count": 4}, "id": "955565896755445760", "location": "25 she/her", "name": "manuella \ud83e\ude78", "username": "willowicca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 206, "tweet_count": 142997, "listed_count": 10}, "id": "24407948", "location": "28. \u262d", "name": "ingryd", "username": "rio__os"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 249, "tweet_count": 11135, "listed_count": 1}, "id": "841082318785769473", "location": "Joinville, Brasil", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud83d\udc1d", "username": "lil_nenis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 445, "tweet_count": 25225, "listed_count": 2}, "id": "768810377496915968", "location": " she/her ", "name": "clara GREYWAREN SPOILERS", "username": "jostensupremacy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4230, "following_count": 2417, "tweet_count": 19568, "listed_count": 19}, "id": "4499236514", "name": "La Roja Mx", "username": "laroja_mx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 799, "tweet_count": 132374, "listed_count": 2}, "id": "4136125768", "name": "guilherme \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "lu1zcifer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 333, "tweet_count": 4531, "listed_count": 1}, "id": "1096917316758056960", "name": "a2ne", "username": "toneeloto"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1441194, "following_count": 5670, "tweet_count": 47005, "listed_count": 2642}, "id": "32754385", "location": "Santiago, Chile", "name": "Daniel Matamala", "username": "DMatamala"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 2050, "tweet_count": 243869, "listed_count": 9}, "id": "542837521", "name": "jesus madero", "username": "jesusmadero3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 126, "tweet_count": 10198, "listed_count": 0}, "id": "838530969556692993", "name": "Rodrigo Bispo \ud83c\udfac\ud83c\udfa7\ud83d\udcda", "username": "Rodrigo16122015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434851, "following_count": 1185, "tweet_count": 176881, "listed_count": 446}, "id": "3241296297", "location": "Rio de Janeiro - Petrolina-PE", "name": "CENTRAL DA NA\u00c7\u00c3O \u1566\ud83d\ude0e\u1564", "username": "centraldanacao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 94, "tweet_count": 15125, "listed_count": 1}, "id": "970175753059893248", "name": "\u2728Vanetilla\u2728", "username": "VanettyV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27830, "listed_count": 6}, "id": "128035506", "location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "name": "Angel C.", "username": "micohu83"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 64, "tweet_count": 7064, "listed_count": 0}, "id": "1153291486680797184", "name": "Snakeman099", "username": "Snakeman0991"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 500, "tweet_count": 13146, "listed_count": 15}, "id": "1162722563115618306", "location": "313 \u058a she/her \u0f1d\uff65 \u2601\ufe0f \u266f \ud835\udde7\ud835\uddeb\ud835\udde7", "name": "angel \u271c", "username": "haruchiuga_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 3350, "tweet_count": 51002, "listed_count": 1}, "id": "1170381823257534464", "location": "Caracas - Lima - Bogot\u00e1 ", "name": "Urbis\u2122/Dweb\u00ae", "username": "jwcmDweb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 667, "tweet_count": 5233, "listed_count": 0}, "id": "1034531744219889664", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Dinorahgiometti", "username": "dinorahgiometti"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}, "id": "2401917402", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcio Labre Oficial", "username": "marciolabre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 499, "tweet_count": 40013, "listed_count": 1}, "id": "3000695817", "name": "fran\u00a2hu \u26a1", "username": "FranMateucci15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 540, "tweet_count": 29399, "listed_count": 1}, "id": "262048535", "name": "Ivo", "username": "_ivosantone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 2026, "tweet_count": 195880, "listed_count": 12}, "id": "1403929988", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ric", "username": "RicAmorim_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 285, "tweet_count": 45027, "listed_count": 53}, "id": "1077382474341195778", "location": "17", "name": "agus tina\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "username": "Y00N2SEOK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 565, "tweet_count": 85195, "listed_count": 3}, "id": "189920526", "location": "Cidade dos Pinheirais ", "name": "tati", "username": "tatianassauro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 352, "tweet_count": 28680, "listed_count": 0}, "id": "757327839662407680", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "L", "username": "ilucen7_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 722, "tweet_count": 47501, "listed_count": 0}, "id": "714644568541671424", "location": "ig - Alv3sffc", "name": "KarolG", "username": "alv3sffc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 42, "tweet_count": 7308, "listed_count": 0}, "id": "1136051975445975053", "name": "KellyNuness", "username": "NunessKelly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1558, "tweet_count": 131741, "listed_count": 19}, "id": "430651039", "name": "Hotmatsutaro", "username": "Hotmatsutaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 489, "tweet_count": 11013, "listed_count": 2}, "id": "918304224328511489", "location": "Pilar, san jorge", "name": "fran stan \u22acNF|REDECORATE SUPREMACY", "username": "migrainencttks"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37752, "following_count": 11967, "tweet_count": 101707, "listed_count": 55}, "id": "2691657932", "name": "Vale Medina", "username": "vale_rosamedina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19628, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}, "id": "291119664", "location": "Trujillo, Per\u00fa", "name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete", "username": "UlisesUrra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1268, "tweet_count": 39989, "listed_count": 0}, "id": "1195768297901494278", "name": "lais \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "lwiscxs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11331, "following_count": 5331, "tweet_count": 68367, "listed_count": 7}, "id": "913047647702962182", "name": "dani \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "username": "_danispfc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 758, "tweet_count": 1181, "listed_count": 0}, "id": "1198021284896088069", "location": "Mangueira, Rio de Janeiro", "name": "levado", "username": "levadodamg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 639, "tweet_count": 3579, "listed_count": 1}, "id": "1730390029", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "name": "Dra. H.F Quinzel", "username": "OrnellaRampulla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 177, "tweet_count": 33539, "listed_count": 0}, "id": "3640764075", "name": "Alberto Ramon Lopez", "username": "AlpuntaLopez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 850, "tweet_count": 61850, "listed_count": 3}, "id": "796665648", "name": "Ciudadano_X", "username": "Jav_Jav_Javi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 875, "tweet_count": 16631, "listed_count": 1}, "id": "4366939696", "name": "bruna \u897f\u91ce", "username": "bru_nishino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 971, "tweet_count": 28099, "listed_count": 8}, "id": "98754959", "location": "Arriba de tu cabeza \ud83d\udc0d", "name": "Lolo Abernathy \ud83d\udc0d (soy un c\u00f1or).", "username": "Linuxendo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 196, "tweet_count": 2349, "listed_count": 0}, "id": "945014870507970562", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Am\u00e9rico Rojas", "username": "ADMBeby"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 24, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}, "id": "793125450", "name": "Black Lion", "username": "rluzuriaga72"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1502, "tweet_count": 97177, "listed_count": 0}, "id": "3090458524", "name": "Esteban Ram\u00edrez Gambo", "username": "grl2004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 21, "tweet_count": 99599, "listed_count": 1}, "id": "1012324633763373056", "location": "It\u00e1lia", "name": "Gaming Today", "username": "GamingToday4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11078, "following_count": 4269, "tweet_count": 135272, "listed_count": 28}, "id": "438367448", "location": "\u238a \u2735 \u235f \ud83d\udd78\ufe0f \u2d35 \u03df \ua629 \u15e2 \u06de \u2783 \u2297 \u02ac \u26af\u0618\u035b", "name": "mar \ud83d\udc1d", "username": "wondverspider"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 1856, "tweet_count": 70511, "listed_count": 32}, "id": "858781272176566272", "location": "18 | eng/pt-br", "name": "lari.", "username": "LIVSCARLSEN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3394, "following_count": 4060, "tweet_count": 194602, "listed_count": 19}, "id": "116020447", "location": "Varginha. Brasil", "name": "Portafolio Blaugrana", "username": "juan_crm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1029, "tweet_count": 12329, "listed_count": 0}, "id": "824313355250892805", "name": "RINALDO", "username": "aldozana1769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 759, "tweet_count": 11011, "listed_count": 0}, "id": "1068849169455042561", "name": "Valerianne \ud83d\udd4a\ud83c\udf3f\ud83d\ude3c", "username": "Valerianne7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 1946, "tweet_count": 79396, "listed_count": 0}, "id": "1106577177921884160", "name": "\ud83d\udda4", "username": "raianee90"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1000, "tweet_count": 8343, "listed_count": 0}, "id": "1158859704526880768", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "zangadin \ud83e\udd88", "username": "_crishelby03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 3, "tweet_count": 9526, "listed_count": 0}, "id": "1127444441072058369", "location": "Segue Voc\u00ea ", "name": "S u r f i s t a \ud83e\udd47\ud83c\udfc4\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "username": "Crf2020"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1204190276731969541", "created_at": "2019-12-10T00:05:09.000Z", "text": "Prohibir todo abuso vendria siendo como una forma de despedirse? Alertemos a twitter que tiene ideacion suicida \ud83d\udc80 #FunaAPi\u00f1era #CadenaNacional", "edit_history_tweet_ids": ["1204190276731969541"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "779651409784496128", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9428, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.6192, "type": "Other", "normalized_text": "FunaAPi\u00f1era"}, {"start": 128, "end": 141, "probability": 0.6056, "type": "Other", "normalized_text": "CadenaNacional"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "FunaAPi\u00f1era"}, {"start": 127, "end": 142, "tag": "CadenaNacional"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204110769924784129", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TZHoVdlRo2", "expanded_url": "https://youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "display_url": "youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=dT3sXzQo_Uw&feature=youtu.be"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:49:13.000Z", "text": "Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles de regulaciones absurdas y una legislaci\u00f3n laboral que transforma en suicida al que toma un trabajador Mir\u00e1 y difundi  https://t.co/TZHoVdlRo2", "edit_history_tweet_ids": ["1204110769924784129"], "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 9, "like_count": 431, "quote_count": 4}, "author_id": "309812848"}, {"lang": "es", "id": "1204221848420007936", "created_at": "2019-12-10T02:10:36.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida en el canal 50, denle RT y salven una vida!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1204221848420007936"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1080983861440458754", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "canal 50"}]}}, {"lang": "en", "id": "1204222450671738880", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/pHHoZXa6Ig", "expanded_url": "http://titlematchnetwork.com", "display_url": "titlematchnetwork.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579655696081383424/cI6qdshj?format=jpg&name=orig", "width": 700, "height": 480}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579655696081383424/cI6qdshj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Home of Title Match Network", "description": "Welcome to Title Match Network! Enjoy some of the best livestreams, women's wrestling & shoot interviews anywhere on the planet.", "unwound_url": "http://titlematchnetwork.com"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ajzqN6aMld", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1204222450671738880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ajzqN6aMld", "media_key": "16_1203849883238764544"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "RealRickyMorton", "id": "26047177"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "TitleMatchWN", "id": "321165883"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 36, "end": 55, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "WrestlecadeSupershow"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7248, "type": "Other", "normalized_text": "WC2019"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 56, "tag": "WrestlecadeSupershow"}, {"start": 57, "end": 64, "tag": "WC2019"}]}, "created_at": "2019-12-10T02:13:00.000Z", "text": "Tope suicida by @RealRickyMorton \n\n#WrestlecadeSupershow\n#WC2019\n@TitleMatchWN \n\ud83d\udcfahttps://t.co/pHHoZXa6Ig https://t.co/ajzqN6aMld", "edit_history_tweet_ids": ["1204222450671738880"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "65236760"}, {"lang": "es", "id": "1204199485146107904", "created_at": "2019-12-10T00:41:44.000Z", "text": "#BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de la oposici\u00f3n. Hay un momento en que la verdad es tan grotesca y la realidad tan desfigurada conceptualmente, que resulta imposible seguir escondi\u00e9ndola...", "edit_history_tweet_ids": ["1204199485146107904"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "193808486", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.4615, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "BIN"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204185816706236421", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/A4QYoGotJT", "expanded_url": "https://twitter.com/emaprazeres_/status/1204160669815324673", "display_url": "twitter.com/emaprazeres_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T23:47:26.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: nao\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: nao\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim https://t.co/A4QYoGotJT", "edit_history_tweet_ids": ["1204185816706236421"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "author_id": "964683214186078208"}, {"lang": "es", "id": "1203975719975575552", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/pIoYXySkti", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html"}]}, "created_at": "2019-12-09T09:52:35.000Z", "text": "No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay egos que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe que vive el pa\u00eds. Se trata, sin duda, de un saboteo suicida. https://t.co/pIoYXySkti", "edit_history_tweet_ids": ["1203975719975575552"], "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 16, "like_count": 177, "quote_count": 7}, "author_id": "372806202"}, {"lang": "zxx", "id": "1204196999945437185", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8C1qH4ZdcE", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiolataipe99/status/1204180199237128193/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8C1qH4ZdcE", "media_key": "7_1204179860228366338"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:31:52.000Z", "text": "https://t.co/8C1qH4ZdcE", "edit_history_tweet_ids": ["1204196999945437185"], "public_metrics": {"retweet_count": 211, "reply_count": 534, "like_count": 659, "quote_count": 33}, "author_id": "235139317"}, {"lang": "es", "id": "1204211632076992519", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "created_at": "2019-12-10T01:30:00.000Z", "text": "Macristas hinchas de Boca, s\u00e9 que est\u00e1n pasando momentos duros. Fin del mandato gatubelo y primer aniversario de la muerte bostera: fecha m\u00e1s dura q infancia en Santiago de Estero con t\u00edo borracho.\nVa un humilde aporte: 135 es la l\u00ednea de asistencia al suicida. No est\u00e1n solos.", "edit_history_tweet_ids": ["1204211632076992519"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "427614295", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9778, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 161, "end": 178, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago de Estero"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204218598459420673", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Mw6MvEWpYw", "expanded_url": "https://twitter.com/fefuticaba/status/1204168283924111361", "display_url": "twitter.com/fefuticaba/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:57:41.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Mw6MvEWpYw", "edit_history_tweet_ids": ["1204218598459420673"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1015046935366062080", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204168283924111361"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204220390052106246", "created_at": "2019-12-10T02:04:48.000Z", "text": "TCM est\u00e1 pasando unos peliculones..les aviso", "edit_history_tweet_ids": ["1204220390052106246"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 39, "like_count": 384, "quote_count": 4}, "author_id": "301970709", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6464, "type": "Other", "normalized_text": "TCM"}]}}, {"lang": "es", "id": "1203302976489689090", "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "author_id": "1185446319772569600"}, {"lang": "es", "id": "1203835796479975426", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.7471, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 5, "end": 7, "probability": 0.5627, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "BIN"}]}, "created_at": "2019-12-09T00:36:34.000Z", "text": "#BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan tus palangristas en el exterior, con  \"el saboteo suicida de la oposici\u00f3n\". Creen que todo el que aborrece a Maduro, debe adorarte, pobre pendejo.", "edit_history_tweet_ids": ["1203835796479975426"], "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 1, "like_count": 171, "quote_count": 1}, "author_id": "193808486"}, {"lang": "es", "id": "1204208458754646020", "created_at": "2019-12-10T01:17:24.000Z", "text": "\"Ilustre, patriota y Nobel Mario Vargas Llosa. Todo el Per\u00fa se une a nosotros en estos momentos para expresar su orgullo y su alegr\u00eda por tu triunfo, por tu trabajo empecinado de tantos a\u00f1os.\"\n\nAlan Garc\u00eda Per\u00e9z \nPresidente de la Rep\u00fablica \nDiscurso en Palacio de Gobierno (2010)", "edit_history_tweet_ids": ["1204208458754646020"], "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 45, "like_count": 751, "quote_count": 17}, "author_id": "1156304834594844675", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4613, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}, {"start": 27, "end": 44, "probability": 0.5243, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9458, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 194, "end": 210, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Per\u00e9z"}, {"start": 253, "end": 271, "probability": 0.407, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio de Gobierno"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204049502526570498", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/HnGo99Xnic", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203872776291008512", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:45:46.000Z", "text": "Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secretaria y el audio del testigo \"Brasil\" lo terminaron de sepultar.\nCreo que alguien va a tener que buscar una pistola tambi\u00e9n. https://t.co/HnGo99Xnic", "edit_history_tweet_ids": ["1204049502526570498"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 16, "like_count": 341, "quote_count": 4}, "author_id": "44463079", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203872776291008512"}]}, {"lang": "es", "id": "1203888452137299969", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/kcl0KItjlO", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=FB_MX_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=FB_MX_CM"}]}, "created_at": "2019-12-09T04:05:48.000Z", "text": "\"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos antes el sobrepeso que el cambio clim\u00e1tico. Hay que sacar a ese 80% de ni\u00f1os a la calle antes de que sea tarde\".\n\nhttps://t.co/kcl0KItjlO", "edit_history_tweet_ids": ["1203888452137299969"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1049490824839467008"}, {"lang": "pt", "id": "1204220452312408065", "in_reply_to_user_id": "1037145104576929792", "created_at": "2019-12-10T02:05:03.000Z", "text": "@coconutxmall @Owl_justOwl A Rose rejeitou a ideia, a Bismuto criou a m\u00e1quina e ficou indignada com a decis\u00e3o de Rose. A\u00ed a Rose embolhou ela. Man, ela EMBOLHOU a Bismuto para impedir que a Bismuto ESTILHA\u00c7ASSE outras gems. Ela n\u00e3o era a errada naquela situa\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1204220452312408065"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037145104576929792", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Rose"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "Bismuto"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Rose"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.7207, "type": "Person", "normalized_text": "Rose"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.3603, "type": "Person", "normalized_text": "Bismuto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204220082899030016"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204216901100023810", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/BkV2p6L6Jf", "expanded_url": "https://twitter.com/eunegadanda/status/1204165211944558594", "display_url": "twitter.com/eunegadanda/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:50:57.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/BkV2p6L6Jf", "edit_history_tweet_ids": ["1204216901100023810"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "837799925341638656", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204165211944558594"}]}, {"lang": "es", "id": "1204217297440665601", "in_reply_to_user_id": "282155394", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5974, "type": "Person", "normalized_text": "PA\u00cdS"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:52:31.000Z", "text": "@Cluzcar ... PROHIBIR SALIDA DEL PA\u00cdS...AHORA...!", "edit_history_tweet_ids": ["1204217297440665601"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "898687123192242176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204207247875854339"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204187245449797632", "in_reply_to_user_id": "869671659829178369", "created_at": "2019-12-09T23:53:06.000Z", "text": "Malhar n\u00e3o d\u00e1 XP", "edit_history_tweet_ids": ["1204187245449797632"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "869671659829178369", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3985, "type": "Person", "normalized_text": "Malhar"}, {"start": 14, "end": 15, "probability": 0.5, "type": "Other", "normalized_text": "XP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204186478982635520"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204182655937449989", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/11vgetJmfy", "expanded_url": "https://twitter.com/LittleSalame/status/1204164912039309313", "display_url": "twitter.com/LittleSalame/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T23:34:52.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou :\u274c \nnota vermelha: \u2705 (ali\u00e1s, em f\u00edsica, mas s\u00f3 1 vez no 1\u00ba ano)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705 (por rir)\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 (por engano) https://t.co/11vgetJmfy", "edit_history_tweet_ids": ["1204182655937449989"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "918968854600212480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204164912039309313"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204219502986252288", "created_at": "2019-12-10T02:01:17.000Z", "text": "Minha ex professora de enfermagem se matou por causa da depress\u00e3o cr q triste \ud83d\ude14\ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1204219502986252288"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "725853966878253057"}, {"lang": "es", "id": "1204214175981064193", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/HRSxWzlvvq", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_tvperu/status/1204214175981064193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HRSxWzlvvq", "media_key": "3_1204213647456833536"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 88, "username": "AFloresAraoz", "id": "3330289879"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5295, "type": "Place", "normalized_text": "CaraACara"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.5703, "type": "Organization", "normalized_text": "de Defensa"}, {"start": 156, "end": 168, "probability": 0.4929, "type": "Other", "normalized_text": "TVPer\u00faInforma"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 46, "tag": "CaraACara"}, {"start": 155, "end": 169, "tag": "TVPer\u00faInforma"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:40:07.000Z", "text": "Esta noche, desde las 9:00 p. m. en #CaraACara, el ex ministro de Defensa, @AFloresAraoz, opina sobre investigaci\u00f3n por robo de combustible en el Ej\u00e9rcito #TVPer\u00faInforma https://t.co/HRSxWzlvvq", "edit_history_tweet_ids": ["1204214175981064193"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "author_id": "63597537"}, {"lang": "pt", "id": "1204218127921434625", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/CTuM2SOQed", "expanded_url": "https://twitter.com/antonimooo/status/1204215631463305216", "display_url": "twitter.com/antonimooo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 34, "probability": 0.9531, "type": "Other", "normalized_text": "The Man in The High Castle"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:55:49.000Z", "text": "Acho que The Man in The High Castle \u00e9 bom, mas vi poucos epis\u00f3dios https://t.co/CTuM2SOQed", "edit_history_tweet_ids": ["1204218127921434625"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "28958495", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204215631463305216"}]}, {"lang": "es", "id": "1203699964985131012", "in_reply_to_user_id": "54095033", "created_at": "2019-12-08T15:36:49.000Z", "text": "D\u00edganme un s\u00f3lo libro de Vargas Llosa que haya tenido que prepararse una edici\u00f3n, a tan s\u00f3lo dos semanas de haberse publicado.\nQue siga revolc\u00e1ndose en el fango de la envidia. #Metamemorias (2/2)", "edit_history_tweet_ids": ["1203699964985131012"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 184, "like_count": 98, "quote_count": 38}, "author_id": "54095033", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.6084, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 177, "end": 188, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 189, "tag": "Metamemorias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203699961571008514"}]}, {"lang": "es", "id": "1204218902164754433", "in_reply_to_user_id": "1187479769018814464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Spicy_Sugar__", "id": "1191714524400955392"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:58:54.000Z", "text": "@Spicy_Sugar__ \u00ab vomitivo. Primero muerto. Hablar\u00eda seriamente con su representante al respecto, si los del art\u00edculo no acababan destruy\u00e9ndole. Suspir\u00f3 apenas sinti\u00f3 su mano acariciarle el ment\u00f3n, rodando los ojos, a\u00fan enojado.\n\n\u2014No te r\u00edas, mu\u00f1eco, esto es serio. Pero no quiero rega\u00f1arte \u00bb", "edit_history_tweet_ids": ["1204218902164754433"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187479769018814464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204218687135404033"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204194961396240387", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/WBfGkceBuG", "expanded_url": "https://twitter.com/uncannyspidey/status/1204142614792028160", "display_url": "twitter.com/uncannyspidey/\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.8445, "type": "Person", "normalized_text": "aranhaverso"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.6149, "type": "Person", "normalized_text": "ragnarok"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.464, "type": "Person", "normalized_text": "venom"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:23:46.000Z", "text": "melhores:\naranhaverso\nsoldado invernal\nragnarok\n\npiores:\nesquadr\u00e3o suicida e venom https://t.co/WBfGkceBuG", "edit_history_tweet_ids": ["1204194961396240387"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "101524278"}, {"lang": "pt", "id": "1204168283924111361", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/2nMB2pA0oR", "expanded_url": "https://twitter.com/softedotae/status/1204167822861119490", "display_url": "twitter.com/softedotae/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T22:37:45.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2nMB2pA0oR", "edit_history_tweet_ids": ["1204168283924111361"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "888906002652909569", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204167822861119490"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204174763167559680", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/SHTMnvMIxw", "expanded_url": "https://twitter.com/uncannyspidey/status/1204142614792028160", "display_url": "twitter.com/uncannyspidey/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T23:03:30.000Z", "text": "O melhor e dificil de escolher, sao tantos..... mas o pior com certeza e esquadr\u00e3o suicida pqp https://t.co/SHTMnvMIxw", "edit_history_tweet_ids": ["1204174763167559680"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "896909054248972289"}, {"lang": "pt", "id": "1204206591270117378", "in_reply_to_user_id": "137777595", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Teledramaturgia", "id": "137777595"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Sandro"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:09:59.000Z", "text": "@Teledramaturgia Sabe que se Sandro for mesmo filho dela, tem at\u00e9 uma veia do crime por assim dizer a quem puxar, duas na verdade, porque o pai n\u00e3o era boa coisa.", "edit_history_tweet_ids": ["1204206591270117378"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1004448247", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204205630686400513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204218510714556417", "in_reply_to_user_id": "1095389422785388544", "created_at": "2019-12-10T01:57:20.000Z", "text": "Mas mesmo os + pobres q os conhecem d\u00e3o a eles \u00edndices de aprovac\u00e3o nada ruins comparado com o chefe deles. Para Moro, entre os pobres, \u00e9 de 46% e para Guedes de 39%.Levando em conta que o Guedes fez um plano de emprego em que taxa desempregado, t\u00e1 bem boa esta aprova\u00e7\u00e3o a\u00ed.", "edit_history_tweet_ids": ["1204218510714556417"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095389422785388544", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.8631, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.9009, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204218508848062464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204135848452796416", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/Q51AKHXxfh", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1204134554463801345", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T20:28:52.000Z", "text": "quantos jovens talentos ainda tem que morrer pras pessoas entenderem que glamourizar o uso de drogas n\u00e3o traz nenhum retorno sen\u00e3o a morte? https://t.co/Q51AKHXxfh", "edit_history_tweet_ids": ["1204135848452796416"], "public_metrics": {"retweet_count": 11375, "reply_count": 209, "like_count": 46692, "quote_count": 448}, "author_id": "3120745861", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204134554463801345"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204094304437882880", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/5u1byWpiEn", "expanded_url": "https://twitter.com/MEWinsteadBR/status/1204094304437882880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5u1byWpiEn", "media_key": "16_1204094208577069057"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.8848, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.4755, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 76, "tag": "AvesdeRapina"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:43:47.000Z", "text": "Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda est\u00e1vamos filmando Esquadr\u00e3o Suicida, porque eu ficava dizendo: 'Oh, Harley se sai muito melhor quando ela tem gente para brincar'. (+) https://t.co/5u1byWpiEn", "edit_history_tweet_ids": ["1204094304437882880"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 353, "quote_count": 9}, "author_id": "1160920728117620736"}, {"lang": "es", "id": "1204195633554432000", "created_at": "2019-12-10T00:26:26.000Z", "text": "C\u00f3mo vas a terminar el a\u00f1o seg\u00fan tu fecha:\n\n1, 14, 27: Garchando\n2, 23: Durmiendo\n10, 25, 31: Llorando\n8, 11, 17: Para el orto\n7, 12, 29: Solo\n5, 20: Garche fijo\n4, 18, 26: Drogado\n9, 15: En pareja\n3, 19, 22: Enamorado\n13, 21, 28: Ganas de morir\n6, 30: Perreando\n16, 24: Borracho", "edit_history_tweet_ids": ["1204195633554432000"], "public_metrics": {"retweet_count": 2180, "reply_count": 1150, "like_count": 21662, "quote_count": 19047}, "author_id": "164074484", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5475, "type": "Other", "normalized_text": "Garchando"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.4987, "type": "Other", "normalized_text": "Garche"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.5519, "type": "Other", "normalized_text": "Borracho"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204082055480532993", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/zQzxqmUYwd", "expanded_url": "https://twitter.com/larryfirstkisss/status/1204074396450803712", "display_url": "twitter.com/larryfirstkiss\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:55:07.000Z", "text": "quais dessas coisas vc fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/zQzxqmUYwd", "edit_history_tweet_ids": ["1204082055480532993"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1104091762237280256"}, {"lang": "pt", "id": "1204165211944558594", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/UyBJqykjUg", "expanded_url": "https://twitter.com/_vilns7/status/1204156405672030208", "display_url": "twitter.com/_vilns7/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T22:25:33.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. https://t.co/UyBJqykjUg", "edit_history_tweet_ids": ["1204165211944558594"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "author_id": "1021982725136371713"}, {"lang": "es", "id": "1204212893442551808", "in_reply_to_user_id": "1156304834594844675", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ARZqKsrpqM", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1204212893442551808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ARZqKsrpqM", "media_key": "3_1204212886735900672"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.8399, "type": "Person", "normalized_text": "madrastra"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:35:01.000Z", "text": "@OmarCairoRoldan ja,\nel discurso de este hampon suicida\nfue + falso q beso de madrastra https://t.co/ARZqKsrpqM", "edit_history_tweet_ids": ["1204212893442551808"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "406433712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204208458754646020"}]}, {"lang": "es", "id": "1204214541179072514", "created_at": "2019-12-10T01:41:34.000Z", "text": "#EncuestaFlashDeIdice, elecciones 2020*:\n- Martha Chavez: 195%\n- Rosa Bartra: 129%\n- Yeni Vilcatoma: 79%\n\n\u00a1Sufran, chavistas comunistas terrucos viscarristas pensamiento nadinista! \ud83d\ude1c\n\n*MARGEN DE ERROR: 100%", "edit_history_tweet_ids": ["1204214541179072514"], "public_metrics": {"retweet_count": 217, "reply_count": 119, "like_count": 1304, "quote_count": 26}, "author_id": "68638146", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.9233, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Chavez"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.8835, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.4755, "type": "Other", "normalized_text": "Yeni Vilcatoma"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.7357, "type": "Person", "normalized_text": "MARGEN"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.6284, "type": "Person", "normalized_text": "ERROR"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "EncuestaFlashDeIdice"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204059994330677249", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/zRqjArRI1M", "expanded_url": "https://twitter.com/passarosErosas/status/1204059994330677249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zRqjArRI1M", "media_key": "3_1204059984805449729"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:27:27.000Z", "text": "Um dos tu\u00edtes mais CRETINOS q eu j\u00e1 vi nessa rede. Com praticamente 35K curtidas.\n\nV\u00e3o tomar no coo, bando de sem no\u00e7\u00e3o nenhuma!!! https://t.co/zRqjArRI1M", "edit_history_tweet_ids": ["1204059994330677249"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 78, "like_count": 456, "quote_count": 5}, "author_id": "861894420"}, {"lang": "pt", "id": "1204094343038066688", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rK6u09eJfF", "expanded_url": "https://twitter.com/Pxmorena157/status/1204094343038066688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rK6u09eJfF", "media_key": "3_1204094339338645506"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:43:57.000Z", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera. https://t.co/rK6u09eJfF", "edit_history_tweet_ids": ["1204094343038066688"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 1, "like_count": 338, "quote_count": 6}, "author_id": "1154863097405984768"}, {"lang": "es", "id": "1203869867914539008", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/wUoFPoVVrf", "expanded_url": "https://twitter.com/marianodealba/status/1203869867914539008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wUoFPoVVrf", "media_key": "3_1203869862415740928"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 75, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6542, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "created_at": "2019-12-09T02:51:57.000Z", "text": "\u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFPoVVrf", "edit_history_tweet_ids": ["1203869867914539008"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "author_id": "275013329"}, {"lang": "pt", "id": "1204215778024800257", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "created_at": "2019-12-10T01:46:29.000Z", "text": "Eu e Carol quase se matou agr por causa de um pirulito kkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1204215778024800257"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "884597847601139713", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.8614, "type": "Other", "normalized_text": "Carol"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204215396582248454", "created_at": "2019-12-10T01:44:58.000Z", "text": "se \u00e9 pra gastar o tempo que eles n\u00e3o tem pra ressuscitar o oliver PRA QUE MATOU #CrisisOnInfiniteEarths", "edit_history_tweet_ids": ["1204215396582248454"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "161348706", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "oliver"}, {"start": 81, "end": 102, "probability": 0.9263, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisOnInfiniteEarths"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 103, "tag": "CrisisOnInfiniteEarths"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204139831363801088", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/CgpCuGHhlZ", "expanded_url": "https://twitter.com/kamxlx/status/1204138951084253185", "display_url": "twitter.com/kamxlx/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T20:44:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: k\nse popularizou: podemos dizer que sim????\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: https://t.co/CgpCuGHhlZ", "edit_history_tweet_ids": ["1204139831363801088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "3033559739"}, {"lang": "es", "id": "1204185237992943617", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/SCQs5aUs4t", "expanded_url": "https://bit.ly/38qaIbp", "display_url": "bit.ly/38qaIbp"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 181, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}, {"start": 184, "end": 194, "probability": 0.4862, "type": "Other", "normalized_text": "DiarioLibre"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 182, "tag": "DL"}, {"start": 183, "end": 195, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 196, "end": 205, "tag": "Noticias"}, {"start": 206, "end": 217, "tag": "Actualidad"}, {"start": 218, "end": 226, "tag": "Sucesos"}]}, "created_at": "2019-12-09T23:45:08.000Z", "text": "Las fuerzas de seguridad informaron que encontraron en el lugar el cad\u00e1ver \"irreconocible\" de un hombre, mientras que el cura fue llevado a un hospital.\n\nhttps://t.co/SCQs5aUs4t\n\n#DL #DiarioLibre #Noticias #Actualidad #Sucesos", "edit_history_tweet_ids": ["1204185237992943617"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 15, "like_count": 13, "quote_count": 6}, "author_id": "34639484"}, {"lang": "es", "id": "1204195271531470849", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/lYxAEYa21T", "expanded_url": "http://www.spookyhouse.com.co", "display_url": "spookyhouse.com.co", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572746290001285120/VM2rcHFM?format=png&name=orig", "width": 300, "height": 119}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572746290001285120/VM2rcHFM?format=png&name=150x150", "width": 119, "height": 119}], "status": 200, "title": "Spooky House", "description": "Spooky House es una tienda de manga, c\u00f3mic y mercanc\u00eda relacionada. Punto de venta oficial\u00a0de Crunchyroll y Panini Comics Colombia. Encu\u00e9ntranos en Bogot\u00e1 en la Carrera 7 No. 46-20 Local 104", "unwound_url": "https://spookyhouse.com.co/"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/yFLbt6F6Cc", "expanded_url": "https://twitter.com/spooky_house_/status/1204195271531470849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yFLbt6F6Cc", "media_key": "3_1204187674631921666"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4935, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "Spooky House"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "Avengers"}, {"start": 49, "end": 56, "tag": "Batman"}, {"start": 74, "end": 79, "tag": "Maus"}, {"start": 156, "end": 162, "tag": "comic"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:25:00.000Z", "text": "\ud83d\udca5 #Avengers Pr\u00f3logo al Guantelete del Infinito\n\ud83d\udca5 #Batman Yo soy Suicida\n\ud83d\udca5 #Maus\n\ud83d\udca5 Divas de Divan y m\u00e1s t\u00edtulos a la venta en \u2728 Spooky House \u2728 Encuentra m\u00e1s #comic \ud83d\udcda en nuestra p\u00e1gina web https://t.co/lYxAEYa21T y compra online! \ud83d\uded2\ud83d\udca8 https://t.co/yFLbt6F6Cc", "edit_history_tweet_ids": ["1204195271531470849"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "39587430"}, {"lang": "pt", "id": "1204180817376886785", "in_reply_to_user_id": "1051502169483083777", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/qUIV3mjYC9", "expanded_url": "https://twitter.com/SrtaLee17/status/1204180817376886785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qUIV3mjYC9", "media_key": "3_1204180808912822273"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "marceloramosam", "id": "42228966"}]}, "created_at": "2019-12-09T23:27:34.000Z", "text": "@ReinaldoMSRMK21 @marceloramosam Verdade, a primeira foi est\u00e1 nota no blog dele, na semana passada,depois que pegamos pesado com ele!! https://t.co/qUIV3mjYC9", "edit_history_tweet_ids": ["1204180817376886785"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "843110905542000642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204126699690102784"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204213556641746945", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/1OGhHhAtCU", "expanded_url": "https://twitter.com/eduarrda666/status/1204156721997979652", "display_url": "twitter.com/eduarrda666/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:37:39.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: x \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: x \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: x\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: x\ndiretoria: x \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: x https://t.co/1OGhHhAtCU", "edit_history_tweet_ids": ["1204213556641746945"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "721092286046728193"}, {"lang": "pt", "id": "1204200735879159814", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/7uAKCh8Nw8", "expanded_url": "https://twitter.com/sehnist/status/1204167894977957889", "display_url": "twitter.com/sehnist/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:46:43.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/7uAKCh8Nw8", "edit_history_tweet_ids": ["1204200735879159814"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3007466776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204167894977957889"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203903085225107462", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/B3lyrAIw2r", "expanded_url": "https://twitter.com/iambealex/status/1203899025134669824", "display_url": "twitter.com/iambealex/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5368, "type": "Other", "normalized_text": "ESCOLA"}]}, "created_at": "2019-12-09T05:03:57.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c  \ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou (mais ou menos, quase todo mundo se conhecia l\u00e1): \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/B3lyrAIw2r", "edit_history_tweet_ids": ["1203903085225107462"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "837079002187718658", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203899025134669824"}]}, {"lang": "es", "id": "1204018983734841344", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/HOFhIGgSLh", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-09T12:44:29.000Z", "text": "\"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposici\u00f3n en Venezuela. Hay egos tan duros que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe.... Se trata, sin duda, de un saboteo suicida\" https://t.co/HOFhIGgSLh", "edit_history_tweet_ids": ["1204018983734841344"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 6, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "author_id": "496493810"}, {"lang": "es", "id": "1203927824647761921", "in_reply_to_user_id": "68638146", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 113, "end": 126, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.3478, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-12-09T06:42:15.000Z", "text": "@salvajedigital @JorgeDCG Todo se paga en esta vida,desde los 80 hasta el 2019 lobista y escudero del suicida AG,@FiscaliaPeru debe investigarlo por enriquecimiento ilicito,lava dinero con sus hijos en EEUU.", "edit_history_tweet_ids": ["1203927824647761921"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "1327528638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203872776291008512"}]}, {"lang": "es", "id": "1203845128567181313", "created_at": "2019-12-09T01:13:39.000Z", "text": "Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de las terapias de conversi\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1203845128567181313"], "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 88, "like_count": 2125, "quote_count": 25}, "author_id": "347524111"}, {"lang": "es", "id": "1203775641260363782", "created_at": "2019-12-08T20:37:32.000Z", "text": "Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus medios hicieron su tarea..pero todo se sabe al \u00faltimo...no cobarde suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1203775641260363782"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 1, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "author_id": "361402893", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204184682306449409", "in_reply_to_user_id": "1013256905236668417", "created_at": "2019-12-09T23:42:55.000Z", "text": "@lwtghostsc Queria entender isso at\u00e9 hj, como assim f\u00e3 do cara??", "edit_history_tweet_ids": ["1204184682306449409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "546241928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204153245981118464"}]}, {"lang": "es", "id": "1204036068733046784", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PsykDXuJRV", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203872776291008512", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T13:52:23.000Z", "text": "Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo libidinoso cae redondito. Su \"asistenta\" lo revent\u00f3 literalmente.\"Al q con bebe se acuesta,embarrado amanece\".Le lleg\u00f3 la hora a este dinosaurio aprista. https://t.co/PsykDXuJRV", "edit_history_tweet_ids": ["1204036068733046784"], "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 8, "like_count": 145, "quote_count": 3}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203872776291008512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204212224929214465", "in_reply_to_user_id": "908830157561122816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "leandropachecoc", "id": "908830157561122816"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:32:22.000Z", "text": "@leandropachecoc Shdhdudud bem capaz pq s\u00f3 tem isso", "edit_history_tweet_ids": ["1204212224929214465"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27412034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204211873513648128"}]}, {"lang": "es", "id": "1204210842373435393", "entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 148, "username": "AEEONLINE", "id": "773532715"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "Bayam\u00f3n"}, {"start": 19, "end": 28, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "PuertoRico"}, {"start": 212, "end": 223, "probability": 0.8726, "type": "Organization", "normalized_text": "MissUniverso"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 17, "tag": "Bayam\u00f3n"}, {"start": 18, "end": 29, "tag": "PuertoRico"}, {"start": 211, "end": 224, "tag": "MissUniverso"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:26:52.000Z", "text": "Estar en #Bayam\u00f3n #PuertoRico  sin servicio de energ\u00eda el\u00e9ctrica, es suicida. Uno de los pueblos con \u00edndices m\u00e1s altos de criminalidad, y @AEEONLINE, siendo una compa\u00f1\u00eda de 3er mundo. Y todav\u00eda discuten por una #MissUniverso. \u00a1VERGUENZA ES LO Q DAN LOS SERVICIOS B\u00c1SICOS!", "edit_history_tweet_ids": ["1204210842373435393"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3309854030"}, {"lang": "es", "id": "1204170028641374208", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/2rQPvj1vqh", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1204170028641374208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2rQPvj1vqh", "media_key": "3_1204169985511346176"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 126, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}, {"start": 140, "end": 156, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 158, "end": 169, "username": "BeingoleaA", "id": "1923874190"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7644, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-12-09T22:44:41.000Z", "text": "Sigan rojos haciendo campa\u00f1a contra la derecha, a este paso el Congreso ser\u00e0 100% anti-comu-roji-caviar.\n\ud83d\ude02 Vao .@MarthaChavezC .@MijaelGLP .@rosamariabartra .@BeingoleaA https://t.co/2rQPvj1vqh", "edit_history_tweet_ids": ["1204170028641374208"], "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 373, "like_count": 557, "quote_count": 79}, "author_id": "281769300"}, {"lang": "es", "id": "1204202018488885249", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/M4AMzwPAcz", "expanded_url": "http://www.digaloahidigital.com/articulo/el-saboteo-suicida-de-la-oposici%C3%B3n-venezolana", "display_url": "digaloahidigital.com/articulo/el-sa\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:51:48.000Z", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/M4AMzwPAcz", "edit_history_tweet_ids": ["1204202018488885249"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "106762682"}, {"lang": "es", "id": "1203994250062581761", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 65, "probability": 0.9662, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}]}, "created_at": "2019-12-09T11:06:13.000Z", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "edit_history_tweet_ids": ["1203994250062581761"], "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 17, "like_count": 132, "quote_count": 5}, "author_id": "84725346"}, {"lang": "es", "id": "1204108303195918337", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/oqrhJcwLR2", "expanded_url": "https://twitter.com/AEEONLINE/status/1204108303195918337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oqrhJcwLR2", "media_key": "3_1204108289694486528"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5562, "type": "Organization", "normalized_text": "AEE INFORMA"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.7042, "type": "Other", "normalized_text": "GAUTIER BENITEZ"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.367, "type": "Organization", "normalized_text": "PDS"}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.5632, "type": "Other", "normalized_text": "CC2"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:39:25.000Z", "text": "AEE INFORMA: Personal t\u00e9cnico atiende evento con Alimentador 3015-05 (GAUTIER BENITEZ PDS) para restablecer el servicio el\u00e9ctrico lo antes posible en sectores de CAGUAS. CC2 https://t.co/oqrhJcwLR2", "edit_history_tweet_ids": ["1204108303195918337"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "773532715"}, {"lang": "pt", "id": "1204210375664779265", "in_reply_to_user_id": "1057269133883179008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "calmaquetemmais", "id": "1057269133883179008"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Guilhermesk4477", "id": "1154119393154150406"}, {"start": 34, "end": 41, "username": "rkuppe", "id": "64388419"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:25:01.000Z", "text": "@calmaquetemmais @Guilhermesk4477 @rkuppe @Biakicis Antes de ficar a\u00ed defendendo algo que acontece de forma ilegal e sem normas de seguran\u00e7a, que tal defender que tais pancad\u00f5es aconte\u00e7am em lugares apropriados????????", "edit_history_tweet_ids": ["1204210375664779265"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189193747034042368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204209150047215622"}]}, {"lang": "es", "id": "1203637010143072257", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GE6x5I9AZd", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/gijon/fallece-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:26:40.000Z", "text": "Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. Ten\u00eda 17 a\u00f1os y toda la vida por delante. Dej\u00f3 una nota de despedida. \n\nEn Espa\u00f1a cada dos horas y media una persona se suicida. \nhttps://t.co/GE6x5I9AZd", "edit_history_tweet_ids": ["1203637010143072257"], "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 35, "like_count": 470, "quote_count": 15}, "author_id": "1119190474525421568"}, {"lang": "es", "id": "1204179164133285888", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/qreNDINCeK", "expanded_url": "https://www.larazon.es/blogs/internacional/minorteeslagente/juan-carlos-chirinos-el-biografo-maldito-de-un-pais-que-se-suicida-EP15928095/", "display_url": "larazon.es/blogs/internac\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/blogs/internacional/minorteeslagente/juan-carlos-chirinos-el-biografo-maldito-de-un-pais-que-se-suicida-EP15928095/"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 60, "username": "lahuertagrande", "id": "3032270200"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-09T23:20:59.000Z", "text": "Sobre \"Venezuela, biograf\u00eda de un suicidio\" (@lahuertagrande, 2017).\nhttps://t.co/qreNDINCeK", "edit_history_tweet_ids": ["1204179164133285888"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "5496462"}, {"lang": "pt", "id": "1204176231622758402", "in_reply_to_user_id": "1195166194166304770", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "santista_manda", "id": "1195166194166304770"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}]}, "created_at": "2019-12-09T23:09:20.000Z", "text": "@santista_manda @UOLEsporte Me atacar \u00e9 f\u00e1cil, dif\u00edcil \u00e9 ter hombridade e pagar as fam\u00edlias das crian\u00e7as que eles mataram.", "edit_history_tweet_ids": ["1204176231622758402"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "882444809616711681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204175670668124162"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204209183484239872", "in_reply_to_user_id": "1176197648", "created_at": "2019-12-10T01:20:17.000Z", "text": "@bazbwtch como assim?????", "edit_history_tweet_ids": ["1204209183484239872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1586571253", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204209018455121927"}]}, {"lang": "es", "id": "1204185511536947200", "in_reply_to_user_id": "1078872185765212160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Carlosbd10", "id": "1333897598449618945"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.7266, "type": "Person", "normalized_text": "Sido"}, {"start": 54, "end": 65, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bravo"}]}, "created_at": "2019-12-09T23:46:13.000Z", "text": "@CarlosBD10 @yturbe_ Lamentable hubiera Sido tener un Carlos Bravo", "edit_history_tweet_ids": ["1204185511536947200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048812378803122177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204167151361257472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204208032739139586", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/BFZurDMCMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/FoxSportsBrasil/status/1204208032739139586/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BFZurDMCMQ", "media_key": "13_1204207687233363968"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu Nobre"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9747, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 91, "end": 106, "probability": 0.7795, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileir\u00e3o 2019"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:15:42.000Z", "text": "\ud83c\udfb6 \"EM DEZEMBRO DE 81...\" \n\nDudu Nobre puxou o canto da torcida do Flamengo na premia\u00e7\u00e3o do Brasileir\u00e3o 2019! https://t.co/BFZurDMCMQ", "edit_history_tweet_ids": ["1204208032739139586"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 7, "like_count": 352, "quote_count": 2}, "author_id": "420535612"}, {"lang": "pt", "id": "1105271328381255680", "created_at": "2019-03-12T00:56:34.000Z", "text": "qual a coisa mais bizarra relacionada a familia de vcs?\n\numa tia minha tem ordem de restri\u00e7ao e nao pode chegar perto de mim e nem passar na frente da minha casa", "edit_history_tweet_ids": ["1105271328381255680"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 572, "like_count": 4957, "quote_count": 1187}, "author_id": "1731698046"}, {"lang": "es", "id": "1204176963348422661", "in_reply_to_user_id": "4595778255", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elcoya1977", "id": "4595778255"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "jlespert", "id": "351953986"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "created_at": "2019-12-09T23:12:15.000Z", "text": "@elcoya1977 @jlespert @mauriciomacri Me hart\u00f3 el payaso panelista ex candidato a Presidente. Lo bloquee.", "edit_history_tweet_ids": ["1204176963348422661"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2884157332", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204176214006681603"}]}, {"lang": "es", "id": "1183666836052807680", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/31ndQIj4Ia", "expanded_url": "https://twitter.com/DisneyStudiosLA/status/1183666836052807680/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/31ndQIj4Ia", "media_key": "13_1183666534708891649"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6312, "type": "Person", "normalized_text": "Anna"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5436, "type": "Person", "normalized_text": "Elsa"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9711, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen2"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "Frozen2"}]}, "created_at": "2019-10-14T08:52:19.000Z", "text": "An\u00edmate a la aventura junto a Anna y Elsa con el nuevo tr\u00e1iler de #Frozen2.\n\u00a1Muy pronto en cines! https://t.co/31ndQIj4Ia", "edit_history_tweet_ids": ["1183666836052807680"], "public_metrics": {"retweet_count": 562, "reply_count": 25, "like_count": 1954, "quote_count": 155}, "author_id": "4227850943"}, {"lang": "es", "id": "1204064883047833600", "created_at": "2019-12-09T15:46:53.000Z", "text": "Consejo para quien todav\u00eda est\u00e9n cursando materias en la facultad, nunca, NUNCA, hagan trabajos con gente random de la cursada. El chavon que iba dar un final conmigo hoy se dio de baja y me avis\u00f3 reci\u00e9n 5 horas antes de la mesa y no aporto nada al trabajo final \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "edit_history_tweet_ids": ["1204064883047833600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "155698731"}, {"lang": "pt", "id": "1204208296237903872", "in_reply_to_user_id": "1072208469380476930", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabe_tenorio", "id": "1072208469380476930"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:16:45.000Z", "text": "@gabe_tenorio @bia_lubanco Nossa ningu\u00e9m me respeita", "edit_history_tweet_ids": ["1204208296237903872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3372631348", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204208049101127680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204189087516839936", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/coYVyS7roO", "expanded_url": "https://twitter.com/ComeToBrazilXd/status/1204175163895492610", "display_url": "twitter.com/ComeToBrazilXd\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:00:25.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/coYVyS7roO", "edit_history_tweet_ids": ["1204189087516839936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1014967996010377217"}, {"lang": "es", "id": "1204113483719012355", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/WhBJVP5FNQ", "expanded_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ciencia-ccapsula-suicidarte-tranquila", "display_url": "fayerwayer.com/2019/12/cienci\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/12/ciencia-ccapsula-suicidarte-tranquila/"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:00:00.000Z", "text": "Crean una c\u00e1psula que te ayuda a suicidarte de manera tranquila\nhttps://t.co/WhBJVP5FNQ", "edit_history_tweet_ids": ["1204113483719012355"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 24, "quote_count": 5}, "author_id": "7697762"}, {"lang": "es", "id": "1203896410673950720", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/byLyXjUHYE", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203872776291008512", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6617, "type": "Person", "normalized_text": "George"}]}, "created_at": "2019-12-09T04:37:26.000Z", "text": "Ya fuiste t\u00edo George https://t.co/byLyXjUHYE", "edit_history_tweet_ids": ["1203896410673950720"], "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 16, "like_count": 538, "quote_count": 6}, "author_id": "425964813", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203872776291008512"}]}, {"lang": "es", "id": "1204184585212497920", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/kl0csWMkbF", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1204078878773403648", "display_url": "twitter.com/PCaterianoB/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5045, "type": "Person", "normalized_text": "PEDRO"}]}, "geo": {"place_id": "014f4a0c54e59ea8"}, "created_at": "2019-12-09T23:42:32.000Z", "text": "PEDRO, DEL CASTILLO NO FUE CIEGO, \u00c9L TAMBI\u00c9N SE LLEV\u00d3 UN MONT\u00d3N DE PLATA JUNTO CON EL DELINCUENTE SUICIDA ALAN NARCOINDULTOS GARCIA P\u00c9REZ.    NIDO DE POSIBLES DELINCUENTES. POR ESO POD\u00cdA TENER UNA CHIQUILLA COMO AMANTE Y SU MUJER CALLADITA POR LA PLATA QUE TIENE GUARDADA https://t.co/kl0csWMkbF", "edit_history_tweet_ids": ["1204184585212497920"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914018335150497792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204078878773403648"}]}, {"lang": "ht", "id": "1204199290626813952", "in_reply_to_user_id": "2228796920", "created_at": "2019-12-10T00:40:58.000Z", "text": "@pepper_ashhh Mandale a Salem", "edit_history_tweet_ids": ["1204199290626813952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "947887538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204166834624368640"}]}, {"lang": "es", "id": "1203994587498463232", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/YxvKU6KjJW", "expanded_url": "https://twitter.com/martinhidalgo/status/1203875110014324738", "display_url": "twitter.com/martinhidalgo/\u2026"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 212, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 218, "end": 234, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 29, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-09T11:07:33.000Z", "text": "Parec\u00eda que Jorge del Castillo el eterno defensor de Alan Garc\u00eda, nunca iba a caer, ni dar cuenta de sus actos.\nA pesar de sus antecedentes goz\u00f3 de gran impunidad.\nAhora tendr\u00e1 que responder ante la @FiscaliaPeru y el @Poder_Judicial_ \nLa justicia tarda pero llega. https://t.co/YxvKU6KjJW", "edit_history_tweet_ids": ["1203994587498463232"], "public_metrics": {"retweet_count": 475, "reply_count": 75, "like_count": 1545, "quote_count": 7}, "author_id": "1975354388", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203875110014324738"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204205480329056258", "in_reply_to_user_id": "92842904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BrahmaCerveja", "id": "92842904"}, {"start": 35, "end": 42, "username": "mvxmav", "id": "2729164373"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:05:34.000Z", "text": "@BrahmaCerveja Se vou no 4x4 com a @mvxmav a gente se mata por l\u00e1 mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1204205480329056258"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834225595", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203047619397849088"}]}, {"lang": "es", "id": "1204168381068447744", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/Rm6wWaD0qr", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/jorge-del-castillo-fiscal-de-la-nacion-zoraida-avalos-abre-investigacion-contra-representante-del-apra-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/jorge\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/jorge-del-castillo-fiscal-de-la-nacion-zoraida-avalos-abre-investigacion-contra-representante-del-apra-noticia/"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 156, "username": "karembq", "id": "45412867"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.5646, "type": "Person", "normalized_text": "Zoraida \u00c1valos"}, {"start": 81, "end": 98, "probability": 0.8603, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 127, "end": 146, "probability": 0.678, "type": "Other", "normalized_text": "Karem Barboza Quiroz"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}]}, "created_at": "2019-12-09T22:38:09.000Z", "text": "#URGENTE Fiscal de la Naci\u00f3n Zoraida \u00c1valos abre investigaci\u00f3n preliminar contra Jorge del Castillo por caso de exasesora [Por Karem Barboza Quiroz @karembq] \u25ba https://t.co/Rm6wWaD0qr", "edit_history_tweet_ids": ["1204168381068447744"], "public_metrics": {"retweet_count": 331, "reply_count": 114, "like_count": 1142, "quote_count": 37}, "author_id": "1616146872"}, {"lang": "pt", "id": "1204204752256589824", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/lw6NTaJlv9", "expanded_url": "https://t.co/lw6NTaJlv9", "display_url": "t.co/lw6NTaJlv9"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:02:40.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705/\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 kk\n\nFa\u00e7o nada tem nem gra\u00e7a https://t.co/lw6NTaJlv9", "edit_history_tweet_ids": ["1204204752256589824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "author_id": "1117473624783491074"}, {"lang": "pt", "id": "1204121144766423040", "created_at": "2019-12-09T19:30:27.000Z", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem menos n\u00f3s esperamos!!", "edit_history_tweet_ids": ["1204121144766423040"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "915731245228859392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204204243399454721", "created_at": "2019-12-10T01:00:39.000Z", "text": "la gente que pone que odia casi angeles y que era un poronga era porque pasaban por su \u00e9poca de emo suicida mientras escuchaban green day y avril lavigne, topos", "edit_history_tweet_ids": ["1204204243399454721"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "975262074", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 98, "probability": 0.4851, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.7794, "type": "Other", "normalized_text": "green day"}, {"start": 140, "end": 152, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "avril lavigne"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204083284503924737", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/xEsOBRluv2", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemoupodcast/status/1204083284503924737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xEsOBRluv2", "media_key": "3_1203878213040033797"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:00:00.000Z", "text": "Quem nunca passou por isso nunca cinemou de verdade \ud83d\ude02 https://t.co/xEsOBRluv2", "edit_history_tweet_ids": ["1204083284503924737"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 23, "like_count": 39, "quote_count": 26}, "author_id": "1178513588685684737"}, {"lang": "pt", "id": "1204195729595609088", "created_at": "2019-12-10T00:26:49.000Z", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera", "edit_history_tweet_ids": ["1204195729595609088"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "821178212269096963", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204204512577294336", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/yf5nPZ5w2C", "expanded_url": "https://twitter.com/Angel_Atrevida/status/1204203520364367873", "display_url": "twitter.com/Angel_Atrevida\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3928, "type": "Person", "normalized_text": "Lurdes"}]}, "created_at": "2019-12-10T01:01:43.000Z", "text": "Resolver os mist\u00e9rios p o p\u00fablico : Mostrar quem \u00e9 o filho verdadeiro da Lurdes, e todos os segredos que envolvem esse n\u00facleo e Vit\u00f3ria . O p\u00fablico precisa se tornar c\u00famplice da hist\u00f3ria . Isso ajuda criar empatia com as personagens ! https://t.co/yf5nPZ5w2C", "edit_history_tweet_ids": ["1204204512577294336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "886019958425124864"}, {"lang": "es", "id": "1204044646218907650", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/8yQMYOLAv4", "expanded_url": "https://twitter.com/erraticorunhes/status/1204044646218907650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yQMYOLAv4", "media_key": "3_1204044632289632256"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Robles"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:26:28.000Z", "text": "Que el tal Pablo Robles, el del hilo de la hermana trans suicida, es un fake gigantesco no todo el mundo parece haberlo pillado o qu\u00e9? https://t.co/8yQMYOLAv4", "edit_history_tweet_ids": ["1204044646218907650"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "3243468971"}, {"lang": "pt", "id": "1204205056637181953", "in_reply_to_user_id": "921202935102656512", "created_at": "2019-12-10T01:03:53.000Z", "text": "pinto de exclama\u00e7\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1204205056637181953"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "921202935102656512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204205009740685312"}]}, {"lang": "es", "id": "1204202694304522240", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 39, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 146, "end": 158, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 159, "end": 172, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:54:29.000Z", "text": "El sinverg\u00fcenza y corrupto de @JorgeDCG, normalmente tan locuaz, est\u00e1 mudo frente a las graves denuncias en su contra. No se sabe nada de \u00e9l. Ojo @PoliciaPeru @MininterPeru, ac\u00e1 podr\u00edamos tener un pr\u00f3ximo fugitivo.", "edit_history_tweet_ids": ["1204202694304522240"], "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 35, "like_count": 608, "quote_count": 2}, "author_id": "3309347867"}, {"lang": "pt", "id": "1204203571643928582", "in_reply_to_user_id": "387761685", "created_at": "2019-12-10T00:57:59.000Z", "text": "@vhopeinlife respirando por aparelhos", "edit_history_tweet_ids": ["1204203571643928582"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892197184736817160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204203069153710080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204187217293447169", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/q6jhAo1f6B", "expanded_url": "https://twitter.com/DudaSoares_Now/status/1204185938605334529", "display_url": "twitter.com/DudaSoares_Now\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T23:52:59.000Z", "text": "brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705, mas n por encrenca\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/q6jhAo1f6B", "edit_history_tweet_ids": ["1204187217293447169"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "995743665267073025", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204185938605334529"}]}, {"lang": "es", "id": "1204108942743347202", "created_at": "2019-12-09T18:41:57.000Z", "text": "-Luciana Le\u00f3n investigada por v\u00ednculos con Los Intocables Ediles\n-Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n  investigado por caso Temerarios del Crimen\n-Mauricio Mulder: recomendados eran trabajadores fantasma\n-Jorge Del Castillo: trabajadora fantasma y 'narcoindultos'\n\nTodos del Apra", "edit_history_tweet_ids": ["1204108942743347202"], "public_metrics": {"retweet_count": 1746, "reply_count": 459, "like_count": 4969, "quote_count": 148}, "author_id": "54797928", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5952, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4146, "type": "Other", "normalized_text": "Intocables Ediles"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.6609, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1squez"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 188, "end": 205, "probability": 0.755, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204202083601260546", "in_reply_to_user_id": "1315952605", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MyBreathExo", "id": "1315952605"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "itslifegot7", "id": "211418886"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "MySoulExo", "id": "2290425517"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "PaulMySoul", "id": "100325974"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 190, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "DAMON"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:52:04.000Z", "text": "@MyBreathExo @itslifegot7 @MySoulExo @PaulMySoul EXATAMENTE????? MANO, NINGU\u00c9M LIGA PRA TUDO O QUE EU DAMON FEZ??? S\u00d3 PQ NO FINAL DE TUDO PARECEU QUE ELE ERA RUIM? E TODO O HIST\u00d3RICO DO DAMON? O pessoal CAGA!", "edit_history_tweet_ids": ["1204202083601260546"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434693537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204200648629194752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204196712497262592", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/ebSxKBJa1K", "expanded_url": "https://twitter.com/uncannyspidey/status/1204142614792028160", "display_url": "twitter.com/uncannyspidey/\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9156, "type": "Other", "normalized_text": "infinity war"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:30:43.000Z", "text": "o melhor foi infinity war e o pior foi quarteto fant\u00e1stico https://t.co/ebSxKBJa1K", "edit_history_tweet_ids": ["1204196712497262592"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "58248225"}, {"lang": "pt", "id": "1204201323203301377", "in_reply_to_user_id": "2493169423", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "vavarodriguees", "id": "2493169423"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:49:03.000Z", "text": "@vavarodriguees O qu\u00ea? Kkkkk passou da hora j\u00e1! Socorro!", "edit_history_tweet_ids": ["1204201323203301377"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176807295818317824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204198858219229184"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204089003567460352", "created_at": "2019-12-09T17:22:43.000Z", "text": "j\u00e1 que metade do twitter quer foder e outra morrer se organizar direitinho d\u00e1 pra fazer um surubao suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204089003567460352"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "40462803", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9437, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204167894977957889", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/aW2Ock9N4u", "expanded_url": "https://t.co/aW2Ock9N4u", "display_url": "t.co/aW2Ock9N4u"}]}, "created_at": "2019-12-09T22:36:13.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/aW2Ock9N4u", "edit_history_tweet_ids": ["1204167894977957889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "author_id": "878252602529640449"}, {"lang": "pt", "id": "1204200304461459456", "in_reply_to_user_id": "1315952605", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MyBreathExo", "id": "1315952605"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "itslifegot7", "id": "211418886"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "MySoulExo", "id": "2290425517"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "PaulMySoul", "id": "100325974"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 266, "probability": 0.4989, "type": "Person", "normalized_text": "OKAY"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:45:00.000Z", "text": "@MyBreathExo @itslifegot7 @MySoulExo @PaulMySoul CARA, SIM, MEU DEUS, EU N\u00c3O ERA LOUCCAAAAAAA. Eu digo pras pessoas que gosto dele e todo mundo n\u00e3o entende e eu???????????? Ai, pq ele fez isso, matou fulano e eu: OLHA, EU N\u00c3O VI, MAS ELE N\u00c3O MERECIA NADA DE RUIM OKAY?", "edit_history_tweet_ids": ["1204200304461459456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434693537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204199747260747776"}]}, {"lang": "en", "id": "1203811493352882176", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/XeawGvJtJU", "expanded_url": "https://twitter.com/dodo/status/1203811493352882176/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XeawGvJtJU", "media_key": "13_1202331660274020352"}]}, "created_at": "2019-12-08T23:00:00.000Z", "text": "This woman sticks her hands in sharks\u2019 mouths to help when they get caught on hooks \ud83e\udd88\u2764\ufe0f https://t.co/XeawGvJtJU", "edit_history_tweet_ids": ["1203811493352882176"], "public_metrics": {"retweet_count": 14712, "reply_count": 200, "like_count": 44018, "quote_count": 746}, "author_id": "1604444052"}, {"lang": "pt", "id": "1204199136641388544", "in_reply_to_user_id": "1004472775216648193", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jn8PtskLgZ", "expanded_url": "https://www.dn.pt/portugal/ex-presidente-da-fpf-e-o-12o-arguido-na-operacao-lex-9087313.html", "display_url": "dn.pt/portugal/ex-pr\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ElGrandeMister", "id": "18268103"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "CremeAcido", "id": "3293957261"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.413, "type": "Other", "normalized_text": "lex lex lex"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.5951, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.7157, "type": "Other", "normalized_text": "porta18"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 99, "tag": "porta18"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:40:21.000Z", "text": "@ElGrandeMister @CremeAcido @AlceuDarth Ui ui ui. lex lex lex. juizes comprados, coca coca #porta18\nhttps://t.co/jn8PtskLgZ", "edit_history_tweet_ids": ["1204199136641388544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004472775216648193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204198841303674880"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204199164323811328", "created_at": "2019-12-10T00:40:28.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1204199164323811328"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035999843242651649"}, {"lang": "pt", "id": "1204198790896467968", "created_at": "2019-12-10T00:38:59.000Z", "text": "a bruna falando da exhibition na timeline e eu lembrando que n\u00e3o irei embora dela com os photobooks so sad", "edit_history_tweet_ids": ["1204198790896467968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997490761582219266", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7268, "type": "Place", "normalized_text": "bruna"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.4347, "type": "Organization", "normalized_text": "timeline"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204197197392285696", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/VXcihbtmRS", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1203867682598207488", "display_url": "twitter.com/PCaterianoB/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "APRA"}, {"start": 49, "end": 60, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:32:39.000Z", "text": "#APRA la estrategia artima\u00f1a de su l\u00edder suicida #AlanGarc\u00eda resumida en frase: \u201cSi NO puedes CONVENCER, CONFUNDE\u201d. https://t.co/VXcihbtmRS", "edit_history_tweet_ids": ["1204197197392285696"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203867682598207488"}]}, {"lang": "es", "id": "1204193693051359239", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0oLfl0mZ7F", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1203693331538161664", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4504, "type": "Person", "normalized_text": "NARCONDULTOS"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.2603, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "GenaroVelez"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "WilbertMedina"}, {"start": 243, "end": 252, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "NARCONDULTOS"}, {"start": 38, "end": 41, "tag": "AG"}, {"start": 57, "end": 69, "tag": "GenaroVelez"}, {"start": 72, "end": 86, "tag": "WilbertMedina"}, {"start": 242, "end": 253, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:18:43.000Z", "text": "#NARCONDULTOS! el delincuente suicida #AG a sus abogados #GenaroVelez y #WilbertMedina: \u201cSabios doctores: La guerra medi\u00e1tica se equilibr\u00f3 y en gran parte se gan\u00f3. Como dicen los jesuitas: \u201cSi NO puedes CONVENCER, CONFUNDE\u201d... as\u00ed se burlaba #AlanGarc\u00eda de la justicia y del pa\u00eds https://t.co/0oLfl0mZ7F", "edit_history_tweet_ids": ["1204193693051359239"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203693331538161664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204049743367856128", "created_at": "2019-12-09T14:46:43.000Z", "text": "Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de sol. Uma briga besta, por um copo de bebida. Praia cheia! O filho do homem tamb\u00e9m foi baleado. Depois perguntam se f\u00e1cil pro jornalista manter a sa\u00fade mental...", "edit_history_tweet_ids": ["1204049743367856128"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 22, "like_count": 837, "quote_count": 10}, "author_id": "30497228"}, {"lang": "es", "id": "1204162546644770822", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/xvP4NJj5Xk", "expanded_url": "https://twitter.com/patriciagamarra/status/1204162546644770822/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xvP4NJj5Xk", "media_key": "3_1204162537530548225"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.5591, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-12-09T22:14:58.000Z", "text": "Fuente: encuestadora que dec\u00eda que en 2016 ganaba Alan https://t.co/xvP4NJj5Xk", "edit_history_tweet_ids": ["1204162546644770822"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 74, "like_count": 518, "quote_count": 10}, "author_id": "87264094"}, {"lang": "pt", "id": "1204196878721716224", "in_reply_to_user_id": "1014043789", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "h0withstyles", "id": "1014043789"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "GATINHO"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:31:23.000Z", "text": "@h0withstyles ELE FOI MO OTARIO MANO PRA QUE SE METER COM O GATINHO", "edit_history_tweet_ids": ["1204196878721716224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1043176371546144768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204175419953557505"}]}, {"lang": "es", "id": "1204192987900764165", "in_reply_to_user_id": "972952789079994369", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "994PJH", "id": "972952789079994369"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:15:55.000Z", "text": "@994PJH A gente come todo.", "edit_history_tweet_ids": ["1204192987900764165"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198049978545057793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204192129385414656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203786117495042048", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/eAzbNi7tsb", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1203786117495042048/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eAzbNi7tsb", "media_key": "7_1203785871436197888"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5254, "type": "Other", "normalized_text": "Plano Collor"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:19:10.000Z", "text": "*Plano Collor \u00e9 aprovado e come\u00e7asse a confiscar as cadernetas de poupan\u00e7a*\n\nPessoas na porta do banco tentando sacar o dinheiro: https://t.co/eAzbNi7tsb", "edit_history_tweet_ids": ["1203786117495042048"], "public_metrics": {"retweet_count": 647, "reply_count": 10, "like_count": 3102, "quote_count": 13}, "author_id": "2822845639"}, {"lang": "es", "id": "1203867682598207488", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/j0jciIapjl", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1203755994527997955", "display_url": "twitter.com/noticiAmerica/\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.3274, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-12-09T02:43:16.000Z", "text": "La guerra sucia siempre fue la t\u00e1ctica usada por el Apra, para intentar confundir a la opini\u00f3n p\u00fablica e intentar amedrentar a sus adversarios.\nEn el uso de la mentira con fines pol\u00edticos, el fallecido l\u00edder aprista fue insuperable. https://t.co/j0jciIapjl", "edit_history_tweet_ids": ["1203867682598207488"], "public_metrics": {"retweet_count": 352, "reply_count": 24, "like_count": 1036, "quote_count": 9}, "author_id": "1975354388", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203755994527997955"}]}, {"lang": "ja", "id": "1204190845454303232", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ZxuHY4PDPU", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13145", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13145", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13145"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3333, "type": "Organization", "normalized_text": "WK14"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:07:24.000Z", "text": "WK14\u306e\u5168\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u767a\u8868\uff01\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30e8\u30f3\u304c\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u795e\u61f8\u304b\u3063\u3066\u308b\u7406\u7531 https://t.co/ZxuHY4PDPU\n\u3088\u3063\u3057\u3083\uff01\u8a66\u5408\u6642\u9593&amp;\u8208\u884c\u6642\u9593\u304b\u3089\u89e3\u6790\u3059\u308b\u305e!\u3068\u601d\u3063\u305f\u3089\u5148\u306b\u3084\u3089\u308c\u3066\u305f\u30ef\u30f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204190845454303232"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "197831847"}, {"lang": "pt", "id": "1204196588081553408", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/a5LYU1pPV2", "expanded_url": "https://twitter.com/kaiquemcdavi/status/1203976444315152384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a5LYU1pPV2"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:30:14.000Z", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera. https://t.co/a5LYU1pPV2", "edit_history_tweet_ids": ["1204196588081553408"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "938553860062408707"}, {"lang": "it", "id": "1204173859307622400", "created_at": "2019-12-09T22:59:55.000Z", "text": "Strage di Piazza fontana, tra galantuomini la mano sporca dello stato infiltrato  dai soliti poteri ... altro che fascisti...  quando una verit\u00e0 ?", "edit_history_tweet_ids": ["1204173859307622400"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "919857518960095232"}, {"lang": "es", "id": "1203739659173584896", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/xJteyuTdDF", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroUribeVel/status/1203739659173584896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xJteyuTdDF", "media_key": "13_1203738812809170950"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.4158, "type": "Other", "normalized_text": "IVA"}]}, "created_at": "2019-12-08T18:14:33.000Z", "text": "Reforma Tributaria: bajar impuestos, peque\u00f1a empresa, pensionados, devoluci\u00f3n social, 3 d\u00edas sin IVA https://t.co/xJteyuTdDF", "edit_history_tweet_ids": ["1203739659173584896"], "public_metrics": {"retweet_count": 2178, "reply_count": 2719, "like_count": 5403, "quote_count": 453}, "author_id": "61097151"}, {"lang": "es", "id": "1204139182366580736", "in_reply_to_user_id": "890997824132968448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuiqueBardelli", "id": "890997824132968448"}]}, "created_at": "2019-12-09T20:42:07.000Z", "text": "@QuiqueBardelli @PatiCa0316 Ya man\u00ed, c\u00e1lmate! Ya encontrar\u00e1s a alguien que te quiera as\u00ed", "edit_history_tweet_ids": ["1204139182366580736"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "54095033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204139012908290050"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204194627143831563", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/1NjSFKqgmt", "expanded_url": "https://t.co/1NjSFKqgmt", "display_url": "t.co/1NjSFKqgmt"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:22:26.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/1NjSFKqgmt", "edit_history_tweet_ids": ["1204194627143831563"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "991767307390201856"}, {"lang": "es", "id": "1204133144116502534", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/zEhB16fv9f", "expanded_url": "https://twitter.com/katia1569/status/1204132327993102339", "display_url": "twitter.com/katia1569/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T20:18:07.000Z", "text": "Creo que ya no debes preocuparte por el \u00e1cido f\u00f3lico, no? Ya no est\u00e1s en edad reproductiva. Lo que deber\u00edas es consumir man\u00ed, es buenazo para la tan cercana demencia senil. https://t.co/zEhB16fv9f", "edit_history_tweet_ids": ["1204133144116502534"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 11, "like_count": 73, "quote_count": 3}, "author_id": "54095033"}, {"lang": "pt", "id": "1204105472711770112", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/EqMhcaI54i", "expanded_url": "https://twitter.com/notlittlerichas/status/1204075467646685185", "display_url": "twitter.com/notlittlericha\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T18:28:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u2705 https://t.co/EqMhcaI54i", "edit_history_tweet_ids": ["1204105472711770112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "55399407"}, {"lang": "pt", "id": "1204195685756784641", "in_reply_to_user_id": "718068736452857856", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/NxdaegOQHD", "expanded_url": "https://twitter.com/Sparkler_666/status/1204195685756784641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NxdaegOQHD", "media_key": "3_1204195668841127938"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/NxdaegOQHD", "expanded_url": "https://twitter.com/Sparkler_666/status/1204195685756784641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NxdaegOQHD", "media_key": "3_1204195673836523520"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Renjun"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:26:39.000Z", "text": "- De primeira, parece um amor\n- Traumatiza os novatos \n- Quer sair no tapa com todo mundo \n- Ja apanhou do Renjun\n- Conheceu o Jaemin na pior https://t.co/NxdaegOQHD", "edit_history_tweet_ids": ["1204195685756784641"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "718068736452857856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204195665959702530"}]}, {"lang": "es", "id": "1203726625306796032", "created_at": "2019-12-08T17:22:46.000Z", "text": "En Suiza s\u00f3lo hay 7 ministros y no tiene un presidente al uso. Los 200 congresistas trabajan cuatro veces tres semanas al a\u00f1o. Durante tres meses hacen leyes, y en los otros nueve se arreglan la vida como pueden. Qu\u00e9 pa\u00eds hermoso.", "edit_history_tweet_ids": ["1203726625306796032"], "public_metrics": {"retweet_count": 357, "reply_count": 34, "like_count": 1132, "quote_count": 11}, "author_id": "548119075", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204194242823958538", "created_at": "2019-12-10T00:20:54.000Z", "text": "T\u00e1 muito devagar pra ser o \u00faltimo cap\u00edtulo\n\n#FinalTop\u00edssima", "edit_history_tweet_ids": ["1204194242823958538"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2521364169", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.935, "type": "Other", "normalized_text": "FinalTop\u00edssima"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 59, "tag": "FinalTop\u00edssima"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204097159936659456", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/aaho1TK3cE", "expanded_url": "https://twitter.com/cinemoupodcast/status/1204083284503924737", "display_url": "twitter.com/cinemoupodcast\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.743, "type": "Other", "normalized_text": "Glass"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:55:08.000Z", "text": "Glass, sem d\u00favida, a grande decep\u00e7\u00e3o do ano https://t.co/aaho1TK3cE", "edit_history_tweet_ids": ["1204097159936659456"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 38, "like_count": 163, "quote_count": 3}, "author_id": "66224656", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204083284503924737"}]}, {"lang": "es", "id": "1203748437545684992", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/vpMOIiopRZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MJauretche/status/1203748437545684992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vpMOIiopRZ", "media_key": "3_1203748434848681984"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 114, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Emilio Monz\u00f3"}]}, "created_at": "2019-12-08T18:49:26.000Z", "text": "\"Mi desilusi\u00f3n no es solo por la grieta, es porque hay m\u00e1s hambre que nunca y m\u00e1s droga que nunca...\"\n\nEmilio Monz\u00f3 Presidente de la c\u00e1mara de diputados.(Pro) https://t.co/vpMOIiopRZ", "edit_history_tweet_ids": ["1203748437545684992"], "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 64, "like_count": 392, "quote_count": 56}, "author_id": "4656269735"}, {"lang": "pt", "id": "1204077231464763392", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/93H0c1AkWy", "expanded_url": "https://twitter.com/rgrmsm/status/1203993141193445376", "display_url": "twitter.com/rgrmsm/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T16:35:57.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c\n\nsobre isso https://t.co/93H0c1AkWy", "edit_history_tweet_ids": ["1204077231464763392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "277776734"}, {"lang": "es", "id": "1204122912678125570", "created_at": "2019-12-09T19:37:28.000Z", "text": "Jorge del Castillo elimino su cuenta. Se le cayo la careta. Haya de la Torre que en paz descanse, volver\u00eda a morirse \ud83d\ude12", "edit_history_tweet_ids": ["1204122912678125570"], "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 26, "like_count": 360, "quote_count": 3}, "author_id": "3409647563", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1197116394850131968", "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "author_id": "1103977372955615233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}]}, {"lang": "es", "id": "1203693331538161664", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/jaT3HmBuef", "expanded_url": "https://bit.ly/33YpvH6", "display_url": "bit.ly/33YpvH6", "status": 200, "unwound_url": "https://idl-reporteros.pe/el-misterio-brasil/"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/kjyRcHCeg9", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1203693331538161664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kjyRcHCeg9", "media_key": "3_1203693325766856705"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.7236, "type": "Other", "normalized_text": "IDL-R"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.359, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.5593, "type": "Other", "normalized_text": "Narcoindultos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EXCLUSIVO"}]}, "created_at": "2019-12-08T15:10:28.000Z", "text": "#EXCLUSIVO Audios y documentos obtenidos por IDL-R demuestran que el Apra presion\u00f3 a \u2018Brasil\u2019, un testigo clave en el caso Narcoindultos, para que cambie su versi\u00f3n. https://t.co/jaT3HmBuef https://t.co/kjyRcHCeg9", "edit_history_tweet_ids": ["1203693331538161664"], "public_metrics": {"retweet_count": 986, "reply_count": 158, "like_count": 1875, "quote_count": 151}, "author_id": "112570023"}, {"lang": "pt", "id": "1203398085692538880", "created_at": "2019-12-07T19:37:16.000Z", "text": "''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem Depress\u00e3o por causa de idiotas como voc\u00ea !\n\nMais empatia pelos outros babaca!", "edit_history_tweet_ids": ["1203398085692538880"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 92, "quote_count": 2}, "author_id": "1189931593877671936"}, {"lang": "es", "id": "1204058363857903620", "created_at": "2019-12-09T15:20:58.000Z", "text": "Aquello parec\u00eda ser un acto suicida. Consist\u00eda en matar esos fantasmas del pasado, en infinitos borrones en un cuaderno.\n\n#MicroGrafias\n#microcuento \n#LetrasyLatidos", "edit_history_tweet_ids": ["1204058363857903620"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "305201132", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Aquello"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "MicroGrafias"}, {"start": 136, "end": 148, "tag": "microcuento"}, {"start": 150, "end": 165, "tag": "LetrasyLatidos"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204177321344851969", "created_at": "2019-12-09T23:13:40.000Z", "text": "Estoy amando la salsa y las rancheras\ud83e\udd2a", "edit_history_tweet_ids": ["1204177321344851969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746743972253540353"}, {"lang": "pt", "id": "1204192680303042562", "in_reply_to_user_id": "1141156767545602048", "created_at": "2019-12-10T00:14:42.000Z", "text": "4. Na adolesc\u00eancia, conheceu a m\u00fasica e aprendeu a tocar diversos instrumentos, dan\u00e7ar e at\u00e9 mesmo a cantar. Mas apesar pessoas confi\u00e1veis poderiam presenciar esses momentos.", "edit_history_tweet_ids": ["1204192680303042562"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141156767545602048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204192232984793093"}]}, {"lang": "es", "id": "1204120724887293952", "in_reply_to_user_id": "833084561374453763", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "MilsaBenavente", "id": "26284886"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:28:46.000Z", "text": "@OberynLAS @MilsaBenavente Prefiero creerle a una posible mentirosa, que haberle cre\u00eddo a un violador y que luego resulte ser verdad. Con lo primero puedo cargar, con lo segundo ni cagando", "edit_history_tweet_ids": ["1204120724887293952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1170516157515911168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204067562184687619"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204191278596067328", "in_reply_to_user_id": "955565896755445760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "datwasmanu", "id": "1271272140348809216"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5224, "type": "Person", "normalized_text": "bette"}, {"start": 184, "end": 193, "probability": 0.8487, "type": "Person", "normalized_text": "jennyzinha"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:09:08.000Z", "text": "@datwasmanu assim, n\u00e3o se pode confiar na bette n\u00e9, mas t\u00f4 esperan\u00e7osa. cada uma com suas vers\u00f5es mini, pegando pra criar, jogando no mundo igual fizeram com a gente etc faltou s\u00f3 uma jennyzinha pra gente jogar na piscina.", "edit_history_tweet_ids": ["1204191278596067328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24407948", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204190819969839105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204191142230872064", "in_reply_to_user_id": "4136125768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lu1zcifer", "id": "4136125768"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:08:35.000Z", "text": "@lu1zcifer nem pra ela pau no cu", "edit_history_tweet_ids": ["1204191142230872064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1096917316758056960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204191024987475968"}]}, {"lang": "es", "id": "1204191074870280193", "created_at": "2019-12-10T00:08:19.000Z", "text": "\"M\u00e1s sanciones para delitos tributarios y uso de informaci\u00f3n privilegiada\", anuncia el Pdte. Habr\u00e1 que esperar el detalle de qu\u00e9 signfica esa mayor sanci\u00f3n (hoy multas y penas son rid\u00edculas).", "edit_history_tweet_ids": ["1204191074870280193"], "public_metrics": {"retweet_count": 767, "reply_count": 243, "like_count": 2464, "quote_count": 53}, "author_id": "32754385", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.6452, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204115364084428800", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/DR9LyxB3xv", "expanded_url": "https://twitter.com/riibeirx/status/1204101781711675398/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DR9LyxB3xv", "media_key": "7_1204101702460354560"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.5943, "type": "Other", "normalized_text": "Mister"}]}, "created_at": "2019-12-09T19:07:28.000Z", "text": "\" Mister, \u00f4 mister, me leva a\u00ed mister... \" https://t.co/DR9LyxB3xv", "edit_history_tweet_ids": ["1204115364084428800"], "public_metrics": {"retweet_count": 1418, "reply_count": 100, "like_count": 7796, "quote_count": 106}, "author_id": "3241296297"}, {"lang": "es", "id": "1203699961571008514", "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 51, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 165, "tag": "Metamemorias"}]}, "created_at": "2019-12-08T15:36:49.000Z", "text": "Vargas Llosa ha despotricado contra @AlanGarciaPeru. Lo cierto es que, a este tipo lleno de odios, le duele que en dos semanas de haberse publicado las #Metamemorias ya se est\u00e1 preparando una segunda edici\u00f3n (1/2)", "edit_history_tweet_ids": ["1203699961571008514"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 231, "like_count": 187, "quote_count": 48}, "author_id": "54095033"}, {"lang": "pt", "id": "1203645083653947392", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"], "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}, "author_id": "2401917402", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}}, {"lang": "fr", "id": "1204047101950382080", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/7xz2WoMK2A", "expanded_url": "https://twitter.com/dramasmentales/status/1203841295598440449", "display_url": "twitter.com/dramasmentales\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T14:36:13.000Z", "text": "la playlist se viene https://t.co/7xz2WoMK2A", "edit_history_tweet_ids": ["1204047101950382080"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "262048535"}, {"lang": "pt", "id": "1204005014013906944", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/4qgQtN9IPj", "expanded_url": "https://twitter.com/sousuzy1/status/1203873484536979463", "display_url": "twitter.com/sousuzy1/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T11:48:59.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/4qgQtN9IPj", "edit_history_tweet_ids": ["1204005014013906944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "714644568541671424"}, {"lang": "es", "id": "1204119925184434179", "created_at": "2019-12-09T19:25:36.000Z", "text": "abro hilo de frases tipo\n\n\"Vladimir, una paja y a dormir\"\nme quiero re\u00edr eeee", "edit_history_tweet_ids": ["1204119925184434179"], "public_metrics": {"retweet_count": 1994, "reply_count": 849, "like_count": 22921, "quote_count": 375}, "author_id": "2691657932", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6209, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204187126436388864", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/l8eJLdbhh4", "expanded_url": "https://twitter.com/caroltr4/status/1204186144713392129", "display_url": "twitter.com/caroltr4/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-09T23:52:38.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/l8eJLdbhh4", "edit_history_tweet_ids": ["1204187126436388864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "913047647702962182", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204186144713392129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1203628750073712641", "in_reply_to_user_id": "858781272176566272", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/8AZ8cWXHVF", "expanded_url": "https://twitter.com/lovrmarsh/status/1203628750073712641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8AZ8cWXHVF", "media_key": "3_1203628737255923718"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9621, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 47, "end": 58, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Rian Johnson"}, {"start": 91, "end": 116, "probability": 0.8941, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars: Os \u00daltimos Jedi"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "whodunnit"}, {"start": 258, "end": 272, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Christie"}]}, "created_at": "2019-12-08T10:53:51.000Z", "text": "\u2014 Knives Out (2019) foi escrito e dirigido por Rian Johnson, conhecido por seu trabalho em Star Wars: Os \u00daltimos Jedi (2017). O filme se encaixa no g\u00eanero de mist\u00e9rio de assassinato \u201cquem matou?\u201d/\u201cwhodunnit\u201d e \u00e9 tamb\u00e9m uma esp\u00e9cie de \u201chomenagem\u201d \u00e0s obras de Agatha Christie. https://t.co/8AZ8cWXHVF", "edit_history_tweet_ids": ["1203628750073712641"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "858781272176566272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203628728493989888"}]}, {"lang": "it", "id": "1204150693168373760", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/fMnzGbdVR9", "expanded_url": "https://twitter.com/miia_2018/status/1204143070956183552", "display_url": "twitter.com/miia_2018/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "MES"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "stopMes"}, {"start": 125, "end": 131, "tag": "noMES"}]}, "created_at": "2019-12-09T21:27:51.000Z", "text": "#MES inadatto all'Italia, aderire \u00e8 una follia suicida, che va contro la nostra Costituzione e il nostro interesse. #stopMes #noMES https://t.co/fMnzGbdVR9", "edit_history_tweet_ids": ["1204150693168373760"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1068849169455042561", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204143070956183552"}]}], "places": [{"full_name": "Chaclacayo, Peru", "id": "001b74d47c5b7f44"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Ciudad del Libertador General San Mart\u00edn, Argentina", "id": "004b853c78703c20"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Porto Velho, Brasil", "id": "1ba6cc7d83e56acd"}, {"full_name": "Natal, Brasil", "id": "a4ddc3856053f7e1"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}, {"full_name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Alto, Brasil", "id": "5727cee2dbb36437"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Vacaria, Brasil", "id": "999536a34f8d8442"}, {"full_name": "Japur\u00e1, Brasil", "id": "133da04cb57a6d26"}]}, "errors": [{"resource_id": "1204153182059925504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204153182059925504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204153182059925504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204167204029251585", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204167204029251585", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204167204029251585].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "268278291", "value": "268278291", "detail": "User has been suspended: [268278291].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204212065294061568", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204212065294061568", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204212065294061568].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204218891980984320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204218891980984320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204218891980984320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204054507514146817", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204054507514146817", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204054507514146817].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204215666800283648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204215666800283648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204215666800283648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204210928230776833", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204210928230776833].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204210928230776833", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "770283837289009152", "value": "770283837289009152", "detail": "User has been suspended: [770283837289009152].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204212351194537985", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204212351194537985", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204212351194537985].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1183033284311343106", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1183033284311343106].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1183033284311343106", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204209467476324352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204209467476324352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204209467476324352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204208332392849408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204208332392849408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204208332392849408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204201005459611648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204201005459611648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204201005459611648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "577407652", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [577407652].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "577407652", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204066719851073536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204066719851073536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204066719851073536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204140897300045826", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204140897300045826", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204140897300045826].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204191268047380480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204191268047380480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204191268047380480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "131866611", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [131866611].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "131866611", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204129737372778496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204129737372778496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204129737372778496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1043572526616662019", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1043572526616662019].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1043572526616662019", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204189571631722496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204189571631722496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204189571631722496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1038103500348186625", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1038103500348186625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038103500348186625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204013393734074369", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204013393734074369].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204013393734074369", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "190557848", "value": "190557848", "detail": "User has been suspended: [190557848].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204120121075220484", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204120121075220484", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204120121075220484].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1515150421", "value": "1515150421", "detail": "User has been suspended: [1515150421].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "433356220624166912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "433356220624166912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [433356220624166912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1204223585889529856", "oldest_id": "1204188300489216001", "result_count": 450, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfxxcu8wfq30329wwj3fewti0sd"}}