{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Curwen"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8167, "type": "Person", "normalized_text": "Araoz"}, {"start": 144, "end": 145, "probability": 0.3402, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "3343615180", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161635558290051072"}], "text": "@DiarioDeCurwen Curwen, si bien Araoz tuvo responsabilidad en el tema, la masacre fue dirigida por @Mechecabanillas y respaldada por el suicida AG. No olvidemos eso.", "author_id": "1093235578454331392", "created_at": "2019-08-14T21:16:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161748442223456267"], "id": "1161748442223456267"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "919677972398960645", "created_at": "2019-08-14T21:16:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161748373852041216"], "id": "1161748373852041216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.731, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 48, "end": 63, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "Apple iTunesgjfg"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1azGASLZRR", "expanded_url": "https://justwatch.com/mx/pelicula/escuadron-suicida", "display_url": "justwatch.com/mx/pelicula/es\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.justwatch.com/mx/pelicula/escuadron-suicida"}]}, "text": "Rentar \"Escuadr\u00f3n suicida\" online por $50.00 en Apple iTunesgjfg https://t.co/1azGASLZRR", "author_id": "1124564594071150592", "created_at": "2019-08-14T21:15:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161748182847623168"], "id": "1161748182847623168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "4205826436", "created_at": "2019-08-14T21:15:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161748162895388674"], "id": "1161748162895388674"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "3em1"}, {"start": 85, "end": 93, "tag": "Maconha"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.5334, "type": "Other", "normalized_text": "3em1"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3332, "type": "Other", "normalized_text": "Maconha"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.4183, "type": "Person", "normalized_text": "Maconha"}]}, "text": "#3em1 se a l\u00f3gica do @Rconstantino \u00e9 liberar arma pq \u201c\u00e9 mais f\u00e1cil de comprar do que #Maconha\u201d, ent\u00e3o pq n\u00e3o legaliza-la tamb\u00e9m? E mais, a \u00fanica certeza \u00e9 que a Maconha NUNCA matou uma pessoa. J\u00e1 a arma foi feita para isso!\n\nUma fal\u00e1cia conveniente!", "author_id": "840904465125408768", "created_at": "2019-08-14T21:14:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161747959849136130"], "id": "1161747959849136130"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 87, "tag": "argentinos"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/VSMn3LoWBp", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1161737612484386817", "display_url": "twitter.com/todonoticias/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161737612484386817"}], "text": "El caos es porque el mundo entero tiene miedo y est\u00e1 estupefacto de que los #argentinos sean tan ciegos, masoquistas y suicida de votar X la f\u00f3rmula de la corrupci\u00f3n, el robo, el \"suicidio\" de fiscales, etc... No sean cara de raja... https://t.co/VSMn3LoWBp", "author_id": "156162448", "created_at": "2019-08-14T21:14:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161747957579952130"], "id": "1161747957579952130"}, {"text": "Dps disso ele se suicidou pq tamb\u00e9m \u00e9 um coc\u00f4", "author_id": "1015369596088537089", "created_at": "2019-08-14T21:14:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161747947350102017"], "id": "1161747947350102017"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "1107441848019308548", "created_at": "2019-08-14T21:13:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161747799895171073"], "id": "1161747799895171073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "1556206579", "created_at": "2019-08-14T21:13:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161747627832225793"], "id": "1161747627832225793"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "4053916101", "created_at": "2019-08-14T21:12:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161747564368138241"], "id": "1161747564368138241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juliayamasaki", "id": "1413968165168717831"}]}, "in_reply_to_user_id": "189373799", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161105179376271360"}], "text": "@juliayamasaki Ju cuidado, \u00e9 mentira q a mae dele se matou na frente dele, a mae dele morreu quando ele tinha 3 anos, essa historia toda foi uma completa mentira", "author_id": "926502369864683521", "created_at": "2019-08-14T21:11:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161747287774810113"], "id": "1161747287774810113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "4900008699", "created_at": "2019-08-14T21:11:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161747277104500736"], "id": "1161747277104500736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "392449722", "created_at": "2019-08-14T21:11:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161747273044434946"], "id": "1161747273044434946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Alisson"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Lan"}]}, "text": "J\u00e1 percebi que a Alisson morreu ou l\u00e1 como se chama e acham que o Lan ou o crl a matou. \nMuito bem..... que boring", "author_id": "4708186637", "created_at": "2019-08-14T21:11:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161747160649674752"], "id": "1161747160649674752"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 274, "end": 279, "tag": "13rw"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.745, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.5291, "type": "Person", "normalized_text": "Montgomery"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6228, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}, {"start": 116, "end": 128, "probability": 0.6514, "type": "Person", "normalized_text": "Justin\nQuarto"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.4742, "type": "Person", "normalized_text": "Clay\nQuinto"}]}, "text": "Minha lista de suspeitos de quem matou Bryce Walker:\n\nPrimeiro - Montgomery\nSegundo - Tony (Remotamente)\nTerceiro - Justin\nQuarto - Clay\nQuinto - Cloe\nSexto - M\u00e3e do Bryce (Tenho um LEEEEVE suspeita)\n\nSe eu soubesse mais detalhes da morte, seria mais f\u00e1cil de ter suspeitos #13rw", "author_id": "996786785417093120", "created_at": "2019-08-14T21:11:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161747088092405760"], "id": "1161747088092405760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161745419099168768"}], "text": "Futuro suicida :v https://t.co/wmYe6s1oZf", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/wmYe6s1oZf", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1161745419099168768", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "author_id": "258895469", "created_at": "2019-08-14T21:10:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161746885746597888"], "id": "1161746885746597888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "malupki", "id": "33722477"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "Crunchyroll_PT", "id": "923434183"}]}, "in_reply_to_user_id": "911051130620321797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161688890673180672"}], "text": "@miguelmxrcello @malupki @Crunchyroll_PT Um suicida. Basicamente os colegas de classe recebem uma carta com tarefas para evitar o suicido do guri e o final ir\u00e1 chocar voc\u00ea", "author_id": "1135486336608198656", "created_at": "2019-08-14T21:10:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161746853186195457"], "id": "1161746853186195457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}], "text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "author_id": "876522189008326656", "created_at": "2019-08-14T21:10:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161746823243018247"], "id": "1161746823243018247"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Brunovercosa1", "id": "1103432389605408768"}]}, "in_reply_to_user_id": "1103432389605408768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161735902642802688"}], "text": "@Brunovercosa1 ent\u00e3o o \"seu her\u00f3i\" se ferrou, n\u00e3o matou e ainda por cima ta preso como louco, quase igual ao prisioneiro de curitiba...", "author_id": "60758592", "created_at": "2019-08-14T21:09:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161746811666800641"], "id": "1161746811666800641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "3161929384", "created_at": "2019-08-14T21:09:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161746642355314692"], "id": "1161746642355314692"}, {"in_reply_to_user_id": "857764323111960577", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.5054, "type": "Other", "normalized_text": "Pastrana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161727633551482880"}], "text": "@diego_vals Ser\u00e1 que se suicida Pastrana????\ud83d\ude30\ud83d\ude4f", "author_id": "2414662380", "created_at": "2019-08-14T21:09:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161746605697052672"], "id": "1161746605697052672"}, {"text": "Fui ne um lugar hoje e uma senhora me perguntou se eu conhecia o homem que se matou, eu disse que n\u00e3o, ela disse assim \"ele se matou por causa de mulher, um ex da minha amiga fez isso por ela, mas dois meses depois ela se casou.", "author_id": "1072179991260078080", "created_at": "2019-08-14T21:08:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161746411832193024"], "id": "1161746411832193024"}, {"text": "Quem nao curte esquadr\u00e3o suicida sei que bom gosto nao tem", "author_id": "387286338", "created_at": "2019-08-14T21:08:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161746354894462976"], "id": "1161746354894462976"}, {"text": "Soy depresivo, no suicida.\nMe quiero morir, m\u00e1s no me quiero matar...", "author_id": "912131978698252288", "created_at": "2019-08-14T21:07:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161746305586102272"], "id": "1161746305586102272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "author_id": "983084870288203778", "created_at": "2019-08-14T21:07:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161746238884208640"], "id": "1161746238884208640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "987916041627070464", "created_at": "2019-08-14T21:07:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161746174791028738"], "id": "1161746174791028738"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "0Vigilante0", "id": "144304645"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.5753, "type": "Organization", "normalized_text": "popula\u00e7\u00e3o Brasileira"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161736061468467200"}], "text": "RT @0Vigilante0: As \u00faltimas grandes campanhas da Globo junto a popula\u00e7\u00e3o Brasileira:\n\n1-ELE N\u00c3O\n2-Quem matou Mariele\n3-Amaz\u00f4nia destru\u00edda\u2026", "author_id": "2712692609", "created_at": "2019-08-14T21:07:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161746143686135808"], "id": "1161746143686135808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161632635820679170"}], "text": "RT @VinicioSenador: Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica\u2026", "author_id": "895654446486740992", "created_at": "2019-08-14T21:06:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161746003168550914"], "id": "1161746003168550914"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161677486402539522"}], "text": "RT @Melvin__Nunes: Algu\u00e9m me suicida, j\u00e1 vi de tudo nessa vida https://t.co/wXeCcyDtZ4", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/wXeCcyDtZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/Mano1van/status/1161480885205655562", "display_url": "twitter.com/Mano1van/statu\u2026"}]}, "author_id": "1073266728547819525", "created_at": "2019-08-14T21:06:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161745898776473600"], "id": "1161745898776473600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "StaseraItalia", "id": "983289622817107968"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "in_reply_to_user_id": "983289622817107968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161736256285532161"}], "text": "@StaseraItalia @matteosalvinimi Non capisco tutta questa ironia in coro verso Salvini, messa in atto da quei 4 imbecilli ospiti di stasera Italia. Anche la conduttrice, da quando \u00e8 sola si \u00e8 montata la testa e sta al gioco idiota. L\u2019unico degno di attenzione CLAUS. Mughini,Feltri,il suicida di FI. Da vomito\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "author_id": "1017725241924177920", "created_at": "2019-08-14T21:06:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161745868501979141"], "id": "1161745868501979141"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "author_id": "2764973591", "created_at": "2019-08-14T21:06:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161745822943518726"], "id": "1161745822943518726"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "880548677814808576", "created_at": "2019-08-14T21:06:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161745814911377414"], "id": "1161745814911377414"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "219844258", "created_at": "2019-08-14T21:05:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161745733705502721"], "id": "1161745733705502721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GenPauloChagas", "id": "962687028268818432"}]}, "in_reply_to_user_id": "962687028268818432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161744019506049025"}], "text": "@GenPauloChagas Hipocrisia, invers\u00e3o de valores. Quando morre um policial, a not\u00edcia \u00e9 curta, mas se \u00e9 um bandido, a imprensa cai de cima e quer saber quem matou.", "author_id": "1020875212420796424", "created_at": "2019-08-14T21:05:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161745733026025473"], "id": "1161745733026025473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "262236196", "created_at": "2019-08-14T21:05:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161745619247149056"], "id": "1161745619247149056"}, {"text": "essa s\u00e9rie n\u00e3o era sobre uma menina que se suicidou? https://t.co/ZcjcVIQM0R", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ZcjcVIQM0R", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "author_id": "823198707302731776", "created_at": "2019-08-14T21:04:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161745552884817922"], "id": "1161745552884817922"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.4901, "type": "Other", "normalized_text": "El Espa\u00f1ol"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160214789592899584"}], "text": "RT @militiaestvita_: Por ejemplo: este art\u00edculo de El Espa\u00f1ol habla de Trump en el t\u00edtulo y se le menciona 4 veces m\u00e1s en el cuerpo del tex\u2026", "author_id": "354165395", "created_at": "2019-08-14T21:04:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161745410744037376"], "id": "1161745410744037376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "891975036789248000", "created_at": "2019-08-14T21:03:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161745217998983173"], "id": "1161745217998983173"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5798, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 23, "probability": 0.6014, "type": "Person", "normalized_text": "Ator"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/7EvEz0R2XM", "expanded_url": "http://clubedaspipocas.com.br/noticias/esquadrao-suicida-l-ator-fala-sobre-roteiro-do-filme/", "display_url": "clubedaspipocas.com.br/noticias/esqua\u2026"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida l Ator fala sobre roteiro do filme https://t.co/7EvEz0R2XM", "author_id": "750403676137717760", "created_at": "2019-08-14T21:03:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161745063132708864"], "id": "1161745063132708864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.3164, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161602808963092480"}], "text": "RT @MarielaOjedaCis: Que autoridad moral tiene Ud escudero legal de AG? Nos acordamos que quiso intimidar a Barata para que no hable del su\u2026", "author_id": "32860453", "created_at": "2019-08-14T21:02:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161745017377103874"], "id": "1161745017377103874"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "17194236", "created_at": "2019-08-14T21:02:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161745017008005121"], "id": "1161745017008005121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9251, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "text": "e o bolsonaro suicida querendo acabar com os coc\u00f4 do brasil?", "author_id": "543903319", "created_at": "2019-08-14T21:02:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161744979733225473"], "id": "1161744979733225473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "diagonalesweb", "id": "221540591"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4233, "type": "Organization", "normalized_text": "de Atenas"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/pAer0cMrVQ", "expanded_url": "https://twitter.com/celeste_viedma/status/1161744900217606145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAer0cMrVQ", "media_key": "3_1161744890201550849"}]}, "in_reply_to_user_id": "210935992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161465341010206720"}], "text": "@mmlamoyano @diagonalesweb Arist\u00f3teles se suicida en el Liceo de Atenas al ver su silogismo destrozado, v\u00edctima de una manada de gorilas https://t.co/pAer0cMrVQ", "author_id": "2790360439", "created_at": "2019-08-14T21:02:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161744900217606145"], "id": "1161744900217606145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "289462835", "created_at": "2019-08-14T21:02:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161744870203113472"], "id": "1161744870203113472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "133115327", "created_at": "2019-08-14T21:02:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161744836338298881"], "id": "1161744836338298881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "271670899", "created_at": "2019-08-14T21:02:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161744812279828480"], "id": "1161744812279828480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.3164, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161602808963092480"}], "text": "RT @MarielaOjedaCis: Que autoridad moral tiene Ud escudero legal de AG? Nos acordamos que quiso intimidar a Barata para que no hable del su\u2026", "author_id": "775909384463458305", "created_at": "2019-08-14T21:01:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161744784882577411"], "id": "1161744784882577411"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "840289554", "created_at": "2019-08-14T21:01:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161744781179011072"], "id": "1161744781179011072"}, {"in_reply_to_user_id": "10842792", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8433, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.8487, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161693214669037569"}], "text": "@globoesportecom Quem lembra do Guilherme de P\u00e1dua? O cara matou a atriz, ficou uns dois anos preso e virou pastor e fazendeiro! N\u00e3o quero defender o Bruno n\u00e3o mais j\u00e1 que a justi\u00e7a soltou que algu\u00e9m arrume trabalho pra esse infeliz se  ocupar!", "author_id": "1118233860389601280", "created_at": "2019-08-14T21:01:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161744688963096577"], "id": "1161744688963096577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "187805337", "created_at": "2019-08-14T21:01:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161744612882616322"], "id": "1161744612882616322"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "craselrau", "id": "83544854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161715282001432588"}], "text": "RT @craselrau: Visto el comportamiento suicida en la piscina de ni\u00f1os de origen anglosajon en el pueblo, y que esto se perpetua con el cele\u2026", "author_id": "380301418", "created_at": "2019-08-14T21:01:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161744610126966786"], "id": "1161744610126966786"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "author_id": "1149160326270803970", "created_at": "2019-08-14T21:01:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161744609145495554"], "id": "1161744609145495554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9355, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "text": "Para pensar\n\nEm 2017 houve 40 homic\u00eddios por 100 mil habitantes no Rio; a PM matou 6,7 pessoas por 100 mil habitantes. \u00c9 tudo est\u00fapido e assustador. Ocorre que a taxa de mortalidade dos policiais, se convertida a essa rela\u00e7\u00e3o, atinge a marca insana de 249,6 mortos por 100 mil.", "author_id": "40907797", "created_at": "2019-08-14T21:00:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161744460562259975"], "id": "1161744460562259975"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "1861845169", "created_at": "2019-08-14T21:00:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161744405906231296"], "id": "1161744405906231296"}, {"text": "se eu aparecer morta foi a cadeira de estat\u00edstica q me matou de t\u00e9dio", "author_id": "795734261206831104", "created_at": "2019-08-14T21:00:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161744350570844161"], "id": "1161744350570844161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Lucio"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161421715626430465"}], "text": "@felipeneto Quero ver se esse Mauro Lucio tem provar de que ele n\u00e3o matou ela.", "author_id": "756876446728069120", "created_at": "2019-08-14T20:59:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161744220073484288"], "id": "1161744220073484288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8901, "type": "Person", "normalized_text": "jesus cristo"}]}, "geo": {"place_id": "77af3e46c7a19d54"}, "text": "jesus cristo como eu fui capaz de esquecer da exist\u00eancia da m\u00fasica perereca suicida?", "author_id": "3755020337", "created_at": "2019-08-14T20:59:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161744126016151552"], "id": "1161744126016151552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.3441, "type": "Other", "normalized_text": "Baratita"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161151095026135040"}], "text": "@ereynaabogado @MartinVizcarraC Ya pe Baratita no hables mal de mi amito el suicida no seas malito..... porque mejor no sigues los pasos de tu h\u00e9roe el suicida AG.", "author_id": "977080189", "created_at": "2019-08-14T20:59:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161744093984231430"], "id": "1161744093984231430"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "733479177081475076", "created_at": "2019-08-14T20:59:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161744065655975936"], "id": "1161744065655975936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "754715831783784448", "created_at": "2019-08-14T20:58:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161743838861561859"], "id": "1161743838861561859"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "901347456", "created_at": "2019-08-14T20:57:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161743597068333056"], "id": "1161743597068333056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "136793974", "created_at": "2019-08-14T20:57:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161743594849472512"], "id": "1161743594849472512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}], "text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "author_id": "2315115183", "created_at": "2019-08-14T20:56:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161743510783037441"], "id": "1161743510783037441"}, {"text": "El suicidio masculino y la narrativa de g\u00e9nero.\n\nCuando una mujer se suicida es culpa de otros, cuando un hombre se suicida es culpa suya. \n\n\"Pese a que los \u00edndices de suicidio masculino triplican o cuadriplican a... https://t.co/os7skrrVAY", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/os7skrrVAY", "expanded_url": "https://www.facebook.com/melvynperez/posts/10157194233636405", "display_url": "facebook.com/melvynperez/po\u2026"}]}, "author_id": "18468082", "created_at": "2019-08-14T20:56:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161743487592783872"], "id": "1161743487592783872"}, {"text": "Pode falar qualquer coisa de esquadr\u00e3o suicida, mas a trilha sonora \u00e9 perfeita", "author_id": "739822422480850944", "created_at": "2019-08-14T20:56:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161743353848979458"], "id": "1161743353848979458"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "88823330", "created_at": "2019-08-14T20:56:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161743323629072386"], "id": "1161743323629072386"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ay_carlitos", "id": "1425510389790515211"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "doctorgaona", "id": "493357567"}]}, "in_reply_to_user_id": "795075986060693504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1140674480785821696"}], "text": "@Ay_Carlitos @doctorgaona El suicidio nunca es voluntario, es producto de procesos  complejos mentales y de las circunstancias de cada individuo \u00bfQu\u00e9 resulta m\u00e1s inquietante, una mujer asesinada a manos de un hombre o un hombre que se suicida para evitar acabar matando a su mujer por maltrato psicol\u00f3gico?", "author_id": "301148647", "created_at": "2019-08-14T20:56:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161743310517653506"], "id": "1161743310517653506"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "159844494", "created_at": "2019-08-14T20:55:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161743210483462146"], "id": "1161743210483462146"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "902726359780384769", "created_at": "2019-08-14T20:55:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161743134272970752"], "id": "1161743134272970752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SindeAsis", "id": "2805134726"}]}, "in_reply_to_user_id": "2805134726", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161742820253863937"}], "text": "@SindeAsis No, NO LO ES. Pero hay quien cree que puede opinar sobre por qu\u00e9 un famoso se suicida. Calidad \u00e9tica de mierda demuestra esta gentuza.", "author_id": "1663762513", "created_at": "2019-08-14T20:54:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161743035706859521"], "id": "1161743035706859521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "author_id": "887124631290884096", "created_at": "2019-08-14T20:54:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161743005696647169"], "id": "1161743005696647169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "304841285", "created_at": "2019-08-14T20:54:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161742947857108996"], "id": "1161742947857108996"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161632635820679170"}], "text": "RT @VinicioSenador: Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica\u2026", "author_id": "343043242", "created_at": "2019-08-14T20:54:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161742905897345024"], "id": "1161742905897345024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "1033062618", "created_at": "2019-08-14T20:53:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161742765086191627"], "id": "1161742765086191627"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "dvnnse", "id": "542292436"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/PcIAh3YLqj", "expanded_url": "https://twitter.com/datboychapo/status/1161677486402539522", "display_url": "twitter.com/datboychapo/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161688535583342593"}], "text": "RT @dvnnse: \u201calgu\u00e9m me suicida\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/PcIAh3YLqj", "author_id": "816277948403765248", "created_at": "2019-08-14T20:53:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161742738360082432"], "id": "1161742738360082432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "899416592215404546", "created_at": "2019-08-14T20:53:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161742737022078976"], "id": "1161742737022078976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "romit83", "id": "147072840"}]}, "in_reply_to_user_id": "147072840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161741546473086978"}], "text": "@romit83 @Sickness1019 Y suicida o carente de lectura.", "author_id": "210935992", "created_at": "2019-08-14T20:53:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161742714628694018"], "id": "1161742714628694018"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "722524620113473536", "created_at": "2019-08-14T20:53:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161742710870564864"], "id": "1161742710870564864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cassinho_ouji", "id": "74256153"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8853, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161742503294509058"}], "text": "RT @Cassinho_ouji: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 realmente um filme ruim.\nQue roteiro horr\u00edvel.", "author_id": "233006957", "created_at": "2019-08-14T20:53:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161742680822571008"], "id": "1161742680822571008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "0Vigilante0", "id": "144304645"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.5753, "type": "Organization", "normalized_text": "popula\u00e7\u00e3o Brasileira"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161736061468467200"}], "text": "RT @0Vigilante0: As \u00faltimas grandes campanhas da Globo junto a popula\u00e7\u00e3o Brasileira:\n\n1-ELE N\u00c3O\n2-Quem matou Mariele\n3-Amaz\u00f4nia destru\u00edda\u2026", "author_id": "303446387", "created_at": "2019-08-14T20:53:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161742658081034241"], "id": "1161742658081034241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CataFigueroaO", "id": "41289222"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "javierapgc_", "id": "1128005144434675713"}]}, "in_reply_to_user_id": "41289222", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161709969852510213"}], "text": "@CataFigueroaO @javierapgc_ Una persona que toma esa decisi\u00f3n esta sufriendo una enfermedad y su mente no est\u00e1 funcionando com\u00f3 la de una persona normal \ud83d\ude14\nLa gente que se suicida est\u00e1 sufriendo y buscan dejar de sufrir y descansar", "author_id": "2492255210", "created_at": "2019-08-14T20:53:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161742590070460419"], "id": "1161742590070460419"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.4781, "type": "Other", "normalized_text": "mardek"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "mardek"}]}, "text": "AUEHAUHEUAHEU mesmo botando todo mundo com 1000 de stats ele ainda matou geral com confus\u00e3o, s\u00f3 n\u00e3o matou o mardek pq sempre q o mardek atacava a sigo mesmo, ele se curava kjjjj", "author_id": "282805644", "created_at": "2019-08-14T20:53:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161742577034563584"], "id": "1161742577034563584"}, {"in_reply_to_user_id": "261717110", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161741821556510723"}], "text": "@rel_dub \u00a1Pero obvio que lo est\u00e1n buscando! Ayer publiqu\u00e9 la nota con lo que baj\u00f3 Pe\u00f1a. Es suicida entrar en eso. O nulo de lectura politica.", "author_id": "210935992", "created_at": "2019-08-14T20:53:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161742547259207680"], "id": "1161742547259207680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7821, "type": "Person", "normalized_text": "clayton"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/SBhuBPImkY", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "text": "se tiver sido o clayton q matou ele vai ser uma merda s\u00e9rio https://t.co/SBhuBPImkY", "author_id": "368054086", "created_at": "2019-08-14T20:52:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161742519878803458"], "id": "1161742519878803458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8579, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 realmente um filme ruim.\nQue roteiro horr\u00edvel.", "author_id": "74256153", "created_at": "2019-08-14T20:52:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161742503294509058"], "id": "1161742503294509058"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "author_id": "1152389440171585541", "created_at": "2019-08-14T20:52:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161742411879657473"], "id": "1161742411879657473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "191623167", "created_at": "2019-08-14T20:52:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161742325300760576"], "id": "1161742325300760576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "4254420016", "created_at": "2019-08-14T20:51:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161742205377269760"], "id": "1161742205377269760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "1915408536", "created_at": "2019-08-14T20:51:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161742156379447298"], "id": "1161742156379447298"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "175822449", "created_at": "2019-08-14T20:51:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161742144345976832"], "id": "1161742144345976832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "607513888", "created_at": "2019-08-14T20:51:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161742076062703616"], "id": "1161742076062703616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "adrianifx", "id": "777565990137827328"}]}, "in_reply_to_user_id": "777565990137827328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161739800048787457"}], "text": "@adrianifx Mas se acabar com o coc\u00f4, o presidente vai pra onde?\nAchei um discurso meio suicida", "author_id": "1160934229104107521", "created_at": "2019-08-14T20:51:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161742071113355264"], "id": "1161742071113355264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AnterdesSN", "id": "2328841292"}]}, "in_reply_to_user_id": "2942966092", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161741932621697027"}], "text": "@AnterdesSN Si me pongo las espinas y lo de las esporas?\nEl combo suicida?", "author_id": "2942966092", "created_at": "2019-08-14T20:51:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161742065480413184"], "id": "1161742065480413184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}], "text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "author_id": "3430695136", "created_at": "2019-08-14T20:51:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161742061487476741"], "id": "1161742061487476741"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "772919920740929537", "created_at": "2019-08-14T20:51:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161742055497961479"], "id": "1161742055497961479"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "in_reply_to_user_id": "33520195", "text": "@Rconstantino disse tudo. Quem usa uma arma hoje est\u00e1 proibido de ter. @veramagalhaes infelizmente neste quesito voc\u00ea se equivocou. Armas n\u00e3o matam. Pessoas matam. Um caminhoneiro em minha cidade matou uma mulher a pauladas. E o direito de defesa \u00e9 um direito natural.", "author_id": "92554158", "created_at": "2019-08-14T20:50:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741976959705089"], "id": "1161741976959705089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "author_id": "911043470760038400", "created_at": "2019-08-14T20:50:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741955916849152"], "id": "1161741955916849152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "942930698226339840", "created_at": "2019-08-14T20:50:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741879010107392"], "id": "1161741879010107392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "3305098461", "created_at": "2019-08-14T20:49:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741713272115202"], "id": "1161741713272115202"}, {"text": "de qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida", "author_id": "784820377692299266", "created_at": "2019-08-14T20:49:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741641146863616"], "id": "1161741641146863616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "459037001", "created_at": "2019-08-14T20:49:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741629910343682"], "id": "1161741629910343682"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "1138630487512158209", "created_at": "2019-08-14T20:49:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741621337178112"], "id": "1161741621337178112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "4779391756", "created_at": "2019-08-14T20:48:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741516143878145"], "id": "1161741516143878145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "147252077", "created_at": "2019-08-14T20:48:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741419406659586"], "id": "1161741419406659586"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "705143071340634112", "created_at": "2019-08-14T20:48:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741412607635456"], "id": "1161741412607635456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "187095169", "created_at": "2019-08-14T20:48:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741401954164736"], "id": "1161741401954164736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "209262542", "created_at": "2019-08-14T20:48:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741395075448838"], "id": "1161741395075448838"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "2600863764", "created_at": "2019-08-14T20:48:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741384837214210"], "id": "1161741384837214210"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "1152122665932611584", "created_at": "2019-08-14T20:48:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741384782663680"], "id": "1161741384782663680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "1011312969936973826", "created_at": "2019-08-14T20:48:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741342038532096"], "id": "1161741342038532096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "141809192", "created_at": "2019-08-14T20:47:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741267824533504"], "id": "1161741267824533504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "author_id": "281771548", "created_at": "2019-08-14T20:47:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741260316729344"], "id": "1161741260316729344"}, {"text": "eu e minha irm\u00e3 a 80km quem \u00e9 mais depressiva ansiosa na merda e suicida", "author_id": "793988488853159940", "created_at": "2019-08-14T20:47:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741253425487872"], "id": "1161741253425487872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "1575945300", "created_at": "2019-08-14T20:47:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741252800450562"], "id": "1161741252800450562"}, {"text": "Que todo era un juego yo ya lo sab\u00eda, si no se muere mi esperanza se suicida, por que para amar nunca fui precavida, tan claras las se\u00f1ales yo busc\u00e1ndole color, eso me pasa por usar de m\u00e1s el coraz\u00f3n, a ver si aprendo por fin que mi madre siempre tiene la raz\u00f3n...", "author_id": "882413405679656960", "created_at": "2019-08-14T20:47:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741248748650496"], "id": "1161741248748650496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "0Vigilante0", "id": "144304645"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.5753, "type": "Organization", "normalized_text": "popula\u00e7\u00e3o Brasileira"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161736061468467200"}], "text": "RT @0Vigilante0: As \u00faltimas grandes campanhas da Globo junto a popula\u00e7\u00e3o Brasileira:\n\n1-ELE N\u00c3O\n2-Quem matou Mariele\n3-Amaz\u00f4nia destru\u00edda\u2026", "author_id": "3322071089", "created_at": "2019-08-14T20:47:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741243011014656"], "id": "1161741243011014656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740982808977413"}], "text": "RT @mmlamoyano: \u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti instituci\u2026", "author_id": "92216679", "created_at": "2019-08-14T20:47:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741222588899328"], "id": "1161741222588899328"}, {"text": "todo es culpa de un impulso suicida", "author_id": "1002666075052535809", "created_at": "2019-08-14T20:47:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741219678044166"], "id": "1161741219678044166"}, {"text": "Una sacudida a mi salidas , la cima de un beso en un brinc\u00f3 suicida", "author_id": "1121240851215212544", "created_at": "2019-08-14T20:47:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741213139132417"], "id": "1161741213139132417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.746, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTI"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jShA1QJAnr", "expanded_url": "https://t.co/jShA1QJAnr", "display_url": "t.co/jShA1QJAnr"}]}, "text": "Las evidencias (algunas las he recogido como investigadora), q son contundentes, indican q lo q dices es falso: las terapias de conversi\u00f3n dejan afectada a la persona LGBTI, incluso inciden en ideaci\u00f3n suicida. Que hayan \"ex gays\" (algunxs arrepentidxs de ello) no borra evidencia https://t.co/jShA1QJAnr", "author_id": "200533297", "created_at": "2019-08-14T20:46:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741010357149696"], "id": "1161741010357149696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 189, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "text": "\u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti institucional. La pelota la tiene el que s\u00ed es el Presidente, Mauricio Macri.", "author_id": "210935992", "created_at": "2019-08-14T20:46:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 33, "like_count": 616, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1161740982808977413"], "id": "1161740982808977413"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gogetangel", "id": "1026323107"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5795, "type": "Other", "normalized_text": "ESCUADR\u00d3N"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161692694902652930"}], "text": "RT @gogetangel: Han pasado 3 a\u00f1os del estreno de ESCUADR\u00d3N SUICIDA, est\u00e1 lejos de ser una gran pel\u00edcula y ser\u00e9 el raro de la familia, pero\u2026", "author_id": "775721999763210240", "created_at": "2019-08-14T20:46:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161740962554699776"], "id": "1161740962554699776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Gilvan144545", "id": "887146981809954818"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.6947, "type": "Person", "normalized_text": "Lob\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161641294550188032"}], "text": "RT @Gilvan144545: @lobaoeletrico VC \u00c9 INTELIGENTE O SUFICIENTE PARA N\u00c3O SUBSTIMAR A CAPACIDADE DAS PESSOAS, Lob\u00e3o. \n\nPare de torcer contra\u2026", "author_id": "1127212371875905537", "created_at": "2019-08-14T20:46:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161740942220640257"], "id": "1161740942220640257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaraTwister", "id": "2973641325"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.3749, "type": "Other", "normalized_text": "Boko Haram"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.6087, "type": "Place", "normalized_text": "T"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161690362051776513"}], "text": "RT @MaraTwister: 5 civiles y 1 militar mueren en atentado suicida de mujer perteneciente al grupo yihadista Boko Haram en la localidad de T\u2026", "author_id": "1228076575", "created_at": "2019-08-14T20:46:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161740940492574720"], "id": "1161740940492574720"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "13Reasonswhyseason3"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "bryce walker"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.7019, "type": "Other", "normalized_text": "13Reasonswhyseason3"}]}, "text": "ser\u00e1 se eu devo me preocupar por estar ansiosa pra saber quem foi o ANJO que matou o bryce walker? \n\n#13Reasonswhyseason3", "author_id": "730429189954908160", "created_at": "2019-08-14T20:46:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161740844610805760"], "id": "1161740844610805760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "author_id": "1026498884460322816", "created_at": "2019-08-14T20:45:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161740632202907655"], "id": "1161740632202907655"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Almomentonet", "id": "65930088"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.6625, "type": "Place", "normalized_text": "El Bronx"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nkNgoUMrO3", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBFByd", "display_url": "dlvr.it/RBFByd"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/3Nu5vMWMhw", "expanded_url": "https://twitter.com/Almomentonet/status/1161740294183768064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Nu5vMWMhw", "media_key": "3_1161740287669985281"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161740294183768064"}], "text": "RT @Almomentonet: Se suicida otro polic\u00eda en El Bronx; van 8 este a\u00f1o https://t.co/nkNgoUMrO3 https://t.co/3Nu5vMWMhw", "author_id": "1010647602621239296", "created_at": "2019-08-14T20:45:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161740541475926018"], "id": "1161740541475926018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161677486402539522"}], "text": "RT @Melvin__Nunes: Algu\u00e9m me suicida, j\u00e1 vi de tudo nessa vida https://t.co/wXeCcyDtZ4", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/wXeCcyDtZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/Mano1van/status/1161480885205655562", "display_url": "twitter.com/Mano1van/statu\u2026"}]}, "author_id": "1053624522228797440", "created_at": "2019-08-14T20:44:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161740501017661442"], "id": "1161740501017661442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "author_id": "115796748", "created_at": "2019-08-14T20:44:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161740497611833349"], "id": "1161740497611833349"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Luciovc", "id": "199747306"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "maestro_akira", "id": "714921122479874049"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "ONUBrasil", "id": "57763444"}]}, "in_reply_to_user_id": "199747306", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161702376404897792"}], "text": "@Luciovc @maestro_akira @samiabomfim @wilsonwitzel @ONUBrasil Fazendo compara\u00e7\u00e3o entre tiros dados pelo Estado que matam jovens (sejam eles suspeitos ou inocentes) e crime de colarinho branco ? Sabe aquele seu \"amigo\" que sonega imposto de renda ? Ele matou gente na fila do hospital segundo seu racioc\u00ednio. Vai se tratar cara !!!", "author_id": "779239226", "created_at": "2019-08-14T20:44:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161740298361430019"], "id": "1161740298361430019"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.7118, "type": "Place", "normalized_text": "El Bronx"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/nkNgoUMrO3", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBFByd", "display_url": "dlvr.it/RBFByd"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/3Nu5vMWMhw", "expanded_url": "https://twitter.com/Almomentonet/status/1161740294183768064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Nu5vMWMhw", "media_key": "3_1161740287669985281"}]}, "text": "Se suicida otro polic\u00eda en El Bronx; van 8 este a\u00f1o https://t.co/nkNgoUMrO3 https://t.co/3Nu5vMWMhw", "author_id": "65930088", "created_at": "2019-08-14T20:44:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161740294183768064"], "id": "1161740294183768064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161738000507768837"}], "text": "Pra mim, essa foto \u00e9 uma obra de arte. A posi\u00e7\u00e3o do \"suicida\", os caras com os bra\u00e7os levantados pedindo calma, o outro no fundo em p\u00e2nico com as m\u00e3os na cabe\u00e7a, o contexto por tr\u00e1s... \u00c9 perfeita. https://t.co/qIM1XOCksz", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/qIM1XOCksz", "expanded_url": "https://twitter.com/impedimento/status/1161738000507768837", "display_url": "twitter.com/impedimento/st\u2026"}]}, "author_id": "181659220", "created_at": "2019-08-14T20:43:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161740173673140225"], "id": "1161740173673140225"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "3373060817", "created_at": "2019-08-14T20:42:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161739939572277248"], "id": "1161739939572277248"}, {"in_reply_to_user_id": "2398068319", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161739687809208325"}], "text": "ho dovuto inventarmi che fossero ancora provini per dare una minima plausibilit\u00e0 alla cosa..non oso immaginare cosa avrebbero detto se avessero saputo che vi hanno trasmesso sulla tv nazionale, anche se il servizio giustamente ha tagliato in modo drastico la performance suicida,", "author_id": "2398068319", "created_at": "2019-08-14T20:42:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161739885658673152"], "id": "1161739885658673152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "AlejandroToledo", "id": "36821727"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "JoseDomingoPer", "id": "1070495904417890304"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.6007, "type": "Other", "normalized_text": "Tel\u00e9fono"}]}, "in_reply_to_user_id": "63597537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161730919620841473"}], "text": "@noticias_tvperu @AlejandroToledo @JoseDomingoPer Insiste con el Tel\u00e9fono del suicida, hay mucha informaci\u00f3n", "author_id": "3068725821", "created_at": "2019-08-14T20:40:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161739474948300801"], "id": "1161739474948300801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LexieLexotan", "id": "823211721078767616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161377268167577601"}], "text": "RT @LexieLexotan: C'era un ragno nella doccia e io volevo ucciderlo ma appena mi sono avvicinata si \u00e8 lasciato cadere ed \u00e8 finito nello sca\u2026", "author_id": "49773131", "created_at": "2019-08-14T20:40:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161739361634914304"], "id": "1161739361634914304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lapalina", "id": "1855339123"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161711436239966209"}], "text": "RT @LaPalina: @El_Universal_Mx Es lamentable que los medios de comunicaci\u00f3n le den espacio a este tipo de personas. Esto es apoyar un discu\u2026", "author_id": "991091673563303936", "created_at": "2019-08-14T20:39:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161739058483040256"], "id": "1161739058483040256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161700006656729089"}], "text": "Un presidente dispuesto a todo. Inclusive a hablar con los nazis, para que no vuele todo a la mierda, incluso a riesgo de mostrarse d\u00e9bil ante LA MASA BOBA DEL ELECTORADO, que se suicida votando a una banda de chorros y asesinos. https://t.co/E21HOuyZlL", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/E21HOuyZlL", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1161700006656729089", "display_url": "twitter.com/mauriciomacri/\u2026"}]}, "author_id": "2540571728", "created_at": "2019-08-14T20:39:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161739034110189570"], "id": "1161739034110189570"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "0Vigilante0", "id": "144304645"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.5753, "type": "Organization", "normalized_text": "popula\u00e7\u00e3o Brasileira"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161736061468467200"}], "text": "RT @0Vigilante0: As \u00faltimas grandes campanhas da Globo junto a popula\u00e7\u00e3o Brasileira:\n\n1-ELE N\u00c3O\n2-Quem matou Mariele\n3-Amaz\u00f4nia destru\u00edda\u2026", "author_id": "459771099", "created_at": "2019-08-14T20:38:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161738967701700609"], "id": "1161738967701700609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JeffoConDobleF", "id": "362163276"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/8zCMHNMQpd", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasChaza18/status/1161738920209592320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zCMHNMQpd", "media_key": "3_1161738903818297344"}]}, "in_reply_to_user_id": "341189699", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161733023836123142"}], "text": "@JeffoConDobleF Falta 1 solo responder. Me tienen como un suicida homosexual edgy https://t.co/8zCMHNMQpd", "author_id": "341189699", "created_at": "2019-08-14T20:38:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161738920209592320"], "id": "1161738920209592320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "joem5s", "id": "535447658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161426916865466370"}], "text": "RT @joem5s: Salvini sicuramente \u00e8  stato vittima di un eccesso di moyto la causa di una decisione scellerata e suicida di aver voluto la di\u2026", "author_id": "3776006296", "created_at": "2019-08-14T20:38:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161738901792481280"], "id": "1161738901792481280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/izMeNOh3fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1161738592106029056", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161738592106029056"}], "text": "esse filme tem todas as chances do mundo de ser *\u00f3timo* mas ja to come\u00e7ando a ter uns flashbacks do coringa do jared leto antes de esquadrao suicida https://t.co/izMeNOh3fo", "author_id": "1039355424368148482", "created_at": "2019-08-14T20:38:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161738841763516417"], "id": "1161738841763516417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "0Vigilante0", "id": "144304645"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.5753, "type": "Organization", "normalized_text": "popula\u00e7\u00e3o Brasileira"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161736061468467200"}], "text": "RT @0Vigilante0: As \u00faltimas grandes campanhas da Globo junto a popula\u00e7\u00e3o Brasileira:\n\n1-ELE N\u00c3O\n2-Quem matou Mariele\n3-Amaz\u00f4nia destru\u00edda\u2026", "author_id": "1438706952", "created_at": "2019-08-14T20:37:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161738637710692357"], "id": "1161738637710692357"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "Flausino17", "id": "1334572884673650693"}]}, "in_reply_to_user_id": "252643181", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161735653673058304"}], "text": "@sereiasubmarina @Flausino17 KKKKKKKKKKKKK a\u00ed carai \nO amor entre uma pescotapa e um suicida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "author_id": "2415183725", "created_at": "2019-08-14T20:37:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161738559780524033"], "id": "1161738559780524033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "0Vigilante0", "id": "144304645"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.5753, "type": "Organization", "normalized_text": "popula\u00e7\u00e3o Brasileira"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161736061468467200"}], "text": "RT @0Vigilante0: As \u00faltimas grandes campanhas da Globo junto a popula\u00e7\u00e3o Brasileira:\n\n1-ELE N\u00c3O\n2-Quem matou Mariele\n3-Amaz\u00f4nia destru\u00edda\u2026", "author_id": "4867482461", "created_at": "2019-08-14T20:36:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161738427177586689"], "id": "1161738427177586689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "0Vigilante0", "id": "144304645"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.5753, "type": "Organization", "normalized_text": "popula\u00e7\u00e3o Brasileira"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161736061468467200"}], "text": "RT @0Vigilante0: As \u00faltimas grandes campanhas da Globo junto a popula\u00e7\u00e3o Brasileira:\n\n1-ELE N\u00c3O\n2-Quem matou Mariele\n3-Amaz\u00f4nia destru\u00edda\u2026", "author_id": "205287210", "created_at": "2019-08-14T20:35:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161738181198393345"], "id": "1161738181198393345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "819697964583157763", "created_at": "2019-08-14T20:35:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161738053737693186"], "id": "1161738053737693186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o , que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o , cobra mata abra\u00e7ando , a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.", "author_id": "1142261816153845760", "created_at": "2019-08-14T20:35:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161738042119507974"], "id": "1161738042119507974"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "0Vigilante0", "id": "144304645"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.5753, "type": "Organization", "normalized_text": "popula\u00e7\u00e3o Brasileira"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161736061468467200"}], "text": "RT @0Vigilante0: As \u00faltimas grandes campanhas da Globo junto a popula\u00e7\u00e3o Brasileira:\n\n1-ELE N\u00c3O\n2-Quem matou Mariele\n3-Amaz\u00f4nia destru\u00edda\u2026", "author_id": "3392762045", "created_at": "2019-08-14T20:34:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161737849026293763"], "id": "1161737849026293763"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "3806566102", "created_at": "2019-08-14T20:34:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161737801941049346"], "id": "1161737801941049346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5726, "type": "Person", "normalized_text": "stephany"}]}, "text": "stephany \u00e9 a pessoa mais barraqueira q eu conhe\u00e7o pqp como a gente n\u00e3o se matou ainda \u2764\ufe0f", "author_id": "1088166380673875968", "created_at": "2019-08-14T20:33:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161737670277632001"], "id": "1161737670277632001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "HiBrubss", "id": "2784333396"}]}, "in_reply_to_user_id": "2784333396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161454762254131200"}], "text": "@HiBrubss Um homem, que era seguran\u00e7a, n\u00e3o aceitou o separamento, e matou a ex, e a filha a facadas, e apos isso se jogou da saca", "author_id": "1413943717", "created_at": "2019-08-14T20:33:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161737667656265729"], "id": "1161737667656265729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.5722, "type": "Place", "normalized_text": "SAN ANTONI"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/68XSCLnx0z", "expanded_url": "https://youtu.be/u-JQgzq09aQ", "display_url": "youtu.be/u-JQgzq09aQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=u-JQgzq09aQ&feature=youtu.be"}]}, "text": "AGENTE DE PNC SE SUICIDA, APARENTEMENTE CON SU PROPIA ARMA EN SAN ANTONI... https://t.co/68XSCLnx0z v\u00eda @YouTube", "author_id": "300982557", "created_at": "2019-08-14T20:33:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161737647750111236"], "id": "1161737647750111236"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.4644, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/DB47FsYKGj", "expanded_url": "https://twitter.com/peruzzo_nico/status/1161737583451353088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DB47FsYKGj", "media_key": "3_1161737570012848128"}]}, "text": "El Escuadr\u00f3n Suicida predijo la victoria de Alberto Fern\u00e1ndez. https://t.co/DB47FsYKGj", "author_id": "949094337878601729", "created_at": "2019-08-14T20:33:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161737583451353088"], "id": "1161737583451353088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "netflixxxxxxx"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida na netflixxxxxxx", "author_id": "761367451296727041", "created_at": "2019-08-14T20:32:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161737482175746048"], "id": "1161737482175746048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "0Vigilante0", "id": "144304645"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.5753, "type": "Organization", "normalized_text": "popula\u00e7\u00e3o Brasileira"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161736061468467200"}], "text": "RT @0Vigilante0: As \u00faltimas grandes campanhas da Globo junto a popula\u00e7\u00e3o Brasileira:\n\n1-ELE N\u00c3O\n2-Quem matou Mariele\n3-Amaz\u00f4nia destru\u00edda\u2026", "author_id": "56751474", "created_at": "2019-08-14T20:32:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161737410146910208"], "id": "1161737410146910208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LexieLexotan", "id": "823211721078767616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161377268167577601"}], "text": "RT @LexieLexotan: C'era un ragno nella doccia e io volevo ucciderlo ma appena mi sono avvicinata si \u00e8 lasciato cadere ed \u00e8 finito nello sca\u2026", "author_id": "881914450235858944", "created_at": "2019-08-14T20:32:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161737381923438599"], "id": "1161737381923438599"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miss_muertos", "id": "300237570"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.8133, "type": "Other", "normalized_text": "art raffle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161737026313621504"}], "text": "RT @Miss_muertos: bueno voy a subir el art raffle que llevo prometiendolo de hacer mil a\u00f1os y entre el cole y el episodio depresivo suicida\u2026", "author_id": "846184262030315520", "created_at": "2019-08-14T20:31:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161737189962723328"], "id": "1161737189962723328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LexieLexotan", "id": "823211721078767616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161377268167577601"}], "text": "RT @LexieLexotan: C'era un ragno nella doccia e io volevo ucciderlo ma appena mi sono avvicinata si \u00e8 lasciato cadere ed \u00e8 finito nello sca\u2026", "author_id": "781530436510052353", "created_at": "2019-08-14T20:31:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161737086694821888"], "id": "1161737086694821888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gtuxenbang", "id": "787591939"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Mypaatsy", "id": "2803361468"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "diegorcaceresok", "id": "746473189841178624"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161613285734658051"}], "text": "RT @gtuxenbang: @Mypaatsy @diegorcaceresok @Gustavo__Olmos @mauriciomacri Es as\u00ed No fue un voto est\u00fapido, fue suicida con la desgracia que\u2026", "author_id": "877671279968518145", "created_at": "2019-08-14T20:31:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161737079107309570"], "id": "1161737079107309570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.8254, "type": "Other", "normalized_text": "art raffle"}]}, "text": "bueno voy a subir el art raffle que llevo prometiendolo de hacer mil a\u00f1os y entre el cole y el episodio depresivo suicida al final no lo hice i mean sigo depresivo suicida pero al menos ya volvi a comunicarme con el mundo exterior asi que ahi vamos", "author_id": "300237570", "created_at": "2019-08-14T20:31:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161737026313621504"], "id": "1161737026313621504"}, {"geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "332423180", "created_at": "2019-08-14T20:30:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161736984588627969"], "id": "1161736984588627969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CesareSacchetti", "id": "1365423529"}]}, "in_reply_to_user_id": "1365423529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161307362252206081"}], "text": "@CesareSacchetti Una volta un suicida si impicc\u00f2 con un elastico, fu trovato morto per essersi fracassato il cranio", "author_id": "304296041", "created_at": "2019-08-14T20:30:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161736867789848587"], "id": "1161736867789848587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.6377, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "vis a vis"}]}, "text": "Fui dormir e deixei a minha vo assistindo esquadr\u00e3o suicida acordei e ela t\u00e1 assistindo vis a vis PQP EU TAVA ME CUIDANDO PRA N\u00c3O ASSISTIR PERTO DELA E ELA T\u00c1 ASSISTINDO KKKKKKK aff", "author_id": "3518116936", "created_at": "2019-08-14T20:30:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161736825368653824"], "id": "1161736825368653824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161704605442592769"}], "text": "Ya, \"campe\u00f3n\"...\u00bfy c\u00f3mo vas a castigar a la familia de un suicida? \u00bfCobr\u00e1ndole los gastos de retirar el cuerpo? Ojal\u00e1 que no llegues a tiempo a nada en tu vida...te lo mereces por falta de empat\u00eda. https://t.co/GyObbdEkWk", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/GyObbdEkWk", "expanded_url": "https://twitter.com/parrallaxprime/status/1161704605442592769", "display_url": "twitter.com/parrallaxprime\u2026"}]}, "author_id": "100975121", "created_at": "2019-08-14T20:29:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161736554609594368"], "id": "1161736554609594368"}, {"in_reply_to_user_id": "980839932863418369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161735826432245760"}], "text": "E pagar de triste, sad, e suicida na internet s\u00f3 incitam ainda mais as pessoas que realmente sofrem com problemas do tipo. Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 legal, s\u00f3 \u00e9 mais um babaca.", "author_id": "980839932863418369", "created_at": "2019-08-14T20:29:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161736551921004545"], "id": "1161736551921004545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "0Vigilante0", "id": "144304645"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.5753, "type": "Organization", "normalized_text": "popula\u00e7\u00e3o Brasileira"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161736061468467200"}], "text": "RT @0Vigilante0: As \u00faltimas grandes campanhas da Globo junto a popula\u00e7\u00e3o Brasileira:\n\n1-ELE N\u00c3O\n2-Quem matou Mariele\n3-Amaz\u00f4nia destru\u00edda\u2026", "author_id": "191179544", "created_at": "2019-08-14T20:28:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161736391807688704"], "id": "1161736391807688704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Antonia711", "id": "58693291"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161727579524599810"}], "text": "RT @Antonia711: N\u00e3o acho t\u00e3o maus modos assim, nunca matou ou mandar matar algu\u00e9m, nunca se urinou em p\u00fablico, n\u00e3o tem passado de guerrilhe\u2026", "author_id": "152004146", "created_at": "2019-08-14T20:27:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161736246693191683"], "id": "1161736246693191683"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 46, "end": 65, "probability": 0.5906, "type": "Organization", "normalized_text": "popula\u00e7\u00e3o Brasileira"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.6746, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.7674, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}]}, "text": "As \u00faltimas grandes campanhas da Globo junto a popula\u00e7\u00e3o Brasileira:\n\n1-ELE N\u00c3O\n2-Quem matou Mariele\n3-Amaz\u00f4nia destru\u00edda\n\nSe fosse uma empresa honesta teria feito:\n\n1-As Esposas de Toffoli\n2-Os Filhos de Lula\n3-Quem pagou Adelio\n\nS\u00f3 Citei apenas algumas,pq o TT limita.", "author_id": "144304645", "created_at": "2019-08-14T20:27:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1161736061468467200"], "id": "1161736061468467200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "author_id": "907216014043172866", "created_at": "2019-08-14T20:26:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161735962306732033"], "id": "1161735962306732033"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 117, "tag": "CM"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/NqbHysX445", "expanded_url": "http://twib.in/l/B58dRzzegxLo", "display_url": "twib.in/l/B58dRzzegxLo"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/yrwZp588Tv", "expanded_url": "https://twitter.com/SimSrMinistro/status/1161735872808706048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yrwZp588Tv", "media_key": "3_1161735871273603073"}]}, "text": "Suspensos dois guardas que estavam de servi\u00e7o na noite em que Jeffrey Epstein se suicidou https://t.co/NqbHysX445 #CM https://t.co/yrwZp588Tv", "author_id": "1334838757", "created_at": "2019-08-14T20:26:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161735872808706048"], "id": "1161735872808706048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "783998828122955776", "created_at": "2019-08-14T20:25:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161735714394038272"], "id": "1161735714394038272"}, {"text": "Se suicida una persona en l\u00ednea 1 y a la gente lo \u00fanico que le importa es que les da\u00f1en el tiempo, que insensibles de verdad", "author_id": "2787755666", "created_at": "2019-08-14T20:24:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161735366988193792"], "id": "1161735366988193792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guille_natel", "id": "707650239969292288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161465926467932161"}], "text": "RT @guille_natel: jajajajajaj todos los que alguna vez han cruzado la calle conmigo saben lo suicida que soy, mil pruebas y cero dudas http\u2026", "author_id": "849996533147873283", "created_at": "2019-08-14T20:23:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161735225799577604"], "id": "1161735225799577604"}, {"in_reply_to_user_id": "243921506", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.4553, "type": "Person", "normalized_text": "Kyo"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.4537, "type": "Other", "normalized_text": "Kyoko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161734390633959424"}], "text": "Jajajajaja ment\u00ed. La mam\u00e1 de Kyo se suicida y Kyoko muere en un accidente :c", "author_id": "243921506", "created_at": "2019-08-14T20:22:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161734839302852613"], "id": "1161734839302852613"}, {"text": "En medio semestre se suicida  JAJA https://t.co/BzKg4yYQYf", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BzKg4yYQYf", "expanded_url": "https://twitter.com/quientvpanama/status/1161729370261786627", "display_url": "twitter.com/quientvpanama/\u2026"}]}, "author_id": "451077585", "created_at": "2019-08-14T20:22:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161734794721615873"], "id": "1161734794721615873"}, {"text": "soy demasiao suicida para tus pocas ganas de hablar", "author_id": "550776137", "created_at": "2019-08-14T20:21:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161734619215142912"], "id": "1161734619215142912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5076, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "in_reply_to_user_id": "2479861125", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161707970251694081"}], "text": "@davidmirandario Pq tbm nunca se interessaram em saber quem matou Celso Daniel e Toninho do PT?", "author_id": "2577469968", "created_at": "2019-08-14T20:20:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161734345159303168"], "id": "1161734345159303168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "liviaquersushi", "id": "797825019644694528"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "emmelinha", "id": "797313089570041856"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6193, "type": "Other", "normalized_text": "Alvin"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.3455, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "Rato"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.4043, "type": "Other", "normalized_text": "Camale\u00e3o"}, {"start": 298, "end": 302, "probability": 0.6247, "type": "Other", "normalized_text": "Alvin"}]}, "in_reply_to_user_id": "797825019644694528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161732308862455808"}], "text": "@liviaquersushi @otaldosan @emmelinha Lista de bichos q Alvin j\u00e1 matou/mordeu/aleijou:\nGato (matou)\nBatata (matou v\u00e1rias mas n sabemos se ele comeu)\nRato (matou e comeu)\nCamale\u00e3o (aleijou, matou e tentou comer mas eu cheguei a tempo)\nUm cachorro maior q ele (felizmente o cachorro est\u00e1 vivo e bem)\nAlvin \u00e9 afrontoso", "author_id": "3407790261", "created_at": "2019-08-14T20:19:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161734204897538048"], "id": "1161734204897538048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DespertarJuven2", "id": "1014350563834810368"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 104, "end": 132, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Laura Rocholl Bobadilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161723818857172992"}], "text": "RT @DespertarJuven2: Paraguaya Supuestamente se Suicida en Chile.\n\nReportan que una Paraguaya de nombre Mar\u00eda Laura Rocholl Bobadilla (33)\u2026", "author_id": "840622304", "created_at": "2019-08-14T20:19:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161734130398355457"], "id": "1161734130398355457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "author_id": "1092243947634733056", "created_at": "2019-08-14T20:19:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161734014727860225"], "id": "1161734014727860225"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "author_id": "1101986270195171329", "created_at": "2019-08-14T20:18:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161733930229358593"], "id": "1161733930229358593"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "author_id": "1001871590", "created_at": "2019-08-14T20:18:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161733868170469376"], "id": "1161733868170469376"}, {"geo": {"place_id": "09b90f98b7a9b6e8"}, "text": "Se matou, merece a morte", "author_id": "154609199", "created_at": "2019-08-14T20:18:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161733774390046722"], "id": "1161733774390046722"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "author_id": "206738604", "created_at": "2019-08-14T20:16:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161733341877624832"], "id": "1161733341877624832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "author_id": "196415727", "created_at": "2019-08-14T20:15:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161733201028669446"], "id": "1161733201028669446"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.4782, "type": "Person", "normalized_text": "gato"}]}, "text": "quem tem queda por mim favor se pronunciar porque a curiosidade matou o gato e o gato so eu", "author_id": "1090992551606263808", "created_at": "2019-08-14T20:15:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161733046858649601"], "id": "1161733046858649601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lluisahicart", "id": "490339438"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.8229, "type": "Place", "normalized_text": "Mediterr\u00e1neo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161731972194021380"}], "text": "RT @lluisahicart: \u201cLa traves\u00eda de los inmigrantes por el Mediterr\u00e1neo es cada vez m\u00e1s suicida\u201d. Relato del dur\u00edsimo rescate de los cad\u00e1vere\u2026", "author_id": "298671179", "created_at": "2019-08-14T20:14:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161732858773458944"], "id": "1161732858773458944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.6193, "type": "Person", "normalized_text": "boga"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.5129, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161592843556855808"}], "text": "RT @RicoMachuca: @ereynaabogado @MartinVizcarraC jajajajaaaaa fuera hampon aprista con disfraz de boga lo + destructivo q tuvo el el Peru f\u2026", "author_id": "1141411176229855232", "created_at": "2019-08-14T20:13:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161732669413179395"], "id": "1161732669413179395"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tiamat_enki", "id": "456721833"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "vozciudadana3", "id": "792288126"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161732536944484354"}], "text": "RT @tiamat_enki: @vozciudadana3 Por ah\u00ed se equivoc\u00f3 el auto corrector y le mando una s al no. Quiso poner No van a ir dirigidos al pelotudo\u2026", "author_id": "456721833", "created_at": "2019-08-14T20:13:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161732607316582400"], "id": "1161732607316582400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vozciudadana3", "id": "792288126"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "in_reply_to_user_id": "792288126", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161422883089977346"}], "text": "@vozciudadana3 Por ah\u00ed se equivoc\u00f3 el auto corrector y le mando una s al no. Quiso poner No van a ir dirigidos al pelotudo de Macri. Quien puede ser tan suicida?", "author_id": "456721833", "created_at": "2019-08-14T20:13:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161732536944484354"], "id": "1161732536944484354"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pablodprensa", "id": "941653506091601920"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "soyladeltango", "id": "324208281"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "RossoFer", "id": "324091353"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "JulietteCactus", "id": "745374276069564416"}, {"start": 70, "end": 85, "username": "Vampirasdelsur", "id": "87606356"}, {"start": 86, "end": 95, "username": "LuisRP72", "id": "715696662195384320"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "EpitafioDeSicil", "id": "369235677"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "aleberco", "id": "149096668"}, {"start": 123, "end": 129, "username": "nbg__", "id": "158497464"}, {"start": 130, "end": 142, "username": "barragan_ok", "id": "701493619237253120"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/YIQCXfemze", "expanded_url": "https://twitter.com/guaditaacu/status/1161732461887401989/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YIQCXfemze", "media_key": "16_1161732452441833472"}]}, "in_reply_to_user_id": "941653506091601920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161643480017297408"}], "text": "@pablodprensa @mauriciomacri @soyladeltango @RossoFer @JulietteCactus @Vampirasdelsur @LuisRP72 @EpitafioDeSicil @aleberco @nbg__ @barragan_ok reci\u00e9n me compre media docena de faturas...soy una SUICIDA https://t.co/YIQCXfemze", "author_id": "2313709279", "created_at": "2019-08-14T20:12:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161732461887401989"], "id": "1161732461887401989"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161151095026135040"}], "text": "@ereynaabogado @MartinVizcarraC Anda a hacerle una misa al suicida.", "author_id": "837530077017448448", "created_at": "2019-08-14T20:12:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161732402663829504"], "id": "1161732402663829504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "2736745433", "created_at": "2019-08-14T20:12:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161732385161011201"], "id": "1161732385161011201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9394, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "\"Vamos acabar com o coc\u00f4 no Brasil\"\n\nSeria um anuncio suicida?", "author_id": "180036643", "created_at": "2019-08-14T20:11:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161732189232533506"], "id": "1161732189232533506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5209, "type": "Place", "normalized_text": "brc"}]}, "text": "Veo en estos meses los egresados en brc y entro en modo suicida, dar\u00eda un brazo para volver lpm", "author_id": "882916140", "created_at": "2019-08-14T20:11:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161732121188347905"], "id": "1161732121188347905"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 179, "tag": "Libia"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.8637, "type": "Place", "normalized_text": "Mediterr\u00e1neo"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/czUm9uGuSo", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2017/11/10/actualidad/1510327324_811067.html", "display_url": "elpais.com/politica/2017/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/politica/2017/11/10/actualidad/1510327324_811067.html"}]}, "text": "\u201cLa traves\u00eda de los inmigrantes por el Mediterr\u00e1neo es cada vez m\u00e1s suicida\u201d. Relato del dur\u00edsimo rescate de los cad\u00e1veres de 26 muchachas nigerianas frente a las costas de #Libia https://t.co/czUm9uGuSo", "author_id": "490339438", "created_at": "2019-08-14T20:11:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161731972194021380"], "id": "1161731972194021380"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElBolsoDeLazaro", "id": "16187388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161651342194216960"}], "text": "RT @ElBolsoDeLazaro: Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? N\u2026", "author_id": "179381738", "created_at": "2019-08-14T20:10:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161731938325061632"], "id": "1161731938325061632"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 116, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161729898051973120"}], "text": "RT @cherylindona_: \u201cQuem matou Bryce Walker?\u201d \nse eu tivesse na s\u00e9rie, com certeza teria sido euzinha  #13ReasonsWhy", "author_id": "894300590406283264", "created_at": "2019-08-14T20:10:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161731741742247937"], "id": "1161731741742247937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cahemota", "id": "62445430"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "thalesoares", "id": "57488705"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Figueirense"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5805, "type": "Organization", "normalized_text": "Pacaembu"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "Cuellar"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "Piris"}, {"start": 268, "end": 275, "probability": 0.9656, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "in_reply_to_user_id": "62445430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161728840806412293"}], "text": "@cahemota @thalesoares Lembro como hj, fui assistir Flamengo e Figueirense no Pacaembu, o Cuellar foi titular e quase me matou de raiva. Depois se adaptou, aprendeu e evoluiu como jogador. Assim temos q ter paci\u00eancia com o Piris. O cara recusou a sele\u00e7\u00e3o pra jogar no Flamengo.a", "author_id": "817189376178458625", "created_at": "2019-08-14T20:10:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161731731717836807"], "id": "1161731731717836807"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LexieLexotan", "id": "823211721078767616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161377268167577601"}], "text": "RT @LexieLexotan: C'era un ragno nella doccia e io volevo ucciderlo ma appena mi sono avvicinata si \u00e8 lasciato cadere ed \u00e8 finito nello sca\u2026", "author_id": "549588588", "created_at": "2019-08-14T20:09:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161731702877827072"], "id": "1161731702877827072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.5012, "type": "Place", "normalized_text": "BK"}]}, "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "text": "To com fome n\u00e3o sei se matou aula pra ir no BK e chego atrasada ou se vou pro est\u00e1dio dps da aula e como na rua kakakakkakak", "author_id": "2306831857", "created_at": "2019-08-14T20:09:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161731565115887616"], "id": "1161731565115887616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danielcamarero", "id": "416202106"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "Armada_esp", "id": "501606977"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.7901, "type": "Place", "normalized_text": "Mediterr\u00e1neo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "930344602430820352"}], "text": "RT @danielcamarero: \u201cLa traves\u00eda de los inmigrantes por el Mediterr\u00e1neo es cada vez m\u00e1s suicida\u201d dice almirante de @Armada_esp .Causa: Guar\u2026", "author_id": "408980453", "created_at": "2019-08-14T20:09:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161731490474053645"], "id": "1161731490474053645"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DespertarJuven2", "id": "1014350563834810368"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 104, "end": 132, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Laura Rocholl Bobadilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161723818857172992"}], "text": "RT @DespertarJuven2: Paraguaya Supuestamente se Suicida en Chile.\n\nReportan que una Paraguaya de nombre Mar\u00eda Laura Rocholl Bobadilla (33)\u2026", "author_id": "925812943", "created_at": "2019-08-14T20:08:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161731327491813376"], "id": "1161731327491813376"}, {"in_reply_to_user_id": "1000273806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161731159275057159"}], "text": "N\u00e3o que eu v\u00e1 fazer, mas \u00e9 esse tipo de conta que influencia no suic\u00eddio e automutila\u00e7\u00e3o de pessoas. Esses dias atr\u00e1s tivemos um exemplo disso, de uma conta que propagou o \u00f3timo em cima de uma pessoa e a pessoa se suicidou dias depois.", "author_id": "1000273806", "created_at": "2019-08-14T20:07:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161731162299084800"], "id": "1161731162299084800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "bob"}]}, "text": "bob quase se matou hj, muito minha c\u00f3pia msm seloco", "author_id": "3435726837", "created_at": "2019-08-14T20:05:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161730655895597059"], "id": "1161730655895597059"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "973722713939423233", "created_at": "2019-08-14T20:04:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161730390492635140"], "id": "1161730390492635140"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161677486402539522"}], "text": "RT @Melvin__Nunes: Algu\u00e9m me suicida, j\u00e1 vi de tudo nessa vida https://t.co/wXeCcyDtZ4", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/wXeCcyDtZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/Mano1van/status/1161480885205655562", "display_url": "twitter.com/Mano1van/statu\u2026"}]}, "author_id": "1567915897", "created_at": "2019-08-14T20:04:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161730383987318791"], "id": "1161730383987318791"}, {"text": "hoje vou passar por um momento suicida da minha vida:v", "author_id": "1152223703259918336", "created_at": "2019-08-14T20:03:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161730155565522944"], "id": "1161730155565522944"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 33, "tag": "DRVNoticias"}, {"start": 36, "end": 43, "tag": "Canc\u00fan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DAVIDROMEROVARA", "id": "246839997"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.5754, "type": "Other", "normalized_text": "DRVNoticias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161663101164498949"}], "text": "RT @DAVIDROMEROVARA: #DRVNoticias | #Canc\u00fan | Sujeto apu\u00f1ala a su pareja sentimental en el abdomen y luego se provoca una herida en el cuel\u2026", "author_id": "2642477895", "created_at": "2019-08-14T20:02:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161729955186782209"], "id": "1161729955186782209"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 97, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}]}, "text": "\u201cQuem matou Bryce Walker?\u201d \nse eu tivesse na s\u00e9rie, com certeza teria sido euzinha  #13ReasonsWhy", "author_id": "717538158607511552", "created_at": "2019-08-14T20:02:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161729898051973120"], "id": "1161729898051973120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "author_id": "1131620710760275970", "created_at": "2019-08-14T20:02:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161729863214145537"], "id": "1161729863214145537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LexieLexotan", "id": "823211721078767616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161377268167577601"}], "text": "RT @LexieLexotan: C'era un ragno nella doccia e io volevo ucciderlo ma appena mi sono avvicinata si \u00e8 lasciato cadere ed \u00e8 finito nello sca\u2026", "author_id": "1536139994", "created_at": "2019-08-14T20:02:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161729848055930881"], "id": "1161729848055930881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "desdeurbania", "id": "343181677"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.7927, "type": "Other", "normalized_text": "FB"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9538, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/8BN6IGtfbu", "expanded_url": "http://bit.ly/2s7hI97", "display_url": "bit.ly/2s7hI97", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582022791309971458/pwgTzoK-?format=png&name=orig", "width": 516, "height": 516}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582022791309971458/pwgTzoK-?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Montonero", "description": "El Montonero. 217,538 likes \u00b7 409 talking about this. El primer portal de opini\u00f3n del Per\u00fa.", "unwound_url": "https://www.facebook.com/elmontonero.pe/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161631055796985856"}], "text": "RT @elmontonero_pe: @desdeurbania\nArgentina rumbo al quinto infierno. \u00bfY nuestro Per\u00fa?\nS\u00edguenos en:\nFB: https://t.co/8BN6IGtfbu\nYoutube: ht\u2026", "author_id": "2615565481", "created_at": "2019-08-14T20:02:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161729788177977344"], "id": "1161729788177977344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4998, "type": "Person", "normalized_text": "Reiki"}]}, "text": "N\u00e3o adianta nada fazer sess\u00e3o de Reiki e aromaterapia se quando eu saio vejo que o Estado matou um moleque que \u00e9 a cara do meu irm\u00e3o e come\u00e7o a surtar pensando que poderia ser ele", "author_id": "786945154766766080", "created_at": "2019-08-14T20:01:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161729651544395778"], "id": "1161729651544395778"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "helena_tmn", "id": "1443890914468958217"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "victoraugrosa", "id": "1077722225590063105"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "jaovictord_", "id": "3291283114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161728359648415747"}], "text": "RT @_beazera: @helena_tmn @victoraugrosa @jaovictord_ @arthur_stuepp vamo fazer um churras suicida\n\ncome depois todo mundo se mata", "author_id": "317205239", "created_at": "2019-08-14T20:01:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161729599153332224"], "id": "1161729599153332224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "author_id": "1082737908602159104", "created_at": "2019-08-14T20:01:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161729567574417408"], "id": "1161729567574417408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yjaegle", "id": "423486953"}]}, "in_reply_to_user_id": "423486953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161380609035554817"}], "text": "@yjaegle Bonsoir v\u00e9rifier quand m\u00eame si ce chat a une puce . \u00c7a m'est arriv\u00e9 et h\u00e9las le matou qui se plaisait pourtant chez moi avez une puce. Le veto  v\u00e9rifie gratuitement", "author_id": "950412497932124161", "created_at": "2019-08-14T20:01:03.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161729466521018369"], "id": "1161729466521018369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}], "text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "author_id": "739947920003325952", "created_at": "2019-08-14T20:00:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161729275256430592"], "id": "1161729275256430592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7711, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.4605, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/R29UMOSKG1", "expanded_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/08/batman-suicide-squad-robert-pattinson", "display_url": "fayerwayer.com/2019/08/batman\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fayerwayer.com/2019/08/batman-suicide-squad-robert-pattinson/"}]}, "text": "\u00bfEs posible que veamos al nuevo Batman en el Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn?\nhttps://t.co/R29UMOSKG1", "author_id": "7697762", "created_at": "2019-08-14T20:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161729202476896256"], "id": "1161729202476896256"}, {"text": "Extracci\u00f3n suicida https://t.co/Lw7pF5yLPk", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/Lw7pF5yLPk", "expanded_url": "https://www.haaretz.com/science-and-health/as-fracking-poisons-the-air-israeli-scientists-propose-to-engineer-cows-1.7683463", "display_url": "haaretz.com/science-and-he\u2026"}]}, "author_id": "1096591340", "created_at": "2019-08-14T20:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161729202397306880"], "id": "1161729202397306880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "face_acabou", "id": "1153779837997334528"}]}, "in_reply_to_user_id": "1153779837997334528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161685084522582017"}], "text": "@face_acabou Curte se vc tbm se matou \ud83d\ude23\ud83d\ude23", "author_id": "4625845274", "created_at": "2019-08-14T19:59:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161729123510886400"], "id": "1161729123510886400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.6219, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "amei esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "2398099446", "created_at": "2019-08-14T19:58:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161728868400664576"], "id": "1161728868400664576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5857, "type": "Person", "normalized_text": "Simba"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Pumpkin"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.5823, "type": "Person", "normalized_text": "Simba"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.746, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}]}, "text": "Yo amenazando a Simba y Pumpkin que si no se comportan les traigo un main coot (un gato de raza grande) y el cara dura de Simba retandome a que me transforme en Le\u00f3n....me salio suicida el gato", "author_id": "944391715712094208", "created_at": "2019-08-14T19:58:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161728722841608192"], "id": "1161728722841608192"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 272, "end": 291, "tag": "AlanRataporSiempre"}, {"start": 292, "end": 309, "tag": "AlanNoEsUnMartir"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "naval_peru", "id": "1154236045"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "fapperu", "id": "488605451"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 78, "probability": 0.4842, "type": "Other", "normalized_text": "Pedro A. Cateriano Bellido"}, {"start": 159, "end": 161, "probability": 0.4214, "type": "Other", "normalized_text": "ECG"}, {"start": 273, "end": 290, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "AlanRataporSiempre"}, {"start": 293, "end": 308, "probability": 0.4296, "type": "Person", "normalized_text": "AlanNoEsUnMartir"}]}, "in_reply_to_user_id": "1975354388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161680740062568449"}], "text": "@PCaterianoB @naval_peru @fapperu Muchas gracias Sr. Pedro A. Cateriano Bellido, espero la historia lo recuerde como un buen peruano. Lo felicito por su libro ECG con eso callo la boca a todos los \"defensores\" del suicida (del cual Ud. nunca fue condenado por difamaci\u00f3n)\n#AlanRataporSiempre\n#AlanNoEsUnMartir", "author_id": "563387372", "created_at": "2019-08-14T19:58:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161728713110822912"], "id": "1161728713110822912"}, {"in_reply_to_user_id": "121633453", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161728049815195648"}], "text": "@solcita_50 @libertad_resist Siii gente que se cree como superior porque no se suicida (?)\nHay una falta de educaci\u00f3n sobre salud mental tremenda.", "author_id": "118944275", "created_at": "2019-08-14T19:57:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161728609666682881"], "id": "1161728609666682881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pepeblai", "id": "300524002"}]}, "in_reply_to_user_id": "300524002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161725476970385408"}], "text": "@pepeblai Una forma de asegurarte de que la gente \u201csuicida\u201d bien es poner a ineptos a cargo de esa gente", "author_id": "876446887393579008", "created_at": "2019-08-14T19:57:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161728457371467776"], "id": "1161728457371467776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "helena_tmn", "id": "1443890914468958217"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "victoraugrosa", "id": "1077722225590063105"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "jaovictord_", "id": "3291283114"}]}, "in_reply_to_user_id": "1835419172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161727248392708097"}], "text": "@helena_tmn @victoraugrosa @jaovictord_ @arthur_stuepp vamo fazer um churras suicida\n\ncome depois todo mundo se mata", "author_id": "823701044777615360", "created_at": "2019-08-14T19:56:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161728359648415747"], "id": "1161728359648415747"}, {"text": "caralho um homem se matou no metro hj e os cara n pararam de funcionar agora ta tudo fodido", "author_id": "820831288768786434", "created_at": "2019-08-14T19:56:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161728203154759683"], "id": "1161728203154759683"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161632635820679170"}], "text": "RT @VinicioSenador: Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica\u2026", "author_id": "2606553656", "created_at": "2019-08-14T19:55:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161728034849906689"], "id": "1161728034849906689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "author_id": "143143922", "created_at": "2019-08-14T19:53:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161727638731448320"], "id": "1161727638731448320"}, {"text": "N\u00e3o acho t\u00e3o maus modos assim, nunca matou ou mandar matar algu\u00e9m, nunca se urinou em p\u00fablico, n\u00e3o tem passado de guerrilheiro, n\u00e3o \u00e9 cachaceiro, n\u00e3o \u00e9 mentiroso, tampouco corrupto. Adem\u00e1s, PERFEITO nasceu morto. https://t.co/bcoT0tVbSg", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/bcoT0tVbSg", "expanded_url": "https://twitter.com/LuFerrer4/status/1161692075823378434", "display_url": "twitter.com/LuFerrer4/stat\u2026"}]}, "author_id": "58693291", "created_at": "2019-08-14T19:53:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161727579524599810"], "id": "1161727579524599810"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 111, "tag": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 44, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Roteiro de Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 99, "end": 110, "probability": 0.6906, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/X84LtbIfqH", "expanded_url": "https://bit.ly/2N4gPKu", "display_url": "bit.ly/2N4gPKu"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/XEC7iwhVjA", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1161673979066814466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XEC7iwhVjA", "media_key": "3_1161673977191981058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161673979066814466"}], "text": "RT @ObsCinema: Roteiro de Esquadr\u00e3o Suicida 2 \"\u00e9 muito bom\", afirma ator.\u00a0https://t.co/X84LtbIfqH #SuicideSquad https://t.co/XEC7iwhVjA", "author_id": "965680948653240321", "created_at": "2019-08-14T19:53:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161727563737251840"], "id": "1161727563737251840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "l_p_o", "id": "195214242"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "in_reply_to_user_id": "108968018", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161721978237202433"}], "text": "@l_p_o Es una boludez del gobierno, \u00bf Cristina ya designo un posible ministro de econom\u00eda? igual que los hip\u00f3critas que criticaron cuando dijo que la corrida es por culpa de como votaron, es igual que me echen la culpa por tratar que un suicida  no se tire bajo el tren y no lo consigo.", "author_id": "3078707500", "created_at": "2019-08-14T19:52:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161727358451290113"], "id": "1161727358451290113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vaticannews_pt", "id": "124438713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161412212398968832"}], "text": "RT @vaticannews_pt: \u201cN\u00e3o tenho respostas, porque depois dessas trag\u00e9dias s\u00f3 se pode chorar, permanecer em sil\u00eancio e interrogar-nos sobre a\u2026", "author_id": "1026237742332739586", "created_at": "2019-08-14T19:52:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161727332966719488"], "id": "1161727332966719488"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 69, "tag": "MayconNaSeriePixels"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Juliana851031", "id": "1017971538"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "Mayconjob1", "id": "1105891094171189248"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 68, "probability": 0.5548, "type": "Other", "normalized_text": "MayconNaSeriePixels"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161716564191784962"}], "text": "RT @Juliana851031: @Mayconjob1 Esquadr\u00e3o suicida #MayconNaSeriePixels", "author_id": "1022865157138141184", "created_at": "2019-08-14T19:51:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161727172878450690"], "id": "1161727172878450690"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JPVarsky", "id": "114510872"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "ramiroau", "id": "3044644445"}]}, "in_reply_to_user_id": "114510872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161724056380542976"}], "text": "@JPVarsky @ramiroau Casi suicida, el problema es que todos nosotros vemos pasar la pelotita de un lado a otro,  solo somos espectadores.", "author_id": "1140422484874993665", "created_at": "2019-08-14T19:51:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161727136320892928"], "id": "1161727136320892928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AlephEdu", "id": "1518393091"}]}, "in_reply_to_user_id": "1518393091", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161722351442169862"}], "text": "@AlephEdu De un culto suicida! Lo que siguen a F&amp;F me recuerdan los de la secta \"Templo del pueblo\" del iluminado Jim Jones", "author_id": "1105152746045485056", "created_at": "2019-08-14T19:50:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161726835505451009"], "id": "1161726835505451009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gogetangel", "id": "1026323107"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5795, "type": "Other", "normalized_text": "ESCUADR\u00d3N"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161692694902652930"}], "text": "RT @gogetangel: Han pasado 3 a\u00f1os del estreno de ESCUADR\u00d3N SUICIDA, est\u00e1 lejos de ser una gran pel\u00edcula y ser\u00e9 el raro de la familia, pero\u2026", "author_id": "513086072", "created_at": "2019-08-14T19:49:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161726497754886144"], "id": "1161726497754886144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.3164, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161602808963092480"}], "text": "RT @MarielaOjedaCis: Que autoridad moral tiene Ud escudero legal de AG? Nos acordamos que quiso intimidar a Barata para que no hable del su\u2026", "author_id": "1431341604", "created_at": "2019-08-14T19:49:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161726447008002048"], "id": "1161726447008002048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lapalina", "id": "1855339123"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161711436239966209"}], "text": "RT @LaPalina: @El_Universal_Mx Es lamentable que los medios de comunicaci\u00f3n le den espacio a este tipo de personas. Esto es apoyar un discu\u2026", "author_id": "1895803922", "created_at": "2019-08-14T19:49:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161726437063372802"], "id": "1161726437063372802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "text": "Con suicida Alan Garc\u00eda, acaba una era de robar y saquear a los pueblos f\u00e1cilmente!", "author_id": "249364458", "created_at": "2019-08-14T19:48:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161726285112123400"], "id": "1161726285112123400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 114, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN AGARCIA"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161151095026135040"}], "text": "@ereynaabogado @MartinVizcarraC Jjkkaa ahbmiren quien habla la zurla desgastada del SUICIDA COBARDE DE ALAN AGARCIA", "author_id": "3345037991", "created_at": "2019-08-14T19:47:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161726057759662080"], "id": "1161726057759662080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "author_id": "4830628733", "created_at": "2019-08-14T19:46:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161725703529910272"], "id": "1161725703529910272"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "author_id": "1857934303", "created_at": "2019-08-14T19:45:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161725492254445575"], "id": "1161725492254445575"}, {"in_reply_to_user_id": "861666173590663168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161684748504358913"}], "text": "@coealex_ o problema n\u00e3o \u00e9 se existe ou n\u00e3o diabo o problema \u00e9 que ningu\u00e9m quer assumir a culpa.  se fulano mata \u201c a pq o diabo possuiu\u201d N\u00c3O ELE MATOU PQ ELE QUIS! vcs n\u00e3o querem um diabo querem algo pra livrar vcs da culpa, o mundo t\u00e1 assim \u00e9 a culpa \u00e9 do ser humano e ponto", "author_id": "2769507549", "created_at": "2019-08-14T19:44:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161725419902709763"], "id": "1161725419902709763"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "MacriEsCaos"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.3442, "type": "Other", "normalized_text": "MacriEsCaos"}, {"start": 166, "end": 175, "probability": 0.6044, "type": "Other", "normalized_text": "Terminator"}]}, "text": "#MacriEsCaos \n\u00bfSe imaginan? \nSi estando derrotado, da la miserable limosna que ofreci\u00f3, para comprar votos. \n\u00a1Si llega a estar otra vez en ganador!, vuelve al estado Terminator vengador y ag\u00e1rrense los calzones. \nA un psic\u00f3pata, es suicida concederle segundas oportunidades.", "author_id": "172978198", "created_at": "2019-08-14T19:43:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161724938207793159"], "id": "1161724938207793159"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161677486402539522"}], "text": "RT @Melvin__Nunes: Algu\u00e9m me suicida, j\u00e1 vi de tudo nessa vida https://t.co/wXeCcyDtZ4", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/wXeCcyDtZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/Mano1van/status/1161480885205655562", "display_url": "twitter.com/Mano1van/statu\u2026"}]}, "author_id": "515517975", "created_at": "2019-08-14T19:42:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161724917378899969"], "id": "1161724917378899969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}]}, "text": "Eu devo ser a \u00fanica pessoa do mundo que t\u00e1 assistindo Esquadr\u00e3o Suic\u00edda S\u00d3 AGORA KKKKKKKK", "author_id": "62101581", "created_at": "2019-08-14T19:42:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161724728987590657"], "id": "1161724728987590657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.6287, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}, {"start": 9, "end": 16, "probability": 0.3987, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 19, "end": 20, "probability": 0.4765, "type": "Place", "normalized_text": "L1"}, {"start": 39, "end": 58, "probability": 0.8841, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Chile"}, {"start": 62, "end": 77, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Estaci\u00f3n Central"}]}, "text": "Metro de Santiago, L1 suspendida entre Universidad de Chile y Estaci\u00f3n Central. Suicida.", "author_id": "58108745", "created_at": "2019-08-14T19:42:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161724675002642433"], "id": "1161724675002642433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hectordelavegac", "id": "993934208212111360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652624787464192"}], "text": "RT @hectordelavegac: Ponerte celoso(a) de las amistades cercanas de tu pareja, es el acto m\u00e1s suicida que existe en una relaci\u00f3n.", "author_id": "349355329", "created_at": "2019-08-14T19:41:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161724624440311808"], "id": "1161724624440311808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "MAGEENSE"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.5951, "type": "Person", "normalized_text": "lek"}]}, "text": "CARALHO EU ODEIO MUITO O MAGEENSE. t\u00e3o compartilhando uma foto do lek que foi morto em cima da moto dele, falando anjo que a pm matou. COMO SE ANDAR DE MOTO FIZESSE DELE BANDIDO, e como ser bandido fosse direito pra se tomar tiro na cabe\u00e7a. namoral eu to MUITO PUTO", "author_id": "43363137", "created_at": "2019-08-14T19:41:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161724449344970752"], "id": "1161724449344970752"}, {"text": "\u00c9 um suicida em potencial ! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/eZl2mgpNYv", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/eZl2mgpNYv", "expanded_url": "https://twitter.com/allantercalivre/status/1161494066678390785", "display_url": "twitter.com/allantercalivr\u2026"}]}, "author_id": "790294814822653953", "created_at": "2019-08-14T19:40:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161724412502204416"], "id": "1161724412502204416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrosp_oficial", "id": "75279848"}]}, "in_reply_to_user_id": "75279848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161724050751856642"}], "text": "@metrosp_oficial Quem se matou?", "author_id": "3200885507", "created_at": "2019-08-14T19:40:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161724251457675264"], "id": "1161724251457675264"}, {"text": "Detenido un hombre que iba a suicidarse tras apu\u00f1alar a su expareja https://t.co/KFCIcMCca9", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/KFCIcMCca9", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sucesos-y-tribunales/20190814/detenido-suicida-apunala-expareja-7593984?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm", "display_url": "elperiodico.com/es/sucesos-y-t\u2026"}]}, "author_id": "4228308581", "created_at": "2019-08-14T19:40:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161724204821241858"], "id": "1161724204821241858"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "daddykinkbts", "id": "1088279153688932352"}]}, "in_reply_to_user_id": "1088279153688932352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161667632908689408"}], "text": "@daddykinkbts buceta suicida", "author_id": "1049715964118491136", "created_at": "2019-08-14T19:39:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161724126668763136"], "id": "1161724126668763136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "author_id": "928100047", "created_at": "2019-08-14T19:39:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161724089280671745"], "id": "1161724089280671745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3363, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9869, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida entrou na netflix, eu amo \ud83e\udd74", "author_id": "2972372963", "created_at": "2019-08-14T19:39:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161724085354795015"], "id": "1161724085354795015"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1113240128363872256", "created_at": "2019-08-14T19:38:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161723821633757184"], "id": "1161723821633757184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.492, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguaya"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 83, "end": 111, "probability": 0.6657, "type": "Other", "normalized_text": "Mar\u00eda Laura Rocholl Bobadilla"}, {"start": 151, "end": 167, "probability": 0.8644, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago de Chile"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.3962, "type": "Place", "normalized_text": "Whapsa"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Ai6mOOwrsv", "expanded_url": "https://twitter.com/DespertarJuven2/status/1161723818857172992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ai6mOOwrsv", "media_key": "3_1161723807515795457"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Ai6mOOwrsv", "expanded_url": "https://twitter.com/DespertarJuven2/status/1161723818857172992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ai6mOOwrsv", "media_key": "3_1161723815724048387"}]}, "text": "Paraguaya Supuestamente se Suicida en Chile.\n\nReportan que una Paraguaya de nombre Mar\u00eda Laura Rocholl Bobadilla (33) supuestamente habia suicidado en Santiago de Chile.\n\nSe busca los families de la misma y cualquier informaci\u00f3n al Whapsa +56937577612.\n\nInfome Despertar Juvenil https://t.co/Ai6mOOwrsv", "author_id": "1014350563834810368", "created_at": "2019-08-14T19:38:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161723818857172992"], "id": "1161723818857172992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaBrito07", "id": "894991541353287680"}]}, "in_reply_to_user_id": "894991541353287680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161428820894920704"}], "text": "@PatriciaBrito07 M\u00e1s q castigo es voto suicida!", "author_id": "191695589", "created_at": "2019-08-14T19:38:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161723758299758592"], "id": "1161723758299758592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LexieLexotan", "id": "823211721078767616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161377268167577601"}], "text": "RT @LexieLexotan: C'era un ragno nella doccia e io volevo ucciderlo ma appena mi sono avvicinata si \u00e8 lasciato cadere ed \u00e8 finito nello sca\u2026", "author_id": "3778776803", "created_at": "2019-08-14T19:38:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161723685520232449"], "id": "1161723685520232449"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "skullysky", "id": "1175640175692701697"}]}, "in_reply_to_user_id": "2923287112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161723240273854465"}], "text": "@skullysky @Aoilchigo porque a\u00ed quando a gente botar a ditadura dos suicida a gente tudo se mata e acaba a humanidade e o planeta \u00e9 salvo\nnossa iniciativa \u00e9 ambiental em primeiro lugar \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "author_id": "1060696326420291584", "created_at": "2019-08-14T19:37:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161723639076655104"], "id": "1161723639076655104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Leozinfreitasg", "id": "912912370086957056"}]}, "in_reply_to_user_id": "912912370086957056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161723327565705216"}], "text": "@Leozinfreitasg Se matou n\u00e3o mano, vai orar", "author_id": "1708647853", "created_at": "2019-08-14T19:37:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161723566049640448"], "id": "1161723566049640448"}, {"text": "dos mesmos roteiristas de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/Nq9MTdFHEB", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Nq9MTdFHEB", "expanded_url": "https://twitter.com/ritizin/status/1161469786892722176", "display_url": "twitter.com/ritizin/status\u2026"}]}, "author_id": "217956869", "created_at": "2019-08-14T19:36:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161723389494669314"], "id": "1161723389494669314"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "author_id": "191065223", "created_at": "2019-08-14T19:36:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161723243276976128"], "id": "1161723243276976128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "256045504", "created_at": "2019-08-14T19:35:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161723131100315648"], "id": "1161723131100315648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "author_id": "521382236", "created_at": "2019-08-14T19:35:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161722947566018563"], "id": "1161722947566018563"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Plinio2009", "id": "20321943"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9172, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "in_reply_to_user_id": "20321943", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161622995993071616"}], "text": "@Plinio2009 Muri\u00f3 alguien ?? Fue como en Bagua donde murieron polic\u00edas y nadie ...\nNADIE pidi\u00f3 que el cerdo suicida sea vacado ??", "author_id": "113081472", "created_at": "2019-08-14T19:34:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161722798420758528"], "id": "1161722798420758528"}, {"text": "Cacete esquadr\u00e3o suicida \u00e8 o melhor", "author_id": "1116698983668305927", "created_at": "2019-08-14T19:34:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161722685484949511"], "id": "1161722685484949511"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "2345836452", "created_at": "2019-08-14T19:33:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161722550264782848"], "id": "1161722550264782848"}, {"in_reply_to_user_id": "1000118542459600897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161722147305349120"}], "text": "@Aoilchigo po vamo\nditadura dos depressivo suicida", "author_id": "1060696326420291584", "created_at": "2019-08-14T19:33:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161722444492804096"], "id": "1161722444492804096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gogetangel", "id": "1026323107"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5795, "type": "Other", "normalized_text": "ESCUADR\u00d3N"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161692694902652930"}], "text": "RT @gogetangel: Han pasado 3 a\u00f1os del estreno de ESCUADR\u00d3N SUICIDA, est\u00e1 lejos de ser una gran pel\u00edcula y ser\u00e9 el raro de la familia, pero\u2026", "author_id": "912363459731492866", "created_at": "2019-08-14T19:32:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161722373491580930"], "id": "1161722373491580930"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "maircos", "id": "160274077"}]}, "in_reply_to_user_id": "160274077", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161720460847013889"}], "text": "@maircos Nao diz sobre os gays, diz sobre as pessoas. S\u00e3o muitos os casos onde esses personagens ganham seguidores/views depois de serem babacas, polemizarem e at\u00e9 serem mortas (como o caso da menina que se suicidou e logo ganhou milh\u00f5es de seguidores)", "author_id": "132269181", "created_at": "2019-08-14T19:31:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161722111876128769"], "id": "1161722111876128769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rmarcela65", "id": "92376894"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "DiogoBercito", "id": "1284182881"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "Ricamconsult", "id": "160910872"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Dubai"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161246632014438401"}], "text": "RT @Rmarcela65: @DiogoBercito @gugachacra @Ricamconsult Dubai enterrou pessoas vivas, matou de ataque card\u00edaco trabalhadores os torrando em\u2026", "author_id": "107723165", "created_at": "2019-08-14T19:30:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161721895189975040"], "id": "1161721895189975040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RCachanosky", "id": "577576491"}]}, "in_reply_to_user_id": "577576491", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161712363453779969"}], "text": "@RCachanosky Gracias por decirlo. Parece que muchos no lo entienden y creen que el mercado se suicida como hicieron los votantes el domingo.", "author_id": "780089524273737728", "created_at": "2019-08-14T19:30:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161721837526687751"], "id": "1161721837526687751"}, {"in_reply_to_user_id": "87751887", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.7182, "type": "Other", "normalized_text": "Slenderman"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kSnC7o0l2s", "expanded_url": "https://open.spotify.com/episode/6YZzb3jqrfULsIPnNLxccj?si=-HLb2XN1SMeoD4kHS2LwwA", "display_url": "open.spotify.com/episode/6YZzb3\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://open.spotify.com/episode/6YZzb3jqrfULsIPnNLxccj?si=-HLb2XN1SMeoD4kHS2LwwA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161721077216817159"}], "text": "Algunas de las historias de terror m\u00e1s temibles que surgieron de internet: desde Slenderman hasta el rat\u00f3n suicida. https://t.co/kSnC7o0l2s", "author_id": "87751887", "created_at": "2019-08-14T19:30:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161721816420966404"], "id": "1161721816420966404"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161677486402539522"}], "text": "RT @Melvin__Nunes: Algu\u00e9m me suicida, j\u00e1 vi de tudo nessa vida https://t.co/wXeCcyDtZ4", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/wXeCcyDtZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/Mano1van/status/1161480885205655562", "display_url": "twitter.com/Mano1van/statu\u2026"}]}, "author_id": "1086957988953444352", "created_at": "2019-08-14T19:29:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161721491664322560"], "id": "1161721491664322560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SarahConnor_18", "id": "1011710093958811648"}]}, "in_reply_to_user_id": "1011710093958811648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161712343895687168"}], "text": "@SarahConnor_18 Porterai burqa...suicida", "author_id": "1146847249613434881", "created_at": "2019-08-14T19:28:32.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161721283152924672"], "id": "1161721283152924672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/lHpNxtDWUt", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2/153958/news/sean-gunn-dice-que-el-guion-de-escuadron-suicida-es-muy-bueno-y-que-se-rodara-pronto", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161693969593405440"}], "text": "RT @IGN_es: La nueva Escuadr\u00f3n Suicida podr\u00eda ser la buena (a la segunda va la vencida)\n\nhttps://t.co/lHpNxtDWUt", "author_id": "1153900855", "created_at": "2019-08-14T19:28:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161721282460884994"], "id": "1161721282460884994"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8291, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "112498734", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161718135168348160"}], "text": "@IvanValente Comunismo matou mais inocentes que o nazismo. Se um \u00e9 proibido, o outro tamb\u00e9m tem que ser. Chega de dois pesos e duas medidas, atacar um enquanto defende o outro.", "author_id": "69741079", "created_at": "2019-08-14T19:28:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161721254258380800"], "id": "1161721254258380800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 \u00e9 bom por causa do Will Smith como pistoleiro", "author_id": "911003824021786624", "created_at": "2019-08-14T19:28:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161721183961792520"], "id": "1161721183961792520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "3986666488", "created_at": "2019-08-14T19:27:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161721046829023236"], "id": "1161721046829023236"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cabbfilho", "id": "496434593"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Maurormf", "id": "271521224"}]}, "in_reply_to_user_id": "496434593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161719044166356995"}], "text": "@cabbfilho @Maurormf @MilBalotelli gelo no sangue, ele mesmo se matou nessa bagun\u00e7a!", "author_id": "544655771", "created_at": "2019-08-14T19:27:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161720904499572737"], "id": "1161720904499572737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "author_id": "214891058", "created_at": "2019-08-14T19:25:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161720474541395968"], "id": "1161720474541395968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "241396969", "created_at": "2019-08-14T19:25:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161720431885324288"], "id": "1161720431885324288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "author_id": "77765749", "created_at": "2019-08-14T19:24:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161720276977168384"], "id": "1161720276977168384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "62160174", "created_at": "2019-08-14T19:23:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161720130583351296"], "id": "1161720130583351296"}, {"in_reply_to_user_id": "914980213649498112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161719841914589184"}], "text": "to brincando nao so suicida nao", "author_id": "914980213649498112", "created_at": "2019-08-14T19:22:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161719850340945920"], "id": "1161719850340945920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "134911408", "created_at": "2019-08-14T19:22:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161719811912753159"], "id": "1161719811912753159"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 92, "tag": "NXTUK"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Kenny Williams"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.8126, "type": "Other", "normalized_text": "NXTUK"}]}, "text": "Kenny Williams with the rebounding clothesline! Springboard back elbow! Tope suicida! #NXTUK", "author_id": "293764900", "created_at": "2019-08-14T19:22:23.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161719736469733376"], "id": "1161719736469733376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Lorransenffc", "id": "2830700529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161675062480723969"}], "text": "RT @Lorransenffc: Se matou 10 bandidos mas morreu um inocente a opera\u00e7\u00e3o foi um fracasso. N\u00e3o pode morrer inocentes! Isso \u00e9 \u00f3bvio caralho.", "author_id": "2481118580", "created_at": "2019-08-14T19:22:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161719721567428612"], "id": "1161719721567428612"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 118, "probability": 0.3503, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.7529, "type": "Person", "normalized_text": "Palloci"}]}, "in_reply_to_user_id": "22864100", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161676810075222021"}], "text": "@DeputadoFederal @jairbolsonaro @alferdez Quero ver provar,fala \ud83d\udca9\ud83d\udca9 depois fala q n\u00e3o falou. Quem matou a aquela Mariele foram os. Pr\u00f3prios cumpanheiro.  Se liga ,o Palloci t\u00e1 falando e entregando todos do Pt", "author_id": "1157691075617837056", "created_at": "2019-08-14T19:22:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161719676977713153"], "id": "1161719676977713153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161151095026135040"}], "text": "Parece que no te terminaron de pagar tus servicios, diferencia entre destructivo y suicida?? https://t.co/CQEXG3ugnE", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/CQEXG3ugnE", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1161151095026135040", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "author_id": "347896232", "created_at": "2019-08-14T19:22:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161719667406360583"], "id": "1161719667406360583"}, {"text": "Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor", "author_id": "1121197608859512832", "created_at": "2019-08-14T19:22:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161719661463003137"], "id": "1161719661463003137"}, {"in_reply_to_user_id": "1097683977958277120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161709503672401920"}], "text": "@gabiifzd Se escondeu bem , matou s\u00f3 1 kkk", "author_id": "714709293082218496", "created_at": "2019-08-14T19:21:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161719624754503685"], "id": "1161719624754503685"}, {"text": "Imagina se ele se matou https://t.co/TGA8ZAfkgh", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/TGA8ZAfkgh", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "author_id": "1909582388", "created_at": "2019-08-14T19:21:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161719486979948544"], "id": "1161719486979948544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "1315633824", "created_at": "2019-08-14T19:21:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161719467933655043"], "id": "1161719467933655043"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161632635820679170"}], "text": "RT @VinicioSenador: Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica\u2026", "author_id": "2492501816", "created_at": "2019-08-14T19:20:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161719383506509825"], "id": "1161719383506509825"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 72, "tag": "NXTUK"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Travis Banks"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.7903, "type": "Other", "normalized_text": "NXTUK"}]}, "text": "Travis Banks with the tope suicida! Now this match is heating up! #NXTUK", "author_id": "293764900", "created_at": "2019-08-14T19:20:39.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161719300752904193"], "id": "1161719300752904193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "309405861", "created_at": "2019-08-14T19:20:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161719246784741382"], "id": "1161719246784741382"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guille_natel", "id": "707650239969292288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161465926467932161"}], "text": "RT @guille_natel: jajajajajaj todos los que alguna vez han cruzado la calle conmigo saben lo suicida que soy, mil pruebas y cero dudas http\u2026", "author_id": "1045071459226460168", "created_at": "2019-08-14T19:19:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161719016014135296"], "id": "1161719016014135296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dudacramos", "id": "237708144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161711658689056769"}], "text": "RT @dudacramos: gurizada, tomar caf\u00e9 preto e ir dormir logo depois \u00e9 miss\u00e3o suic\u00edda, s\u00e9rio", "author_id": "355022461", "created_at": "2019-08-14T19:19:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161719000528773120"], "id": "1161719000528773120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "a netflix colocou esquadr\u00e3o suicida aaaaa eu amoo", "author_id": "905623701441400832", "created_at": "2019-08-14T19:19:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161718954001387520"], "id": "1161718954001387520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "69449318", "created_at": "2019-08-14T19:19:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161718898993111041"], "id": "1161718898993111041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.6506, "type": "Other", "normalized_text": "del"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/90CHB6fp6I", "expanded_url": "https://www.latribunadeciudadreal.es/noticia/ZAE5B2A2E-DEE1-309C-AD4F85A0E1E574C1/201908/el-violador-del-ascensor--de-nuevo-en-prision?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "latribunadeciudadreal.es/noticia/ZAE5B2\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/6O2uIbRZB2", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTribunaCR/status/1161718894500802560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6O2uIbRZB2", "media_key": "3_1161718892915335168"}]}, "text": "El \u2018violador del ascensor\u2019, de nuevo en prisi\u00f3n tras el presunto intento suicida o de sobredosis https://t.co/90CHB6fp6I https://t.co/6O2uIbRZB2", "author_id": "1920816061", "created_at": "2019-08-14T19:19:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161718894500802560"], "id": "1161718894500802560"}, {"text": "secondo me harry potter \u00e8 suicida, non coraggioso", "author_id": "496968875", "created_at": "2019-08-14T19:18:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161718772320952321"], "id": "1161718772320952321"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "195994776", "created_at": "2019-08-14T19:18:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161718731682263040"], "id": "1161718731682263040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RamonJorgeCai", "id": "735614544"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155303065353891841"}], "text": "RT @RamonJorgeCai: La fiesta de Gobiernos populistas se pagan caro. Recomponer un pa\u00eds, levantarlo econ\u00f3micamente, ponerlo en el mapa mundi\u2026", "author_id": "833831738858172420", "created_at": "2019-08-14T19:18:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161718674769797120"], "id": "1161718674769797120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "852563190969925633", "created_at": "2019-08-14T19:17:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161718498281889792"], "id": "1161718498281889792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "195126747", "created_at": "2019-08-14T19:17:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161718456351428609"], "id": "1161718456351428609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Chico Pinheiro"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.7703, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Wmlztrmnvy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/status/1161689242139074562", "display_url": "twitter.com/i/status/11616\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161689242139074562"}], "text": "Gente d\u00e1 pra ver que Chico Pinheiro ficou emocionado com o coment\u00e1rio do av\u00f4! eu tamb\u00e9m fiquei. Ele defendeu a trucul\u00eancia da policia. Matou um cara inocente favelado,seria estranho se o Chico se calasse naquele momento.\nhttps://t.co/Wmlztrmnvy", "author_id": "275802448", "created_at": "2019-08-14T19:16:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161718341721055232"], "id": "1161718341721055232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "962902369133510656", "created_at": "2019-08-14T19:16:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161718143187914752"], "id": "1161718143187914752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.5381, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9931, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "subieron escuadron suicida a netflix, la piensl mirar mil veces \ud83d\udc96", "author_id": "4443314614", "created_at": "2019-08-14T19:15:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161718100020125696"], "id": "1161718100020125696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "1468492218", "created_at": "2019-08-14T19:15:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161717967807234049"], "id": "1161717967807234049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.4087, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.5943, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro"}]}, "text": "acabei de assistir pela a 1a vez esquadrao suicida e passei o filme inteiro shippando a Arlequina e o Pistoleiro\ncomo \u00e9 q pode kkkk", "author_id": "1134855803645693952", "created_at": "2019-08-14T19:15:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161717962723799040"], "id": "1161717962723799040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "author_id": "825777746", "created_at": "2019-08-14T19:15:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161717959452233728"], "id": "1161717959452233728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "author_id": "1056917087770329088", "created_at": "2019-08-14T19:15:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161717878858665984"], "id": "1161717878858665984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "author_id": "196231542", "created_at": "2019-08-14T19:14:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161717867068428288"], "id": "1161717867068428288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guille_natel", "id": "707650239969292288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161465926467932161"}], "text": "RT @guille_natel: jajajajajaj todos los que alguna vez han cruzado la calle conmigo saben lo suicida que soy, mil pruebas y cero dudas http\u2026", "author_id": "981699290962776087", "created_at": "2019-08-14T19:14:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161717854137389057"], "id": "1161717854137389057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.8359, "type": "Other", "normalized_text": "YOU"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9812, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "\u00bfSer\u00e1 normal que al Ver \"YOU\" en Netflix quiera salir con alguien?\n\u00bfO representa un ligero pero patol\u00f3gico deseo psic\u00f3pata y/o suicida? \ud83d\ude05\ud83d\ude05", "author_id": "340604091", "created_at": "2019-08-14T19:14:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161717802102923265"], "id": "1161717802102923265"}, {"text": "\ud83d\ude14 https://t.co/zghvZoavJf", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/zghvZoavJf", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "2421254940", "created_at": "2019-08-14T19:14:18.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161717700134989824"], "id": "1161717700134989824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161151095026135040"}], "text": "@ereynaabogado @MartinVizcarraC Ya no te acuerdas como manejo el baguazo el criminal suicida de tu jefe??, hasta trato de personas de segunda clase a nuestros compatriotas. \nHaznos un favor y sigue el ejemplo de tu lider y pegate un par de balazos en el hocico.", "author_id": "1079897431670734849", "created_at": "2019-08-14T19:14:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161717687787147264"], "id": "1161717687787147264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Javier"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "dinos"}, {"start": 186, "end": 187, "probability": 0.6157, "type": "Person", "normalized_text": "Jo"}]}, "in_reply_to_user_id": "216721738", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161699634290540550"}], "text": "@JVelasquezQ Javier y dinos cu\u00e1nto le pagaron a la familia , para que una vez m\u00e1s un simpatizante del partido de la estrella ..Se inmole en favor de un dirigente aprista ...el suicida d Jo muy malas costumbres ....No..??", "author_id": "996228128740605952", "created_at": "2019-08-14T19:14:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161717658749984769"], "id": "1161717658749984769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "author_id": "731750659", "created_at": "2019-08-14T19:13:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161717574582882305"], "id": "1161717574582882305"}, {"in_reply_to_user_id": "1115302793546481665", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5029, "type": "Other", "normalized_text": "gr\u00e1vida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161715745488850944"}], "text": "@JacBolsonaro Estou enganada Mas n\u00e3o foi ele que bateu na amante \"gr\u00e1vida\", e se matou?", "author_id": "4128546861", "created_at": "2019-08-14T19:13:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161717522468659201"], "id": "1161717522468659201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gtuxenbang", "id": "787591939"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Mypaatsy", "id": "2803361468"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "diegorcaceresok", "id": "746473189841178624"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161613285734658051"}], "text": "RT @gtuxenbang: @Mypaatsy @diegorcaceresok @Gustavo__Olmos @mauriciomacri Es as\u00ed No fue un voto est\u00fapido, fue suicida con la desgracia que\u2026", "author_id": "861214753766739968", "created_at": "2019-08-14T19:13:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161717494601662464"], "id": "1161717494601662464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161704605442592769"}], "text": "\u00bfDa lo mismo si es suicida? Oof ojal\u00e1 no pienses eso cuando le pase a alg\u00fan cercano tuyo. https://t.co/VkPvqSJFto", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/VkPvqSJFto", "expanded_url": "https://twitter.com/parrallaxprime/status/1161704605442592769", "display_url": "twitter.com/parrallaxprime\u2026"}]}, "author_id": "3405217871", "created_at": "2019-08-14T19:13:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161717414649839616"], "id": "1161717414649839616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161701469298548736"}], "text": "Ella y el suicida https://t.co/d9qFAmPbDo", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/d9qFAmPbDo", "expanded_url": "https://twitter.com/patriciagamarra/status/1161701469298548736", "display_url": "twitter.com/patriciagamarr\u2026"}]}, "author_id": "321447543", "created_at": "2019-08-14T19:12:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161717342566539267"], "id": "1161717342566539267"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gtuxenbang", "id": "787591939"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Mypaatsy", "id": "2803361468"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "diegorcaceresok", "id": "746473189841178624"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161613285734658051"}], "text": "RT @gtuxenbang: @Mypaatsy @diegorcaceresok @Gustavo__Olmos @mauriciomacri Es as\u00ed No fue un voto est\u00fapido, fue suicida con la desgracia que\u2026", "author_id": "88676691", "created_at": "2019-08-14T19:12:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161717249478209536"], "id": "1161717249478209536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FuegosdeVesta", "id": "1339266030"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.4153, "type": "Person", "normalized_text": "Casio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161650950689501184"}], "text": "RT @FuegosdeVesta: Las tropas republicanas no tardaron en huir por todas partes y el mismo Casio, impotente para contenerlos, se refugia en\u2026", "author_id": "1148024219235704833", "created_at": "2019-08-14T19:12:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161717203806367744"], "id": "1161717203806367744"}, {"text": "complicado https://t.co/AcHis2e7lE", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/AcHis2e7lE", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "938945222565945345", "created_at": "2019-08-14T19:11:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161717065574768640"], "id": "1161717065574768640"}, {"in_reply_to_user_id": "455775628", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161716876080222208"}], "text": "&gt; costruita solo per giustificare il proprio delirante egoismo, incapace di capire che, come insegna l'intera storia dell'Umanit\u00e0, si tratta di un atteggiamento questo s\u00ec autolesionistico, suicida, questo s\u00ec tale da portare alla dissoluzione una Civilt\u00e0, quella Occidentale, &gt;", "author_id": "455775628", "created_at": "2019-08-14T19:11:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161716877887967233"], "id": "1161716877887967233"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 69, "tag": "MayconNaSeriePixels"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Juliana851031", "id": "1017971538"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "Mayconjob1", "id": "1105891094171189248"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 68, "probability": 0.5548, "type": "Other", "normalized_text": "MayconNaSeriePixels"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161716564191784962"}], "text": "RT @Juliana851031: @Mayconjob1 Esquadr\u00e3o suicida #MayconNaSeriePixels", "author_id": "3136878532", "created_at": "2019-08-14T19:10:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161716859571494914"], "id": "1161716859571494914"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160961233916518403"}], "text": "sos un ignorante supino.\nel q se opera con vos es un suicida https://t.co/ebqo89ZiRj", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/ebqo89ZiRj", "expanded_url": "https://twitter.com/DrHectorJulian/status/1160961233916518403", "display_url": "twitter.com/DrHectorJulian\u2026"}]}, "author_id": "842497218", "created_at": "2019-08-14T19:10:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161716820287643648"], "id": "1161716820287643648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ParanoidTina", "id": "1005391919382433793"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7126, "type": "Person", "normalized_text": "Wali"}]}, "in_reply_to_user_id": "1005391919382433793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161715845585936385"}], "text": "@ParanoidTina Wali: \u201calgu\u00e9m me suicida\u201d\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\udc94", "author_id": "1151192091856384000", "created_at": "2019-08-14T19:10:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161716640578441222"], "id": "1161716640578441222"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 50, "tag": "MayconNaSeriePixels"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mayconjob1", "id": "1105891094171189248"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 49, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "MayconNaSeriePixels"}]}, "in_reply_to_user_id": "1105891094171189248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161711621334589440"}], "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "text": "@Mayconjob1 Esquadr\u00e3o suicida #MayconNaSeriePixels", "author_id": "1017971538", "created_at": "2019-08-14T19:09:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161716564191784962"], "id": "1161716564191784962"}, {"text": "cada dia que chega mais um conhecido meu se suicida, o que est\u00e1 acontecendo?! estou sem acreditar com esse ano de 2019 \ud83d\ude30", "author_id": "973725953175277568", "created_at": "2019-08-14T19:09:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161716474752491520"], "id": "1161716474752491520"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 155, "end": 161, "tag": "NXTUK"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.405, "type": "Person", "normalized_text": "Webster"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6686, "type": "Person", "normalized_text": "Coffey"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.7516, "type": "Person", "normalized_text": "Coffey"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.7178, "type": "Other", "normalized_text": "NXTUK"}]}, "text": "Webster with a tope suicida on a distracted Coffey! He's giving it all he's got! But Coffey hits an enzuigiri before planting him into the mat! Near-fall! #NXTUK", "author_id": "293764900", "created_at": "2019-08-14T19:09:02.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161716376299610119"], "id": "1161716376299610119"}, {"text": "Creo que si esta muy suicida tener servicio social, trabajo y uni \ud83d\ude2b ya no puedo mas.", "author_id": "113212081", "created_at": "2019-08-14T19:08:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161716237006774272"], "id": "1161716237006774272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "author_id": "913806768572157952", "created_at": "2019-08-14T19:07:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161716069465284608"], "id": "1161716069465284608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juliomendes_", "id": "53207940"}]}, "in_reply_to_user_id": "58906101", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161715090577645568"}], "text": "@juliomendes_ E tudo que eu falo aqui eu falo na vida real tamb\u00e9m, exceto a autodeprecia\u00e7\u00e3o, o meu lado suicida e que se odeia \u00e9 o \u00fanico q as pessoas off n\u00e3o conhecem kkkkk", "author_id": "58906101", "created_at": "2019-08-14T19:07:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161716058358734849"], "id": "1161716058358734849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AOrgullosa9", "id": "1148288484177788933"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "KRIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161706284959375367"}], "text": "RT @AOrgullosa9: \u00a1 UNO MAS H.D.REMILPTAS MAS QUE EL OTRO Y NI HABLAR DE LA PSICOPATA DE LA PATRONA KRIS... EN CUALQUIER MOMNETO \"LOS SUICID\u2026", "author_id": "3018087743", "created_at": "2019-08-14T19:07:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161716040994369537"], "id": "1161716040994369537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "zeldamulher", "id": "1377629115398905859"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9456, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "42514577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161713894014017538"}], "text": "@ZeldaMulher de fato, mas o lance \u00e9 que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 feito pra impressionar e vender\n\nas cores, a trilha sonora, tudo", "author_id": "104597476", "created_at": "2019-08-14T19:07:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161715946874114048"], "id": "1161715946874114048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Sixtynine69691", "id": "1061750490818637825"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161394752622923776"}], "text": "RT @Sixtynine69691: @malditaternura @KarlaCalle La haces linda limpiando el nombre del suicida indultador.", "author_id": "3961092455", "created_at": "2019-08-14T19:06:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161715760357675009"], "id": "1161715760357675009"}, {"text": "Se matou aula tem q arrumar a casa", "author_id": "2842308185", "created_at": "2019-08-14T19:06:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161715709984026624"], "id": "1161715709984026624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "author_id": "145445538", "created_at": "2019-08-14T19:05:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161715469180702721"], "id": "1161715469180702721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 74, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5555, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/4NA8OaMXUv", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/08/14/cita-a-su-expareja-para-conversar-pero-luego-la-balea-y-se-suicida/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026"}]}, "text": "[object Object] | La Rep\u00fablica https://t.co/4NA8OaMXUv v\u00eda @larepublica_pe", "author_id": "242072348", "created_at": "2019-08-14T19:05:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161715424897228801"], "id": "1161715424897228801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SempreCler", "id": "1329283368"}]}, "in_reply_to_user_id": "1329283368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161702599642497025"}], "text": "@SempreCler Suicida?", "author_id": "51755771", "created_at": "2019-08-14T19:04:47.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161715308119375878"], "id": "1161715308119375878"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 232, "end": 239, "tag": "brexit"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 238, "probability": 0.786, "type": "Other", "normalized_text": "brexit"}]}, "text": "Visto el comportamiento suicida en la piscina de ni\u00f1os de origen anglosajon en el pueblo, y que esto se perpetua con el celebre balconing, podemos decir que los ingleses tienen un gen lemming que va a culminar con su magna obra: el #brexit", "author_id": "83544854", "created_at": "2019-08-14T19:04:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161715282001432588"], "id": "1161715282001432588"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}], "text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "author_id": "4768555384", "created_at": "2019-08-14T19:04:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161715231795634176"], "id": "1161715231795634176"}, {"text": "HOMEM QUE MATOU O EX \u2013 PATR\u00c3O MATOU UM COLEGA DE TRABALHO E DEPOIS SE SUICIDOU GRAVOU UM V\u00cdDEO ANTES EXPLICANDO O QUE FARIA https://t.co/f68hQugNGt", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/f68hQugNGt", "expanded_url": "https://priscilapetrus.com.br/2019/08/14/homem-que-matou-o-ex-patrao-matou-um-colega-de-trabalho-e-depois-se-suicidou-gravou-um-video-antes-explicando-o-que-faria/", "display_url": "priscilapetrus.com.br/2019/08/14/hom\u2026"}]}, "author_id": "817439732485488640", "created_at": "2019-08-14T19:04:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161715182315429888"], "id": "1161715182315429888"}, {"text": "A\u00ed no final descobrem que ele se matou tamb\u00e9m. N\u00e3o duvidaria. https://t.co/hRTiDdZr4Y", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/hRTiDdZr4Y", "expanded_url": "https://youtu.be/qwIVKuA68Y4", "display_url": "youtu.be/qwIVKuA68Y4"}]}, "author_id": "46691612", "created_at": "2019-08-14T19:04:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161715181778604032"], "id": "1161715181778604032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "author_id": "748194354464985088", "created_at": "2019-08-14T19:03:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161715011980595200"], "id": "1161715011980595200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3683, "type": "Person", "normalized_text": "Load"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Cq018h2wDM", "expanded_url": "https://twitter.com/Trendingtrooper/status/1161714935191298048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cq018h2wDM", "media_key": "3_1161714932175519746"}]}, "text": "Load \" \" a esperar y millennial que se suicida https://t.co/Cq018h2wDM", "author_id": "1096490570", "created_at": "2019-08-14T19:03:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161714935191298048"], "id": "1161714935191298048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "author_id": "110461626", "created_at": "2019-08-14T19:03:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161714908624498688"], "id": "1161714908624498688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "slashante", "id": "66543992"}]}, "in_reply_to_user_id": "66543992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161713589016809472"}], "geo": {"place_id": "cd891313d4933799"}, "text": "@slashante Mano pelo q eu li isso pode dar um conforto pra fam\u00edlia. Pq se o mon\u00f3xido matou ele em voo e ele n\u00e3o passou o desespero da aeronave caindo. Eles podem ter ca\u00eddo por conta do desmaio", "author_id": "221814106", "created_at": "2019-08-14T19:02:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161714650872000512"], "id": "1161714650872000512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Lan\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida na Netflix AAAAAAAA", "author_id": "919964195810103296", "created_at": "2019-08-14T19:02:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161714635004928001"], "id": "1161714635004928001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AOrgullosa9", "id": "1148288484177788933"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "KRIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161706284959375367"}], "text": "RT @AOrgullosa9: \u00a1 UNO MAS H.D.REMILPTAS MAS QUE EL OTRO Y NI HABLAR DE LA PSICOPATA DE LA PATRONA KRIS... EN CUALQUIER MOMNETO \"LOS SUICID\u2026", "author_id": "870235934", "created_at": "2019-08-14T19:01:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161714499075936257"], "id": "1161714499075936257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161693070380982272"}], "text": "RT @elianaafg: JAJJAA siempre que cruzo mal la calle mi mente piensa \"boe de algo hay que morir\" ajajaj pues suicida 24/7 https://t.co/5gBX\u2026", "author_id": "117287816", "created_at": "2019-08-14T19:01:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161714400149065728"], "id": "1161714400149065728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Fulano"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Fulano"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161433010077614086"}], "text": "@felipeneto Penso assim , se fulano deu uma facada , tem que tomar uma tamb\u00e9m . Fulano matou , tem que morrer tamb\u00e9m . Fulano estuprou tem que ser estuprado tamb\u00e9m !", "author_id": "1160064076669755392", "created_at": "2019-08-14T19:00:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161714330863382535"], "id": "1161714330863382535"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KiittCat", "id": "3034621529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161627712827678726"}], "text": "RT @KiittCat: E sem falar sobre o fato do cara ser um completo irrespons\u00e1vel, os meninos fazendo aquele treco l\u00e1 na \u00e1gua sem capacete, o me\u2026", "author_id": "1621335266", "created_at": "2019-08-14T19:00:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161714306171514882"], "id": "1161714306171514882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/b22hYB9kK4", "expanded_url": "https://www.monitordeoriente.com/20190810-el-financiero-estadounidense-jeffrey-epstein-se-suicida/", "display_url": "monitordeoriente.com/20190810-el-fi\u2026"}]}, "text": "El financiero estadounidense Jeffrey Epstein se suicida https://t.co/b22hYB9kK4", "author_id": "4870268481", "created_at": "2019-08-14T19:00:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161714269953691648"], "id": "1161714269953691648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.6493, "type": "Organization", "normalized_text": "Variety"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6366, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.7166, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/swInUz1Ln6", "expanded_url": "http://www.micolombiabonita.com/little-things-podria-contar-con-jared-leto-en-su-reparto/", "display_url": "micolombiabonita.com/little-things-\u2026"}]}, "text": "V\u00eda Variety informan que el ganador de un \u00d3scar, Jared Leto (Escuadr\u00f3n Suicida) ha iniciado las conversaciones para asumir el papel de un asesino en serie en la futura pel\u00edcula polic\u00edaca... https://t.co/swInUz1Ln6", "author_id": "2316634784", "created_at": "2019-08-14T18:59:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161714051707265024"], "id": "1161714051707265024"}, {"in_reply_to_user_id": "1147544236360916992", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.6286, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.6983, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.9103, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161710398111920129"}], "text": "@Annimo61909658 Yo no he visto ninguna, pero la gente que he le\u00eddo poner a parir a Escuadr\u00f3n Suicida en general ha adorado Wonder Woman, Aquaman y Shazam!", "author_id": "156735627", "created_at": "2019-08-14T18:59:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161713956463042560"], "id": "1161713956463042560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "in_reply_to_user_id": "3517444829", "text": "@PiensaPrensa a veces si hay personas en las v\u00edas no con intenci\u00f3n suicida... recuerdo haberlo le\u00eddo...", "author_id": "84760168", "created_at": "2019-08-14T18:59:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161713880227287041"], "id": "1161713880227287041"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "author_id": "972445790", "created_at": "2019-08-14T18:58:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161713783443771394"], "id": "1161713783443771394"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlvaroAlvaradoC", "id": "221066268"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "in_reply_to_user_id": "221066268", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161633096711704576"}], "text": "@AlvaroAlvaradoC @YouTube Porque suicida...?.. Si en el sector educaci\u00f3n, universidades, el sector p\u00fablico hay bastante se\u00f1ores pasados en edad con ganas de seguir trabajando??????.. Explicate eso", "author_id": "1122329017707835392", "created_at": "2019-08-14T18:57:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161713567499988992"], "id": "1161713567499988992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}], "text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "author_id": "904850928494366723", "created_at": "2019-08-14T18:57:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161713511447220224"], "id": "1161713511447220224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 69, "probability": 0.413, "type": "Other", "normalized_text": "X"}]}, "in_reply_to_user_id": "1141134746484912130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161712746821562369"}], "text": "@felipeneto Vou dar nomes de letras \u00e1s pessoas pra voc\u00eas entenderem.\nX matou Y, ent\u00e3o como pena, E matou Y. Mas E tbm matou algu\u00e9m por isso T matou E e vai continuando at\u00e9 n\u00e3o sobrar ningu\u00e9m. Isso n\u00e3o vem nos estudos que vcs mandam pra se defender pois n\u00e3o?!", "author_id": "1141134746484912130", "created_at": "2019-08-14T18:57:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161713413539749888"], "id": "1161713413539749888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "author_id": "737135534", "created_at": "2019-08-14T18:56:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161713192004980736"], "id": "1161713192004980736"}, {"text": "HOMEM QUE MATOU O EX \u2013 PATR\u00c3O MATOU UM COLEGA DE TRABALHO E DEPOIS SE SUICIDOU GRAVOU UM V\u00cdDEO ANTES EXPLICANDO O QUE FARIA https://t.co/jMEAsTPKgR", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/jMEAsTPKgR", "expanded_url": "https://priscilapetrus.com.br/2019/08/14/homem-que-matou-o-ex-patrao-matou-um-colega-de-trabalho-e-depois-se-suicidou-gravou-um-video-antes-explicando-o-que-faria/", "display_url": "priscilapetrus.com.br/2019/08/14/hom\u2026"}]}, "author_id": "2203119986", "created_at": "2019-08-14T18:55:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161712991148150784"], "id": "1161712991148150784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mbastiat", "id": "1520324371"}]}, "in_reply_to_user_id": "1520324371", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161711962109227009"}], "text": "@mbastiat Ufff es una semana en donde se me junta todo. Se me va segundo hijo. Otro m\u00e1s. Cierro un acuerdo a 48 y est\u00e1 en 62. Y encima todo est\u00e1 te\u00f1ido de peronismo. Estoy con mucha bronca. La vocaci\u00f3n suicida de nuestra sociedad es infinita. Estoy agotada.", "author_id": "24804150", "created_at": "2019-08-14T18:55:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161712959770497025"], "id": "1161712959770497025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "adrimarilu_5", "id": "3427094908"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/pFqLjsBXxE", "expanded_url": "https://twitter.com/luisrodriguezrm/status/1161049123925221376", "display_url": "twitter.com/luisrodriguezr\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161334532676685827"}], "text": "RT @adrimarilu_5: S\u00f3lo alg\u00fan suicida o alguno que padezca de s\u00edndrome de hiperoptimismo https://t.co/pFqLjsBXxE", "author_id": "560307947", "created_at": "2019-08-14T18:55:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161712874915606529"], "id": "1161712874915606529"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "author_id": "284731115", "created_at": "2019-08-14T18:54:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161712826840473600"], "id": "1161712826840473600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rollingstoneBR", "id": "10877272"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 38, "probability": 0.8353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/wzocCHZi7C", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/esquadrao-suicida-2-sera-reboot-ou-sequencia-james-gunn-despista/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/esquad\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161710769169473537"}], "text": "RT @rollingstoneBR: Esquadr\u00e3o Suicida 2 tem dire\u00e7\u00e3o e roteiro de James Gunn, respons\u00e1vel por Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia \nhttps://t.co/wzocCHZi7C", "author_id": "37582056", "created_at": "2019-08-14T18:54:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161712693327421440"], "id": "1161712693327421440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AOrgullosa9", "id": "1148288484177788933"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "KRIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161706284959375367"}], "text": "RT @AOrgullosa9: \u00a1 UNO MAS H.D.REMILPTAS MAS QUE EL OTRO Y NI HABLAR DE LA PSICOPATA DE LA PATRONA KRIS... EN CUALQUIER MOMNETO \"LOS SUICID\u2026", "author_id": "822646913384194049", "created_at": "2019-08-14T18:54:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161712596858343424"], "id": "1161712596858343424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ggrazigomes", "id": "97799360"}]}, "in_reply_to_user_id": "97799360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161712064689295361"}], "text": "@ggrazigomes a cientologia em si, \u00e9 bem absurda. esse epis\u00f3dio aborda suic\u00eddios. no primeiro caso, o cara se matou pq n\u00e3o era t\u00e3o avan\u00e7ado na religi\u00e3o quanto a esposa e, mesmo ela n\u00e3o se importanto com isso, os l\u00edderes viviam dizendo pra ela separar, pq \u00f1 era homem pra ela. td muito louco!", "author_id": "92315159", "created_at": "2019-08-14T18:53:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161712589375770624"], "id": "1161712589375770624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "author_id": "106405759", "created_at": "2019-08-14T18:53:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161712537324462081"], "id": "1161712537324462081"}, {"in_reply_to_user_id": "423807080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161385910707134464"}], "text": "@zegarramining Siempre han conspirado de esa manera. El maestro cobarde suicida los educ\u00f3 como manejar la escopeta.", "author_id": "3068725821", "created_at": "2019-08-14T18:53:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161712528667435009"], "id": "1161712528667435009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dudasmaka", "id": "1479859845360726018"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}]}, "in_reply_to_user_id": "747896339346886657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161710561333321728"}], "text": "@dudasmaka Eu n\u00e3o sou f\u00e3 da Rihanna, n\u00e3o sabia que ela tinha se arrependido no clipe, me enganei pois vi um monte de f\u00e3 dela falando \"man down\" para qualquer coisa que um homen.\nO que faz tudo mundo que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 crer que ela matou empoderadamente.\nSem remorso e arrependimento.", "author_id": "1152620773334552576", "created_at": "2019-08-14T18:52:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161712216904740864"], "id": "1161712216904740864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.8548, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/RMrghRNAn3", "expanded_url": "https://twitter.com/vitorthechilli/status/1161712012201738240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMrghRNAn3", "media_key": "3_1161712006732406784"}]}, "text": "pensar que j\u00e1 falei bem de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/RMrghRNAn3", "author_id": "104597476", "created_at": "2019-08-14T18:51:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161712012201738240"], "id": "1161712012201738240"}, {"text": "se eu sumir chamem a pol\u00edcia pq a minha m\u00e3e me matou bjs amo vcs", "author_id": "1141110138121719814", "created_at": "2019-08-14T18:51:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161711951640170504"], "id": "1161711951640170504"}, {"text": "gurizada, tomar caf\u00e9 preto e ir dormir logo depois \u00e9 miss\u00e3o suic\u00edda, s\u00e9rio", "author_id": "237708144", "created_at": "2019-08-14T18:50:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161711658689056769"], "id": "1161711658689056769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 169, "probability": 0.7028, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/hrascFBHXt", "expanded_url": "http://nomasecosig.com", "display_url": "nomasecosig.com", "unwound_url": "http://nomasecosig.com"}]}, "in_reply_to_user_id": "16676396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161477543905640450"}], "text": "@El_Universal_Mx Es lamentable que los medios de comunicaci\u00f3n le den espacio a este tipo de personas. Esto es apoyar un discurso de odio y m\u00e1s como est\u00e1n editando el tuit. Gente se suicida todos los d\u00edas por leer estas notas. Hay que tener tantita madre. https://t.co/hrascFBHXt", "author_id": "42459078", "created_at": "2019-08-14T18:49:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161711436239966209"], "id": "1161711436239966209"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "AnnaMarca", "id": "127445322"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "PaolaCarosella", "id": "135743827"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.6681, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}]}, "in_reply_to_user_id": "1029823544157528066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161687824988561408"}], "text": "@farofasella @AnnaMarca @PaolaCarosella Vcs s\u00e3o um bando de hip\u00f3critas... aonde foi dito que a Paola matou o animal ? Vcs consomem carne todos os dias. Por que n\u00e3o enche o saco dos a\u00e7ougues? Mas encher o saco de uma renomada chefe, super bem sucedida, bem de vida \u00e9 f\u00e1cil n\u00e9? Isso tudo se chama inveja... rid\u00edculo !!", "author_id": "1120123105165434881", "created_at": "2019-08-14T18:48:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161711304408780802"], "id": "1161711304408780802"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1133684017419698177"}], "text": "RT @manumarlasca: Una mujer se suicida tras la difusi\u00f3n de un v\u00eddeo sexual que atentaba contra su intimidad. Los medios dan su nombre, apel\u2026", "author_id": "2438354191", "created_at": "2019-08-14T18:48:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161711264781000704"], "id": "1161711264781000704"}, {"text": "Me chama pra conversar quando quiser, eu j\u00e1 fui internada,  j\u00e1 fui uma potencial suicida, de repente eu posso te ajudar https://t.co/ATQpGnvvkR", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/ATQpGnvvkR", "expanded_url": "https://twitter.com/gllvrps/status/1161643023622692865", "display_url": "twitter.com/gllvrps/status\u2026"}]}, "author_id": "1074665942687322112", "created_at": "2019-08-14T18:47:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161710924761145344"], "id": "1161710924761145344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "author_id": "704771175340249089", "created_at": "2019-08-14T18:46:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161710822235807749"], "id": "1161710822235807749"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/wzocCHZi7C", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/esquadrao-suicida-2-sera-reboot-ou-sequencia-james-gunn-despista/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/esquad\u2026"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 tem dire\u00e7\u00e3o e roteiro de James Gunn, respons\u00e1vel por Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia \nhttps://t.co/wzocCHZi7C", "author_id": "10877272", "created_at": "2019-08-14T18:46:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161710769169473537"], "id": "1161710769169473537"}, {"text": "Hasta el terminar con su vida atrae el odio y la desidia de los imb\u00e9ciles que se quejan \ud83d\ude2a se me aprieta la guata cada vez que alguien se suicida\ud83d\ude2d", "author_id": "366855428", "created_at": "2019-08-14T18:46:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161710722101010432"], "id": "1161710722101010432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "author_id": "127246943", "created_at": "2019-08-14T18:46:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161710609634856961"], "id": "1161710609634856961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guille_natel", "id": "707650239969292288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161465926467932161"}], "text": "RT @guille_natel: jajajajajaj todos los que alguna vez han cruzado la calle conmigo saben lo suicida que soy, mil pruebas y cero dudas http\u2026", "author_id": "1145484435447537664", "created_at": "2019-08-14T18:46:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161710586234920960"], "id": "1161710586234920960"}, {"text": "Che y los que no ligamos esos 2000 pesos qu\u00e9 hacemos? Si igual vamos a tener todo m\u00e1s caro que la verga y sin plata para hacerle frente. Hacemos un pacto suicida colectivo?", "author_id": "227534564", "created_at": "2019-08-14T18:45:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161710466571427840"], "id": "1161710466571427840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Espstein"}]}, "in_reply_to_user_id": "1388402174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161709099475771393"}], "text": "@RenovaMidia Imagine acreditar que um psicopata como Espstein se suicidou. O egocentrismo e o narcisismo de um psicopata jamais permitiriam ele fazer isso.", "author_id": "4670931922", "created_at": "2019-08-14T18:45:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161710437316136961"], "id": "1161710437316136961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "francylorena", "id": "19684864"}]}, "in_reply_to_user_id": "19684864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161707625840594946"}], "text": "@francylorena \"a veces se pone suicida\" ajajajajajajajaja hijueputas.", "author_id": "59632077", "created_at": "2019-08-14T18:44:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161710240318009344"], "id": "1161710240318009344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "back2becky", "id": "149591424"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.6562, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "149591424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161686250836910082"}], "text": "@back2becky Eu t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida agr kkkkk", "author_id": "851553742960852992", "created_at": "2019-08-14T18:43:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161709825128116226"], "id": "1161709825128116226"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}], "text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "author_id": "1125893413684023297", "created_at": "2019-08-14T18:42:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161709778466422784"], "id": "1161709778466422784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gio_felipeG", "id": "1051236330028589062"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "1051236330028589062", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161627302469492737"}], "text": "@gio_felipeG @thesmartshinobi @felipeneto E as pessoas que o assissino matou? Nao tem que ter pena de morte pra ele ? Minha visao \u00e9 que se o cara matou uma pessoa ele tem que paga com a dele !!", "author_id": "344982911", "created_at": "2019-08-14T18:42:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161709746510094336"], "id": "1161709746510094336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161428683741171717"}], "text": "Osea que la cura para un suicida es cintarearle para que no se mate? https://t.co/inDd82GWrx", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/inDd82GWrx", "expanded_url": "https://twitter.com/elsurti/status/1161428683741171717", "display_url": "twitter.com/elsurti/status\u2026"}]}, "author_id": "834415848", "created_at": "2019-08-14T18:41:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161709456251641856"], "id": "1161709456251641856"}, {"text": "minha professora acabou de citar uma autora mt importante da comunica\u00e7\u00e3o como O e eu simplesmente vi 4 fadas morrerem e to de luto pela mulher que provavelmente se matou estudando pra ter um nome importante e chegar na aula e uma DOUTORA em comunica\u00e7\u00e3o chamar ela de homem", "author_id": "1009533058297548800", "created_at": "2019-08-14T18:40:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161709221651668992"], "id": "1161709221651668992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/lHpNxtDWUt", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2/153958/news/sean-gunn-dice-que-el-guion-de-escuadron-suicida-es-muy-bueno-y-que-se-rodara-pronto", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161693969593405440"}], "text": "RT @IGN_es: La nueva Escuadr\u00f3n Suicida podr\u00eda ser la buena (a la segunda va la vencida)\n\nhttps://t.co/lHpNxtDWUt", "author_id": "2969740601", "created_at": "2019-08-14T18:40:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161709120178851840"], "id": "1161709120178851840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160999327487143941"}], "text": "achei meio suicida https://t.co/jABRuLPV0m", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/jABRuLPV0m", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaelkjls/status/1160999327487143941", "display_url": "twitter.com/rafaelkjls/sta\u2026"}]}, "author_id": "2937812057", "created_at": "2019-08-14T18:40:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161709108334157824"], "id": "1161709108334157824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161707891813998592"}], "text": "Interpret\u00f3 mal...ac\u00e1 nadie se suicida...tampoco recibo nada, solo laburo para mantener par\u00e1sitos (como todos)Exacto, cada uno vota lo que quiere... https://t.co/TuamK5tKgK", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/TuamK5tKgK", "expanded_url": "https://twitter.com/sarachaga5218/status/1161707891813998592", "display_url": "twitter.com/sarachaga5218/\u2026"}]}, "author_id": "2563924904", "created_at": "2019-08-14T18:40:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161709084971847680"], "id": "1161709084971847680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161698792120442880"}], "text": "Aveces se pone suicida \ud83d\ude05 nada como la tierrita. https://t.co/YHVVBch7kl", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/YHVVBch7kl", "expanded_url": "https://twitter.com/LucyInTheSky_19/status/1161698792120442880", "display_url": "twitter.com/LucyInTheSky_1\u2026"}]}, "author_id": "150294267", "created_at": "2019-08-14T18:39:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161709050448535552"], "id": "1161709050448535552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1094785925853470721", "created_at": "2019-08-14T18:39:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161708950481440768"], "id": "1161708950481440768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "author_id": "1109920850097123329", "created_at": "2019-08-14T18:39:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161708937068130304"], "id": "1161708937068130304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PaoloVersa", "id": "1150467950723444736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161706973932457984"}], "text": "RT @PaoloVersa: Pesaro, uccide moglie e si suicida, il drammatico appello delle figlie: \u00abSiamo rimaste sole, aiutateci\u00bb https://t.co/xqJBXc\u2026", "author_id": "1150467950723444736", "created_at": "2019-08-14T18:39:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161708927375085568"], "id": "1161708927375085568"}, {"text": "com uma vontade suicida de rever o no mercy, foi o primeiro programa que vi deles e o come\u00e7o da minha vida monbebe", "author_id": "2735575625", "created_at": "2019-08-14T18:39:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161708890100326402"], "id": "1161708890100326402"}, {"text": "A maior decep\u00e7\u00e3o de um suicida \u00e9 saber que ele continua vivo e que, ao inv\u00e9s de findar seu sofrimento, o tornou ainda maior... https://t.co/1hudOTA07r", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/1hudOTA07r", "expanded_url": "https://twitter.com/Jhoullie/status/1161708887977992192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1hudOTA07r", "media_key": "3_1161708877861326850"}]}, "author_id": "567345864", "created_at": "2019-08-14T18:39:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161708887977992192"], "id": "1161708887977992192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "netobegalli", "id": "183460747"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "crf_igor10", "id": "2318663338"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "Celia71535963", "id": "1113984690082463745"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "heartshaperbox", "id": "842716159115968512"}, {"start": 65, "end": 76, "username": "RoYamasaki", "id": "2258275700"}]}, "in_reply_to_user_id": "183460747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161707453169524736"}], "text": "@netobegalli @crf_igor10 @srasuos @Celia71535963 @heartshaperbox @RoYamasaki @francarvalhost Segundo, se a maioria quiser assassinato isso torna assassinato leg\u00edtimo? Se todo mundo quer roubar, isso torna o roubo leg\u00edtimo? N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o do que a maioria quer, e sim do que \u00e9 eticamente correto, at\u00e9 porque essa ideia coletivista j\u00e1 matou milh\u00f5es (vulgo comunismo)", "author_id": "4579457787", "created_at": "2019-08-14T18:39:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161708867115520000"], "id": "1161708867115520000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "author_id": "3295757855", "created_at": "2019-08-14T18:39:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161708862799581185"], "id": "1161708862799581185"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "author_id": "583875102", "created_at": "2019-08-14T18:39:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161708829664600064"], "id": "1161708829664600064"}, {"text": "pasar un presupuesto hoy es casi suicida", "author_id": "138241616", "created_at": "2019-08-14T18:38:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161708698579996679"], "id": "1161708698579996679"}, {"in_reply_to_user_id": "1045328527367786496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161700253487239168"}], "text": "@DonildoMartin Sim, ele se suicidou.", "author_id": "1141023743399137280", "created_at": "2019-08-14T18:38:13.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161708621031452673"], "id": "1161708621031452673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "author_id": "101597462", "created_at": "2019-08-14T18:37:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161708501556744199"], "id": "1161708501556744199"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 21, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}]}, "text": "Hoje em Santa Catarina, mais um feminicidio. Matou a mulher e a filha. Depois se suicidou. N\u00e3o aceitava a separa\u00e7\u00e3o.", "author_id": "1102922979728637952", "created_at": "2019-08-14T18:37:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161708430106779650"], "id": "1161708430106779650"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 184, "tag": "portaldozacarias"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/1xg6sKWGnY", "expanded_url": "https://www.portaldozacarias.com.br/site/wap/noticia/mulher-que-matou-jovem-que-tinha-relacionamento-amoroso-com-seu-padrasto-se-entrega-na-delegacia-de-homicadios/", "display_url": "portaldozacarias.com.br/site/wap/notic\u2026"}]}, "text": "DEU NO \"PORTAL DO ZACARIAS\":\n\nMulher que matou jovem que tinha relacionamento amoroso com seu padrasto se entrega na Delegacia de Homic\u00eddios\n\nhttps://t.co/1xg6sKWGnY\n\n#portaldozacarias", "author_id": "149556842", "created_at": "2019-08-14T18:37:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161708375953956864"], "id": "1161708375953956864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElBolsoDeLazaro", "id": "16187388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161651342194216960"}], "text": "RT @ElBolsoDeLazaro: Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? N\u2026", "author_id": "713126634", "created_at": "2019-08-14T18:36:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161708284002361345"], "id": "1161708284002361345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161390779350343681"}], "text": "RT @Salomes32455: @Vponce64 @BankadaFP @rosamariabartra Todos? Qui\u00e9nes son todos, los fujitroll, tus ayayeros? Basta de esa mujer, nadie la\u2026", "author_id": "740502586696949760", "created_at": "2019-08-14T18:36:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161708252297457664"], "id": "1161708252297457664"}, {"geo": {"place_id": "c3298d9d79922899"}, "text": "Algu\u00e9m me suicida a\u00ed rapidinho s\u00f3 pra eu ver um neg\u00f3cio", "author_id": "728664192", "created_at": "2019-08-14T18:36:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161708237902753792"], "id": "1161708237902753792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JimmyFucker", "id": "908388855862226945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161707982696198144"}], "text": "RT @JimmyFucker: \"cite tres motivos pra que as pessoas possam te odiar\"\n\n1 - o medico q fez meu parto se enforcou com a minha placenta \n\n2\u2026", "author_id": "215347940", "created_at": "2019-08-14T18:36:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161708177529933825"], "id": "1161708177529933825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElBolsoDeLazaro", "id": "16187388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161651342194216960"}], "text": "RT @ElBolsoDeLazaro: Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? N\u2026", "author_id": "158810735", "created_at": "2019-08-14T18:36:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161708156256432131"], "id": "1161708156256432131"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 32, "end": 40, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vivire_mx", "id": "1052252083745775616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158453340902047745"}], "text": "RT @vivire_mx: (2/5) #depresi\u00f3n #suicida \n\nUn dolor interior que pocos conocen, un dolor que consume desde lo m\u00e1s \u00edntimo de nuestro ser.\u2026", "author_id": "209258713", "created_at": "2019-08-14T18:35:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161708013142577152"], "id": "1161708013142577152"}, {"text": "\"cite tres motivos pra que as pessoas possam te odiar\"\n\n1 - o medico q fez meu parto se enforcou com a minha placenta \n\n2 - eu tenho p\u00e9 de cinderela \n\n3 - vou catarrar no vidro do seu carro", "author_id": "908388855862226945", "created_at": "2019-08-14T18:35:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161707982696198144"], "id": "1161707982696198144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ma45Simone", "id": "1099344290696871936"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "MarcosCoppi", "id": "1521196891190579200"}]}, "in_reply_to_user_id": "1099344290696871936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161660247137804290"}], "text": "@Ma45Simone @MarcosCoppi Traficante \u00e9 bonzinho. Meu vizinho de 19 anos, menino bom q se perdeu nesse mundo das drogas. A fam\u00edlia tentou, mandou pra cidade dos av\u00f3s, mas n\u00e3o deu. Belo dia, quase foi enterrado como indigente. Achado num barraco na favela, dois tiros. Traficante matou por R$15.", "author_id": "68548900", "created_at": "2019-08-14T18:35:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161707847983554561"], "id": "1161707847983554561"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlvaroAlvaradoC", "id": "221066268"}, {"start": 105, "end": 113, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/2epOdFPNph", "expanded_url": "https://youtu.be/HrWj9zNuliE", "display_url": "youtu.be/HrWj9zNuliE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HrWj9zNuliE&feature=youtu.be"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161633096711704576"}], "text": "RT @AlvaroAlvaradoC: Seria suicida pensar en aumentar la edad de jubilaci\u00f3n. https://t.co/2epOdFPNph v\u00eda @YouTube", "author_id": "66729244", "created_at": "2019-08-14T18:34:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161707614721495040"], "id": "1161707614721495040"}, {"in_reply_to_user_id": "1033713953204002816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161702022795726851"}], "text": "@ynahyy @globoesportecom S\u00f3 se for na sua casa que tem assassino, Belo discurso o seu, queria ver se a pessoa que ele matou ( mandar matar ) fosse sua filha, sua irm\u00e3, sua tia, se voc\u00ea estaria escrevendo essa mesma coisa, duvido muito, temos que saber se colocar no lugar das pessoas, hipocrisia que chama", "author_id": "1159533315457728513", "created_at": "2019-08-14T18:33:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161707546777980928"], "id": "1161707546777980928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/0Vnq7hzvRI", "expanded_url": "http://elperiodi.co/7jdut3", "display_url": "elperiodi.co/7jdut3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161677773179629573"}], "text": "RT @elperiodico: \ud83d\udd34Detenido un hombre de 80 a\u00f1os que iba a suicidarse tras apu\u00f1alar a su expareja https://t.co/0Vnq7hzvRI", "author_id": "555805016", "created_at": "2019-08-14T18:32:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161707136008822786"], "id": "1161707136008822786"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 143, "username": "ilmessaggeroit", "id": "36079217"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/xqJBXctzMZ", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/italia/omicidio_suicidio_pesaro_appello_figlie-4676269.html", "display_url": "ilmessaggero.it/italia/omicidi\u2026"}]}, "text": "Pesaro, uccide moglie e si suicida, il drammatico appello delle figlie: \u00abSiamo rimaste sole, aiutateci\u00bb https://t.co/xqJBXctzMZ @ilmessaggeroit", "author_id": "1150467950723444736", "created_at": "2019-08-14T18:31:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161706973932457984"], "id": "1161706973932457984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "author_id": "1129454792890306562", "created_at": "2019-08-14T18:31:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161706921881165825"], "id": "1161706921881165825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.7607, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161706342886887430"}], "text": "RT @luciteixeira_: acho que vou ver esquadr\u00e3o suicida de novo", "author_id": "891877865893048320", "created_at": "2019-08-14T18:31:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161706855019819008"], "id": "1161706855019819008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PatoChaves3", "id": "1057067617125568512"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/HM8uGVxVvu", "expanded_url": "https://twitter.com/facundocoelho_/status/1161047852199612417", "display_url": "twitter.com/facundocoelho_\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161702780807110656"}], "text": "RT @PatoChaves3: Pens\u00e9 que era una bala, cuando no yo y mi mente suicida https://t.co/HM8uGVxVvu", "author_id": "1030690238354604033", "created_at": "2019-08-14T18:30:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161706708164587523"], "id": "1161706708164587523"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AOrgullosa9", "id": "1148288484177788933"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "KRIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161706284959375367"}], "text": "RT @AOrgullosa9: \u00a1 UNO MAS H.D.REMILPTAS MAS QUE EL OTRO Y NI HABLAR DE LA PSICOPATA DE LA PATRONA KRIS... EN CUALQUIER MOMNETO \"LOS SUICID\u2026", "author_id": "1148288484177788933", "created_at": "2019-08-14T18:30:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161706703961972737"], "id": "1161706703961972737"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 77, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "TheBatman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.5262, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.8573, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161644073087905792"}], "text": "RT @DCBrasil3: James Gunn confirmou que Batman n\u00e3o estar\u00e1 em #TheSuicideSquad. O foco ser\u00e1 no Esquadr\u00e3o Suicida.   #TheBatman https://t.co/\u2026", "author_id": "75264243", "created_at": "2019-08-14T18:30:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161706598164832256"], "id": "1161706598164832256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KuroKxgeyxmx", "id": "853421892983808001"}]}, "in_reply_to_user_id": "746844697071652864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161705863184359424"}], "text": "@KuroKxgeyxmx + un poco, acaricia y revuelve su cabello. No ha sido ni siquiera un golpe fuerte, pero intenta consolarle con esos mimos mientras estudia su rostro\u2014.\n\nVes, es que eres un poco suicida, hasta estando a salvo en tu propia cama.", "author_id": "746844697071652864", "created_at": "2019-08-14T18:29:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161706485040189441"], "id": "1161706485040189441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "Graciel30734518", "id": "1120165760696037382"}]}, "in_reply_to_user_id": "63604736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161705935468924928"}], "text": "@MjimenaMoS @Graciel30734518 te felicito, cada uno se suicida con la soga que mas le gusta.", "author_id": "4226882842", "created_at": "2019-08-14T18:29:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161706383957463043"], "id": "1161706383957463043"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CrVc02", "id": "40539429"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.3097, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161668600954068992"}], "text": "RT @CrVc02: @AVTPERU2021 @mercede56704720 @PanamericanaTV Panamericana es el canal del suicida ladr\u00f3n, con gerente montesinista que se ha v\u2026", "author_id": "473501319", "created_at": "2019-08-14T18:29:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161706378588819460"], "id": "1161706378588819460"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8335, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "acho que vou ver esquadr\u00e3o suicida de novo", "author_id": "2857527645", "created_at": "2019-08-14T18:29:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161706342886887430"], "id": "1161706342886887430"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.3582, "type": "Other", "normalized_text": "PATRONA KRIS"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "NISMAN"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/YGu70HVe98", "expanded_url": "https://twitter.com/filosoto/status/1161700748109000704", "display_url": "twitter.com/filosoto/statu\u2026"}]}, "text": "\u00a1 UNO MAS H.D.REMILPTAS MAS QUE EL OTRO Y NI HABLAR DE LA PSICOPATA DE LA PATRONA KRIS... EN CUALQUIER MOMNETO \"LOS SUICIDA\"COMO A NISMAN..\u00a1OJO AL PIOJO! https://t.co/YGu70HVe98", "author_id": "1148288484177788933", "created_at": "2019-08-14T18:28:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161706284959375367"], "id": "1161706284959375367"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "author_id": "141036801", "created_at": "2019-08-14T18:28:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161706262545014784"], "id": "1161706262545014784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "in_reply_to_user_id": "941644908892512256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161668766608105472"}], "text": "@CarlosMaciasAl1 En 2 meses la jefa lo 'suicida\" como al fiscal Nisman.", "author_id": "1052185375802830848", "created_at": "2019-08-14T18:28:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161706067354628097"], "id": "1161706067354628097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KiittCat", "id": "3034621529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161627712827678726"}], "text": "RT @KiittCat: E sem falar sobre o fato do cara ser um completo irrespons\u00e1vel, os meninos fazendo aquele treco l\u00e1 na \u00e1gua sem capacete, o me\u2026", "author_id": "109292721", "created_at": "2019-08-14T18:26:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161705747077652480"], "id": "1161705747077652480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5141, "type": "Person", "normalized_text": "Meche"}, {"start": 36, "end": 37, "probability": 0.358, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.4284, "type": "Organization", "normalized_text": "AGR\u00d3"}, {"start": 188, "end": 202, "probability": 0.7775, "type": "Place", "normalized_text": "Valle del Tambo"}]}, "in_reply_to_user_id": "68038314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161659247773605889"}], "text": "@MecheAF @Gestionpe Meche, amiga de AG el cobarde suicida, en tu entrevista no planteas cosas estructurales. Como siempre hablando tonter\u00edas. El AGR\u00d3 y la MINER\u00cdA si pueden convivir en el Valle del Tambo, conforme a la responsabilidad social que se plantea en el expediente.", "author_id": "882005836201119745", "created_at": "2019-08-14T18:25:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161705484652634113"], "id": "1161705484652634113"}, {"in_reply_to_user_id": "1920342492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161701294920392705"}], "text": "@binhoj19 kakakaka estressada e suicida. se matando indiretamente", "author_id": "1117521778790862849", "created_at": "2019-08-14T18:25:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161705346831966208"], "id": "1161705346831966208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6035, "type": "Person", "normalized_text": "Benadryl"}]}, "text": "Regresamos al feeling de abuso de sustancias. Opci\u00f3n uno robarle pastillas a mi pap\u00e1 para dormir, opci\u00f3n dos tomarme 4 pepas de Benadryl... Una me hace sentir drogadicta y la otra medio suicida. Habr\u00e1 que poner en la balanza cual tiene menor culpa.", "author_id": "236609372", "created_at": "2019-08-14T18:24:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161705236643373057"], "id": "1161705236643373057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161677486402539522"}], "text": "RT @Melvin__Nunes: Algu\u00e9m me suicida, j\u00e1 vi de tudo nessa vida https://t.co/wXeCcyDtZ4", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/wXeCcyDtZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/Mano1van/status/1161480885205655562", "display_url": "twitter.com/Mano1van/statu\u2026"}]}, "author_id": "917349117734670338", "created_at": "2019-08-14T18:24:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161705206935109632"], "id": "1161705206935109632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "author_id": "1132476107863810048", "created_at": "2019-08-14T18:24:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161705168959918083"], "id": "1161705168959918083"}, {"text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida nessa chuvinha debaixo da coberta na minha \u00faltima semana de f\u00e9rias", "author_id": "780577423121260544", "created_at": "2019-08-14T18:22:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161704692667355136"], "id": "1161704692667355136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "criminaticbr", "id": "4907359383"}]}, "in_reply_to_user_id": "4907359383", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161703585794744320"}], "text": "@criminaticbr A irm\u00e3 dela se suicidou", "author_id": "1122104872126615552", "created_at": "2019-08-14T18:22:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161704691409063936"], "id": "1161704691409063936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LaCaaautiva", "id": "132729006"}]}, "in_reply_to_user_id": "132729006", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161663879115628544"}], "text": "@LaCaaautiva Castigo suicida", "author_id": "142306044", "created_at": "2019-08-14T18:22:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161704671586738176"], "id": "1161704671586738176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "author_id": "450201831", "created_at": "2019-08-14T18:22:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161704670714372098"], "id": "1161704670714372098"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Atroniza", "id": "3207675407"}]}, "in_reply_to_user_id": "3207675407", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161703628262055938"}], "text": "@Atroniza Esa escena es \ud83d\ude30, se suicida porque se da cuenta que ella le hace creer que estaba embarazada s\u00f3lo para atrapar un oficial de la armada, cualquier oficial porque fuera \u00e9l...", "author_id": "23139607", "created_at": "2019-08-14T18:22:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161704634400071680"], "id": "1161704634400071680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "73459349", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161703140837732352"}], "text": "@metrodesantiago Cuando van a endurecer las penas pa castigar a estos weones que perjudican a ciento o miles de nosotros.\nDa lo mismo si es suicida o no, pero hacer que la piensen antes de entrar a los t\u00faneles...", "author_id": "266046478", "created_at": "2019-08-14T18:22:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1161704605442592769"], "id": "1161704605442592769"}, {"text": "Detenido un hombre de 80 a\u00f1os que iba a suicidarse tras apu\u00f1alar a su expareja https://t.co/d1Hp1uXUAw", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/d1Hp1uXUAw", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sucesos-y-tribunales/20190814/detenido-suicida-apunala-expareja-7593984?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/sucesos-y-t\u2026"}]}, "author_id": "1696951386", "created_at": "2019-08-14T18:21:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161704477780586497"], "id": "1161704477780586497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}], "text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "author_id": "768929003369627648", "created_at": "2019-08-14T18:21:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161704456746078214"], "id": "1161704456746078214"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guille_natel", "id": "707650239969292288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161465926467932161"}], "text": "RT @guille_natel: jajajajajaj todos los que alguna vez han cruzado la calle conmigo saben lo suicida que soy, mil pruebas y cero dudas http\u2026", "author_id": "2307720176", "created_at": "2019-08-14T18:21:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161704372692234241"], "id": "1161704372692234241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diazlorena234", "id": "725817941405650946"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "nelsonalcastro", "id": "171468523"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "Continental590", "id": "20552192"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.6737, "type": "Person", "normalized_text": "nelson"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4242, "type": "Other", "normalized_text": "FFF"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.764, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161435199135260673"}], "text": "RT @diazlorena234: @nelsonalcastro @Continental590 nelson LA FORMULA ES FFF....PORQUE A LA VEZ QUE LA  PERDONE ALBERT O SE VA O LO SUICIDA\u2026", "author_id": "1414519410", "created_at": "2019-08-14T18:20:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161704276068093958"], "id": "1161704276068093958"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Soley Bernal"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4993, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Avril"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.4121, "type": "Person", "normalized_text": "Asperger"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.6375, "type": "Place", "normalized_text": "Escaz\u00fa,"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Eq2N0oPj7X", "expanded_url": "https://www.facebook.com/767327347/posts/10157265174502348/", "display_url": "facebook.com/767327347/post\u2026"}]}, "text": "Me destroza el alma. \ud83d\ude15\n\nSoley Bernal : Ni\u00f1a se SUICIDA.\nElla era Avril, una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os con Asperger, que viv\u00eda en Escaz\u00fa, el 12 de agosto se suicid\u00f3 a causa del bullying que estaba sufriendo en el colegio por su... https://t.co/Eq2N0oPj7X", "author_id": "250790345", "created_at": "2019-08-14T18:20:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161704060346654724"], "id": "1161704060346654724"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "author_id": "617470023", "created_at": "2019-08-14T18:20:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161704058647994369"], "id": "1161704058647994369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Valente_lanna", "id": "1076608878"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161643013078245376"}], "text": "RT @Valente_lanna: E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "author_id": "748243751399727104", "created_at": "2019-08-14T18:19:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161703937147396100"], "id": "1161703937147396100"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 164, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7152, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "text": "no come\u00e7o s\u00f3 se tratava da morte da hannah e agr ta querendo saber quem matou o mano bryce la, nego deve ta com os bolso cheio da grana KKKKKKKKKKKKKK\n#13ReasonsWhy", "author_id": "175546001", "created_at": "2019-08-14T18:19:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161703881279193088"], "id": "1161703881279193088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}]}, "in_reply_to_user_id": "713028058207358976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160768367843827714"}], "text": "@AliciaCastroAR Jajajajaja, pero San Mart\u00edn revive y se suicida 25 veces.", "author_id": "307523678", "created_at": "2019-08-14T18:18:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161703699011555329"], "id": "1161703699011555329"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 122, "tweet_count": 3731, "listed_count": 0}, "username": "HonestoAlan", "verified": false, "id": "1093235578454331392", "name": "Nuestro Voto los Bota \ud83d\uddf3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154851, "following_count": 909, "tweet_count": 27845, "listed_count": 256}, "username": "DiarioDeCurwen", "verified": false, "id": "3343615180", "name": "Victor Caballero", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9320, "following_count": 7341, "tweet_count": 183321, "listed_count": 0}, "username": "edit_iris", "verified": false, "id": "919677972398960645", "name": "Iris E. Soto", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs. Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141830, "following_count": 4781, "tweet_count": 205952, "listed_count": 418}, "username": "mmlamoyano", "verified": true, "id": "210935992", "name": "Mariana Moyano", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "username": "nicolas97716450", "verified": false, "id": "1124564594071150592", "name": "nicolas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 1720, "tweet_count": 136888, "listed_count": 18}, "username": "marieluchi01", "verified": false, "id": "4205826436", "name": "Mariel.I"}, {"public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 28, "tweet_count": 279, "listed_count": 8}, "username": "sativoteca", "verified": false, "id": "840904465125408768", "name": "Sativoteca", "location": "Cear\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2882, "following_count": 2493, "tweet_count": 154506, "listed_count": 4}, "username": "SoyMinarquista", "verified": false, "id": "156162448", "name": "Montecristo Minarquista \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5703205, "following_count": 22, "tweet_count": 330733, "listed_count": 9580}, "username": "todonoticias", "verified": true, "id": "25992212", "name": "TN - Todo Noticias", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 0, "tweet_count": 2882, "listed_count": 0}, "username": "chatinhol", "verified": false, "id": "1015369596088537089", "name": "Lucaixx\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "location": "Cangu\u00e7u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 2685, "tweet_count": 98300, "listed_count": 0}, "username": "samu17987456", "verified": false, "id": "1107441848019308548", "name": "samu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4012, "following_count": 3925, "tweet_count": 173108, "listed_count": 8}, "username": "luis_60s", "verified": false, "id": "1556206579", "name": "luis garcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 2576, "tweet_count": 579018, "listed_count": 34}, "username": "zanoni31", "verified": false, "id": "4053916101", "name": "Marcela Zanoni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 339, "tweet_count": 15930, "listed_count": 0}, "username": "Lousfreitas_", "verified": false, "id": "926502369864683521", "name": "lous", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 222, "tweet_count": 42029, "listed_count": 0}, "username": "PezRodi", "verified": false, "id": "4900008699", "name": "Rodolfo Pesenti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 441, "tweet_count": 140570, "listed_count": 3}, "username": "chochoperalta", "verified": false, "id": "392449722", "name": "Daniel Peralta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 669, "tweet_count": 139074, "listed_count": 1}, "username": "ducqj", "verified": false, "id": "4708186637", "name": "J/"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 104, "tweet_count": 3463, "listed_count": 1}, "username": "S2ScarletPrince", "verified": false, "id": "996786785417093120", "name": "Mika Di Angelo", "location": "Lost"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 1173, "tweet_count": 16132, "listed_count": 0}, "username": "DiegoCRUCURCC", "verified": false, "id": "258895469", "name": "Diego Torres \ud83d\ude82 \ud83d\udc79\ud83d\udc30\ud83e\udd81\ud83e\udd8a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3511414, "following_count": 67, "tweet_count": 795962, "listed_count": 12402}, "username": "ActualidadRT", "verified": true, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 423, "tweet_count": 9677, "listed_count": 0}, "username": "masterDun10", "verified": false, "id": "1135486336608198656", "name": "Zaratustra \ud83c\udf08\ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1542, "tweet_count": 26324, "listed_count": 1}, "username": "sienabicho", "verified": false, "id": "911051130620321797", "name": "Siena Bicho", "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 368, "tweet_count": 77680, "listed_count": 0}, "username": "bavieragabis", "verified": false, "id": "876522189008326656", "name": "baviera", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 2125, "tweet_count": 106326, "listed_count": 7}, "username": "Valente_lanna", "verified": false, "id": "1076608878", "name": "Lanna Banana \u00e9 13 \u2764\ufe0f", "location": "Ceil\u00e2ndia, 061"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 4142, "tweet_count": 6260, "listed_count": 2}, "username": "rodsrecchia", "verified": false, "id": "60758592", "name": "Rodrigo Recchia", "location": "Brasil, Santo Andr\u00e9 SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 84, "tweet_count": 728, "listed_count": 0}, "username": "Brunovercosa1", "verified": false, "id": "1103432389605408768", "name": "Brunovercosa", "location": "Parintins, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 3060, "tweet_count": 348278, "listed_count": 28}, "username": "ri8166", "verified": false, "id": "3161929384", "name": "Richard"}, {"public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 331, "tweet_count": 1502, "listed_count": 0}, "username": "pipedrive1", "verified": false, "id": "2414662380", "name": "ENRIQUE MU\u00d1OZ", "location": "Villa de Leyva, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5176, "following_count": 2999, "tweet_count": 52487, "listed_count": 15}, "username": "urisisbenizado", "verified": false, "id": "857764323111960577", "name": "PeLaFuStAn \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "location": "Tranquilandia es de Uribe "}, {"public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 464, "tweet_count": 3274, "listed_count": 0}, "username": "Thaiza_silvaaa", "verified": false, "id": "1072179991260078080", "name": "Thaiza_oliveira\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 367, "tweet_count": 36753, "listed_count": 2}, "username": "jainhadosite", "verified": false, "id": "387286338", "name": "o Jair do Lula", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 28, "tweet_count": 1188, "listed_count": 0}, "username": "vampa_slav", "verified": false, "id": "912131978698252288", "name": "\ud835\udc15\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd95\ud835\udd86\u00a0\ud835\udc12\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udc2f\ud835\udd94\ud835\udc2f\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd88\ud835\udd8d", "location": "Valhalla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 659, "tweet_count": 12941, "listed_count": 4}, "username": "pjimonville", "verified": false, "id": "983084870288203778", "name": "biba; \ud83d\udcd6: Um Perfeito Cavalheiro", "location": "Jesus | kdrama | books | BTS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1440, "tweet_count": 27465, "listed_count": 6}, "username": "alascahiddles", "verified": false, "id": "3314182311", "name": "a poderosa loki\u2600\ufe0f", "location": "Westeros, 221b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 720, "tweet_count": 1135, "listed_count": 1}, "username": "LuLezcano1710", "verified": false, "id": "987916041627070464", "name": "Lucas Lezcano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5242, "following_count": 4236, "tweet_count": 643561, "listed_count": 16}, "username": "ArtInovar", "verified": false, "id": "2712692609", "name": "Jose Carlos Castro", "location": "Barra da Tijuca,Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16650, "following_count": 13258, "tweet_count": 5786, "listed_count": 9}, "username": "0Vigilante0", "verified": false, "id": "144304645", "name": "O Vigilante\u2122\ufe0f", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 302, "tweet_count": 10461, "listed_count": 1}, "username": "DiputadoYoryi", "verified": false, "id": "895654446486740992", "name": "Yoryi diputado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282064, "following_count": 790, "tweet_count": 142472, "listed_count": 192}, "username": "VinicioSenador", "verified": false, "id": "2525837216", "name": "Vinicio Castillo", "location": "Republica Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7350, "following_count": 2479, "tweet_count": 22373, "listed_count": 2}, "username": "SharamSheila", "verified": false, "id": "1073266728547819525", "name": "Sheila Sharam\ud83d\udda4\u2728", "location": "Maputo, Mo\u00e7ambique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47348, "following_count": 439, "tweet_count": 51911, "listed_count": 11}, "username": "datboychapo", "verified": false, "id": "975081597467635712", "name": "Mel Chapo\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 112, "tweet_count": 3543, "listed_count": 0}, "username": "aru_giovanni", "verified": false, "id": "1017725241924177920", "name": "ARU Giovanni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35493, "following_count": 84, "tweet_count": 11477, "listed_count": 121}, "username": "StaseraItalia", "verified": true, "id": "983289622817107968", "name": "Stasera Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 850, "tweet_count": 16727, "listed_count": 1}, "username": "cacaraujo2002", "verified": false, "id": "2764973591", "name": "River \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 734, "tweet_count": 134518, "listed_count": 0}, "username": "HMicella", "verified": false, "id": "880548677814808576", "name": "Daniel H Micella \u26aa\ud83d\udd34\u26aa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2523, "following_count": 2866, "tweet_count": 107291, "listed_count": 18}, "username": "yaninavmartinez", "verified": false, "id": "219844258", "name": "YM \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 168, "tweet_count": 395, "listed_count": 0}, "username": "Anselmo53218773", "verified": false, "id": "1020875212420796424", "name": "Anselmo Luis da Silva", "location": "Buritizeiro MG  Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155910, "following_count": 134, "tweet_count": 1316, "listed_count": 179}, "username": "GenPauloChagas", "verified": false, "id": "962687028268818432", "name": "General Paulo Chagas 1920", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8622, "following_count": 6128, "tweet_count": 125034, "listed_count": 10}, "username": "ReLaraT", "verified": false, "id": "262236196", "name": "Reina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77396, "following_count": 75059, "tweet_count": 81869, "listed_count": 125}, "username": "Vzla_Indomita", "verified": false, "id": "3046873623", "name": "\ud83d\udc60 \u03bd\u0454\u03b7\u0454z\u03c5\u0454\u2113\u03b1 \u03b9\u03b7\u2202\u00f3\u043c\u03b9\u0442\u03b1", "location": "El recuerdo del futuro \ud83c\udf1d "}, {"public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1102, "tweet_count": 93803, "listed_count": 1}, "username": "joaovwtor", "verified": false, "id": "823198707302731776", "name": "jo\u00e3o", "location": "guaruj\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 400, "tweet_count": 12922, "listed_count": 2}, "username": "Miguelquinta", "verified": false, "id": "354165395", "name": "Miguel Echeverr\u00eda", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6387, "following_count": 1491, "tweet_count": 16725, "listed_count": 20}, "username": "militiaestvita_", "verified": false, "id": "811138529938042880", "name": "Capit\u00e1n Alvarf\u00e1\u00f1ez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 118, "tweet_count": 29451, "listed_count": 4}, "username": "Osvaldo13131221", "verified": false, "id": "891975036789248000", "name": "Osvaldo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 131, "tweet_count": 4607, "listed_count": 2}, "username": "clubedaspipocas", "verified": false, "id": "750403676137717760", "name": "Clube Das Pipocas", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 2412, "tweet_count": 152400, "listed_count": 13}, "username": "LOrtigas", "verified": false, "id": "32860453", "name": "Luis Ortigas B.", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51992, "listed_count": 6}, "username": "MarielaOjedaCis", "verified": false, "id": "804906192334163968", "name": "Mariela Roxana", "location": "San Miguel Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 2522, "tweet_count": 79334, "listed_count": 17}, "username": "Ioannis_Yosiph", "verified": false, "id": "17194236", "name": "Jota_Jota", "location": "Santiago, Latinoamerica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 518, "tweet_count": 7791, "listed_count": 1}, "username": "CHATHlAGO", "verified": false, "id": "543903319", "name": "duke of pirai is #LULA13", "location": "Pira\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 2301, "tweet_count": 7680, "listed_count": 5}, "username": "celeste_viedma", "verified": false, "id": "2790360439", "name": "Celeste Viedma", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 2127, "tweet_count": 80437, "listed_count": 0}, "username": "SuyaiDifusiones", "verified": false, "id": "289462835", "name": "\u270c\ufe0fNo fue un sue\u00f1o\u270c\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "location": "Monte Grande, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4393, "following_count": 4997, "tweet_count": 344323, "listed_count": 65}, "username": "pimboleto", "verified": false, "id": "133115327", "name": "Daniel Ventura", "location": "ARGENTINA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7190, "following_count": 7527, "tweet_count": 280619, "listed_count": 36}, "username": "PabloArgentinos", "verified": false, "id": "271670899", "name": "Ale", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1548, "tweet_count": 207385, "listed_count": 26}, "username": "samaniel61", "verified": false, "id": "775909384463458305", "name": "Amet Rubinos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 2099, "tweet_count": 27746, "listed_count": 11}, "username": "Gaby_K19", "verified": false, "id": "840289554", "name": "#TodosConCristina", "location": "LA MATANZA "}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 234, "tweet_count": 1204, "listed_count": 0}, "username": "Agnaldo38824648", "verified": false, "id": "1118233860389601280", "name": "Agnaldo Alves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6114271, "following_count": 370, "tweet_count": 386193, "listed_count": 9223}, "username": "geglobo", "verified": true, "id": "10842792", "name": "ge", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 3955, "tweet_count": 127024, "listed_count": 3}, "username": "Argothauz", "verified": false, "id": "187805337", "name": "Hern\u00e1n", "location": "Hurlingham, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 439, "tweet_count": 86306, "listed_count": 11}, "username": "LLEduguada", "verified": false, "id": "380301418", "name": "Eduardo LomLop", "location": "J\u00fapiter"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3762, "following_count": 2297, "tweet_count": 67653, "listed_count": 173}, "username": "craselrau", "verified": false, "id": "83544854", "name": "sergio jimenez", "location": "Toronto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 145, "tweet_count": 3762, "listed_count": 0}, "username": "txhiddIeston", "verified": false, "id": "1149160326270803970", "name": "\u00b7 \u02d6 toms", "location": "\u276a \u0990' \u2027 h\u1971ms\u1955orth's f\u03b9\u1972\u1952\u1974\u1971\u0301."}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 894, "tweet_count": 639, "listed_count": 1}, "username": "EvilZell", "verified": false, "id": "40907797", "name": "Lucas no plural", "location": "Bras\u00edlia, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11612, "following_count": 12707, "tweet_count": 296471, "listed_count": 21}, "username": "JorgeFava", "verified": false, "id": "1861845169", "name": "jorge carlos fava", "location": " Villa Gesell - Argentina "}, {"public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 564, "tweet_count": 13658, "listed_count": 0}, "username": "alinaver_", "verified": false, "id": "795734261206831104", "name": "ali na", "location": "nenhai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 747, "tweet_count": 10789, "listed_count": 0}, "username": "GHOSTZOMBIEJESU", "verified": false, "id": "756876446728069120", "name": "Kaiky"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15235326, "following_count": 808, "tweet_count": 633, "listed_count": 17269}, "username": "felipeneto", "verified": true, "id": "14128609", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 395, "tweet_count": 12503, "listed_count": 0}, "username": "sacodeluxo", "verified": false, "id": "3755020337", "name": "saci"}, {"public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 149, "tweet_count": 11661, "listed_count": 1}, "username": "JOELBALTAZARCAU", "verified": false, "id": "977080189", "name": "JOEL BALTAZAR CAUTI", "location": "LIMA - PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36727, "listed_count": 27}, "username": "ereynaabogado", "verified": false, "id": "1237286593", "name": "Erasmo Reyna", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 3101, "tweet_count": 52875, "listed_count": 0}, "username": "juli37cesar", "verified": false, "id": "733479177081475076", "name": "Julio Cesar", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5245, "following_count": 3798, "tweet_count": 55167, "listed_count": 5}, "username": "cordobamelina85", "verified": false, "id": "754715831783784448", "name": "DelabandadeCristina!", "location": "De este barro, de esta sangre."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 313, "tweet_count": 27016, "listed_count": 3}, "username": "bannnsi", "verified": false, "id": "901347456", "name": "\ud83d\udd78\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1358, "tweet_count": 55891, "listed_count": 0}, "username": "PATOVACCARINI", "verified": false, "id": "136793974", "name": "PATRICIA VACCARINI", "location": "Mercedes, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 435, "tweet_count": 28233, "listed_count": 2}, "username": "Lirielzinhaffc", "verified": false, "id": "2315115183", "name": "insta: @whoisliriell", "location": "Recreio dos Bandeirantes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4679, "following_count": 595, "tweet_count": 69486, "listed_count": 51}, "username": "melvynperez", "verified": false, "id": "18468082", "name": "Melvyn P\u00e9rez", "location": "Santo Domingo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 266, "tweet_count": 10026, "listed_count": 0}, "username": "bialuseiro", "verified": false, "id": "739822422480850944", "name": "Bia com b de burra", "location": "Outra dimens\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34689, "following_count": 27998, "tweet_count": 257682, "listed_count": 122}, "username": "CBPatriaGrande", "verified": false, "id": "88823330", "name": "La historia ama las paradojas.", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 951, "tweet_count": 47597, "listed_count": 0}, "username": "MarMarejadilla", "verified": false, "id": "301148647", "name": "Mar Cant\u00f3n (Kiki)", "location": "Sevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7439, "following_count": 2221, "tweet_count": 160413, "listed_count": 31}, "username": "pilylule_", "verified": false, "id": "159844494", "name": "\ud83d\udcabAngy\ud83d\udcab", "location": "campo y playa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8432, "following_count": 8416, "tweet_count": 47954, "listed_count": 6}, "username": "SusyMiu", "verified": false, "id": "902726359780384769", "name": "SusyMiu \ud83e\uddc9\u2600\ufe0f\u2764\ud83e\udd17"}, {"public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 987, "tweet_count": 210569, "listed_count": 20}, "username": "eltedium", "verified": false, "id": "1663762513", "name": "El Tedio\u2122 IV", "location": "Auschwitz, Texas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 660, "tweet_count": 22947, "listed_count": 4}, "username": "SindeAsis", "verified": false, "id": "2805134726", "name": "Juan de Dios On\u00e1n", "location": "Euskadi-Birkenau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 1422, "tweet_count": 47189, "listed_count": 0}, "username": "madux7__", "verified": false, "id": "887124631290884096", "name": "eduarda 13 \ud83d\udd34", "location": "Flamengo, eu te amo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 197, "tweet_count": 7472, "listed_count": 0}, "username": "RonyeliCarvalho", "verified": false, "id": "817153735344488449", "name": "Ronyeli", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1855, "tweet_count": 20442, "listed_count": 1}, "username": "CubaAguero", "verified": false, "id": "304841285", "name": "Cuba Ag\u00fcero", "location": "Viedma - La Plata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 898, "tweet_count": 70850, "listed_count": 3}, "username": "SamuelMateoS1", "verified": false, "id": "343043242", "name": "Sammy Mateo", "location": "Santo Domingo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 204, "tweet_count": 11585, "listed_count": 0}, "username": "vane_soleda", "verified": false, "id": "1033062618", "name": "acosta vanesa soleda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 322, "tweet_count": 3944, "listed_count": 4}, "username": "yarussca", "verified": false, "id": "816277948403765248", "name": "Yara Faquir"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8200, "following_count": 1487, "tweet_count": 161761, "listed_count": 15}, "username": "dvnnse", "verified": false, "id": "542292436", "name": "d."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 3131, "tweet_count": 197077, "listed_count": 1}, "username": "Chinchu2870", "verified": false, "id": "899416592215404546", "name": "Chris28"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1220, "tweet_count": 18058, "listed_count": 2}, "username": "romit83", "verified": false, "id": "147072840", "name": "RoMiNiTa\ud83d\udc9a", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 802, "tweet_count": 150208, "listed_count": 1}, "username": "ernestoandueza1", "verified": false, "id": "722524620113473536", "name": "Ernesto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 675, "tweet_count": 66267, "listed_count": 13}, "username": "domicchin", "verified": false, "id": "233006957", "name": "Domicchin \ud83c\udf53", "location": "RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 246, "tweet_count": 30201, "listed_count": 0}, "username": "Cassinho_ouji", "verified": false, "id": "74256153", "name": "Ordinary boy", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 180, "tweet_count": 2302, "listed_count": 0}, "username": "DomingasDojoa", "verified": false, "id": "303446387", "name": "B.N.Siqueira", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 758, "tweet_count": 44014, "listed_count": 0}, "username": "exf2598", "verified": false, "id": "2492255210", "name": "Alejandro Valenzuela", "location": "Macul, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 2443, "tweet_count": 3932, "listed_count": 9}, "username": "CataFigueroaO", "verified": false, "id": "41289222", "name": "Catherine Figueroa O", "location": "Santiago, Chile."}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 16, "tweet_count": 32276, "listed_count": 1}, "username": "Sandubadear", "verified": false, "id": "282805644", "name": "Tybalt Archibald Stewart Burke", "location": "tangamand\u00e1pio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 2235, "tweet_count": 137967, "listed_count": 2}, "username": "td_dsl", "verified": false, "id": "261717110", "name": "DSL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1023, "tweet_count": 55100, "listed_count": 1}, "username": "marcelleZzzz", "verified": false, "id": "368054086", "name": "marcelle \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "location": "ela/dela "}, {"public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 612, "tweet_count": 29359, "listed_count": 6}, "username": "cevansskaren", "verified": false, "id": "1152389440171585541", "name": "Karen \u27b0 \u2022 \ud83d\udcd6 \u00c9 assim que come\u00e7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10225, "following_count": 10219, "tweet_count": 405094, "listed_count": 66}, "username": "wais2010", "verified": false, "id": "191623167", "name": "Oscar Wais", "location": "Costa Atlantica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 407, "tweet_count": 64179, "listed_count": 5}, "username": "jorgelinacart", "verified": false, "id": "4254420016", "name": "Jorgelina Cartelle", "location": "La Plata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 3541, "tweet_count": 359197, "listed_count": 12}, "username": "RiverPlate3G", "verified": false, "id": "1915408536", "name": "#TodosConElla \u26aa\ud83d\udd34\u26aa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\udffc \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "location": "Caminito al costado del mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 4962, "tweet_count": 82531, "listed_count": 6}, "username": "delazurda", "verified": false, "id": "175822449", "name": "Carlos R."}, {"public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1099, "tweet_count": 91295, "listed_count": 31}, "username": "lujan515", "verified": false, "id": "607513888", "name": "maria lujan.", "location": "Buenos aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 273, "tweet_count": 11307, "listed_count": 0}, "username": "O_Outro_Felipe", "verified": false, "id": "1160934229104107521", "name": "Felipe", "location": "Cambori\u00fa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 424, "tweet_count": 28072, "listed_count": 0}, "username": "adrianifx", "verified": false, "id": "777565990137827328", "name": "adri", "location": "221b baker street"}, {"public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 304, "tweet_count": 22672, "listed_count": 2}, "username": "Puertoproblemas", "verified": false, "id": "2942966092", "name": "\u0274\u0262 | Adri\u00e1n \uea00", "location": "Sevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 991, "tweet_count": 196675, "listed_count": 2}, "username": "araujaraquel", "verified": false, "id": "3430695136", "name": "Raquel", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1019, "tweet_count": 67415, "listed_count": 0}, "username": "Romi_Diaz1903", "verified": false, "id": "772919920740929537", "name": "Romi_na"}, {"public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 740, "tweet_count": 20795, "listed_count": 4}, "username": "marisamsilva", "verified": false, "id": "92554158", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1407380, "following_count": 1084, "tweet_count": 47088, "listed_count": 1989}, "username": "Rconstantino", "verified": false, "id": "33520195", "name": "Rodrigo Constantino", "location": "Weston, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 55, "tweet_count": 1875, "listed_count": 0}, "username": "SaraHen01960869", "verified": false, "id": "911043470760038400", "name": "Sara Henao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91006, "following_count": 1226, "tweet_count": 33876, "listed_count": 114}, "username": "cardenasjorgee", "verified": false, "id": "260267255", "name": "JorgeCardenas", "location": "COLOMBIA PAP\u00c1!!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 2876, "tweet_count": 72419, "listed_count": 4}, "username": "Sol_Leon01", "verified": false, "id": "942930698226339840", "name": "Sol Leon \u2600\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 417, "tweet_count": 40589, "listed_count": 3}, "username": "sodero5", "verified": false, "id": "3305098461", "name": "Diego ocampo", "location": "san antonio de areco "}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 253, "tweet_count": 3235, "listed_count": 0}, "username": "tomimedina__", "verified": false, "id": "784820377692299266", "name": "tomi", "location": "General Pinto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1182, "tweet_count": 9608, "listed_count": 2}, "username": "jupiontiveros", "verified": false, "id": "459037001", "name": "Jupi", "location": "Bosque"}, {"public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1266, "tweet_count": 6360, "listed_count": 0}, "username": "leodelsanto3", "verified": false, "id": "1138630487512158209", "name": "@leodelsanto", "location": "Cordob\u00e9s "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 2783, "tweet_count": 76169, "listed_count": 14}, "username": "ruthiribarren4", "verified": false, "id": "4779391756", "name": "ruth"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1545, "tweet_count": 108923, "listed_count": 21}, "username": "GabiPelitti", "verified": false, "id": "147252077", "name": "Gabi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 3703, "tweet_count": 60597, "listed_count": 2}, "username": "danielsierral10", "verified": false, "id": "705143071340634112", "name": "Daniel Sierra", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 4047, "tweet_count": 36868, "listed_count": 6}, "username": "bradax1481", "verified": false, "id": "187095169", "name": "Jos\u00e9 bradax"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 3117, "tweet_count": 231008, "listed_count": 19}, "username": "anguago", "verified": false, "id": "209262542", "name": "Andrea Gonzalez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4307, "following_count": 2727, "tweet_count": 49338, "listed_count": 8}, "username": "Sickness1910", "verified": false, "id": "2600863764", "name": "Alan", "location": "Kakariko Village"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 4997, "tweet_count": 107753, "listed_count": 5}, "username": "PrensaPOL", "verified": false, "id": "1152122665932611584", "name": "Juan Franco", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 3539, "tweet_count": 308860, "listed_count": 3}, "username": "ecam5589", "verified": false, "id": "1011312969936973826", "name": "Ema Aguilera", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 720, "tweet_count": 7828, "listed_count": 0}, "username": "el_canalla36", "verified": false, "id": "141809192", "name": "ferchuk", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 2888, "tweet_count": 153538, "listed_count": 10}, "username": "jaalbornozj", "verified": false, "id": "281771548", "name": "Joel Albornoz", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2213266, "following_count": 1983, "tweet_count": 136853, "listed_count": 7330}, "username": "ChiguireBipolar", "verified": true, "id": "28588050", "name": "El Chig\u00fcire Bipolar", "location": "El Llano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 96, "tweet_count": 21178, "listed_count": 0}, "username": "porraajennifer", "verified": false, "id": "793988488853159940", "name": "jheipi n\u00e9 \u0fca", "location": "sjc/sp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 482, "tweet_count": 12755, "listed_count": 1}, "username": "MagaliSanchezA", "verified": false, "id": "1575945300", "name": "Magali \ud83d\udc9a", "location": "Avellaneda, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 161, "tweet_count": 19782, "listed_count": 3}, "username": "valeria_2991", "verified": false, "id": "882413405679656960", "name": "V A L E R I A \ud83e\udee7", "location": "\u00d3microlandia \ud83c\udf0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 518, "tweet_count": 27149, "listed_count": 0}, "username": "Anderson77RJ", "verified": false, "id": "3322071089", "name": "R.5dOutubro\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Rio de Janeiro-RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1260, "tweet_count": 21267, "listed_count": 1}, "username": "matismol19", "verified": false, "id": "92216679", "name": "Marcos Aurelio \ud83d\udc99", "location": " Argentina "}, {"public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 311, "tweet_count": 6907, "listed_count": 2}, "username": "yesmunozz", "verified": false, "id": "1002666075052535809", "name": "yes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 801, "tweet_count": 16784, "listed_count": 0}, "username": "Estebanroldan71", "verified": false, "id": "1121240851215212544", "name": "e/s/t/e/b/a/n", "location": "Polonia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5867, "following_count": 1554, "tweet_count": 19132, "listed_count": 11}, "username": "alexhmuro", "verified": false, "id": "200533297", "name": "Alex Hern\u00e1ndez Muro", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 763, "tweet_count": 75345, "listed_count": 1}, "username": "Mariofail4", "verified": false, "id": "775721999763210240", "name": "Mariofail", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7499, "following_count": 965, "tweet_count": 84479, "listed_count": 39}, "username": "gogetangel", "verified": false, "id": "1026323107", "name": "El cin\u00e9filo gamer", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 251, "tweet_count": 3176, "listed_count": 0}, "username": "Jacquel09477099", "verified": false, "id": "1127212371875905537", "name": "Jacqueline"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 2225, "tweet_count": 14785, "listed_count": 0}, "username": "Gilvan144545", "verified": false, "id": "887146981809954818", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3ENDIREITA ESP\u00cd. SANTO. SIGO TODOS DE VOLTA.", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 266, "tweet_count": 3592, "listed_count": 4}, "username": "litelOne", "verified": false, "id": "1228076575", "name": "jcsm1974"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 1102, "tweet_count": 8512, "listed_count": 25}, "username": "MaraTwister", "verified": false, "id": "2973641325", "name": "M.M.Belmonte", "location": "\u0627\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u062d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1588, "tweet_count": 10870, "listed_count": 0}, "username": "anasilveiraa_1", "verified": false, "id": "730429189954908160", "name": "ana", "location": "rio de jan\u00ea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 404, "tweet_count": 29086, "listed_count": 0}, "username": "18carol__", "verified": false, "id": "1026498884460322816", "name": "Carol \ud83e\udee3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1158, "tweet_count": 112714, "listed_count": 0}, "username": "bernardourea2", "verified": false, "id": "1010647602621239296", "name": "bernardo ure\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42248, "following_count": 202, "tweet_count": 136363, "listed_count": 207}, "username": "Almomentonet", "verified": false, "id": "65930088", "name": "Almomento.net", "location": "Republica Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 684, "tweet_count": 40158, "listed_count": 1}, "username": "henriiques_Jr", "verified": false, "id": "1053624522228797440", "name": "neguinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1613, "tweet_count": 67088, "listed_count": 2}, "username": "EGCCC11", "verified": false, "id": "115796748", "name": "\ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7212, "following_count": 6741, "tweet_count": 179849, "listed_count": 46}, "username": "EcoParcero", "verified": false, "id": "46954627", "name": "Felipe Goes Wild in Australia \ud83e\udd98\ud83d\udc28\ud83e\uddad", "location": "Sydney, New South Wales"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 21, "tweet_count": 841, "listed_count": 0}, "username": "Zaratrusta76", "verified": false, "id": "779239226", "name": "Zaratrusta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 314, "tweet_count": 59960, "listed_count": 24}, "username": "TaironyMendes", "verified": false, "id": "181659220", "name": "\u2122\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162611, "following_count": 1695, "tweet_count": 110839, "listed_count": 824}, "username": "impedimento", "verified": false, "id": "17327804", "name": "Impedimento", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 44, "tweet_count": 42024, "listed_count": 0}, "username": "venezolanosUE", "verified": false, "id": "3373060817", "name": "Venezolanos en Europa", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 407, "tweet_count": 7412, "listed_count": 1}, "username": "idiot_kid_A", "verified": false, "id": "2398068319", "name": "L'idiota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "username": "jcaurichz", "verified": false, "id": "3068725821", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1187174, "following_count": 1844, "tweet_count": 289961, "listed_count": 2190}, "username": "noticias_tvperu", "verified": true, "id": "63597537", "name": "TVPer\u00fa Noticias", "location": "Santa Beatriz, Lima - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 1716, "tweet_count": 68712, "listed_count": 12}, "username": "negadivah", "verified": false, "id": "49773131", "name": "\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud83c\udf41", "location": "world."}, {"public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 823, "tweet_count": 29870, "listed_count": 13}, "username": "LexieLexotan", "verified": false, "id": "823211721078767616", "name": "Lexie \ud83d\udc80", "location": "Milano, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 260, "tweet_count": 6815, "listed_count": 0}, "username": "PaoReyna18_", "verified": false, "id": "991091673563303936", "name": "Pao Reyna", "location": "Toluca, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14777, "following_count": 1226, "tweet_count": 6619, "listed_count": 13}, "username": "LePaline", "verified": false, "id": "42459078", "name": "Cuerpo menstruante \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "location": "Mexico DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 621, "tweet_count": 32493, "listed_count": 1}, "username": "supermandelapc", "verified": false, "id": "2540571728", "name": "MandarinaFucsia", "location": "Intransigente ambiguedad."}, {"public_metrics": {"followers_count": 5214202, "following_count": 631, "tweet_count": 10523, "listed_count": 7478}, "username": "mauriciomacri", "verified": true, "id": "24900072", "name": "Mauricio Macri", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 1895, "tweet_count": 68779, "listed_count": 0}, "username": "MariaAjuda", "verified": false, "id": "459771099", "name": "Julia Luz", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 385, "tweet_count": 44268, "listed_count": 0}, "username": "LucasChaza18", "verified": false, "id": "341189699", "name": "Luca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 969, "tweet_count": 23580, "listed_count": 11}, "username": "MSantariga", "verified": false, "id": "3776006296", "name": "Manuel", "location": "Roma "}, {"public_metrics": {"followers_count": 9229, "following_count": 3451, "tweet_count": 60427, "listed_count": 29}, "username": "joem5s", "verified": false, "id": "535447658", "name": "JO maiPi\u00f9Movimento2050poltrone"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 790, "tweet_count": 57385, "listed_count": 0}, "username": "badbadallan", "verified": false, "id": "1039355424368148482", "name": "mundinho she-hulk br"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197271, "following_count": 36, "tweet_count": 96246, "listed_count": 878}, "username": "Nerdbunker", "verified": true, "id": "12603512", "name": "NerdBunker", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1256, "tweet_count": 19194, "listed_count": 1}, "username": "Alexseafisher", "verified": false, "id": "1438706952", "name": "L\u00e9o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 442, "tweet_count": 8800, "listed_count": 0}, "username": "gi_llette", "verified": false, "id": "2415183725", "name": "Exausta 24/7", "location": "Meanwhile, middle of nowhere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1426, "tweet_count": 80067, "listed_count": 2}, "username": "marebizzz", "verified": false, "id": "252643181", "name": "\ud83c\udf0aina \u00ae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 921, "tweet_count": 17629, "listed_count": 0}, "username": "eliennealves57", "verified": false, "id": "4867482461", "name": "Eli Gon\u00e7alves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 610, "tweet_count": 57351, "listed_count": 6}, "username": "Dorinhaz", "verified": false, "id": "205287210", "name": "\u2764 Dorinha \u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 2146, "tweet_count": 89280, "listed_count": 2}, "username": "FannyLouSandova", "verified": false, "id": "819697964583157763", "name": "Fanny Lou Sandoval"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 995, "tweet_count": 11757, "listed_count": 0}, "username": "BarbosaEllen21", "verified": false, "id": "1142261816153845760", "name": "E\u2728", "location": "Yans\u00e3 \ud83e\udd8b\ud83c\udf2a\u26a1\ufe0f    D.L \ud83d\udc96\ud83e\udd1e\ud83c\udffe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 653, "tweet_count": 74570, "listed_count": 0}, "username": "AppsWss", "verified": false, "id": "3392762045", "name": "Wanderson A Santana", "location": "Brasilia Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 1155, "tweet_count": 47416, "listed_count": 0}, "username": "DulceTosta", "verified": false, "id": "3806566102", "name": "Dulce Tosta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 67, "tweet_count": 1688, "listed_count": 0}, "username": "biabrn", "verified": false, "id": "1088166380673875968", "name": "B.", "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 1350, "tweet_count": 41414, "listed_count": 3}, "username": "Bigodinhoo_", "verified": false, "id": "1413943717", "name": "M O R E I R A", "location": "Zona oeste #047"}, {"public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 449, "tweet_count": 20275, "listed_count": 0}, "username": "HiBrubss", "verified": false, "id": "2784333396", "name": "Bruna Let\u00edcia", "location": "Ibirama - SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 379, "tweet_count": 28718, "listed_count": 3}, "username": "canal4news", "verified": false, "id": "300982557", "name": "NTO", "location": "Guatemala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 1559, "tweet_count": 3166, "listed_count": 5}, "username": "peruzzo_nico", "verified": false, "id": "949094337878601729", "name": "Nicolas Peruzzo", "location": "La Mondiola, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 128, "tweet_count": 8628, "listed_count": 0}, "username": "isabelsmaiaa", "verified": false, "id": "761367451296727041", "name": "belss", "location": "Minas Gerais, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1659, "tweet_count": 268630, "listed_count": 2}, "username": "Anderson2512", "verified": false, "id": "56751474", "name": "Anderson Almeida", "location": "Estados Unidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 64, "tweet_count": 8467, "listed_count": 0}, "username": "CarlottaBarbie6", "verified": false, "id": "881914450235858944", "name": "Carlotta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 383, "tweet_count": 169347, "listed_count": 2}, "username": "fcerror", "verified": false, "id": "846184262030315520", "name": "\u1da0\u1d9c\u1d49\u02b3\u02b3\u1d52\u02b3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 me quiero morir", "location": "they/she/he"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6809, "following_count": 800, "tweet_count": 358491, "listed_count": 73}, "username": "Miss_muertos", "verified": false, "id": "300237570", "name": "La Missy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2791, "following_count": 2662, "tweet_count": 54420, "listed_count": 33}, "username": "causewemadeit", "verified": false, "id": "781530436510052353", "name": "roby \u25df\u033d\u25de\u033d saw louis", "location": "fair isle \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 1224, "tweet_count": 363084, "listed_count": 5}, "username": "Maria_e_pt", "verified": false, "id": "877671279968518145", "name": "Maria", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6596, "following_count": 6785, "tweet_count": 299849, "listed_count": 2}, "username": "gtuxenbang", "verified": false, "id": "787591939", "name": "#MM23 Gustavo Tuxen Bang \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "San Miguel, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 1946, "tweet_count": 69431, "listed_count": 1}, "username": "magrinhasereia", "verified": false, "id": "332423180", "name": "lari reis \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 169, "tweet_count": 7315, "listed_count": 0}, "username": "iziorey", "verified": false, "id": "304296041", "name": "Maurizio Rei \ud83d\udc96 ROMA \ud83d\udc96", "location": "Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1338, "tweet_count": 63486, "listed_count": 12}, "username": "moIlyslips", "verified": false, "id": "3518116936", "name": "\u2606 vitor \u2606 com LULA", "location": "zumbie dust "}, {"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 436, "tweet_count": 384725, "listed_count": 8}, "username": "luchojanobello", "verified": false, "id": "100975121", "name": "Luis Alejandro Bello (del 38,14% consecuente)", "location": "Rep\u00fablica Apruebista de Maip\u00fa."}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 969, "tweet_count": 244, "listed_count": 1}, "username": "parrallaxprime", "verified": false, "id": "266046478", "name": "Jan Hauger", "location": "chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1868, "tweet_count": 16784, "listed_count": 0}, "username": "brenoleta", "verified": false, "id": "980839932863418369", "name": "breno do ANALLOWEEN 01/11 \ud83e\udd40\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83e\ude9e", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10370, "following_count": 9834, "tweet_count": 82740, "listed_count": 22}, "username": "anacaminha", "verified": false, "id": "191179544", "name": "Ana Beatriz", "location": "Florian\u00f3polis,SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 405, "tweet_count": 18589, "listed_count": 2}, "username": "davidpenha", "verified": false, "id": "152004146", "name": "david penha", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14501, "following_count": 15999, "tweet_count": 24803, "listed_count": 4}, "username": "Antonia711", "verified": false, "id": "58693291", "name": "Ant\u00f4nia__Pin\u2661\u25cf\u2661", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 108, "tweet_count": 1943, "listed_count": 0}, "username": "PaolaAl19347454", "verified": false, "id": "907216014043172866", "name": "Paola Alejandra", "location": "Antioquia, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3542, "following_count": 1544, "tweet_count": 380311, "listed_count": 76}, "username": "LigaAoFilipe", "verified": false, "id": "1334838757", "name": "Filipe Sabe", "location": "Lisboa, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 40, "tweet_count": 36141, "listed_count": 0}, "username": "VenezolanosASIA", "verified": false, "id": "783998828122955776", "name": "Venezolanos en Asia", "location": "Tokio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30057, "following_count": 583, "tweet_count": 56156, "listed_count": 108}, "username": "ForeverPecadora", "verified": false, "id": "2787755666", "name": "Kath", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 539, "tweet_count": 22803, "listed_count": 0}, "username": "mariamtanus05", "verified": false, "id": "849996533147873283", "name": "\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude6a\ud835\ude58\ud835\ude5d\ud835\ude56\ud835\ude63\ud83d\udc0d", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 279, "tweet_count": 3556, "listed_count": 0}, "username": "guille_natel", "verified": false, "id": "707650239969292288", "name": "g\u03c5\u03b9\u2113\u2113\u0454\u044f\u043c\u03b9\u0438\u03b1", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 383, "tweet_count": 15038, "listed_count": 0}, "username": "PaoPache7", "verified": false, "id": "243921506", "name": "\ud83c\udf83ejpuuuuki kari\ud83c\udf83", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 651, "tweet_count": 139332, "listed_count": 7}, "username": "ManuellR_", "verified": false, "id": "451077585", "name": "Manuel Ru\u00edz", "location": "Panama"}, {"public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 433, "tweet_count": 156301, "listed_count": 21}, "username": "HoracioAlanF", "verified": false, "id": "550776137", "name": "alansito lucilfer", "location": "Hermosillo, Sonora, Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 981, "tweet_count": 34422, "listed_count": 0}, "username": "freitass11", "verified": false, "id": "2577469968", "name": "Freitass 8\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 384180, "following_count": 1254, "tweet_count": 15429, "listed_count": 958}, "username": "davidmirandario", "verified": true, "id": "2479861125", "name": "David Miranda", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 220, "tweet_count": 11829, "listed_count": 0}, "username": "ElisaLucena13", "verified": false, "id": "3407790261", "name": "Fireheart (Taylor's version) \ud83e\udde3", "location": "Natal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 162, "tweet_count": 18737, "listed_count": 0}, "username": "liviaquersushi", "verified": false, "id": "797825019644694528", "name": "Livia \ud83e\udd8b", "location": "Natal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1369, "tweet_count": 41032, "listed_count": 7}, "username": "smog79", "verified": false, "id": "840622304", "name": "sergio ojeda #32830", "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3540, "following_count": 45, "tweet_count": 4224, "listed_count": 4}, "username": "DespertarJuven2", "verified": false, "id": "1014350563834810368", "name": "Despertar Juvenil", "location": "Hernandarias, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 207, "tweet_count": 9601, "listed_count": 0}, "username": "DivinaGleyce021", "verified": false, "id": "1092243947634733056", "name": "Divina \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 276, "tweet_count": 13280, "listed_count": 0}, "username": "_dionys_s", "verified": false, "id": "1101986270195171329", "name": "eclipse", "location": " "}, {"public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 904, "tweet_count": 133020, "listed_count": 5}, "username": "maru2180", "verified": false, "id": "1001871590", "name": "Maru", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2936, "following_count": 1614, "tweet_count": 183603, "listed_count": 3}, "username": "Wesleysantana_", "verified": false, "id": "154609199", "name": "Por que Zinho?", "location": "Rio de Janeiro - Bxd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 3012, "tweet_count": 446807, "listed_count": 27}, "username": "norely_ta", "verified": false, "id": "206738604", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaNore\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1378, "tweet_count": 96928, "listed_count": 2}, "username": "jecoty", "verified": false, "id": "196415727", "name": "jesus coty", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 543, "tweet_count": 17850, "listed_count": 2}, "username": "0601MITSURI", "verified": false, "id": "1090992551606263808", "name": "felps", "location": " he/him [eng/pt]"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10292, "following_count": 10104, "tweet_count": 38684, "listed_count": 4}, "username": "rosabass", "verified": false, "id": "298671179", "name": "Rosa P B\ud83c\udf97\ufe0f @ConsellxRep.", "location": "Vic - Barcelona "}, {"public_metrics": {"followers_count": 12714, "following_count": 8908, "tweet_count": 93749, "listed_count": 195}, "username": "lluisahicart", "verified": false, "id": "490339438", "name": "Llu\u00eds Ahicart", "location": "Formentera Benic\u00e0ssim II.BB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 231, "tweet_count": 2372, "listed_count": 0}, "username": "JosSandovALT1", "verified": false, "id": "1141411176229855232", "name": "Jos\u00e9 SandovAL T"}, {"public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 152, "tweet_count": 49701, "listed_count": 2}, "username": "RicoMachuca", "verified": false, "id": "406433712", "name": "ismael machuca rico", "location": "Queens, NY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1356, "tweet_count": 37569, "listed_count": 8}, "username": "tiamat_enki", "verified": false, "id": "456721833", "name": "Davo", "location": "Buenos Aires. Argentina "}, {"public_metrics": {"followers_count": 18890, "following_count": 13932, "tweet_count": 48478, "listed_count": 20}, "username": "vozciudadana3", "verified": false, "id": "792288126", "name": "ADRIAN BASTIANES \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1266, "tweet_count": 16829, "listed_count": 0}, "username": "vientosur1986", "verified": false, "id": "2313709279", "name": "guadita\u26a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 674, "tweet_count": 1550, "listed_count": 0}, "username": "pablodprensa", "verified": false, "id": "941653506091601920", "name": "Pablo", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 54, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}, "username": "reyna_202", "verified": false, "id": "837530077017448448", "name": "Leonor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 229, "tweet_count": 22815, "listed_count": 0}, "username": "lidiareis06", "verified": false, "id": "2736745433", "name": "Lidiareis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 2351, "tweet_count": 29761, "listed_count": 12}, "username": "tulliomtt", "verified": false, "id": "180036643", "name": "Rabugento PMW", "location": "Palmas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 420, "tweet_count": 5365, "listed_count": 0}, "username": "tomascanosa1", "verified": false, "id": "882916140", "name": "Tomi \u26bd", "location": "ciudadela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 94, "tweet_count": 212, "listed_count": 0}, "username": "lorekabacoff", "verified": false, "id": "179381738", "name": "Lorena  kabacoff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 332902, "following_count": 533, "tweet_count": 4156, "listed_count": 2070}, "username": "ElBolsoDeLazaro", "verified": false, "id": "16187388", "name": "CoronaVirus", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 415, "tweet_count": 17828, "listed_count": 3}, "username": "hellenurreaa", "verified": false, "id": "894300590406283264", "name": "Hellen\u2077 \ud83e\udd8b", "location": "Panelas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 35, "tweet_count": 4186, "listed_count": 0}, "username": "tchenife", "verified": false, "id": "717538158607511552", "name": "\ud835\udca5\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcbe \ud83c\udf80", "location": "P\u00ea \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 207, "tweet_count": 3899, "listed_count": 0}, "username": "jefinhoengcivil", "verified": false, "id": "817189376178458625", "name": "Jefferson Santos \ud83d\udc10", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 325338, "following_count": 915, "tweet_count": 9918, "listed_count": 769}, "username": "cahemota", "verified": true, "id": "62445430", "name": "Cah\u00ea Mota", "location": "Rio de Janeiro (BRA)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 1887, "tweet_count": 109556, "listed_count": 14}, "username": "sorridosolperte", "verified": false, "id": "549588588", "name": "\u2728", "location": "in his arms "}, {"public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 541, "tweet_count": 26794, "listed_count": 0}, "username": "Maaandhy2", "verified": false, "id": "2306831857", "name": "mandi", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3963, "following_count": 5000, "tweet_count": 109360, "listed_count": 45}, "username": "Bill21Bill", "verified": false, "id": "408980453", "name": "El Broll", "location": "Arreu del m\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 404, "tweet_count": 93, "listed_count": 6}, "username": "danielcamarero", "verified": false, "id": "416202106", "name": "Daniel Camarero", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 427, "tweet_count": 9186, "listed_count": 1}, "username": "rubenchoper91", "verified": false, "id": "925812943", "name": "Rubencho", "location": "Hernandarias, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 94, "tweet_count": 167481, "listed_count": 2}, "username": "__Nikholas", "verified": false, "id": "1000273806", "name": "Nikholas. CPX", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 231, "tweet_count": 15560, "listed_count": 1}, "username": "izzecentrismo", "verified": false, "id": "3435726837", "name": "menina do agro", "location": "na puta que pariu "}, {"public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 443, "tweet_count": 3873, "listed_count": 0}, "username": "kelton_carvalho", "verified": false, "id": "973722713939423233", "name": "Keltinho\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "username": "GMonteiroRJ", "verified": false, "id": "1073226183461011456", "name": "Gabriel Monteiro", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 545, "tweet_count": 21307, "listed_count": 1}, "username": "Nisha__am", "verified": false, "id": "1567915897", "name": "Nisha", "location": "Mozambique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 485, "tweet_count": 6032, "listed_count": 3}, "username": "toriii_bi", "verified": false, "id": "1152223703259918336", "name": "\u2022\u2022t\u0585\u0280\u0268\u0268\u2022\u2022 AMA O IDIA!", "location": " (she/her)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 79, "tweet_count": 42854, "listed_count": 5}, "username": "pepito2804", "verified": false, "id": "2642477895", "name": "Jose Adrian Medina V"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33678, "following_count": 1448, "tweet_count": 436116, "listed_count": 323}, "username": "DAVIDROMEROVARA", "verified": false, "id": "246839997", "name": "DAVID ROMERO VARA", "location": "Canc\u00fan QROO M\u00e9xico."}, {"public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 0, "tweet_count": 5111, "listed_count": 0}, "username": "MariaHe15940307", "verified": false, "id": "1131620710760275970", "name": "Maria Helena Fernandes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27804, "following_count": 16819, "tweet_count": 18292, "listed_count": 15}, "username": "cdantas5", "verified": false, "id": "1049689799467122688", "name": "Carlos Dantas", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 1714, "tweet_count": 75653, "listed_count": 0}, "username": "DancingQueen99_", "verified": false, "id": "1536139994", "name": "\u00b0\u2022 \ud83c\udf29 \u2022\u00b0", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 239, "tweet_count": 169644, "listed_count": 0}, "username": "loyola_zoila", "verified": false, "id": "2615565481", "name": "zoila loyola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34542, "following_count": 1588, "tweet_count": 59405, "listed_count": 130}, "username": "elmontonero_pe", "verified": false, "id": "2398535522", "name": "El Montonero", "location": "Lima, Per\u00fa."}, {"public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 1113, "tweet_count": 20465, "listed_count": 4}, "username": "coutinhosju", "verified": false, "id": "786945154766766080", "name": "nutri de postinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 535, "tweet_count": 26966, "listed_count": 1}, "username": "noiarthur", "verified": false, "id": "317205239", "name": "Tutu", "location": "Cambori\u00fa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 220, "tweet_count": 6298, "listed_count": 0}, "username": "beazeraa", "verified": false, "id": "823701044777615360", "name": "BEA \u2728", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 321, "tweet_count": 50537, "listed_count": 0}, "username": "pikakumary", "verified": false, "id": "1082737908602159104", "name": "panpriya lon", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 61, "tweet_count": 1193, "listed_count": 0}, "username": "lam_lhost", "verified": false, "id": "950412497932124161", "name": "Lam Lhost"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8785, "following_count": 2585, "tweet_count": 18615, "listed_count": 69}, "username": "yjaegle", "verified": false, "id": "423486953", "name": "Yves Jaegl\u00e9", "location": "Paris, France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 528, "tweet_count": 22982, "listed_count": 0}, "username": "marii_menndess", "verified": false, "id": "739947920003325952", "name": "mariana.", "location": "021 \ud83c\udfe0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 475691, "following_count": 126, "tweet_count": 121927, "listed_count": 7113}, "username": "fayerwayer", "verified": true, "id": "7697762", "name": "FayerWayer", "location": "Internet"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1174, "tweet_count": 17226, "listed_count": 2}, "username": "mina_eder", "verified": false, "id": "1096591340", "name": "eder de jesus lopez", "location": "Minatitl\u00e1n Veracruz "}, {"public_metrics": {"followers_count": 11751, "following_count": 865, "tweet_count": 5819, "listed_count": 52}, "username": "isra_draws", "verified": false, "id": "4625845274", "name": "isra draws", "location": "Konoha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 597296, "following_count": 9, "tweet_count": 914, "listed_count": 531}, "username": "face_acabou", "verified": false, "id": "1153779837997334528", "name": "por que o facebook acabou"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13478, "following_count": 4270, "tweet_count": 153957, "listed_count": 36}, "username": "sincespears", "verified": false, "id": "2398099446", "name": "\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 493, "tweet_count": 29808, "listed_count": 7}, "username": "Hxkyeonoex_um", "verified": false, "id": "944391715712094208", "name": "| coming soon | Hakyeonnie fr. VI6X loves Yoobin~\u2661", "location": "Gr\u10e7ff\u03b9\u1952dor \ud83e\udd81~\ud83e\udd89\u2665\ufe0f XR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 304, "tweet_count": 2530, "listed_count": 2}, "username": "nombresanto", "verified": false, "id": "563387372", "name": "JuandeDios \u24b6\u24db\u24e3\u24d4\u24e1\u24dd\u24de", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179735, "following_count": 421, "tweet_count": 45205, "listed_count": 304}, "username": "PCaterianoB", "verified": false, "id": "1975354388", "name": "Pedro Cateriano B", "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 1678, "tweet_count": 34889, "listed_count": 3}, "username": "juanhablo", "verified": false, "id": "118944275", "name": "Yei-\u03c0", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 374, "tweet_count": 52858, "listed_count": 3}, "username": "amiguitotuyo12", "verified": false, "id": "876446887393579008", "name": "Jose", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5879, "following_count": 414, "tweet_count": 139699, "listed_count": 36}, "username": "pepeblai", "verified": false, "id": "300524002", "name": "Prof. Voir M. Granovetter"}, {"public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 289, "tweet_count": 17931, "listed_count": 0}, "username": "chatanini", "verified": false, "id": "1835419172", "name": "lele", "location": "Cambori\u00fa-sc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 697, "tweet_count": 26433, "listed_count": 1}, "username": "Floureiro20", "verified": false, "id": "820831288768786434", "name": "Fefinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3677, "following_count": 217, "tweet_count": 71090, "listed_count": 3}, "username": "f_vitico", "verified": false, "id": "2606553656", "name": "V\u00edctor Fern\u00e1ndez S.", "location": "anto Domingo de Guzm\u00e1n, Domini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 5001, "tweet_count": 149409, "listed_count": 34}, "username": "laotragenda", "verified": false, "id": "143143922", "name": "Tambi\u00e9n pasa!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91183, "following_count": 42144, "tweet_count": 21750, "listed_count": 165}, "username": "Zabayar", "verified": false, "id": "548095877", "name": "Adel El Zabayar", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179668, "listed_count": 0}, "username": "JooPedr94248453", "verified": false, "id": "965680948653240321", "name": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41067, "following_count": 137, "tweet_count": 85271, "listed_count": 128}, "username": "ObsCinema", "verified": false, "id": "3008841633", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 138, "tweet_count": 21074, "listed_count": 0}, "username": "goridescart", "verified": false, "id": "3078707500", "name": "juandescartes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149572, "following_count": 1378, "tweet_count": 79018, "listed_count": 1314}, "username": "LPOArg", "verified": false, "id": "108968018", "name": "La Pol\u00edtica Online", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 59, "tweet_count": 33547, "listed_count": 0}, "username": "SSiles12", "verified": false, "id": "1026237742332739586", "name": "Sonia-Siles", "location": "Nicaragua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109478, "following_count": 65, "tweet_count": 62913, "listed_count": 429}, "username": "vaticannews_pt", "verified": true, "id": "124438713", "name": "Vatican News", "location": "Cidade do Vaticano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1561, "tweet_count": 70539, "listed_count": 1}, "username": "fernandalovef", "verified": false, "id": "1022865157138141184", "name": "Nanda", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 265, "tweet_count": 372, "listed_count": 0}, "username": "Juliana851031", "verified": false, "id": "1017971538", "name": "Juliana \ud83e\uddc0\ud83d\udc9e\ud83c\udf3b\ud83d\udc51", "location": "Fortaleza, Cear\u00e1 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 1875, "tweet_count": 16112, "listed_count": 2}, "username": "meroving10", "verified": false, "id": "1140422484874993665", "name": "Meroving10"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2096834, "following_count": 1129, "tweet_count": 29348, "listed_count": 5299}, "username": "JPVarsky", "verified": true, "id": "114510872", "name": "JPV", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1645, "tweet_count": 71002, "listed_count": 1}, "username": "Torombolo_cl", "verified": false, "id": "1105152746045485056", "name": "To\u00aeombolo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26829, "following_count": 2065, "tweet_count": 77992, "listed_count": 102}, "username": "AlephEdu", "verified": false, "id": "1518393091", "name": "Edu\u2077", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 461, "tweet_count": 85931, "listed_count": 31}, "username": "alvaro_segarra", "verified": false, "id": "513086072", "name": "\ud83d\udee1\ufe0fCAMACHO\u2694\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212405, "listed_count": 2}, "username": "CarmenRozas3", "verified": false, "id": "1431341604", "name": "Carmen Rozas", "location": "Lince, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 346, "tweet_count": 3574, "listed_count": 0}, "username": "iitzel_peqe", "verified": false, "id": "1895803922", "name": "\u00ee\u271e\u0540\u018e\u2113\ud83c\udf11"}, {"public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 2712, "tweet_count": 35034, "listed_count": 6}, "username": "NoeYenque", "verified": false, "id": "249364458", "name": "Noe Yenque", "location": "PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67500, "listed_count": 4}, "username": "Carloslamalope1", "verified": false, "id": "3345037991", "name": "CL", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 2689, "tweet_count": 107418, "listed_count": 0}, "username": "goez_jaquelina", "verified": false, "id": "4830628733", "name": "Jaquelina goez", "location": "Itagui, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4119, "following_count": 17, "tweet_count": 10396, "listed_count": 0}, "username": "JSalazarCICPC", "verified": false, "id": "1857934303", "name": "Jhonny Salazar", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170337, "following_count": 1717, "tweet_count": 146874, "listed_count": 363}, "username": "DouglasRicoVzla", "verified": true, "id": "1448018905", "name": "Douglas Rico", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 623, "tweet_count": 66685, "listed_count": 1}, "username": "souzza_may", "verified": false, "id": "2769507549", "name": "may", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 685, "tweet_count": 16272, "listed_count": 4}, "username": "francfortunato", "verified": false, "id": "172978198", "name": "Francisco Fortunato", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 635, "tweet_count": 91039, "listed_count": 7}, "username": "Oliviathenoir", "verified": false, "id": "515517975", "name": "Sersi\ud83c\udf97", "location": "Uranus "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 553, "tweet_count": 83045, "listed_count": 18}, "username": "carolzita_q", "verified": false, "id": "62101581", "name": "Carol", "location": "SP, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 2499, "tweet_count": 26772, "listed_count": 14}, "username": "CAlarconW", "verified": false, "id": "58108745", "name": "Christian Alarc\u00f3n W.", "location": "\u00dcT: -33.442583,-70.645377"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 45, "tweet_count": 23093, "listed_count": 1}, "username": "daani_ro", "verified": false, "id": "349355329", "name": ".", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 117, "tweet_count": 2404, "listed_count": 0}, "username": "hectordelavegac", "verified": false, "id": "993934208212111360", "name": "H\u00e9ctor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 712, "tweet_count": 176158, "listed_count": 31}, "username": "WillBlackmusic", "verified": false, "id": "43363137", "name": "William Jefferson", "location": "Rio de janeiro - RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 904, "tweet_count": 23013, "listed_count": 0}, "username": "rubin_carmita", "verified": false, "id": "790294814822653953", "name": "Carmita Aguiar Rubin Bathsheba\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udd4e\u271d\ufe0f\u262a\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 2096, "tweet_count": 1163, "listed_count": 0}, "username": "cfeenixx", "verified": false, "id": "3200885507", "name": "Cacau Feenixx", "location": "VILA VELHA ES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1927882, "following_count": 98, "tweet_count": 176444, "listed_count": 1498}, "username": "metrosp_oficial", "verified": true, "id": "75279848", "name": "Metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 601, "tweet_count": 132227, "listed_count": 4}, "username": "JoseanDuran45", "verified": false, "id": "4228308581", "name": "Josean Dur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1684, "tweet_count": 20514, "listed_count": 6}, "username": "naputaquetepar", "verified": false, "id": "1049715964118491136", "name": "leticia&illumi perfil de namoro \ud83d\udc8f", "location": "\ud83c\udfe1: twice & animes only"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6592, "following_count": 4890, "tweet_count": 55075, "listed_count": 6}, "username": "TOMLINSONADlNHA", "verified": false, "id": "928100047", "name": "* \u0a48\u2729\u2027\u208a \u0192inch\ud83d\udc3f", "location": "\ud835\udd98/\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd97"}, {"public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 362, "tweet_count": 67811, "listed_count": 3}, "username": "gabipinher", "verified": false, "id": "2972372963", "name": "maria", "location": "crvg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3798, "following_count": 4982, "tweet_count": 239367, "listed_count": 2}, "username": "HefzibaInes", "verified": false, "id": "1113240128363872256", "name": "HefzibaSOS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6160253, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}, "username": "petrogustavo", "verified": true, "id": "49849732", "name": "Gustavo Petro", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043"}, {"public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 649, "tweet_count": 12136, "listed_count": 0}, "username": "guesmar", "verified": false, "id": "191695589", "name": "Santorini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3557, "following_count": 3446, "tweet_count": 38872, "listed_count": 1}, "username": "PatriciaBrito07", "verified": false, "id": "894991541353287680", "name": "P\u03b1\u0442\u044f\u03b9\u00a2\u03b9\u03b1 \ud83c\udf40", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 75, "tweet_count": 1229, "listed_count": 0}, "username": "Carlotta_zara98", "verified": false, "id": "3778776803", "name": "Carlotta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 511, "tweet_count": 91981, "listed_count": 22}, "username": "lovepengins", "verified": false, "id": "1060696326420291584", "name": "ruan\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "location": "casado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 151, "tweet_count": 5753, "listed_count": 0}, "username": "LilPrinceStar", "verified": false, "id": "2923287112", "name": "Sky"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1021, "tweet_count": 69980, "listed_count": 0}, "username": "MT_Cabral1898", "verified": false, "id": "1708647853", "name": "MT \u2020"}, {"public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1299, "tweet_count": 28441, "listed_count": 1}, "username": "Leozinfreitasg", "verified": false, "id": "912912370086957056", "name": "L\u00e9o FAZ O L \ud83d\udc9a\u2764\ufe0f", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 964, "tweet_count": 201808, "listed_count": 8}, "username": "BneverDie_", "verified": false, "id": "217956869", "name": "\u300cSr. Fumetsu\u300d", "location": "@__Ashleybaby \ud83d\udc95"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 4895, "tweet_count": 129523, "listed_count": 21}, "username": "PRONCH1", "verified": false, "id": "191065223", "name": "Ccs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 2427, "tweet_count": 138250, "listed_count": 0}, "username": "aritaamada", "verified": false, "id": "256045504", "name": "aramelys noriega"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 348, "tweet_count": 4695, "listed_count": 1}, "username": "humberto_arenas", "verified": false, "id": "521382236", "name": "Humberto Arenas", "location": "Cartagena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1224, "tweet_count": 49124, "listed_count": 6}, "username": "NobuVortigern", "verified": false, "id": "113081472", "name": "Kotomine Kirei Team Negros \ud83d\udda4\ud83d\udd25", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4136, "following_count": 1885, "tweet_count": 12823, "listed_count": 18}, "username": "Plinio2009", "verified": false, "id": "20321943", "name": "Plinio Esquinarila", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 152, "tweet_count": 4074, "listed_count": 0}, "username": "yamiorando", "verified": false, "id": "1116698983668305927", "name": "Ya", "location": "Farroupilha, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 219, "tweet_count": 49868, "listed_count": 0}, "username": "LucyGutierrez07", "verified": false, "id": "2345836452", "name": "Lucia Gutierrez", "location": "La isla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4008, "following_count": 4971, "tweet_count": 50868, "listed_count": 48}, "username": "LindaOgliastri", "verified": false, "id": "912363459731492866", "name": "Mila \ud83c\udf83 | \u22ac \u03c8 | \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | \u29d7\u1c6c\u03df\u235f\u238a\ud83d\udd78\ufe0f\u2735\u2602", "location": "She/her (18)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1166, "tweet_count": 30336, "listed_count": 7}, "username": "semgeracao", "verified": false, "id": "132269181", "name": "dhyogo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10842, "following_count": 1121, "tweet_count": 321050, "listed_count": 47}, "username": "maircos", "verified": false, "id": "160274077", "name": "M"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2757, "following_count": 4759, "tweet_count": 227126, "listed_count": 46}, "username": "wicketoliver", "verified": false, "id": "107723165", "name": "Krokodila \ud83d\udc0a", "location": "  Rio de Janeiro - RJ - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3003, "following_count": 1182, "tweet_count": 22974, "listed_count": 16}, "username": "Rmarcela65", "verified": false, "id": "92376894", "name": "Dona Marcelinha", "location": "Bel\u00e9m, Bras\u00edlia, Brasil."}, {"public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1090, "tweet_count": 64471, "listed_count": 1}, "username": "Pau_ar7", "verified": false, "id": "780089524273737728", "name": "Paula Molina \ud83c\udf31"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305677, "following_count": 1183, "tweet_count": 163409, "listed_count": 979}, "username": "RCachanosky", "verified": false, "id": "577576491", "name": "Roberto Cachanosky", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 593042, "following_count": 791, "tweet_count": 481182, "listed_count": 1040}, "username": "portalmvd", "verified": true, "id": "87751887", "name": "Montevideo Portal", "location": "Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 605, "tweet_count": 4490, "listed_count": 0}, "username": "CunicaDiana", "verified": false, "id": "1086957988953444352", "name": "paz e amor\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 3, "tweet_count": 19444, "listed_count": 0}, "username": "Maiconbergoglio", "verified": false, "id": "1146847249613434881", "name": "Nicola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17505, "following_count": 7145, "tweet_count": 32840, "listed_count": 33}, "username": "SarahConnor_18", "verified": false, "id": "1011710093958811648", "name": "Sarah Connor", "location": "Scuti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 845, "tweet_count": 216860, "listed_count": 47}, "username": "walkindisasters", "verified": false, "id": "1153900855", "name": "andrea\ud83e\udde3", "location": "en la mierda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112391, "following_count": 548, "tweet_count": 69751, "listed_count": 1124}, "username": "IGN_es", "verified": true, "id": "15686768", "name": "IGN Espa\u00f1a", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 475, "tweet_count": 5978, "listed_count": 0}, "username": "FelipeSmith____", "verified": false, "id": "69741079", "name": "Felipe", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386525, "following_count": 2560, "tweet_count": 32804, "listed_count": 1217}, "username": "IvanValente", "verified": true, "id": "112498734", "name": "Ivan Valente", "location": "S\u00e3o Paulo/SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 443, "tweet_count": 9533, "listed_count": 0}, "username": "andersonbasili9", "verified": false, "id": "911003824021786624", "name": "Luciano Rock", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 637, "tweet_count": 306346, "listed_count": 43}, "username": "MariaTsevdos", "verified": false, "id": "3986666488", "name": "Maria Tsevdos", "location": "Gr\u00e9cia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1006, "tweet_count": 38568, "listed_count": 1}, "username": "ewertonshingo", "verified": false, "id": "544655771", "name": "Ewerton Gon\u00e7alves", "location": "Algum lugar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1121, "tweet_count": 12994, "listed_count": 0}, "username": "cabbfilho", "verified": false, "id": "496434593", "name": "Carlos Brand\u00e3o RN \u2764\u26ab\u2764", "location": "S\u00e3o Luis - MA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 482, "tweet_count": 6115, "listed_count": 0}, "username": "BerZunlensky", "verified": false, "id": "214891058", "name": "Eduardo A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 5000, "tweet_count": 64636, "listed_count": 15}, "username": "jfacostaf", "verified": false, "id": "241396969", "name": "Jose Fco. Acosta F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 618, "tweet_count": 15251, "listed_count": 0}, "username": "emaldonadoq", "verified": false, "id": "77765749", "name": "Edgar Maldonado", "location": "\u00dcT: 10.249207,-67.623305"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13462, "following_count": 13562, "tweet_count": 120858, "listed_count": 399}, "username": "CarolaBriceno", "verified": false, "id": "62160174", "name": "Carola Brice\u00f1o Pe\u00f1a", "location": "Latam"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 190, "tweet_count": 5723, "listed_count": 1}, "username": "debs_md", "verified": false, "id": "914980213649498112", "name": "d\u00e9bora sem h e com acento"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 266, "tweet_count": 41734, "listed_count": 3}, "username": "natapin", "verified": false, "id": "134911408", "name": "natacha pino", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 5261, "tweet_count": 900703, "listed_count": 273}, "username": "PrinceWatercres", "verified": false, "id": "293764900", "name": "PrinceSpoopyCrepp", "location": "Echidna Land"}, {"public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 163, "tweet_count": 9269, "listed_count": 0}, "username": "_silvamatheus7", "verified": false, "id": "2481118580", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 1872, "tweet_count": 182039, "listed_count": 10}, "username": "Lorransenffc", "verified": false, "id": "2830700529", "name": "Lol\u00f4 \u303d\ufe0f", "location": "RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1296, "tweet_count": 9421, "listed_count": 1}, "username": "CidDireta", "verified": false, "id": "1157691075617837056", "name": "Direita_Cid\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 531881, "following_count": 6494, "tweet_count": 94163, "listed_count": 1214}, "username": "DeputadoFederal", "verified": true, "id": "22864100", "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 229, "tweet_count": 59333, "listed_count": 1}, "username": "velez3e", "verified": false, "id": "347896232", "name": "Luis VelezG", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 514, "tweet_count": 3404, "listed_count": 0}, "username": "LeoZaoTapeocy", "verified": false, "id": "1121197608859512832", "name": "LeoZ\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 2529, "tweet_count": 7892, "listed_count": 0}, "username": "Deusfielsempre7", "verified": false, "id": "714709293082218496", "name": "Mt \ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udcbc", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 5, "tweet_count": 2958, "listed_count": 0}, "username": "fzdfzdfg", "verified": false, "id": "1097683977958277120", "name": "dstv"}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 276, "tweet_count": 21828, "listed_count": 1}, "username": "joseminine", "verified": false, "id": "1909582388", "name": "shaolin matador de porco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 152, "tweet_count": 37426, "listed_count": 0}, "username": "AngiMargarita", "verified": false, "id": "1315633824", "name": "Angi Margarita", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46583, "following_count": 964, "tweet_count": 28234, "listed_count": 0}, "username": "MariolySosaP", "verified": false, "id": "2492501816", "name": "Dr. Sosa", "location": "San Francisco de Macoris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6095, "following_count": 4187, "tweet_count": 120091, "listed_count": 119}, "username": "garlakat", "verified": false, "id": "309405861", "name": "Garla Kat", "location": "Escritor de oficio y pasi\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 247, "tweet_count": 44181, "listed_count": 0}, "username": "MicaMoronS", "verified": false, "id": "1045071459226460168", "name": "laestre sada", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8965, "following_count": 998, "tweet_count": 3118, "listed_count": 3}, "username": "iajrodrigo", "verified": false, "id": "355022461", "name": "Rodrigo Bernardes", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 370, "tweet_count": 103330, "listed_count": 6}, "username": "dudacramos", "verified": false, "id": "237708144", "name": "duda \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 318, "tweet_count": 20730, "listed_count": 1}, "username": "MarinaS48527582", "verified": false, "id": "905623701441400832", "name": "pocahontas", "location": "Angra dos Reis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 558, "tweet_count": 22857, "listed_count": 0}, "username": "yanethpin", "verified": false, "id": "69449318", "name": "Yaneth Pineda(Gocha)", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13172, "following_count": 602, "tweet_count": 99306, "listed_count": 171}, "username": "LaTribunaCR", "verified": false, "id": "1920816061", "name": "La Tribuna de C.Real", "location": "Ciudad Real, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 931, "tweet_count": 80505, "listed_count": 26}, "username": "nuclearfamily", "verified": false, "id": "496968875", "name": "Francis Emo Era 2.0 \ud83d\udc00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 311, "tweet_count": 55091, "listed_count": 6}, "username": "mafaroro", "verified": false, "id": "195994776", "name": "Mafaroro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 230, "tweet_count": 947, "listed_count": 0}, "username": "marybel2912", "verified": false, "id": "833831738858172420", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Maribel Salazar", "location": "Salta, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 200, "tweet_count": 1602, "listed_count": 5}, "username": "RamonJorgeCai", "verified": false, "id": "735614544", "name": "Ramon Jorge"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 5002, "tweet_count": 87303, "listed_count": 2}, "username": "tahis_mi", "verified": false, "id": "852563190969925633", "name": "Tahis Mi Alvarado \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Venezuela Libre\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "location": "Valencia edo. Carabobo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 4533, "tweet_count": 86779, "listed_count": 1}, "username": "maigongh", "verified": false, "id": "195126747", "name": "Maida Gonzalez H", "location": "Caracas -venezuela "}, {"public_metrics": {"followers_count": 4654, "following_count": 5005, "tweet_count": 20318, "listed_count": 6}, "username": "adrianarbraga", "verified": false, "id": "275802448", "name": "Drica \u2764\u2615", "location": "Jequi\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5171, "following_count": 5178, "tweet_count": 22511, "listed_count": 0}, "username": "dodosilveira", "verified": false, "id": "40409395", "name": "Douglas Silveira 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Canoas - RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3558, "following_count": 5003, "tweet_count": 15726, "listed_count": 9}, "username": "FabiMendozaM1", "verified": false, "id": "962902369133510656", "name": "Fabiola Mendoza \ud83d\ude01 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "location": "En un Tepuy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 381, "tweet_count": 4965, "listed_count": 0}, "username": "cami_cayu", "verified": false, "id": "4443314614", "name": "\u1d04\u1d00\u1d0d\u026a\u029f\u1d00\u2728", "location": "Tandil, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 392, "tweet_count": 16784, "listed_count": 2}, "username": "AsoDice", "verified": false, "id": "1468492218", "name": "Sofia", "location": "Caracas-Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 671, "tweet_count": 20954, "listed_count": 0}, "username": "florzinh0", "verified": false, "id": "1134855803645693952", "name": "flora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 743, "tweet_count": 9993, "listed_count": 0}, "username": "sanchezj774", "verified": false, "id": "825777746", "name": "Jimmy S"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 450, "tweet_count": 14537, "listed_count": 2}, "username": "Juulia973", "verified": false, "id": "1056917087770329088", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc96 \ud83e\ude90", "location": "505"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81256, "following_count": 9911, "tweet_count": 286913, "listed_count": 216}, "username": "TITORODRIGUEZZ", "verified": false, "id": "196231542", "name": "TRGlobalNEWS", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 1330, "tweet_count": 7774, "listed_count": 0}, "username": "BruneGomez2", "verified": false, "id": "981699290962776087", "name": "BRUNE\ud83e\udd8b", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 306, "tweet_count": 1585, "listed_count": 0}, "username": "Jorgerojasch", "verified": false, "id": "340604091", "name": "Jorge rojas chavez", "location": "CDMX, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 239, "tweet_count": 9597, "listed_count": 0}, "username": "EvellynFisher", "verified": false, "id": "2421254940", "name": "Evellyn Mazurkiewicz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 447, "tweet_count": 2425, "listed_count": 0}, "username": "Esau19429084", "verified": false, "id": "1079897431670734849", "name": "Esau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 365, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}, "username": "MarcoAn52322760", "verified": false, "id": "996228128740605952", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaMarkus Prime\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc4d vs \ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83d\udca9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104394, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}, "username": "JVelasquezQ", "verified": false, "id": "216721738", "name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n", "location": "Lambayeque"}, {"public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 159, "tweet_count": 45696, "listed_count": 0}, "username": "ratachoviajero", "verified": false, "id": "731750659", "name": "Franz Kafka", "location": "al norte de suramerica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 997, "tweet_count": 10278, "listed_count": 0}, "username": "MichelleGramis1", "verified": false, "id": "4128546861", "name": "Gado."}, {"public_metrics": {"followers_count": 62734, "following_count": 36909, "tweet_count": 27694, "listed_count": 39}, "username": "Monica_Fraga2", "verified": false, "id": "1115302793546481665", "name": "M\u00f4nica Fraga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 174, "tweet_count": 1679, "listed_count": 0}, "username": "GracielaNot", "verified": false, "id": "861214753766739968", "name": "Graciela Beatriz Not", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 975, "tweet_count": 82459, "listed_count": 14}, "username": "gothamread", "verified": false, "id": "3405217871", "name": "\ud835\udc7d\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd1e. \ud83e\udd87", "location": "\u00d7 \ud835\udc12traight \ud835\udc04dge \u00d7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 732, "tweet_count": 11188, "listed_count": 0}, "username": "wdelacruza", "verified": false, "id": "321447543", "name": "Walter"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155076, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "username": "patriciagamarra", "verified": false, "id": "87264094", "name": "Patricia Gamarra", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2993, "following_count": 959, "tweet_count": 72404, "listed_count": 19}, "username": "Fabian1631", "verified": false, "id": "88676691", "name": "Fabian Fe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Por la vida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 943, "tweet_count": 33059, "listed_count": 16}, "username": "Romano_virtuoso", "verified": false, "id": "1148024219235704833", "name": "Maximilen de Robespierre \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\u262d", "location": "Par\u00eds, Rep\u00fablica Francesa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10501, "following_count": 512, "tweet_count": 20382, "listed_count": 141}, "username": "FuegosdeVesta", "verified": false, "id": "1339266030", "name": "Los Fuegos de Vesta", "location": "Templo de Vesta, por supuesto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 71, "tweet_count": 3133, "listed_count": 0}, "username": "_gjosee", "verified": false, "id": "938945222565945345", "name": "Gilmar Jose", "location": "Juazeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3148, "following_count": 2170, "tweet_count": 65749, "listed_count": 46}, "username": "maripiani", "verified": false, "id": "455775628", "name": "Marianna Piani", "location": "Kilkenny, Ireland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 60, "tweet_count": 5762, "listed_count": 2}, "username": "Drielli_silvva", "verified": false, "id": "3136878532", "name": "Drielli_Silva\u2600\ufe0f\u2601\ufe0f\ud83c\udf61\ud83c\udfbc\ud83d\udc4f\ud83c\udfb6", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 880, "tweet_count": 76194, "listed_count": 11}, "username": "esElPeronismo", "verified": false, "id": "842497218", "name": "Azul\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 2237, "tweet_count": 10150, "listed_count": 0}, "username": "DrHectorJulian", "verified": false, "id": "966745446382260226", "name": "Hector Julian", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10021, "following_count": 321, "tweet_count": 20158, "listed_count": 2}, "username": "FilySujeiito", "verified": false, "id": "1151192091856384000", "name": "Sujeiito.A\u2764\ufe0f", "location": "Perto do teu cora\u00e7\u00e3o\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 582, "tweet_count": 3623, "listed_count": 0}, "username": "ParanoidTina", "verified": false, "id": "1005391919382433793", "name": "Tina_paranoid", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1, "tweet_count": 2640, "listed_count": 2}, "username": "Mayconjob1", "verified": false, "id": "1105891094171189248", "name": "Maycon Job's \ud83d\udcf8 | \ud83d\udcf9", "location": "\ud83d\udcf8 | \ud83d\udcf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 288, "tweet_count": 5652, "listed_count": 1}, "username": "liviia_martiins", "verified": false, "id": "973725953175277568", "name": "livia", "location": "Andara\u00ed, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 256, "tweet_count": 17133, "listed_count": 0}, "username": "katycesinm", "verified": false, "id": "113212081", "name": "K."}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 450, "tweet_count": 4514, "listed_count": 0}, "username": "FeerBrasil2017", "verified": false, "id": "913806768572157952", "name": "Fernanda Michelazzo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2754, "following_count": 557, "tweet_count": 143114, "listed_count": 24}, "username": "FrancesRo_", "verified": false, "id": "58906101", "name": "Greta Gerwig antigamente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 2058, "tweet_count": 60042, "listed_count": 1}, "username": "guillempons21", "verified": false, "id": "3018087743", "name": "Guillermo Pons", "location": "mendoza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 714, "tweet_count": 4690, "listed_count": 0}, "username": "AOrgullosa9", "verified": false, "id": "1148288484177788933", "name": "Abuela Orgullosa9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1637, "tweet_count": 201136, "listed_count": 9}, "username": "vitorthechilli", "verified": false, "id": "104597476", "name": "Vitor Santos", "location": "DESCUBRA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6350, "following_count": 667, "tweet_count": 172508, "listed_count": 93}, "username": "zeldasaddiction", "verified": false, "id": "42514577", "name": "Zelda", "location": "Hell "}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 51, "tweet_count": 10275, "listed_count": 3}, "username": "FrankTDK23", "verified": false, "id": "3961092455", "name": "Frank Quezada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 250, "tweet_count": 12210, "listed_count": 0}, "username": "Sixtynine69691", "verified": false, "id": "1061750490818637825", "name": "Sixtynine6969"}, {"public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 556, "tweet_count": 19481, "listed_count": 0}, "username": "marixzlra", "verified": false, "id": "2842308185", "name": "Laurinha", "location": "ganso city ZS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 660, "tweet_count": 77299, "listed_count": 5}, "username": "SimonMayFire", "verified": false, "id": "145445538", "name": "Sim\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1140, "tweet_count": 10452, "listed_count": 1}, "username": "Luchotoribio", "verified": false, "id": "242072348", "name": "Luis Alberto Toribio", "location": "Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1614, "tweet_count": 5746, "listed_count": 0}, "username": "giubizza", "verified": false, "id": "51755771", "name": "Raimond Kombact", "location": "Caserta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3807, "following_count": 349, "tweet_count": 46513, "listed_count": 26}, "username": "SempreCler", "verified": false, "id": "1329283368", "name": "Chiareesi", "location": "Bologna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 906, "tweet_count": 9914, "listed_count": 1}, "username": "brunacostt_", "verified": false, "id": "4768555384", "name": "morena_\ud83d\udc8b", "location": "Cear\u00e1, Brasil\ud83c\udfdc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 196, "tweet_count": 5088, "listed_count": 1}, "username": "VirginiaPetrus1", "verified": false, "id": "817439732485488640", "name": "Virginia Petrus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10811, "following_count": 2650, "tweet_count": 733522, "listed_count": 79}, "username": "whoisjupa", "verified": false, "id": "46691612", "name": "jupa", "location": "ES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1175, "tweet_count": 11037, "listed_count": 8}, "username": "MauricioMedinaB", "verified": false, "id": "748194354464985088", "name": "Mauricio A Medina B", "location": "Miami, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 442, "tweet_count": 9136, "listed_count": 0}, "username": "Trendingtrooper", "verified": false, "id": "1096490570", "name": "Trooper"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 4755, "tweet_count": 59315, "listed_count": 19}, "username": "pepoangel", "verified": false, "id": "110461626", "name": "Angel David Melendez", "location": "Dominican Republic "}, {"public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 474, "tweet_count": 47494, "listed_count": 2}, "username": "joaodaviteles", "verified": false, "id": "221814106", "name": "Jo\u00e3o", "location": "Goi\u00e1s, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13973, "following_count": 839, "tweet_count": 501654, "listed_count": 413}, "username": "slashante", "verified": false, "id": "66543992", "name": "vou me churrascar", "location": "de_inferno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 179, "tweet_count": 7919, "listed_count": 0}, "username": "ana_boniatti", "verified": false, "id": "919964195810103296", "name": "Ana \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8066, "following_count": 6818, "tweet_count": 934560, "listed_count": 0}, "username": "aries2011956", "verified": false, "id": "870235934", "name": "Noemi Osa\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc31\ud83e\udd0d\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udde1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "caba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 538, "tweet_count": 54304, "listed_count": 0}, "username": "memimaccio", "verified": false, "id": "117287816", "name": "M de Messi y de Memi tambi\u00e9n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 405, "tweet_count": 84362, "listed_count": 1}, "username": "exiluxx", "verified": false, "id": "102121596", "name": "Elilux", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 45, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "username": "GrotoliLarissa", "verified": false, "id": "1160064076669755392", "name": "Larissa Grotoli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3895, "following_count": 473, "tweet_count": 331759, "listed_count": 18}, "username": "juboladex", "verified": false, "id": "1621335266", "name": "boladona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 460, "tweet_count": 38936, "listed_count": 2}, "username": "KiittCat", "verified": false, "id": "3034621529", "name": "KitCat do puxadinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3203, "following_count": 752, "tweet_count": 79919, "listed_count": 86}, "username": "monitororiente", "verified": false, "id": "4870268481", "name": "Monitor de Oriente", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 83, "tweet_count": 29307, "listed_count": 2}, "username": "mcolombiabonita", "verified": false, "id": "2316634784", "name": "micolombiabonita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 1986, "tweet_count": 50574, "listed_count": 36}, "username": "Miru_Jaca", "verified": false, "id": "156735627", "name": "El ingenioso y vago \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf9e\ud83d\udcfa\ud83c\udfae\ud83c\udfb5\ud83d\udcd5", "location": "Jaca, Huesca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2766, "following_count": 4744, "tweet_count": 82567, "listed_count": 33}, "username": "coteTwita", "verified": false, "id": "84760168", "name": "\ud83c\udf3b", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 317711, "following_count": 35418, "tweet_count": 69564, "listed_count": 741}, "username": "PiensaPrensa", "verified": false, "id": "3517444829", "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 287, "tweet_count": 8204, "listed_count": 0}, "username": "joselortiz7", "verified": false, "id": "972445790", "name": "Jose Luis ortiz ", "location": "San Diego, Venezuela "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 56, "tweet_count": 84, "listed_count": 0}, "username": "Isabela19159247", "verified": false, "id": "1122329017707835392", "name": "MadreMia*"}, {"public_metrics": {"followers_count": 799293, "following_count": 1703, "tweet_count": 181574, "listed_count": 1633}, "username": "AlvaroAlvaradoC", "verified": true, "id": "221066268", "name": "Alvaro Alvarado - Sin Rodeos", "location": "Panam\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1781, "tweet_count": 28014, "listed_count": 0}, "username": "paodequeijo08", "verified": false, "id": "904850928494366723", "name": "amendoeira em flor \ud83e\udec2", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 246, "tweet_count": 484, "listed_count": 0}, "username": "Maria06781", "verified": false, "id": "1141134746484912130", "name": "Maria\u2665\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 100, "tweet_count": 14721, "listed_count": 0}, "username": "nanoserr", "verified": false, "id": "737135534", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Leonardo Serrano \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 103, "tweet_count": 4944, "listed_count": 2}, "username": "priscilapetrus", "verified": false, "id": "2203119986", "name": "Blog Priscila Petrus", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 1775, "tweet_count": 188415, "listed_count": 0}, "username": "pattie17", "verified": false, "id": "24804150", "name": "maria magendie \uf8ff\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "location": "Au Sud de la Bolivie."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 1021, "tweet_count": 30226, "listed_count": 8}, "username": "mbastiat", "verified": false, "id": "1520324371", "name": "ex Bastiat", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 833, "tweet_count": 75512, "listed_count": 4}, "username": "RepublicanoPro", "verified": false, "id": "560307947", "name": "Alejandro Vasquez", "location": "Tigre, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4509, "following_count": 4899, "tweet_count": 24923, "listed_count": 1}, "username": "adrimarilu_5", "verified": false, "id": "3427094908", "name": "LA ADRI \ud83d\udc31 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude3a", "location": "ROSARIO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 539, "tweet_count": 110347, "listed_count": 0}, "username": "lolita_barros", "verified": false, "id": "284731115", "name": "lolita barros"}, {"public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 691, "tweet_count": 82952, "listed_count": 33}, "username": "MauricioRCozer", "verified": false, "id": "37582056", "name": "Mauricio R. Cozer", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 711881, "following_count": 343, "tweet_count": 103735, "listed_count": 4715}, "username": "rollingstoneBR", "verified": true, "id": "10877272", "name": "Rolling Stone Brasil", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1649, "tweet_count": 36667, "listed_count": 3}, "username": "IreneMengo", "verified": false, "id": "822646913384194049", "name": "Lucia Irene Mengo Me", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 567, "tweet_count": 57419, "listed_count": 14}, "username": "acastrodani", "verified": false, "id": "92315159", "name": "dani", "location": "Fortaleza, CE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5358, "following_count": 1433, "tweet_count": 116693, "listed_count": 12}, "username": "ggrazigomes", "verified": false, "id": "97799360", "name": "Grazielle Gomes \u2b50", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 2408, "tweet_count": 46922, "listed_count": 9}, "username": "gaetanoblandini", "verified": false, "id": "106405759", "name": "gaetano blandini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5887, "following_count": 5192, "tweet_count": 149137, "listed_count": 138}, "username": "AlexPeruLibre", "verified": false, "id": "423807080", "name": "Alexander Per\u00fa Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 344, "tweet_count": 5710, "listed_count": 0}, "username": "Pesadeloconserv", "verified": false, "id": "1152620773334552576", "name": "Pesadelo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 227, "tweet_count": 18552, "listed_count": 0}, "username": "edusrdakjjkk", "verified": false, "id": "747896339346886657", "name": "duda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 399, "tweet_count": 4425, "listed_count": 0}, "username": "fermaffessoni", "verified": false, "id": "1141110138121719814", "name": "ferna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7063146, "following_count": 14337, "tweet_count": 1203297, "listed_count": 25149}, "username": "El_Universal_Mx", "verified": true, "id": "16676396", "name": "El Universal", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 89, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}, "username": "Timmaiax", "verified": false, "id": "1120123105165434881", "name": "SCIGLIANO", "location": "Bela Vista, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 1680, "tweet_count": 41049, "listed_count": 13}, "username": "Sheisdebocheidi", "verified": false, "id": "1029823544157528066", "name": "\ud835\udca9\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc4e\u2022/\u00b0\ud83d\udcab", "location": "sei n\u00e3o "}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 102, "tweet_count": 8427, "listed_count": 0}, "username": "Mmodificador", "verified": false, "id": "2438354191", "name": "Arte Fakto", "location": "La batcueva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153033, "following_count": 108, "tweet_count": 40740, "listed_count": 1249}, "username": "manumarlasca", "verified": true, "id": "62029654", "name": "Manuel Marlasca", "location": "Madrid (Spain)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1625, "tweet_count": 19344, "listed_count": 4}, "username": "psychokillkill", "verified": false, "id": "1074665942687322112", "name": "\u26e7BLU\u0118\u2646 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4 wolf \u26a2", "location": "\u277e\u00be \ud83c\udf08 \u03a4H\u039e \u03b5\u0142 \u03c1\u0394\u03c4\u0397 \ud83d\udcae\u795e\u69d8 \u264b (DF)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 4949, "tweet_count": 107756, "listed_count": 9}, "username": "Getsero", "verified": false, "id": "704771175340249089", "name": "\u2660\ufe0f\u2666\ufe0f", "location": "Four Corners of Civilization"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30415, "following_count": 7217, "tweet_count": 85451, "listed_count": 7}, "username": "LolaVedder", "verified": false, "id": "366855428", "name": "Lola\ud83e\udd51", "location": "Antofagasta, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1844, "tweet_count": 135023, "listed_count": 1}, "username": "alvarohcrm", "verified": false, "id": "127246943", "name": "Alvaro Rodriguez", "location": "Bogot\u00e1, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 743, "tweet_count": 10516, "listed_count": 0}, "username": "Fernandezlaura_", "verified": false, "id": "1145484435447537664", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc4e\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc56 \ud83c\uddf2\ud83c\udde8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 193, "tweet_count": 33926, "listed_count": 2}, "username": "ivanvidela", "verified": false, "id": "227534564", "name": "Ken Adams", "location": "San Juan, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 210, "tweet_count": 3879, "listed_count": 2}, "username": "johnthes4vage", "verified": false, "id": "4670931922", "name": "John the Savage"}, {"public_metrics": {"followers_count": 313559, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "username": "TarcisoRenova", "verified": false, "id": "1388402174", "name": "Tarciso Morais", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3933, "following_count": 612, "tweet_count": 83018, "listed_count": 25}, "username": "LaHumbertita", "verified": false, "id": "59632077", "name": "Tita \ud83e\udec0", "location": "colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2940, "following_count": 2030, "tweet_count": 166027, "listed_count": 110}, "username": "francylorena", "verified": false, "id": "19684864", "name": "Fran \ud80c\udd6a", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 127, "tweet_count": 2129, "listed_count": 0}, "username": "ninaborgess", "verified": false, "id": "851553742960852992", "name": "esse perfil s\u00f3 comenta bbb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 256, "tweet_count": 26688, "listed_count": 0}, "username": "back2becky", "verified": false, "id": "149591424", "name": "miss brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 519, "tweet_count": 9593, "listed_count": 0}, "username": "littleanacarol", "verified": false, "id": "1125893413684023297", "name": "caroline, carol bela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 119, "tweet_count": 1494, "listed_count": 4}, "username": "luizinho_fiel", "verified": false, "id": "344982911", "name": "luis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 188, "tweet_count": 596, "listed_count": 0}, "username": "gio_felipeG", "verified": false, "id": "1051236330028589062", "name": "Giovanni Gabriel", "location": "Palotina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 694, "tweet_count": 13938, "listed_count": 3}, "username": "fabrizavala1", "verified": false, "id": "834415848", "name": "Fabri Zavala", "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31036, "following_count": 272, "tweet_count": 2971, "listed_count": 166}, "username": "elsurti", "verified": true, "id": "1647832190", "name": "El Surtidor", "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 542, "tweet_count": 8756, "listed_count": 0}, "username": "xuliaperis", "verified": false, "id": "1009533058297548800", "name": "xulia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 539, "tweet_count": 77032, "listed_count": 16}, "username": "7z_Ivanchu", "verified": false, "id": "2969740601", "name": "7z Ivanchu", "location": "Lambar\u00e9, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 845, "tweet_count": 17088, "listed_count": 0}, "username": "martinzduda", "verified": false, "id": "2937812057", "name": "Duda \u2b50\ufe0f", "location": "Passos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188334, "following_count": 739, "tweet_count": 134773, "listed_count": 292}, "username": "rafaelkjls", "verified": false, "id": "1134369612", "name": "rafa \u2606"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6372, "following_count": 6230, "tweet_count": 316080, "listed_count": 28}, "username": "GabrielaAnti", "verified": false, "id": "2563924904", "name": "gabriela anti K..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 8152, "following_count": 5032, "tweet_count": 95890, "listed_count": 1}, "username": "sarachaga5218", "verified": false, "id": "4226882842", "name": "betito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 640, "tweet_count": 3420, "listed_count": 8}, "username": "Mejai_Ospina", "verified": false, "id": "150294267", "name": "MeJai \u30c3", "location": "Pereira/Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1467, "tweet_count": 49832, "listed_count": 3}, "username": "LucyInTheSky_19", "verified": false, "id": "384134399", "name": "\ud83d\udda4\ud83c\udf83 Halloween Queen \ud83d\udda4\ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 60, "tweet_count": 57, "listed_count": 0}, "username": "Simonepvh1", "verified": false, "id": "1094785925853470721", "name": "Simone@pvh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 498, "tweet_count": 73532, "listed_count": 7}, "username": "prdsfckz", "verified": false, "id": "1109920850097123329", "name": "\u03b1\u0273\u03b1 \ud83d\udd17", "location": "\uac13\uc138\ube10"}, {"public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 4992, "tweet_count": 86565, "listed_count": 0}, "username": "PaoloVersa", "verified": false, "id": "1150467950723444736", "name": "paolo versa", "location": "Torino, Piemonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 269, "tweet_count": 43967, "listed_count": 1}, "username": "atthaphain", "verified": false, "id": "2735575625", "name": "vickey", "location": "offgun"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4924, "following_count": 149, "tweet_count": 73421, "listed_count": 2}, "username": "Jhoullie", "verified": false, "id": "567345864", "name": "Condessa de Lilliput", "location": "Pela vida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 65, "tweet_count": 1178, "listed_count": 0}, "username": "ultragamer_XD", "verified": false, "id": "4579457787", "name": "UltraGamerHD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 255, "tweet_count": 14843, "listed_count": 0}, "username": "amaranthdyo", "verified": false, "id": "3295757855", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcec\ud835\udcf4\ud835\udd02 \u3134\u3134\u3131", "location": "Exoplanet "}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 159, "tweet_count": 685, "listed_count": 0}, "username": "drdavidmmendeza", "verified": false, "id": "583875102", "name": "david mendez", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1431, "tweet_count": 26430, "listed_count": 5}, "username": "Illuminine", "verified": false, "id": "138241616", "name": "Nadzieja"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3504, "following_count": 4040, "tweet_count": 22830, "listed_count": 0}, "username": "CleideBido", "verified": false, "id": "1141023743399137280", "name": "Cleide Bido", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 47, "tweet_count": 65189, "listed_count": 3}, "username": "JazOcamposG", "verified": false, "id": "101597462", "name": "Jaz Ocampos", "location": "Mayami"}, {"public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1733, "tweet_count": 14261, "listed_count": 0}, "username": "Incompreendid20", "verified": false, "id": "1102922979728637952", "name": "Vacinas salvam! incompreendida ou Zazie no metr\u00f4", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56947, "following_count": 48573, "tweet_count": 143393, "listed_count": 49}, "username": "portalzacarias", "verified": false, "id": "149556842", "name": "Portal do Zacarias", "location": "Manaus (AM) - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 280, "tweet_count": 4138, "listed_count": 0}, "username": "mati_roly", "verified": false, "id": "713126634", "name": "Matias Picon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221190, "listed_count": 8}, "username": "julmareky", "verified": false, "id": "740502586696949760", "name": "Milu", "location": "California, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455", "verified": false, "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 322, "tweet_count": 29317, "listed_count": 0}, "username": "vivianevers18", "verified": false, "id": "728664192", "name": "Eita Vihda", "location": "Guarapari, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 876, "tweet_count": 113836, "listed_count": 4}, "username": "gustavocrata", "verified": false, "id": "215347940", "name": "Crata", "location": "Goi\u00e1s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 748, "tweet_count": 66152, "listed_count": 1}, "username": "JimmyFucker", "verified": false, "id": "908388855862226945", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd8e\ud835\udd92 \ud835\udd6e\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd8b", "location": "Estados Fudidos da Am\u00e9rdica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 70, "tweet_count": 1430, "listed_count": 0}, "username": "libertino_s", "verified": false, "id": "158810735", "name": "Libertino", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1515, "tweet_count": 15285, "listed_count": 3}, "username": "MedicenDinno", "verified": false, "id": "209258713", "name": "Irvins", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 456, "tweet_count": 500, "listed_count": 1}, "username": "vivire_mx", "verified": false, "id": "1052252083745775616", "name": "vivir\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 2058, "tweet_count": 36738, "listed_count": 0}, "username": "frseven", "verified": false, "id": "68548900", "name": "Fabio N \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f", "location": "Chicago, IL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11971, "following_count": 12574, "tweet_count": 51324, "listed_count": 4}, "username": "Ma45Simone", "verified": false, "id": "1099344290696871936", "name": "Simone_ma\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25508, "following_count": 20597, "tweet_count": 28586, "listed_count": 72}, "username": "enazuero", "verified": false, "id": "66729244", "name": "Enazuero.com", "location": "Azuero | Panama"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 838, "tweet_count": 17338, "listed_count": 1}, "username": "Andin_TUF", "verified": false, "id": "1159533315457728513", "name": "Anderson Duarte \ud83e\udd81\ud83c\udf35 Dia 30 \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Lula", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 988, "tweet_count": 63203, "listed_count": 21}, "username": "angelesmb1", "verified": false, "id": "555805016", "name": "angelesmb1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 732572, "following_count": 17783, "tweet_count": 609845, "listed_count": 7951}, "username": "elperiodico", "verified": true, "id": "198829810", "name": "El Peri\u00f3dico", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 965, "tweet_count": 37721, "listed_count": 1}, "username": "vauselaylorman", "verified": false, "id": "1129454792890306562", "name": "Dri devastadissima \ud83e\udd0d", "location": "Na puta que pariu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4630, "following_count": 2647, "tweet_count": 72077, "listed_count": 0}, "username": "NvPimentel", "verified": false, "id": "891877865893048320", "name": "Pimentel", "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 1099, "tweet_count": 83443, "listed_count": 1}, "username": "euluteixeira_", "verified": false, "id": "2857527645", "name": "Luciele \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 260, "tweet_count": 7760, "listed_count": 0}, "username": "BriiMaragna", "verified": false, "id": "1030690238354604033", "name": "Brii\ud83c\udf52"}, {"public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 441, "tweet_count": 2584, "listed_count": 0}, "username": "PatoChaves3", "verified": false, "id": "1057067617125568512", "name": "Luk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454319, "listed_count": 43}, "username": "alanrodrigues14", "verified": false, "id": "75264243", "name": "Alan Rodrigues", "location": "#RestoreTheSnyderVerse"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil", "verified": false, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 47, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1}, "username": "LekoAnthony", "verified": false, "id": "746844697071652864", "name": "Anthony Leko [Pause]", "location": "No idea. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 13996, "following_count": 12996, "tweet_count": 100103, "listed_count": 18}, "username": "Mjimena_AS", "verified": false, "id": "63604736", "name": "\u2606\ua9c1\u0f12Jimena\u0f12\ua9c2\u2606", "location": "Lisboa/ Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4639, "following_count": 524, "tweet_count": 77211, "listed_count": 20}, "username": "avtperu2026", "verified": false, "id": "473501319", "name": "Anibal Vera Tudela", "location": "Florida, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 1522, "tweet_count": 112328, "listed_count": 7}, "username": "CrVc02", "verified": false, "id": "40539429", "name": "Josefa Dominga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 798, "tweet_count": 131223, "listed_count": 11}, "username": "DraNajrit", "verified": false, "id": "141036801", "name": "Feral Queen", "location": "Do no harm, but take no \ud83d\udca9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}, "username": "DrJoaquinMateu", "verified": false, "id": "2530052556", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "location": "Libro actual: Mayo 2023"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 286, "tweet_count": 1070, "listed_count": 0}, "username": "adri51007728", "verified": false, "id": "1052185375802830848", "name": "adri", "location": "Florencio Varela, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6761, "tweet_count": 112245, "listed_count": 15}, "username": "CarlosMaciasAl1", "verified": false, "id": "941644908892512256", "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 614, "tweet_count": 195320, "listed_count": 18}, "username": "liviamelody", "verified": false, "id": "109292721", "name": "Li do Puxadinho\ud83e\udde1\ud83e\ude81", "location": "Bahia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 238, "tweet_count": 423, "listed_count": 0}, "username": "pinto_valer", "verified": false, "id": "882005836201119745", "name": "H\u00e9ctor Valer Pinto", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 547930, "following_count": 1227, "tweet_count": 3926, "listed_count": 732}, "username": "MecheAF", "verified": true, "id": "68038314", "name": "Mercedes Ar\u00e1oz", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 71, "tweet_count": 1992, "listed_count": 0}, "username": "rayssagaab", "verified": false, "id": "1117521778790862849", "name": "Rayssa Gabriella", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 428, "tweet_count": 12353, "listed_count": 2}, "username": "ArantxaMartinB", "verified": false, "id": "236609372", "name": "El Pe\u00f1ero del Amor \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "V.Kulla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 85, "tweet_count": 10374, "listed_count": 0}, "username": "Meellccc1", "verified": false, "id": "917349117734670338", "name": "MellCalangue :)\ud83d\udca5\ud83d\udca6", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 104, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}, "username": "ZoilaFernande19", "verified": false, "id": "1132476107863810048", "name": "Zoila Fernandez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 283, "tweet_count": 8435, "listed_count": 0}, "username": "cmmelo_", "verified": false, "id": "780577423121260544", "name": "insta:carolmeloig", "location": "Petr\u00f3polis rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 199, "tweet_count": 928, "listed_count": 0}, "username": "DoDigna", "verified": false, "id": "1122104872126615552", "name": "su"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 80, "tweet_count": 14814, "listed_count": 11}, "username": "criminaticbr", "verified": false, "id": "4907359383", "name": "Criminatic BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Quantico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 595, "tweet_count": 11074, "listed_count": 0}, "username": "hmorales14", "verified": false, "id": "142306044", "name": "H\u00e9ctor A. Morales", "location": "Buenos Aires - Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7012, "following_count": 1305, "tweet_count": 532606, "listed_count": 80}, "username": "LaCaaautiva", "verified": false, "id": "132729006", "name": "Lau \ud83d\ude3b", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 913, "tweet_count": 129443, "listed_count": 0}, "username": "VerardiMariano", "verified": false, "id": "450201831", "name": "Mariano #", "location": "La Plata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 856, "tweet_count": 27428, "listed_count": 0}, "username": "sweetest_pame", "verified": false, "id": "23139607", "name": "Pamela Andrea", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5969, "following_count": 5536, "tweet_count": 137820, "listed_count": 17}, "username": "Atroniza", "verified": false, "id": "3207675407", "name": "MacaEstola \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2403094, "following_count": 397403, "tweet_count": 477907, "listed_count": 2563}, "username": "metrodesantiago", "verified": true, "id": "73459349", "name": "Metro de Santiago - #NuevoViaje", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 868, "tweet_count": 27270, "listed_count": 11}, "username": "ramsoc47_Acrata", "verified": false, "id": "1696951386", "name": "Marcos Gar/ @ramsoc47_Acrata", "location": "Gerona/Girona, Catalu\u00f1a/Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 938, "tweet_count": 5888, "listed_count": 0}, "username": "1moldegiovanna", "verified": false, "id": "768929003369627648", "name": "gio \ud83d\udcd6\u2728", "location": "Brazil, IN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 261, "tweet_count": 6985, "listed_count": 5}, "username": "azzarellomarti", "verified": false, "id": "2307720176", "name": "mar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3032, "following_count": 3490, "tweet_count": 353928, "listed_count": 13}, "username": "nircord", "verified": false, "id": "1414519410", "name": "Licinius"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 4868, "tweet_count": 85306, "listed_count": 2}, "username": "diazlorena234", "verified": false, "id": "725817941405650946", "name": "diaz lorena #NSB.."}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 194, "tweet_count": 90125, "listed_count": 0}, "username": "ANDY_Y_PANDY", "verified": false, "id": "250790345", "name": "Andy Villegas", "location": "Desamparados"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 75, "tweet_count": 25026, "listed_count": 0}, "username": "RamonCidBlanch", "verified": false, "id": "617470023", "name": "Ramon Cid Blanch"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12302, "following_count": 10842, "tweet_count": 110398, "listed_count": 51}, "username": "joanmiro10", "verified": false, "id": "2931034247", "name": "Joan Mir\u00f3", "location": "Barcelona, Catalunya."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1071, "tweet_count": 18055, "listed_count": 0}, "username": "dudafalk", "verified": false, "id": "748243751399727104", "name": "duda falk \ud83c\udf08", "location": "Viam\u00e3o, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 673, "tweet_count": 43325, "listed_count": 0}, "username": "allissonvini20", "verified": false, "id": "175546001", "name": "Best you had \ud83d\udc51", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 337, "tweet_count": 2707, "listed_count": 0}, "username": "nico_torres3", "verified": false, "id": "307523678", "name": "Nicol\u00e1s.", "location": "Tigre. El Talar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64683, "following_count": 22876, "tweet_count": 191247, "listed_count": 209}, "username": "AliciaCastroAR", "verified": true, "id": "713028058207358976", "name": "Alicia Castro", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 189, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "text": "\u00a1\u00bfC\u00f3mo vas a pedir que un candidato que a\u00fan no es ni presidente electo se siente con el Fondo?! Es suicida y anti institucional. La pelota la tiene el que s\u00ed es el Presidente, Mauricio Macri.", "author_id": "210935992", "created_at": "2019-08-14T20:46:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 33, "like_count": 616, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1161740982808977413"], "id": "1161740982808977413"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/OreuH7mEP6", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1161737612484386817/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OreuH7mEP6", "media_key": "13_1161736665385328642"}]}, "text": "Alberto Fern\u00e1ndez, sobre la crisis econ\u00f3mica: \"Yo quisiera que la econom\u00eda se tranquilice, se ordene. Que todos los que estuvieron vociferando que nosotros \u00e9ramos Venezuela, por favor desd\u00edganse porque ellos fueron los que generaron este caos en el mercado internacional\" https://t.co/OreuH7mEP6", "author_id": "25992212", "created_at": "2019-08-14T20:33:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 375, "reply_count": 841, "like_count": 1249, "quote_count": 186}, "edit_history_tweet_ids": ["1161737612484386817"], "id": "1161737612484386817"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Una pareja rusa se convirti\u00f3 en el blanco de cr\u00edticas despu\u00e9s de haber publicado en sus redes sociales un video que muestra c\u00f3mo su hijo, de 2 a\u00f1os, realiz\u00f3 un salto peligroso https://t.co/5mzoysfuwd", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/5mzoysfuwd", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1161745419099168768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5mzoysfuwd", "media_key": "13_1161658319972515840"}]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-08-14T21:04:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 55, "like_count": 348, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1161745419099168768"], "id": "1161745419099168768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "malupki", "id": "33722477"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "Crunchyroll_PT", "id": "923434183"}]}, "in_reply_to_user_id": "33722477", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161660526281314304"}], "text": "@malupki @Crunchyroll_PT \u00e9 sobre oq esse anime?", "author_id": "911051130620321797", "created_at": "2019-08-14T17:19:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161688890673180672"], "id": "1161688890673180672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/VoynbRadUI", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1161638607796310017", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "text": "E se quem matou foi o Mont??? Mds do c\u00e9u. Quero muito essa temporada. https://t.co/VoynbRadUI", "author_id": "1076608878", "created_at": "2019-08-14T14:17:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 5, "like_count": 240, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1161643013078245376"], "id": "1161643013078245376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 72, "probability": 0.665, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio Bispo Her\u00f3i Nacional"}]}, "text": "\"...O que fazem os her\u00f3is? Her\u00f3is, matam...\"\n\nAd\u00e9lio Bispo Her\u00f3i Nacional.", "author_id": "1103432389605408768", "created_at": "2019-08-14T20:26:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161735902642802688"], "id": "1161735902642802688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 179, "tag": "pastranapedofilo"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.5384, "type": "Person", "normalized_text": "Uribestias"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/q4PyozldQc", "expanded_url": "https://twitter.com/AndresPastrana_/status/1161656189236719617", "display_url": "twitter.com/AndresPastrana\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161656189236719617"}], "text": "Seguramente los Uribestias le perdonen lo pedofilo o lo corrupto, pero lo que no le van a perdonar es que haya viajado a un pa\u00eds comunista a reunirse con Fidel \ud83e\udd23\n#pastranapedofilo https://t.co/q4PyozldQc", "author_id": "857764323111960577", "created_at": "2019-08-14T19:53:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161727633551482880"], "id": "1161727633551482880"}, {"text": "n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele mente e n\u00e3o \u00e9 confi\u00e1vel pra mim ele sempre vai ser um nen\u00e9m que s\u00f3 merece amor e carinho https://t.co/zBSB2yQDGs", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/zBSB2yQDGs", "expanded_url": "https://twitter.com/laufeytom/status/1161043177358405633", "display_url": "twitter.com/laufeytom/stat\u2026"}]}, "author_id": "3314182311", "created_at": "2019-08-13T22:29:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 1, "like_count": 346, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1161404439414083584"], "id": "1161404439414083584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 46, "end": 65, "probability": 0.5906, "type": "Organization", "normalized_text": "popula\u00e7\u00e3o Brasileira"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.6746, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.7674, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}]}, "text": "As \u00faltimas grandes campanhas da Globo junto a popula\u00e7\u00e3o Brasileira:\n\n1-ELE N\u00c3O\n2-Quem matou Mariele\n3-Amaz\u00f4nia destru\u00edda\n\nSe fosse uma empresa honesta teria feito:\n\n1-As Esposas de Toffoli\n2-Os Filhos de Lula\n3-Quem pagou Adelio\n\nS\u00f3 Citei apenas algumas,pq o TT limita.", "author_id": "144304645", "created_at": "2019-08-14T20:27:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1161736061468467200"], "id": "1161736061468467200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/yZtkipzDr1", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuelrojasrod/status/1161487374595104768", "display_url": "twitter.com/Manuelrojasrod\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161487374595104768"}], "text": "Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica . Danilo cerrado el camino de su permanencia en el poder , tom\u00f3 una l\u00ednea suicida pol\u00edticamente. Atacar a sus seguidores m\u00e1s leales por d\u00e9cadas . https://t.co/yZtkipzDr1", "author_id": "2525837216", "created_at": "2019-08-14T13:36:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 12, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161632635820679170"], "id": "1161632635820679170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161480885205655562"}], "text": "Algu\u00e9m me suicida, j\u00e1 vi de tudo nessa vida https://t.co/wXeCcyDtZ4", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/wXeCcyDtZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/Mano1van/status/1161480885205655562", "display_url": "twitter.com/Mano1van/statu\u2026"}]}, "author_id": "975081597467635712", "created_at": "2019-08-14T16:34:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 8, "like_count": 135, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1161677486402539522"], "id": "1161677486402539522"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 57, "tag": "StaseraItalia"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/iukzJZ6kKB", "expanded_url": "https://twitter.com/StaseraItalia/status/1161736256285532161/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iukzJZ6kKB", "media_key": "13_1161735971911716864"}]}, "text": "Le parole di @matteosalvinimi in diretta a #StaseraItalia:\n\"Se non c'\u00e8 un Governo, ci sono solo le elezioni. Il taglio dei parlamentari siamo pronti a votarlo. Noi abbiamo messo l'altol\u00e0 a questo Governo perch\u00e8 era fermo! Io fino all'ultimo ci ho provato\"\nChe ne pensate? https://t.co/iukzJZ6kKB", "author_id": "983289622817107968", "created_at": "2019-08-14T20:28:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 178, "like_count": 126, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1161736256285532161"], "id": "1161736256285532161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 78, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 159, "end": 175, "probability": 0.6291, "type": "Organization", "normalized_text": "Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]}, "text": "HIPOCRISIA!!\nEm 5 dias, 6 marginais s\u00e3o mortos em confronto com a Pol\u00edcia no RJ, motivo para q um especialista em \"demagogia social\" qualificasse a atua\u00e7\u00e3o da Seguran\u00e7a P\u00fablica como \"exterm\u00ednio de gente pobre\".\nPergunto: Como ele qualificaria o epis\u00f3dio se os mortos fossem 6 PM??", "author_id": "962687028268818432", "created_at": "2019-08-14T20:58:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 645, "reply_count": 142, "like_count": 2978, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1161744019506049025"], "id": "1161744019506049025"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OfGuqC3tWc", "expanded_url": "https://twitter.com/Vzla_Indomita/status/1160689853081804801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfGuqC3tWc", "media_key": "7_1160680079946670080"}]}, "text": "Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia m\u00e9dica.\n\nLe causaron p\u00e9rdida auditiva, sensibilidad en las manos, padece hipertensi\u00f3n, di\u00e1betes,trastorno depresivo con riesgo suicida #TrumpJaqueMateAlDictador https://t.co/OfGuqC3tWc", "author_id": "3046873623", "created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 10, "like_count": 134, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1160689853081804801"], "id": "1160689853081804801"}, {"in_reply_to_user_id": "811138529938042880", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/vMgQxGWRKV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190810/jeff-epstein-trump-acusado-menores-suicida-prision/420458312_0.amp.html", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190810\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190810/jeff-epstein-trump-acusado-menores-suicida-prision/420458312_0.amp.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160212277867532288"}], "text": "Por ejemplo: este art\u00edculo de El Espa\u00f1ol habla de Trump en el t\u00edtulo y se le menciona 4 veces m\u00e1s en el cuerpo del texto. A Clinton se le menciona 1 vez.\nHay constancia de que Clinton viaj\u00f3 27 veces a la isla de Epstein. De Trump no hay constancia de nada.\nhttps://t.co/vMgQxGWRKV", "author_id": "811138529938042880", "created_at": "2019-08-10T15:42:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160214789592899584"], "id": "1160214789592899584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.2849, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/UXvM3Wx9u9", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1161151095026135040", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161151095026135040"}], "text": "Que autoridad moral tiene Ud escudero legal de AG? Nos acordamos que quiso intimidar a Barata para que no hable del suicida de su jefe\n Quien no lo conozca que le crea sus barbaridades. https://t.co/UXvM3Wx9u9", "author_id": "804906192334163968", "created_at": "2019-08-14T11:37:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161602808963092480"], "id": "1161602808963092480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diagonalesweb", "id": "221540591"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.762, "type": "Other", "normalized_text": "Animales Sueltos"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.6019, "type": "Other", "normalized_text": "word"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.4402, "type": "Other", "normalized_text": "Marcos"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/VCczviaa2y", "expanded_url": "https://twitter.com/mmlamoyano/status/1161465341010206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VCczviaa2y", "media_key": "3_1161465296198258688"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/VCczviaa2y", "expanded_url": "https://twitter.com/mmlamoyano/status/1161465341010206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VCczviaa2y", "media_key": "3_1161465296194101249"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/VCczviaa2y", "expanded_url": "https://twitter.com/mmlamoyano/status/1161465341010206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VCczviaa2y", "media_key": "3_1161465296189886464"}]}, "in_reply_to_user_id": "221540591", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161426704843321345"}], "text": "@diagonalesweb Mi nota \u261d\ufe0f\nAnimales Sueltos/ El word de Marcos. \nPero 678 \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/VCczviaa2y", "author_id": "210935992", "created_at": "2019-08-14T02:31:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 13, "like_count": 116, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1161465341010206720"], "id": "1161465341010206720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "Po\u00e7os de Caldas"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6913, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/mNhiQsr3Fe", "expanded_url": "http://glo.bo/2Z16PI5", "display_url": "glo.bo/2Z16PI5"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/lrZNmSQtkn", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1161693214669037569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lrZNmSQtkn", "media_key": "3_1161689807833243651"}]}, "text": "Torcida e moradores \"invadem\" redes sociais do Po\u00e7os de Caldas ap\u00f3s clube anunciar acordo com Bruno https://t.co/mNhiQsr3Fe https://t.co/lrZNmSQtkn", "author_id": "10842792", "created_at": "2019-08-14T17:37:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 28, "like_count": 212, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1161693214669037569"], "id": "1161693214669037569"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 232, "end": 239, "tag": "brexit"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 238, "probability": 0.786, "type": "Other", "normalized_text": "brexit"}]}, "text": "Visto el comportamiento suicida en la piscina de ni\u00f1os de origen anglosajon en el pueblo, y que esto se perpetua con el celebre balconing, podemos decir que los ingleses tienen un gen lemming que va a culminar con su magna obra: el #brexit", "author_id": "83544854", "created_at": "2019-08-14T19:04:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161715282001432588"], "id": "1161715282001432588"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 220, "end": 227, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "\u00daltimo audio de @MartinVizcarraC es lo m\u00e1s destructivo que se ha hecho a la instituci\u00f3n de la Presidencia. Claudica ante violentistas, y los  motiva a ser m\u00e1s radicales, claro est\u00e1, enfrentando a las fuerzas del orden! \nVizcarra perdi\u00f3 autoridad moral para dirigir al Estado!", "author_id": "1237286593", "created_at": "2019-08-13T05:42:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 152, "like_count": 423, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1161151095026135040"], "id": "1161151095026135040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eltedium", "id": "1663762513"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Janis Joplin"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Morrison"}]}, "in_reply_to_user_id": "2805134726", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161742202298667008"}], "text": "@eltedium Casi el doble de las perrer\u00edas que Janis Joplin o Jim Morrison.", "author_id": "2805134726", "created_at": "2019-08-14T20:54:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161742820253863937"], "id": "1161742820253863937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 60, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/TwW6TJrpYB", "expanded_url": "https://twitter.com/RonyeliCarvalho/status/1161255507665010688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TwW6TJrpYB", "media_key": "3_1161255494125834243"}]}, "text": "Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Tirou a pr\u00f3pria vida, pra \u00f1 sentir mais o vazio no peito que nem eu, nem seus familiares de sangue conseguiam preencher, mesmo com todo o amor que transmit\u00edamos! https://t.co/TwW6TJrpYB", "author_id": "817153735344488449", "created_at": "2019-08-13T12:37:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 507, "like_count": 5819, "quote_count": 221}, "edit_history_tweet_ids": ["1161255507665010688"], "id": "1161255507665010688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161677486402539522"}], "text": "\u201calgu\u00e9m me suicida\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/PcIAh3YLqj", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/PcIAh3YLqj", "expanded_url": "https://twitter.com/datboychapo/status/1161677486402539522", "display_url": "twitter.com/datboychapo/st\u2026"}]}, "author_id": "542292436", "created_at": "2019-08-14T17:18:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161688535583342593"], "id": "1161688535583342593"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7677, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "in_reply_to_user_id": "210935992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161740982808977413"}], "text": "@mmlamoyano @Sickness1019 Ins\u00f3lito lo q le piden a Alberto", "author_id": "147072840", "created_at": "2019-08-14T20:49:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741546473086978"], "id": "1161741546473086978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8579, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 realmente um filme ruim.\nQue roteiro horr\u00edvel.", "author_id": "74256153", "created_at": "2019-08-14T20:52:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161742503294509058"], "id": "1161742503294509058"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "javierapgc_", "id": "1128005144434675713"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.6509, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Moneda"}]}, "in_reply_to_user_id": "1128005144434675713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161705903349010434"}], "text": "@javierapgc_ Estaba en Metro Moneda tambi\u00e9n... demasiado fuerte, el grito... el tren frenando al seco, los guardias corriendo y el conductor del tren en shock... Dios m\u00edo que terrible llegar a esa decisi\u00f3n... \ud83d\ude14", "author_id": "41289222", "created_at": "2019-08-14T18:43:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161709969852510213"], "id": "1161709969852510213"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AnterdesSN", "id": "2328841292"}]}, "in_reply_to_user_id": "2328841292", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161741640832290816"}], "text": "@AnterdesSN Es verdad, si me choco con el me quita uno\nPero como \u00e9l me meta una hostia van 2 :_)", "author_id": "2942966092", "created_at": "2019-08-14T20:50:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741932621697027"], "id": "1161741932621697027"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 76, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5136, "type": "Person", "normalized_text": "DIOS"}]}, "geo": {"place_id": "609d1bbc180f1434"}, "text": "No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nPedir que al presidente le vaya mal en su gesti\u00f3n es malo para TODOS. Es como ir en un avi\u00f3n rogando para que al piloto le de un infarto. Es suicida.", "author_id": "260267255", "created_at": "2019-08-13T17:42:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 77, "like_count": 1475, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1161332232750940160"], "id": "1161332232750940160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6875, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "text": "Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "author_id": "28588050", "created_at": "2019-08-14T11:00:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 6, "like_count": 346, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1161593460178280448"], "id": "1161593460178280448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 187, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 191, "end": 200, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zk3el0trtK", "expanded_url": "https://twitter.com/gogetangel/status/1161692694902652930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zk3el0trtK", "media_key": "3_1161692690213494785"}]}, "text": "Han pasado 3 a\u00f1os del estreno de ESCUADR\u00d3N SUICIDA, est\u00e1 lejos de ser una gran pel\u00edcula y ser\u00e9 el raro de la familia, pero nunca me pareci\u00f3 tan mala. Tenemos a los excelentes Margot Robbie y Will Smith, Jared Leto como Joker fue una decepci\u00f3n enorme, a m\u00ed me entretiene bastante. https://t.co/zk3el0trtK", "author_id": "1026323107", "created_at": "2019-08-14T17:34:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 45, "like_count": 146, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1161692694902652930"], "id": "1161692694902652930"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4915, "type": "Person", "normalized_text": "Lob\u00e3o"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.7934, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/I1at6TUF4v", "expanded_url": "https://twitter.com/Gilvan144545/status/1161641294550188032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I1at6TUF4v", "media_key": "3_1161641286262317057"}]}, "in_reply_to_user_id": "20372050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161406077868609536"}], "text": "@lobaoeletrico VC \u00c9 INTELIGENTE O SUFICIENTE PARA N\u00c3O SUBSTIMAR A CAPACIDADE DAS PESSOAS, Lob\u00e3o. \n\nPare de torcer contra o brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7. Essa sua atitude n\u00e3o \u00e9 somente burra - ela \u00e9 SUICIDA\u203c\ufe0f https://t.co/I1at6TUF4v", "author_id": "887146981809954818", "created_at": "2019-08-14T14:10:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161641294550188032"], "id": "1161641294550188032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.369, "type": "Other", "normalized_text": "Boko Haram"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.7824, "type": "Place", "normalized_text": "Tatafiromou"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.4259, "type": "Place", "normalized_text": "Chad"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/hBLMVYyISf", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190814/464075811142/seis-muertos-en-un-atentado-suicida-de-boko-haram-en-el-oeste-de-chad.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}, "text": "5 civiles y 1 militar mueren en atentado suicida de mujer perteneciente al grupo yihadista Boko Haram en la localidad de Tatafiromou, en el oeste de Chad, donde la banda insurgente ha multiplicado sus ataques desde comienzos de ste a\u00f1o https://t.co/hBLMVYyISf", "author_id": "2973641325", "created_at": "2019-08-14T17:25:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161690362051776513"], "id": "1161690362051776513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.7118, "type": "Place", "normalized_text": "El Bronx"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/nkNgoUMrO3", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBFByd", "display_url": "dlvr.it/RBFByd"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/3Nu5vMWMhw", "expanded_url": "https://twitter.com/Almomentonet/status/1161740294183768064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Nu5vMWMhw", "media_key": "3_1161740287669985281"}]}, "text": "Se suicida otro polic\u00eda en El Bronx; van 8 este a\u00f1o https://t.co/nkNgoUMrO3 https://t.co/3Nu5vMWMhw", "author_id": "65930088", "created_at": "2019-08-14T20:44:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161740294183768064"], "id": "1161740294183768064"}, {"in_reply_to_user_id": "46954627", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WIWVUTz09e", "expanded_url": "https://twitter.com/EcoParce/status/1161030390330662912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WIWVUTz09e", "media_key": "16_1161030381501652993"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161027511268065283"}], "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesita estar en el tracto gastrointestinal de los p\u00e1jaros y eventualmente transmitirse a otros caracoles a trav\u00e9s de las heces de estos. https://t.co/WIWVUTz09e", "author_id": "46954627", "created_at": "2019-08-12T21:43:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 4, "like_count": 1526, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1161030390330662912"], "id": "1161030390330662912"}, {"in_reply_to_user_id": "17327804", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161735909072625667"}], "text": "Pesquisador: alegria, torcedor. O futebol faz bem!\n\nO torcedor: https://t.co/3VNC4fdFMR", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/3VNC4fdFMR", "expanded_url": "https://twitter.com/impedimento/status/1161738000507768837/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3VNC4fdFMR", "media_key": "3_1161737992530255872"}]}, "author_id": "17327804", "created_at": "2019-08-14T20:34:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 10, "like_count": 455, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1161738000507768837"], "id": "1161738000507768837"}, {"in_reply_to_user_id": "2398068319", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161739301807435777"}], "text": "intendo voi, gente intonata e del mestiere, autore e chitarrista. non posso crederci che non la sappiate. ed \u00e8 proprio perch\u00e8 non ci credo, che vi considero osceni. perch\u00e8 non esiste scusa, non esiste spiegazione, che possa giustificare un orrore del genere (e con quei ragazzi", "author_id": "2398068319", "created_at": "2019-08-14T20:41:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161739687809208325"], "id": "1161739687809208325"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 144, "username": "AlejandroToledo", "id": "36821727"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 42, "end": 59, "probability": 0.5203, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/0WgVr0z3EQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2MiO6lx", "display_url": "bit.ly/2MiO6lx"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/wxtuCvENtp", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_tvperu/status/1161730919620841473/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wxtuCvENtp", "media_key": "7_1161730663764156422"}]}, "text": "El fiscal del Equipo Especial \u201cLava Jato\u201d Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez dispuso la revisi\u00f3n de las computadoras incautadas al extraditable @AlejandroToledo para el pr\u00f3ximo 21 de agosto a las 9:30 a.m. \u25bahttps://t.co/0WgVr0z3EQ https://t.co/wxtuCvENtp", "author_id": "63597537", "created_at": "2019-08-14T20:06:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161730919620841473"], "id": "1161730919620841473"}, {"text": "C'era un ragno nella doccia e io volevo ucciderlo ma appena mi sono avvicinata si \u00e8 lasciato cadere ed \u00e8 finito nello scarico. Ha scelto di morire con dignit\u00e0 e io lo rispetto per questo.\nOnore al ragno suicida.", "author_id": "823211721078767616", "created_at": "2019-08-13T20:41:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 332, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161377268167577601"], "id": "1161377268167577601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 169, "probability": 0.7028, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/hrascFBHXt", "expanded_url": "http://nomasecosig.com", "display_url": "nomasecosig.com", "unwound_url": "http://nomasecosig.com"}]}, "in_reply_to_user_id": "16676396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161477543905640450"}], "text": "@El_Universal_Mx Es lamentable que los medios de comunicaci\u00f3n le den espacio a este tipo de personas. Esto es apoyar un discurso de odio y m\u00e1s como est\u00e1n editando el tuit. Gente se suicida todos los d\u00edas por leer estas notas. Hay que tener tantita madre. https://t.co/hrascFBHXt", "author_id": "42459078", "created_at": "2019-08-14T18:49:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161711436239966209"], "id": "1161711436239966209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "text": "Reci\u00e9n tuvimos una buena y larga conversaci\u00f3n telef\u00f3nica con Alberto Fern\u00e1ndez. \u00c9l se comprometi\u00f3 a colaborar en todo lo posible para que este proceso electoral, y la incertidumbre pol\u00edtica que genera, afecte lo menos posible a la econom\u00eda de los argentinos.", "author_id": "24900072", "created_at": "2019-08-14T18:03:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5066, "reply_count": 6230, "like_count": 34589, "quote_count": 2385}, "edit_history_tweet_ids": ["1161700006656729089"], "id": "1161700006656729089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JeffoConDobleF", "id": "362163276"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/uipESv79ez", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasChaza18/status/1161733023836123142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uipESv79ez", "media_key": "3_1161733014453444608"}]}, "in_reply_to_user_id": "362163276", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161412469182599168"}], "text": "@JeffoConDobleF Lo mand\u00e9 al grupo de mis amigos, el primero respondi\u00f3 esto: \nAMPLIAREMOS https://t.co/uipESv79ez", "author_id": "341189699", "created_at": "2019-08-14T20:15:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161733023836123142"], "id": "1161733023836123142"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 268, "tag": "SuicidioPerfettoLegaNord"}]}, "text": "Salvini sicuramente \u00e8  stato vittima di un eccesso di moyto la causa di una decisione scellerata e suicida di aver voluto la distruzione di un governo  con un consenso quasi al 60% , altrimenti \u00e8 da pazzi incoscienti farlo cadere! INCREDIBILE #SuicidioPerfettoLegaNord", "author_id": "535447658", "created_at": "2019-08-13T23:58:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161426916865466370"], "id": "1161426916865466370"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5201, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/UzXdAtnbmz", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z7LwAC", "display_url": "bit.ly/2Z7LwAC"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/lK07T351Uh", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1161738592106029056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lK07T351Uh", "media_key": "3_1161738585755856898"}]}, "text": "Nova sinopse diz que o Coringa \u00e9 um ambicioso estudo de personagem https://t.co/UzXdAtnbmz https://t.co/lK07T351Uh", "author_id": "12603512", "created_at": "2019-08-14T20:37:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 70, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1161738592106029056"], "id": "1161738592106029056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9343, "type": "Place", "normalized_text": "Baviera"}]}, "text": "Algu\u00e9m sabe oq aconteceu no Baviera???!", "author_id": "2784333396", "created_at": "2019-08-14T01:49:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161454762254131200"], "id": "1161454762254131200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.8254, "type": "Other", "normalized_text": "art raffle"}]}, "text": "bueno voy a subir el art raffle que llevo prometiendolo de hacer mil a\u00f1os y entre el cole y el episodio depresivo suicida al final no lo hice i mean sigo depresivo suicida pero al menos ya volvi a comunicarme con el mundo exterior asi que ahi vamos", "author_id": "300237570", "created_at": "2019-08-14T20:31:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161737026313621504"], "id": "1161737026313621504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mypaatsy", "id": "2803361468"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "diegorcaceresok", "id": "746473189841178624"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "in_reply_to_user_id": "2803361468", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161611855581908992"}], "text": "@Mypaatsy @diegorcaceresok @Gustavo__Olmos @mauriciomacri Es as\u00ed No fue un voto est\u00fapido, fue suicida con la desgracia que no suicidaron a todos.\nMe convenc\u00ed que el argento medio s\u00f3lo quiere que le regalen, ni en pedo se esfuerza, aunque cague en una lata, solo le importa rascarse.\nEl otro 50% nos convertiremos pronto en lo mismo...", "author_id": "787591939", "created_at": "2019-08-14T12:19:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161613285734658051"], "id": "1161613285734658051"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "73459349", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161703140837732352"}], "text": "@metrodesantiago Cuando van a endurecer las penas pa castigar a estos weones que perjudican a ciento o miles de nosotros.\nDa lo mismo si es suicida o no, pero hacer que la piensen antes de entrar a los t\u00faneles...", "author_id": "266046478", "created_at": "2019-08-14T18:22:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1161704605442592769"], "id": "1161704605442592769"}, {"in_reply_to_user_id": "980839932863418369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161735316723720193"}], "text": "Revoltado porque vejo uns desmiolados, compartilhando meme racista, homof\u00f3bico, gatilho pra suic\u00eddio e afins como se fosse legal.", "author_id": "980839932863418369", "created_at": "2019-08-14T20:26:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161735826432245760"], "id": "1161735826432245760"}, {"text": "N\u00e3o acho t\u00e3o maus modos assim, nunca matou ou mandar matar algu\u00e9m, nunca se urinou em p\u00fablico, n\u00e3o tem passado de guerrilheiro, n\u00e3o \u00e9 cachaceiro, n\u00e3o \u00e9 mentiroso, tampouco corrupto. Adem\u00e1s, PERFEITO nasceu morto. https://t.co/bcoT0tVbSg", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/bcoT0tVbSg", "expanded_url": "https://twitter.com/LuFerrer4/status/1161692075823378434", "display_url": "twitter.com/LuFerrer4/stat\u2026"}]}, "author_id": "58693291", "created_at": "2019-08-14T19:53:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161727579524599810"], "id": "1161727579524599810"}, {"text": "jajajajajaj todos los que alguna vez han cruzado la calle conmigo saben lo suicida que soy, mil pruebas y cero dudas https://t.co/8ghO5YhOBB", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/8ghO5YhOBB", "expanded_url": "https://twitter.com/santi_sanch3z/status/1161442707920883713", "display_url": "twitter.com/santi_sanch3z/\u2026"}]}, "author_id": "707650239969292288", "created_at": "2019-08-14T02:33:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1161465926467932161"], "id": "1161465926467932161"}, {"in_reply_to_user_id": "243921506", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5439, "type": "Organization", "normalized_text": "a-mor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161733562137239553"}], "text": "No se preocupen, los personajes se recuperan con el poder del a-mor. Y tienen finales felices y nadie muere. *Casi* mueren, pero no pasa.", "author_id": "243921506", "created_at": "2019-08-14T20:20:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161734390633959424"], "id": "1161734390633959424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 191, "tag": "QuemMandouMatarMarielle"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/PujKZvYk3d", "expanded_url": "https://twitter.com/davidmirandario/status/1161707970251694081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PujKZvYk3d", "media_key": "3_1161707964681674752"}]}, "text": "J\u00e1 faz um ano e 5 meses sem nossa amiga e companheira. E seguimos sem resposta sobre quem mandou mat\u00e1-la em um crime brutal. Nunca deixaremos de lutar em sua mem\u00f3ria!\n#QuemMandouMatarMarielle? https://t.co/PujKZvYk3d", "author_id": "2479861125", "created_at": "2019-08-14T18:35:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 342, "like_count": 4561, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1161707970251694081"], "id": "1161707970251694081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 32, "username": "emmelinha", "id": "797313089570041856"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "alvin"}]}, "in_reply_to_user_id": "3407790261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161732069132779520"}], "text": "@_elisinha @otaldosan @emmelinha Era capaz dele matar alvin", "author_id": "797825019644694528", "created_at": "2019-08-14T20:12:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161732308862455808"], "id": "1161732308862455808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.492, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguaya"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 83, "end": 111, "probability": 0.6657, "type": "Other", "normalized_text": "Mar\u00eda Laura Rocholl Bobadilla"}, {"start": 151, "end": 167, "probability": 0.8644, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago de Chile"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.3962, "type": "Place", "normalized_text": "Whapsa"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Ai6mOOwrsv", "expanded_url": "https://twitter.com/DespertarJuven2/status/1161723818857172992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ai6mOOwrsv", "media_key": "3_1161723807515795457"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Ai6mOOwrsv", "expanded_url": "https://twitter.com/DespertarJuven2/status/1161723818857172992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ai6mOOwrsv", "media_key": "3_1161723815724048387"}]}, "text": "Paraguaya Supuestamente se Suicida en Chile.\n\nReportan que una Paraguaya de nombre Mar\u00eda Laura Rocholl Bobadilla (33) supuestamente habia suicidado en Santiago de Chile.\n\nSe busca los families de la misma y cualquier informaci\u00f3n al Whapsa +56937577612.\n\nInfome Despertar Juvenil https://t.co/Ai6mOOwrsv", "author_id": "1014350563834810368", "created_at": "2019-08-14T19:38:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161723818857172992"], "id": "1161723818857172992"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 179, "tag": "Libia"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.8637, "type": "Place", "normalized_text": "Mediterr\u00e1neo"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/czUm9uGuSo", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2017/11/10/actualidad/1510327324_811067.html", "display_url": "elpais.com/politica/2017/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/politica/2017/11/10/actualidad/1510327324_811067.html"}]}, "text": "\u201cLa traves\u00eda de los inmigrantes por el Mediterr\u00e1neo es cada vez m\u00e1s suicida\u201d. Relato del dur\u00edsimo rescate de los cad\u00e1veres de 26 muchachas nigerianas frente a las costas de #Libia https://t.co/czUm9uGuSo", "author_id": "490339438", "created_at": "2019-08-14T20:11:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161731972194021380"], "id": "1161731972194021380"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.2977, "type": "Place", "normalized_text": "boga"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.8505, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.6072, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.7498, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "urls": [{"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/W5p2woq9p8", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1161592843556855808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W5p2woq9p8", "media_key": "3_1161592839144448000"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161151095026135040"}], "text": "@ereynaabogado @MartinVizcarraC jajajajaaaaa fuera hampon aprista con disfraz de boga lo + destructivo q tuvo el el Peru fue el delincuente y suicida  AG ratalan garcia 2 \"gobiernos\" manchados de sangre, robo, trafico, etc\n300 muertos en Bagua \n35 muertos en Bagua\n80 muertos de tu comando rodrigo franco https://t.co/W5p2woq9p8", "author_id": "406433712", "created_at": "2019-08-14T10:58:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161592843556855808"], "id": "1161592843556855808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vozciudadana3", "id": "792288126"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "in_reply_to_user_id": "792288126", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161422883089977346"}], "text": "@vozciudadana3 Por ah\u00ed se equivoc\u00f3 el auto corrector y le mando una s al no. Quiso poner No van a ir dirigidos al pelotudo de Macri. Quien puede ser tan suicida?", "author_id": "456721833", "created_at": "2019-08-14T20:13:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161732536944484354"], "id": "1161732536944484354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4263, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 151, "end": 164, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "text": "Les voy a dar la primera noticia: Por el bien de la Rep\u00fablica Argentina los votos recibidos por mi participaci\u00f3n en el Frente Nos van a ir dirigidos a Mauricio Macri. Voy a seguir trabajando para lograr la uni\u00f3n de los dem\u00e1s. No vamos a permitir que vuelvan los K.", "author_id": "792288126", "created_at": "2019-08-13T23:42:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5955, "reply_count": 2385, "like_count": 20935, "quote_count": 622}, "edit_history_tweet_ids": ["1161422883089977346"], "id": "1161422883089977346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 209, "probability": 0.6, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}]}, "text": "Vas a tener 2 a\u00f1os de asado barato y f\u00fatbol gratis... a cambio vas a entregarte a una vida de miseria\n\nVale la pena? No s\u00e9, contame vos SUICIDA PELOTUDO.\n\nGracias por arrastrar a que todo el pa\u00eds sea La Matanza", "author_id": "16187388", "created_at": "2019-08-14T14:50:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 23, "like_count": 170, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1161651342194216960"], "id": "1161651342194216960"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 97, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}]}, "text": "\u201cQuem matou Bryce Walker?\u201d \nse eu tivesse na s\u00e9rie, com certeza teria sido euzinha  #13ReasonsWhy", "author_id": "717538158607511552", "created_at": "2019-08-14T20:02:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161729898051973120"], "id": "1161729898051973120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 106, "username": "Armada_esp", "id": "501606977"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.8094, "type": "Place", "normalized_text": "Mediterr\u00e1neo"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/XVNlGHmsGp", "expanded_url": "https://politica.elpais.com/politica/2017/11/10/actualidad/1510327324_811067.html", "display_url": "politica.elpais.com/politica/2017/\u2026"}]}, "text": "\u201cLa traves\u00eda de los inmigrantes por el Mediterr\u00e1neo es cada vez m\u00e1s suicida\u201d dice almirante de @Armada_esp .Causa: Guardia costera libia corrupta e ineficaz+se\u00f1ores de la guerra controlan negocio del tr\u00e1fico il\u00edcito de migrantes  https://t.co/XVNlGHmsGp", "author_id": "416202106", "created_at": "2017-11-14T08:00:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["930344602430820352"], "id": "930344602430820352"}, {"in_reply_to_user_id": "1000273806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161731156808744960"}], "text": "Como todo mach\u00e3o da web, ele n\u00e3o mostra o rosto, se esconde atr\u00e1s de uma conta e instiga seus seguidores a agredirem sem no\u00e7\u00e3o do mal que podem fazer a uma pessoa. Parab\u00e9ns, voc\u00ea e voc\u00eas, que seguem o que ele \"sugere\" s\u00e3o parte do problema.", "author_id": "1000273806", "created_at": "2019-08-14T20:07:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161731159275057159"], "id": "1161731159275057159"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "author_id": "1073226183461011456", "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "id": "1159907808462196736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "DRVNoticias"}, {"start": 15, "end": 22, "tag": "Canc\u00fan"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.3881, "type": "Other", "normalized_text": "DRVNoticias"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4785, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.6987, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n 249"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/VxuksEpdTU", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z7lBsS", "display_url": "bit.ly/2Z7lBsS"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/Yf3QoSLZMl", "expanded_url": "https://twitter.com/DAVIDROMEROVARA/status/1161663101164498949/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yf3QoSLZMl", "media_key": "7_1161662691649433601"}]}, "text": "#DRVNoticias | #Canc\u00fan | Sujeto apu\u00f1ala a su pareja sentimental en el abdomen y luego se provoca una herida en el cuello muriendo desangrado en un domicilio de la Regi\u00f3n 249.\n\nEnt\u00e9rate aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://t.co/VxuksEpdTU https://t.co/Yf3QoSLZMl", "author_id": "246839997", "created_at": "2019-08-14T15:37:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161663101164498949"], "id": "1161663101164498949"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Willys"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}]}, "text": "Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do Jean Willys; do Ad\u00e9lio que por pouco n\u00e3o matou o Presidente.\n\nT\u00e1 foda aguentar tanta porrada no Sergio Moro e no Deltan.", "author_id": "1049689799467122688", "created_at": "2019-08-12T21:25:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 121, "like_count": 2573, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1161026038815739907"], "id": "1161026038815739907"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 194, "tag": "DarioEnriquez"}, {"start": 195, "end": 210, "tag": "FalsosDerechos"}, {"start": 211, "end": 221, "tag": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "desdeurbania", "id": "343181677"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "FB"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9664, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 181, "end": 193, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "DarioEnriquez"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8BN6IGtfbu", "expanded_url": "http://bit.ly/2s7hI97", "display_url": "bit.ly/2s7hI97", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582022791309971458/pwgTzoK-?format=png&name=orig", "width": 516, "height": 516}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582022791309971458/pwgTzoK-?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Montonero", "description": "El Montonero. 217,538 likes \u00b7 409 talking about this. El primer portal de opini\u00f3n del Per\u00fa.", "unwound_url": "https://www.facebook.com/elmontonero.pe/"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/x2WH9Dyq6f", "expanded_url": "http://bit.ly/2R1CNRo", "display_url": "bit.ly/2R1CNRo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581955727664459776/A0lDOorb?format=jpg&name=orig", "width": 900, "height": 900}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581955727664459776/A0lDOorb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Montonero", "description": "El primer portal de opini\u00f3n del Per\u00fa", "unwound_url": "https://www.youtube.com/user/ElMontoneroPE/videos"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/4sbQL43f0Q", "expanded_url": "http://bit.ly/2TkXynO", "display_url": "bit.ly/2TkXynO", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580679817992740865/aw58hj7L?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 446}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580679817992740865/aw58hj7L?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EL MONTONERO | Primer Portal de opini\u00f3n del pa\u00eds", "description": "Una de las cosas m \u00e1 s impresionantes de la estrategia del presidente Pedro Castillo y del Gabinete, ante la denunc... En todas sus m \u00e1 s recientes declaracione s p \u00fa blicas, el ministro de Econom \u00ed a, Kurt Burneo, est & aacute... En medio de la polarizaci \u00f3 n nacional que se desata entre el Gobierno y la oposici \u00f3 n alrededor de las inves... Los estimados de producci \u00f3 n de Las Bambas, una de las diez minas de cobre m \u00e1 s grandes del mundo, se han re... El actual gobernador de Moquegua, Zen \u00f3 n Cuevas,", "unwound_url": "https://elmontonero.pe/"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/hMQuCbD09S", "expanded_url": "http://bit.ly/2TvFxnY", "display_url": "bit.ly/2TvFxnY", "status": 200, "unwound_url": "https://elmontonero.pe/columnas/los-falsos-derechos-anuncian-a-un-pais-suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "343181677", "text": "@desdeurbania\nArgentina rumbo al quinto infierno. \u00bfY nuestro Per\u00fa?\nS\u00edguenos en:\nFB: https://t.co/8BN6IGtfbu\nYoutube: https://t.co/x2WH9Dyq6f\nM\u00e1s Art\u00edculos: https://t.co/4sbQL43f0Q\n#DarioEnriquez #FalsosDerechos #Argentina \nhttps://t.co/hMQuCbD09S", "author_id": "2398535522", "created_at": "2019-08-14T13:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161631055796985856"], "id": "1161631055796985856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "helena_tmn", "id": "1443890914468958217"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "victoraugrosa", "id": "1077722225590063105"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "jaovictord_", "id": "3291283114"}]}, "in_reply_to_user_id": "1835419172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161727248392708097"}], "text": "@helena_tmn @victoraugrosa @jaovictord_ @arthur_stuepp vamo fazer um churras suicida\n\ncome depois todo mundo se mata", "author_id": "823701044777615360", "created_at": "2019-08-14T19:56:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161728359648415747"], "id": "1161728359648415747"}, {"text": "J'avoue qu'entre ce dimanche matin de juillet o\u00f9 je l'ai d\u00e9couvert abandonn\u00e9 au parc de Belleville, t\u00e9tanis\u00e9 et perdu, et ce soir, demandant \u00e0 jouer, je suis content de l'avoir adopt\u00e9. Reste \u00e0 retrouver l'affection de mon autre chat et notre complicit\u00e9. La vie, c'est compliqu\u00e9. https://t.co/GjkyVHKO5d", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/GjkyVHKO5d", "expanded_url": "https://twitter.com/yjaegle/status/1161380609035554817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GjkyVHKO5d", "media_key": "3_1161380584859586560"}]}, "author_id": "423486953", "created_at": "2019-08-13T20:54:49.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 91, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161380609035554817"], "id": "1161380609035554817"}, {"text": "https://t.co/mv29Pon59S", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mv29Pon59S", "expanded_url": "https://twitter.com/face_acabou/status/1161685084522582017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mv29Pon59S", "media_key": "3_1161685067250507777"}]}, "author_id": "1153779837997334528", "created_at": "2019-08-14T17:04:41.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 224, "reply_count": 31, "like_count": 1559, "quote_count": 50}, "edit_history_tweet_ids": ["1161685084522582017"], "id": "1161685084522582017"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OblitasRosario", "id": "403406764"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "naval_peru", "id": "1154236045"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "fapperu", "id": "488605451"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Wurx1Xn7Tx", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1161680740062568449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wurx1Xn7Tx", "media_key": "3_1161680729283145730"}]}, "in_reply_to_user_id": "403406764", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161482855345795072"}], "text": "@OblitasRosario @naval_peru @fapperu Otra vista. Cordiales saludos, P.C. https://t.co/Wurx1Xn7Tx", "author_id": "1975354388", "created_at": "2019-08-14T16:47:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161680740062568449"], "id": "1161680740062568449"}, {"text": "APESTA. https://t.co/nSvW4OyJMH", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/nSvW4OyJMH", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/14/5d5454fdfc6c83d7718b45be.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/14/5d5454fdfc6c83d7718b45be.html"}]}, "author_id": "300524002", "created_at": "2019-08-14T19:45:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161725476970385408"], "id": "1161725476970385408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "victoraugrosa", "id": "1077722225590063105"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "jaovictord_", "id": "3291283114"}]}, "in_reply_to_user_id": "1077722225590063105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161726483389386758"}], "text": "@victoraugrosa @_beazera @jaovictord_ @arthur_stuepp drogados", "author_id": "1835419172", "created_at": "2019-08-14T19:52:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161727248392708097"], "id": "1161727248392708097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 94, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/aWd1PwYVnA", "expanded_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952#.XVB8U9CQ9co.twitter", "display_url": "elhorizonte.mx/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952#.XVB8U9CQ9co.twitter"}]}, "text": "Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto ocurriera en Venezuela.\n\nPareja de tercera edad se suicida por no tener dinero para gastos m\u00e9dicos https://t.co/aWd1PwYVnA", "author_id": "548095877", "created_at": "2019-08-11T20:42:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1160652721986428928"], "id": "1160652721986428928"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 96, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 29, "probability": 0.7593, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.6516, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/X84LtbIfqH", "expanded_url": "https://bit.ly/2N4gPKu", "display_url": "bit.ly/2N4gPKu"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/XEC7iwhVjA", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1161673979066814466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XEC7iwhVjA", "media_key": "3_1161673977191981058"}]}, "text": "Roteiro de Esquadr\u00e3o Suicida 2 \"\u00e9 muito bom\", afirma ator.\u00a0https://t.co/X84LtbIfqH #SuicideSquad https://t.co/XEC7iwhVjA", "author_id": "3008841633", "created_at": "2019-08-14T16:20:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161673979066814466"], "id": "1161673979066814466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/OqZESihKNs", "expanded_url": "https://www.lapoliticaonline.com/nota/121007-macri-hablo-por-telefono-con-alberto-se-comprometio-a-colaborar/", "display_url": "lapoliticaonline.com/nota/121007-ma\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/T3iERrSied", "expanded_url": "https://twitter.com/l_p_o/status/1161721978237202433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T3iERrSied", "media_key": "3_1161721972470046720"}]}, "text": "Macri habl\u00f3 por tel\u00e9fono con Alberto: \"Se comprometi\u00f3 a colaborar\" https://t.co/OqZESihKNs https://t.co/T3iERrSied", "author_id": "108968018", "created_at": "2019-08-14T19:31:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161721978237202433"], "id": "1161721978237202433"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 207, "tag": "PapaFrancisco"}, {"start": 265, "end": 272, "tag": "G\u00eanova"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 206, "probability": 0.3984, "type": "Person", "normalized_text": "PapaFrancisco"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.6217, "type": "Place", "normalized_text": "G\u00eanova"}]}, "text": "\u201cN\u00e3o tenho respostas, porque depois dessas trag\u00e9dias s\u00f3 se pode chorar, permanecer em sil\u00eancio e interrogar-nos sobre a raz\u00e3o da fragilidade daquilo que constru\u00edmos e, sobretudo, rezar\u201d, disse #PapaFrancisco um ano ap\u00f3s desabamento de ponte que matou 43 pessoas em #G\u00eanova", "author_id": "124438713", "created_at": "2019-08-13T23:00:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161412212398968832"], "id": "1161412212398968832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 50, "tag": "MayconNaSeriePixels"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mayconjob1", "id": "1105891094171189248"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 49, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "MayconNaSeriePixels"}]}, "in_reply_to_user_id": "1105891094171189248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161711621334589440"}], "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "text": "@Mayconjob1 Esquadr\u00e3o suicida #MayconNaSeriePixels", "author_id": "1017971538", "created_at": "2019-08-14T19:09:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161716564191784962"], "id": "1161716564191784962"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ramiroau", "id": "3044644445"}]}, "in_reply_to_user_id": "3044644445", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161709713421230082"}], "text": "@ramiroau En un pa\u00eds polarizado donde cada elecci\u00f3n es la final del mundo, tener PASO sin competencia dentro de los mismos partidos y con DOS meses y medio de distancia respecto de las generales es crearte un problema muy peligroso.", "author_id": "114510872", "created_at": "2019-08-14T19:39:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 14, "like_count": 216, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1161724056380542976"], "id": "1161724056380542976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "NoM\u00e1sAFP"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.4434, "type": "Other", "normalized_text": "NoM\u00e1sAFP"}, {"start": 134, "end": 143, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "Renta Fija"}, {"start": 181, "end": 183, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "CNN"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/vmAxIItUNk", "expanded_url": "https://twitter.com/AlephEdu/status/810966766105010177/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vmAxIItUNk", "media_key": "7_810966665471135744"}]}, "in_reply_to_user_id": "1518393091", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161719626222505986"}], "text": "este video es de culto (nov/2016): abogado de #NoM\u00e1sAFP descubre q la rentabilidad (diaria, semanal, mensual o anual) de un fondo de 'Renta Fija' no es fija, ni siempre &gt; 0.\npd: CNN siempre fiel a su estilo de darle tribuna a charlatanes\nhttps://t.co/vmAxIItUNk", "author_id": "1518393091", "created_at": "2019-08-14T19:32:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161722351442169862"], "id": "1161722351442169862"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 76, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3488, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}]}, "text": "Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "author_id": "1448018905", "created_at": "2019-08-12T22:21:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1161040052283162624"], "id": "1161040052283162624"}, {"text": "Ponerte celoso(a) de las amistades cercanas de tu pareja, es el acto m\u00e1s suicida que existe en una relaci\u00f3n.", "author_id": "993934208212111360", "created_at": "2019-08-11T20:42:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160652624787464192"], "id": "1160652624787464192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4897, "type": "Other", "normalized_text": "Linha"}, {"start": 65, "end": 80, "probability": 0.4163, "type": "Other", "normalized_text": "Marechal Deodoro"}]}, "text": "Linha 3-Vermelha: devido a presen\u00e7a de usu\u00e1rio na via na esta\u00e7\u00e3o Marechal Deodoro os trens circulam com velocidade reduzida e maior tempo de parada", "author_id": "75279848", "created_at": "2019-08-14T19:39:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 20, "like_count": 63, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1161724050751856642"], "id": "1161724050751856642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "author_id": "49849732", "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "id": "1159533379945226243"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.4157, "type": "Organization", "normalized_text": ".F"}]}, "text": "ME CRUZO CON CONOCIDA..COMO ESTAS ? TRISTE ME DICE..VOTE A F.F. NUNCA LOS VOTE PERO SENT\u00cd Q MACRI MEREC\u00cdA UN VOTO CASTIGO. LA CLASE MEDIA FUIMOS LOS M\u00c1S CASTIGADOS..USTEDES LEEN LO Q ESTOY CONTANDO? VOTO CASTIGO LPQTP !!", "author_id": "894991541353287680", "created_at": "2019-08-14T00:06:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 846, "reply_count": 633, "like_count": 3103, "quote_count": 85}, "edit_history_tweet_ids": ["1161428820894920704"], "id": "1161428820894920704"}, {"in_reply_to_user_id": "1708647853", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161723206081884160"}], "text": "@Matheus_Justus Quando tu sair eu ja me matei...", "author_id": "912912370086957056", "created_at": "2019-08-14T19:36:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161723327565705216"], "id": "1161723327565705216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 139, "probability": 0.7712, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 233, "end": 246, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ghersi"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/oL0ceaHwYf", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/destacado-portada/audios-evidencian-incapacidad-moral/#.XVQErUi7AQ4.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/destacado-port\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/destacado-portada/audios-evidencian-incapacidad-moral/#.XVQErUi7AQ4.twitter"}]}, "text": "\"Un Presidente que sacrifica a sus efectivos en una fuerza de acci\u00f3n que \u00e9l mismo est\u00e1 azuzando, es una grav\u00edsima infracci\u00f3n que el Congreso tiene que analizar. Mi hip\u00f3tesis es que podr\u00edan evaluar una vacancia por incapacidad\u201d, dice Enrique Ghersi.\n\nhttps://t.co/oL0ceaHwYf", "author_id": "20321943", "created_at": "2019-08-14T12:57:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 12, "like_count": 255, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1161622995993071616"], "id": "1161622995993071616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DiogoBercito", "id": "1284182881"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "Ricamconsult", "id": "160910872"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Dubai"}]}, "in_reply_to_user_id": "1284182881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161244594488692736"}], "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "text": "@DiogoBercito @gugachacra @Ricamconsult Dubai enterrou pessoas vivas, matou de ataque card\u00edaco trabalhadores os torrando em jornadas exaustivas a 50 graus Celsius. Mas h\u00e1 pessoas que n\u00e3o se importam com vidas, s\u00f3 com concreto.", "author_id": "92376894", "created_at": "2019-08-13T12:02:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 153, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161246632014438401"], "id": "1161246632014438401"}, {"text": "Si ante el resultado electoral del domingo todos salieron corriendo de las acciones, bonos y pesos siendo inversiones l\u00edquidas, cae de suyo que si ganan los k nadie te hunde un centavo de d\u00f3lar en una f\u00e1brica. Va a explotar la pobreza y la desocupaci\u00f3n", "author_id": "577576491", "created_at": "2019-08-14T18:53:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3275, "reply_count": 380, "like_count": 6918, "quote_count": 130}, "edit_history_tweet_ids": ["1161712363453779969"], "id": "1161712363453779969"}, {"in_reply_to_user_id": "87751887", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.488, "type": "Other", "normalized_text": "Dele Alli"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/T4PKENOAUX", "expanded_url": "https://open.spotify.com/episode/4pJOBwKCswChX7qkov1Kn1?si=iakL-Cu7TmyK-HYSUWMuyg", "display_url": "open.spotify.com/episode/4pJOBw\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://open.spotify.com/episode/4pJOBwKCswChX7qkov1Kn1?si=iakL-Cu7TmyK-HYSUWMuyg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161720041307561986"}], "text": "Del reto del baldazo de agua al del Dele Alli: el origen de los challenges que revolucionaron el mundo hace a\u00f1os y siguen siendo los reyes de internet hasta hoy en d\u00eda. https://t.co/T4PKENOAUX", "author_id": "87751887", "created_at": "2019-08-14T19:27:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161721077216817159"], "id": "1161721077216817159"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 268, "tag": "OpenArms"}]}, "text": "Sono anni che vi inculcano che siete poveri.\nAvete 70 case di propriet\u00e0,famiglia,figli,fate vacanze settordici volte l'anno,ristorante 1 volta a settimana,aperitivi,macchine,vestiti,iphone, e ve la prendete con gli africani che sbarcano e non hanno un cazzo.\n#OpenArms", "author_id": "1011710093958811648", "created_at": "2019-08-14T18:53:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 183, "like_count": 3083, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1161712343895687168"], "id": "1161712343895687168"}, {"text": "La nueva Escuadr\u00f3n Suicida podr\u00eda ser la buena (a la segunda va la vencida)\n\nhttps://t.co/lHpNxtDWUt", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/lHpNxtDWUt", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2/153958/news/sean-gunn-dice-que-el-guion-de-escuadron-suicida-es-muy-bueno-y-que-se-rodara-pronto", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}]}, "author_id": "15686768", "created_at": "2019-08-14T17:40:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161693969593405440"], "id": "1161693969593405440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4333, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/mP8gtzLBR4", "expanded_url": "http://psol50.org.br/nota-do-psol-nao-aceitaremos-as-ameacas-de-bolsonaro/", "display_url": "psol50.org.br/nota-do-psol-n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://psol50.org.br/nota-do-psol-nao-aceitaremos-as-ameacas-de-bolsonaro/"}]}, "text": "Ao defender \u201cacabar com os comunistas\u201d Bolsonaro adere \u00e0 mesma f\u00f3rmula usada pelas ditaduras latino-americanas, pelo nazismo,pelo macartismo e por outros projetos de extrema-direita q tinham como prop\u00f3sito a elimina\u00e7\u00e3o f\u00edsica ou pol\u00edtica de seus oponentes\n\nhttps://t.co/mP8gtzLBR4", "author_id": "112498734", "created_at": "2019-08-14T19:16:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 431, "like_count": 711, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1161718135168348160"], "id": "1161718135168348160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Maurormf", "id": "271521224"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.3513, "type": "Person", "normalized_text": "Braz"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.5059, "type": "Organization", "normalized_text": "FDP"}]}, "in_reply_to_user_id": "271521224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161718148346912769"}], "text": "@Maurormf @MilBalotelli Barrigada? O nome disso \u00e9 outra coisa. M Braz e comitiva, te liga! Vem timbora! Esse empres\u00e1rio FDP ta querendo fazer leil\u00e3o desse jogador de merda! Nao vale a pena!", "author_id": "496434593", "created_at": "2019-08-14T19:19:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161719044166356995"], "id": "1161719044166356995"}, {"text": "seguro da empresa \u00e9 25k\n\nbom neg\u00f3cio pra minha m\u00e3e", "author_id": "914980213649498112", "created_at": "2019-08-14T19:22:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161719841914589184"], "id": "1161719841914589184"}, {"text": "Se matou 10 bandidos mas morreu um inocente a opera\u00e7\u00e3o foi um fracasso. N\u00e3o pode morrer inocentes! Isso \u00e9 \u00f3bvio caralho.", "author_id": "2830700529", "created_at": "2019-08-14T16:24:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161675062480723969"], "id": "1161675062480723969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 221, "end": 235, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 242, "end": 251, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.9401, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 145, "end": 159, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "text": "Fam\u00edlia Bolsonaro est\u00e1 envolvida at\u00e9 o pesco\u00e7o com o crime organizado das mil\u00edcias no Rio. Esses grupos traficam drogas, assassinam pessoas como Marielle Franco, praticam extors\u00e3o no com\u00e9rcio e lavagem de dinheiro.\n\nA\u00ed o @jairbolsonaro chama @alferdez de bandido. Cinismo puro!", "author_id": "22864100", "created_at": "2019-08-14T16:31:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 568, "reply_count": 1659, "like_count": 2093, "quote_count": 121}, "edit_history_tweet_ids": ["1161676810075222021"], "id": "1161676810075222021"}, {"text": "gurizada, tomar caf\u00e9 preto e ir dormir logo depois \u00e9 miss\u00e3o suic\u00edda, s\u00e9rio", "author_id": "237708144", "created_at": "2019-08-14T18:50:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161711658689056769"], "id": "1161711658689056769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 262, "probability": 0.4036, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchnerismo"}]}, "text": "La fiesta de Gobiernos populistas se pagan caro. Recomponer un pa\u00eds, levantarlo econ\u00f3micamente, ponerlo en el mapa mundial despu\u00e9s de un saqueo gigantesco no es tarea f\u00e1cil y obviamente trae sacrificios. No soy defensor de este modelo, pero volver al Kirchnerismo ser\u00eda suicida.", "author_id": "735614544", "created_at": "2019-07-28T02:24:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1155303065353891841"], "id": "1155303065353891841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Chico Pinheiro"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.5141, "type": "Other", "normalized_text": "Bom"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.8116, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XTqZPIdZuG", "expanded_url": "https://twitter.com/dodosilveira/status/1161689242139074562/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XTqZPIdZuG", "media_key": "7_1161688239742377984"}]}, "text": "viralizou um v\u00eddeo em q Chico Pinheiro \u2018defende\u2019 traficantes. acabei de ver a \u00edntegra do Bom Dia Brasil e sua fala \u00e9 na verdade uma cr\u00edtica \u00e0 pol\u00edcia. pq infelizmente a pol\u00edcia usa muitas vezes a desculpa de \u2018q s\u00e3o traficantes\u2019 pra justificar o exterm\u00ednio da popula\u00e7\u00e3o perif\u00e9rica. https://t.co/XTqZPIdZuG", "author_id": "40409395", "created_at": "2019-08-14T17:21:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 97, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1161689242139074562"], "id": "1161689242139074562"}, {"text": "\u00bfY ahora quien repara el da\u00f1o causado?. Con falsa informaci\u00f3n se ha da\u00f1ado mi honorabilidad y mi trayectoria pol\u00edtica intachable de m\u00e1s de 20 a\u00f1os. Con esta noticia queda demostrado que jam\u00e1s estuve involucrado en temas il\u00edcitos ni gestione apoyo de manera irregular. https://t.co/z5kTiEnqsq", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/z5kTiEnqsq", "expanded_url": "https://twitter.com/JVelasquezQ/status/1161699634290540550/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z5kTiEnqsq", "media_key": "3_1161699623142080514"}]}, "author_id": "216721738", "created_at": "2019-08-14T18:02:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 291, "like_count": 459, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1161699634290540550"], "id": "1161699634290540550"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MichelleGramis1", "id": "4128546861"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "Michele"}]}, "in_reply_to_user_id": "4128546861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161691014119268352"}], "text": "@MichelleGramis1 Pq Michele?", "author_id": "1115302793546481665", "created_at": "2019-08-14T19:06:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161715745488850944"], "id": "1161715745488850944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "87264094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161700412963139590"}], "text": "@rmapalacios A\u00f1ado: Keiko es lo peor que le pas\u00f3 al Per\u00fa en lo que va del siglo.", "author_id": "87264094", "created_at": "2019-08-14T18:09:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 90, "like_count": 1477, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1161701469298548736"], "id": "1161701469298548736"}, {"in_reply_to_user_id": "1339266030", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.4263, "type": "Person", "normalized_text": "Casio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161650875338805250"}], "text": "Las tropas republicanas no tardaron en huir por todas partes y el mismo Casio, impotente para contenerlos, se refugia en una colina cercana donde, crey\u00e9ndolo todo perdido, se suicida para no caer en manos del enemigo", "author_id": "1339266030", "created_at": "2019-08-14T14:49:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161650950689501184"], "id": "1161650950689501184"}, {"in_reply_to_user_id": "455775628", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161716874436128768"}], "text": "&gt;l'evoluzione e il progresso dei Popoli. E meno ancora da coloro che pretendono di dare lezioni sulla base di una cultura approssimativa, imparaticcia, piluccata, priva di qualsiasi fondamento storico, filosofico, religioso, priva di ogni barlume di dignit\u00e0 scientifica e morale&gt;", "author_id": "455775628", "created_at": "2019-08-14T19:11:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161716876080222208"], "id": "1161716876080222208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Duhalde"}]}, "text": "Macri debe bajarse y ocuparse de consensuar como lo hizo Duhalde en el 2003. Es un gesto indispensable x el bien del pa\u00eds. Los de cambiemos q elijan la formula q quieran", "author_id": "966745446382260226", "created_at": "2019-08-12T17:08:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 167, "like_count": 10, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1160961233916518403"], "id": "1160961233916518403"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161677486402539522"}], "text": "Isso seria um homic\u00eddio ningu\u00e9m pode ti suicidar https://t.co/9QkObNl4JQ", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/9QkObNl4JQ", "expanded_url": "https://twitter.com/datboychapo/status/1161677486402539522", "display_url": "twitter.com/datboychapo/st\u2026"}]}, "author_id": "1005391919382433793", "created_at": "2019-08-14T19:06:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161715845585936385"], "id": "1161715845585936385"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 63, "tag": "MayconNaSeriePixels"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 62, "probability": 0.7993, "type": "Other", "normalized_text": "MayconNaSeriePixels"}]}, "text": "Vamos de desafio\n\nCinco nomes de filmes\n\n  #MayconNaSeriePixels", "author_id": "1105891094171189248", "created_at": "2019-08-14T18:50:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 27, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161711621334589440"], "id": "1161711621334589440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juliomendes_", "id": "53207940"}], "annotations": [{"start": 285, "end": 289, "probability": 0.7614, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "in_reply_to_user_id": "53207940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161712172298379270"}], "text": "@juliomendes_ hahah eu n\u00e3o trancaria o perfil, prefiro usar outro nome. E parto do princ\u00edpio de q ningu\u00e9m vai querer me stalkear e tb de q se n\u00e3o quero q os outros saibam n\u00e3o posto. Trancar n\u00e3o adianta, quantas vezes posto uma coisa aqui e quando vejo t\u00e1 o print nas p\u00e1ginas do face e insta?", "author_id": "58906101", "created_at": "2019-08-14T19:03:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161715090577645568"], "id": "1161715090577645568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.3582, "type": "Other", "normalized_text": "PATRONA KRIS"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "NISMAN"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/YGu70HVe98", "expanded_url": "https://twitter.com/filosoto/status/1161700748109000704", "display_url": "twitter.com/filosoto/statu\u2026"}]}, "text": "\u00a1 UNO MAS H.D.REMILPTAS MAS QUE EL OTRO Y NI HABLAR DE LA PSICOPATA DE LA PATRONA KRIS... EN CUALQUIER MOMNETO \"LOS SUICIDA\"COMO A NISMAN..\u00a1OJO AL PIOJO! https://t.co/YGu70HVe98", "author_id": "1148288484177788933", "created_at": "2019-08-14T18:28:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161706284959375367"], "id": "1161706284959375367"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "261955501", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161391648179281920"}], "text": "@malditaternura @KarlaCalle La haces linda limpiando el nombre del suicida indultador.", "author_id": "1061750490818637825", "created_at": "2019-08-13T21:51:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161394752622923776"], "id": "1161394752622923776"}, {"text": "Se mangio ancora tzatziki muoio ma dateme ancora vi prego", "author_id": "1329283368", "created_at": "2019-08-14T18:14:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161702599642497025"], "id": "1161702599642497025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161713487015555074"}], "text": "ah nao mano eu tinha superado ja https://t.co/xKT7hGqGLN", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/xKT7hGqGLN", "expanded_url": "https://twitter.com/SportsCenterBR/status/1161713487015555074", "display_url": "twitter.com/SportsCenterBR\u2026"}]}, "author_id": "66543992", "created_at": "2019-08-14T18:57:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161713589016809472"], "id": "1161713589016809472"}, {"text": "JAJJAA siempre que cruzo mal la calle mi mente piensa \"boe de algo hay que morir\" ajajaj pues suicida 24/7 https://t.co/5gBXS7tQwf", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/5gBXS7tQwf", "expanded_url": "https://twitter.com/santi_sanch3z/status/1161442707920883713", "display_url": "twitter.com/santi_sanch3z/\u2026"}]}, "author_id": "102121596", "created_at": "2019-08-14T17:36:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161693070380982272"], "id": "1161693070380982272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.3639, "type": "Person", "normalized_text": "Huck"}]}, "text": "E sem falar sobre o fato do cara ser um completo irrespons\u00e1vel, os meninos fazendo aquele treco l\u00e1 na \u00e1gua sem capacete, o mesmo que quase matou o filho do Huck, se fosse meu filho eu ia fazer mil vezes pior que a piovani", "author_id": "3034621529", "created_at": "2019-08-14T13:16:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161627712827678726"], "id": "1161627712827678726"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/2epOdFPNph", "expanded_url": "https://youtu.be/HrWj9zNuliE", "display_url": "youtu.be/HrWj9zNuliE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HrWj9zNuliE&feature=youtu.be"}]}, "text": "Seria suicida pensar en aumentar la edad de jubilaci\u00f3n. https://t.co/2epOdFPNph v\u00eda @YouTube", "author_id": "221066268", "created_at": "2019-08-14T13:38:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 19, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1161633096711704576"], "id": "1161633096711704576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161432414402613248"}], "text": "@felipeneto Cara, eu vou poupar trabalho ao Felipe e explicar o porqu\u00ea de n\u00f3s pensar assim. Cara, quem mata tbm \u00e9 criminoso e que d\u00e1 essa centen\u00e7a tbm, porque pensa, vcs querem matar algu\u00e9m porque matou outra pessoa mas isso seria apenas cometer o mesmo erro que eles.", "author_id": "1141134746484912130", "created_at": "2019-08-14T18:54:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161712746821562369"], "id": "1161712746821562369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pattie17", "id": "24804150"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.5176, "type": "Other", "normalized_text": "Pattie"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "in_reply_to_user_id": "24804150", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161700951897587712"}], "text": "@pattie17 Ya est\u00e1 Pattie, solt\u00e1. Ya se q es duro, sobre todo para los q lo vivimos muchas veces. Nos toc\u00f3 Argentina.", "author_id": "1520324371", "created_at": "2019-08-14T18:51:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161711962109227009"], "id": "1161711962109227009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161049123925221376"}], "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "text": "S\u00f3lo alg\u00fan suicida o alguno que padezca de s\u00edndrome de hiperoptimismo https://t.co/pFqLjsBXxE", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/pFqLjsBXxE", "expanded_url": "https://twitter.com/luisrodriguezrm/status/1161049123925221376", "display_url": "twitter.com/luisrodriguezr\u2026"}]}, "author_id": "3427094908", "created_at": "2019-08-13T17:51:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161334532676685827"], "id": "1161334532676685827"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/wzocCHZi7C", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/esquadrao-suicida-2-sera-reboot-ou-sequencia-james-gunn-despista/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/esquad\u2026"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 tem dire\u00e7\u00e3o e roteiro de James Gunn, respons\u00e1vel por Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia \nhttps://t.co/wzocCHZi7C", "author_id": "10877272", "created_at": "2019-08-14T18:46:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161710769169473537"], "id": "1161710769169473537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "acastrodani", "id": "92315159"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Cruise"}]}, "in_reply_to_user_id": "92315159", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161711670101716992"}], "text": "@acastrodani Um dia desse eu li umas coisas, nesses sites de fofocas americanos, sobre um ex adepto falando sobre o Tom Cruise. Se tudo for real, \u00e9 t\u00e3o absurdo...", "author_id": "97799360", "created_at": "2019-08-14T18:51:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161712064689295361"], "id": "1161712064689295361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.6012, "type": "Other", "normalized_text": "DE"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/oMaph1cIa0", "expanded_url": "https://twitter.com/Agencia_Andina/status/1161322644878368770", "display_url": "twitter.com/Agencia_Andina\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161322644878368770"}], "text": "Saben a qu\u00e9 se le llama \"ESCOPETA DE DOS CA\u00d1ONES\". \n\ud83d\udc47\ud83c\udffb Ac\u00e1 un claro ejemplo. https://t.co/oMaph1cIa0", "author_id": "423807080", "created_at": "2019-08-13T21:15:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 6, "like_count": 85, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161385910707134464"], "id": "1161385910707134464"}, {"text": "\u201cHace 2 a\u00f1os cuando le dije a mi mam\u00e1 que me estaba dando cuenta que hab\u00eda ca\u00eddo en las trampas y que no era homosexual, sonri\u00f3 con una l\u00e1grima en la mejilla y me dijo: 'Bienvenido a casa, sab\u00eda que alg\u00fan d\u00eda regresar\u00edas'\", relat\u00f3 https://t.co/85QIVlOmfn", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/85QIVlOmfn", "expanded_url": "http://eluni.mx/o9yevwntis", "display_url": "eluni.mx/o9yevwntis", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/farandula/mauricio-clark-pide-no-juzgar-la-comunidad-lgbtti"}]}, "author_id": "16676396", "created_at": "2019-08-14T03:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 216, "like_count": 210, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1161477543905640450"], "id": "1161477543905640450"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AnnaMarca", "id": "127445322"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "PaolaCarosella", "id": "135743827"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7309, "type": "Person", "normalized_text": "Anna"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.7937, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}]}, "in_reply_to_user_id": "127445322", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161616081661964292"}], "text": "@AnnaMarca @PaolaCarosella Quando foi que Anna viu Paola matando bicho no programa? quero as provas na minha mesa", "author_id": "1029823544157528066", "created_at": "2019-08-14T17:15:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161687824988561408"], "id": "1161687824988561408"}, {"text": "Una mujer se suicida tras la difusi\u00f3n de un v\u00eddeo sexual que atentaba contra su intimidad. Los medios dan su nombre, apellidos y hasta su imagen para volver a atentar contra su intimidad, una vez muerta. Repugnante.", "author_id": "62029654", "created_at": "2019-05-29T10:38:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7779, "reply_count": 416, "like_count": 20622, "quote_count": 210}, "edit_history_tweet_ids": ["1133684017419698177"], "id": "1133684017419698177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "David Schoen"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/40oxoyOQF9", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/advogado-diz-que-epstein-nao-demonstrava-tendencias-suicidas/", "display_url": "renovamidia.com.br/advogado-diz-q\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/advogado-diz-que-epstein-nao-demonstrava-tendencias-suicidas/"}]}, "text": "O advogado David Schoen garantiu que o bilion\u00e1rio Jeffrey Epstein n\u00e3o demonstrava tend\u00eancias suicidas e, em vez disso, parecia aliviado que ele se juntaria \u00e0 sua equipe legal enquanto eles trabalhavam em sua defesa. \n\nhttps://t.co/40oxoyOQF9", "author_id": "1388402174", "created_at": "2019-08-14T18:40:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 185, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161709099475771393"], "id": "1161709099475771393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161655281417424896"}], "text": "no me pega nada :( https://t.co/IpBsh3pAwJ", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/IpBsh3pAwJ", "expanded_url": "https://twitter.com/vanjerono/status/1161655281417424896", "display_url": "twitter.com/vanjerono/stat\u2026"}]}, "author_id": "19684864", "created_at": "2019-08-14T18:34:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161707625840594946"], "id": "1161707625840594946"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "1151604970908717056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161433039467163649"}], "text": "@thesmartshinobi @felipeneto Ent\u00e3o n\u00e3o mate um assassino, mate no m\u00ednimo 5, a\u00ed resolve :)", "author_id": "1051236330028589062", "created_at": "2019-08-14T13:15:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161627302469492737"], "id": "1161627302469492737"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "Fundajoven"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.3923, "type": "Other", "normalized_text": "Petta"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.4164, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.35, "type": "Other", "normalized_text": "Fundajoven"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/2BqLWia2FK", "expanded_url": "http://elsurti.com/fundajoven", "display_url": "elsurti.com/fundajoven"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/nXybSxFBXo", "expanded_url": "https://twitter.com/elsurti/status/1161428683741171717/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nXybSxFBXo", "media_key": "7_1161428450500104192"}]}, "text": "Con el aval del ministro Petta, la ONG evang\u00e9lica #Fundajoven habla a miles de estudiantes y docentes sobre salud mental sin criterio cient\u00edfico. En el audio uno de sus capellanes hace apolog\u00eda al maltrato infantil en una capacitaci\u00f3n a maestras. M\u00e1s info: https://t.co/2BqLWia2FK https://t.co/nXybSxFBXo", "author_id": "1647832190", "created_at": "2019-08-14T00:05:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 31, "like_count": 148, "quote_count": 92}, "edit_history_tweet_ids": ["1161428683741171717"], "id": "1161428683741171717"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.2823, "type": "Person", "normalized_text": "derry"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/UjR5P9JfUu", "expanded_url": "https://twitter.com/janerichsen/status/1160618249270304769/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UjR5P9JfUu", "media_key": "7_1160618062904799232"}]}, "text": "o pennywise esperando 27 anos pra voltar pra derry e matar crian\u00e7as https://t.co/UjR5P9JfUu", "author_id": "1134369612", "created_at": "2019-08-12T19:39:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9489, "reply_count": 515, "like_count": 28578, "quote_count": 2436}, "edit_history_tweet_ids": ["1160999327487143941"], "id": "1160999327487143941"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "Graciel30734518", "id": "1120165760696037382"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.6496, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "in_reply_to_user_id": "63604736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161707247501807621"}], "text": "@MjimenaMoS @Graciel30734518 me parece que me interpretaste mal, yo me suicido con la soga MM, es una forma de decir, a m\u00ed tampoco nadie me regala nada, cada uno vota al que le parece y no por eso somos enemigos.\ud83d\udc4d\ud83d\ude07\ud83d\udc90", "author_id": "4226882842", "created_at": "2019-08-14T18:35:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161707891813998592"], "id": "1161707891813998592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.4132, "type": "Other", "normalized_text": "Ot\u00fan"}, {"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4191, "type": "Other", "normalized_text": "Pereirita"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/4upPjCO82j", "expanded_url": "https://twitter.com/vanjerono/status/1161655281417424896", "display_url": "twitter.com/vanjerono/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161655281417424896"}], "text": "La perla del Ot\u00fan, Pereirita. https://t.co/4upPjCO82j", "author_id": "384134399", "created_at": "2019-08-14T17:59:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161698792120442880"], "id": "1161698792120442880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 143, "username": "ilmessaggeroit", "id": "36079217"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/xqJBXctzMZ", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/italia/omicidio_suicidio_pesaro_appello_figlie-4676269.html", "display_url": "ilmessaggero.it/italia/omicidi\u2026"}]}, "text": "Pesaro, uccide moglie e si suicida, il drammatico appello delle figlie: \u00abSiamo rimaste sole, aiutateci\u00bb https://t.co/xqJBXctzMZ @ilmessaggeroit", "author_id": "1150467950723444736", "created_at": "2019-08-14T18:31:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161706973932457984"], "id": "1161706973932457984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 250, "end": 254, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120300927", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161317268111929344"}], "text": "@Vponce64 @BankadaFP @rosamariabartra Todos? Qui\u00e9nes son todos, los fujitroll, tus ayayeros? Basta de esa mujer, nadie la soporta, ha Sido nefasta su actuaci\u00f3n en la pol\u00edtica, ella est\u00e1 quemada para siempre, el pueblo la recordara x la comisi\u00f3n lava Keiko y al suicida.", "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-08-13T21:35:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161390779350343681"], "id": "1161390779350343681"}, {"text": "\"cite tres motivos pra que as pessoas possam te odiar\"\n\n1 - o medico q fez meu parto se enforcou com a minha placenta \n\n2 - eu tenho p\u00e9 de cinderela \n\n3 - vou catarrar no vidro do seu carro", "author_id": "908388855862226945", "created_at": "2019-08-14T18:35:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161707982696198144"], "id": "1161707982696198144"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 16, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 17, "end": 25, "tag": "suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1052252083745775616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158452403995176960"}], "text": "(2/5) #depresi\u00f3n #suicida \n\nUn dolor interior que pocos conocen, un dolor que consume desde lo m\u00e1s \u00edntimo de nuestro ser. \n\nMuchas veces no sabemos identificarlo, se nos hace tan com\u00fan sentir lo que sentimos, que creemos que esta es la \u00fanica manera de vivir, asimilamos el dolor,", "author_id": "1052252083745775616", "created_at": "2019-08-05T19:02:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158453340902047745"], "id": "1158453340902047745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161653839759642625"}], "text": "S\u00f3 quem tem um filho usu\u00e1rio de drogas sabe o que passa. Quem trafica \u00e9 bandido sim e contribu\u00ed para que fam\u00edlias e sonhos sejam destru\u00eddos. Se vc t\u00e1 incomodado com a a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia, leva pra casa seu vagabundo.....\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f https://t.co/moF1FZn9Bd", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/moF1FZn9Bd", "expanded_url": "https://twitter.com/cdantas5/status/1161653839759642625", "display_url": "twitter.com/cdantas5/statu\u2026"}]}, "author_id": "1099344290696871936", "created_at": "2019-08-14T15:26:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 40, "like_count": 295, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1161660247137804290"], "id": "1161660247137804290"}, {"text": "\ud83d\udd34Detenido un hombre de 80 a\u00f1os que iba a suicidarse tras apu\u00f1alar a su expareja https://t.co/0Vnq7hzvRI", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/0Vnq7hzvRI", "expanded_url": "http://elperiodi.co/7jdut3", "display_url": "elperiodi.co/7jdut3"}]}, "author_id": "198829810", "created_at": "2019-08-14T16:35:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161677773179629573"], "id": "1161677773179629573"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8335, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "acho que vou ver esquadr\u00e3o suicida de novo", "author_id": "2857527645", "created_at": "2019-08-14T18:29:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161706342886887430"], "id": "1161706342886887430"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161047852199612417"}], "text": "Pens\u00e9 que era una bala, cuando no yo y mi mente suicida https://t.co/HM8uGVxVvu", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/HM8uGVxVvu", "expanded_url": "https://twitter.com/facundocoelho_/status/1161047852199612417", "display_url": "twitter.com/facundocoelho_\u2026"}]}, "author_id": "1057067617125568512", "created_at": "2019-08-14T18:15:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161702780807110656"], "id": "1161702780807110656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 62, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "TheBatman"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9196, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5542, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.8061, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/4XHEt8ViZf", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1161644073087905792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4XHEt8ViZf", "media_key": "3_1161644064476946434"}]}, "text": "James Gunn confirmou que Batman n\u00e3o estar\u00e1 em #TheSuicideSquad. O foco ser\u00e1 no Esquadr\u00e3o Suicida.   #TheBatman https://t.co/4XHEt8ViZf", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-08-14T14:21:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161644073087905792"], "id": "1161644073087905792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KuroKxgeyxmx", "id": "853421892983808001"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.5205, "type": "Other", "normalized_text": "japon\u00e9s"}]}, "in_reply_to_user_id": "746844697071652864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161704723357011970"}], "text": "@KuroKxgeyxmx + la expresi\u00f3n del japon\u00e9s no puede evitar empezar a re\u00edrse de forma sonora. Se incorpora despacio, solt\u00e1ndose de su agarre,  sent\u00e1ndose ahora con las piernas dobladas frente a \u00e9l. Extiende su mano y alcanza la parte de detr\u00e1s de su cabeza donde se ha golpeado, todav\u00eda riendo +", "author_id": "746844697071652864", "created_at": "2019-08-14T18:27:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161705863184359424"], "id": "1161705863184359424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Graciel30734518", "id": "1120165760696037382"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "sarachaga5218", "id": "4226882842"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 106, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fernandez"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/YxxroxZINl", "expanded_url": "https://twitter.com/MjimenaMoS/status/1161705935468924928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YxxroxZINl", "media_key": "3_1161705927839571969"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120165760696037382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161705274396352513"}], "text": "@Graciel30734518 @sarachaga5218 Se lo d\u00ed a qui\u00e9n me representaba mas. Nunca se lo dar\u00eda a Alberto Fernandez q  quiere legalizar el aborto. \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 https://t.co/YxxroxZINl", "author_id": "63604736", "created_at": "2019-08-14T18:27:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161705935468924928"], "id": "1161705935468924928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "mercede56704720", "id": "1163303628"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "PanamericanaTV", "id": "49339195"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.3635, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericana"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.7991, "type": "Person", "normalized_text": "Letrina"}]}, "in_reply_to_user_id": "473501319", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161595876613251072"}], "text": "@AVTPERU2021 @mercede56704720 @PanamericanaTV Panamericana es el canal del suicida ladr\u00f3n, con gerente montesinista que se ha vuelto un anexo par\u00e1sito de Letrina, otra especie de canal de tv que solo sabe hacer discursos mis\u00f3ginos e irrespetuosos, mientras se llena de plata con novelas turcas e imitadores mediocres. \ud83d\ude05", "author_id": "40539429", "created_at": "2019-08-14T15:59:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161668600954068992"], "id": "1161668600954068992"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 68, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "text": "Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para sentir placer, sino la sensaci\u00f3n de que jam\u00e1s se volver\u00e1 a ser feliz. Esta creencia \u00edntima, que se proyecta hacia el futuro, predice la presencia de ideaci\u00f3n suicida.", "author_id": "2530052556", "created_at": "2019-08-13T07:32:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 6, "like_count": 344, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1161178613942816768"], "id": "1161178613942816768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.2949, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 237, "end": 239, "probability": 0.4463, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}]}, "text": "Declar\u00f3 reci\u00e9n AF q las medidas d Macri, le recuerdan al \"Ateo\",q reza el Padrenuestro 10 minutos antes d morir. No se puede ser + c\u00ednico, agresivo y soberbio.El destino quiz\u00e1s lo baje a su lugar terrenal. D lo contrario,ya se encargar\u00e1 CFK d mostrarle \"cu\u00e1ntos pares son 3 Botas\"", "author_id": "941644908892512256", "created_at": "2019-08-14T15:59:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 86, "like_count": 709, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1161668766608105472"], "id": "1161668766608105472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 259, "end": 269, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4717, "type": "Organization", "normalized_text": "TLCs"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Fiwe9cIZD3", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1161659247773605889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fiwe9cIZD3", "media_key": "3_1161659195055386625"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Fiwe9cIZD3", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1161659247773605889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fiwe9cIZD3", "media_key": "3_1161659195067908097"}]}, "text": "Para crear institucionalidad, no detener el crecimiento econ\u00f3mico que hemos ganado en estos 10 a\u00f1os de los TLCs y afianzar la paz social necesitamos consolidar el estado de Derecho y la seguridad jur\u00eddica en nuestro pa\u00eds. Les comparto mi entrevista al diario @Gestionpe https://t.co/Fiwe9cIZD3", "author_id": "68038314", "created_at": "2019-08-14T15:22:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 543, "like_count": 1177, "quote_count": 91}, "edit_history_tweet_ids": ["1161659247773605889"], "id": "1161659247773605889"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 22, "tag": "MentesCriminosas"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 133, "probability": 0.7028, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}]}, "text": "QUIZ #MentesCriminosas perguntas sobre os \u00faltimos epis\u00f3dio exibidos : \n\n- Qual o tipo sangu\u00edneo do hotch?\n\n- De que forma a irm\u00e3 de JJ morreu? \n\nQuote esse tweet com a resposta", "author_id": "4907359383", "created_at": "2019-08-14T18:18:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161703585794744320"], "id": "1161703585794744320"}, {"text": "Quieren que se pudra. Quieren estallido. Quieren que se vaya antes\nQuieren tomar el poder sin haber disputado las elecciones habilitantes\nQuieren hacer lo que hizo el peronismo desde siempre, destituir cuando no son gobierno.\nY vos votaste eso para castigar.", "author_id": "132729006", "created_at": "2019-08-14T15:40:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 15, "like_count": 253, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1161663879115628544"], "id": "1161663879115628544"}, {"in_reply_to_user_id": "23139607", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161700449612943361"}], "text": "@pameurra Ayer reci\u00e9n caxe que se llamaba asi, y la trama es muy buena el amigo se mata porque la otra le hace creer que estaba embarazada \ud83d\ude31 fuerte", "author_id": "3207675407", "created_at": "2019-08-14T18:18:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161703628262055938"], "id": "1161703628262055938"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 17, "tag": "L1"}, {"start": 140, "end": 152, "tag": "AlertaMetro"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5401, "type": "Place", "normalized_text": "San Pablo"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.8123, "type": "Organization", "normalized_text": "Estaci\u00f3n Central"}, {"start": 80, "end": 99, "probability": 0.898, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Chile"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.5464, "type": "Organization", "normalized_text": "Los Dominicos"}]}, "text": "14:16 hrs. En #L1 servicio disponible solo entre San Pablo / Estaci\u00f3n Central y Universidad de Chile / Los Dominicos por persona en la v\u00eda. #AlertaMetro", "author_id": "73459349", "created_at": "2019-08-14T18:16:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 62, "like_count": 82, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1161703140837732352"], "id": "1161703140837732352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nelsonalcastro", "id": "171468523"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Continental590", "id": "20552192"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.686, "type": "Person", "normalized_text": "nelson"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "FFF"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6485, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERT"}]}, "in_reply_to_user_id": "171468523", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161258299939000325"}], "text": "@nelsonalcastro @Continental590 nelson LA FORMULA ES FFF....PORQUE A LA VEZ QUE LA  PERDONE ALBERT O SE VA O LO SUICIDA O ACCIDENTE,,,, Y VOS SABES LO QUE ES QUE SE TE PERSIGAN  \u00a1\u00bfporque no te dejas de joder''''''''''''''''''''''''''''??''''", "author_id": "725817941405650946", "created_at": "2019-08-14T00:31:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161435199135260673"], "id": "1161435199135260673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4087, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "Agag"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.8924, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}]}, "text": "Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n que en las notas del suicida Epstein y como clientes de su prost\u00edbulo de menores\nfiguran Agag y Aznar. (A no ser que sea un fake)", "author_id": "2931034247", "created_at": "2019-08-13T18:53:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1161350127078039555"], "id": "1161350127078039555"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7247, "type": "Person", "normalized_text": "Clar\u00edn"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8301, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 238, "end": 247, "probability": 0.7017, "type": "Place", "normalized_text": "San Martin"}]}, "text": "No pudo ayudar Donald Trump a su amigo Macri. Ni Clar\u00edn, ni su aliado Bolsonaro. No pudo el FMI. Ni el gobierno brit\u00e1nico para robar el petr\u00f3leo de Malvinas. Hoy pudo el gran Pueblo Argentino: Hombres y mujeres por una Patria Grande como San Martin so\u00f1\u00f3, libre, justa, Soberana.", "author_id": "713028058207358976", "created_at": "2019-08-12T04:21:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4344, "reply_count": 443, "like_count": 11412, "quote_count": 215}, "edit_history_tweet_ids": ["1160768367843827714"], "id": "1160768367843827714"}], "places": [{"full_name": "Bauru, Brasil", "id": "77af3e46c7a19d54"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Queimados, Brasil", "id": "09b90f98b7a9b6e8"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Cristalina, Brasil", "id": "cd891313d4933799"}, {"full_name": "Guarapari, Brasil", "id": "c3298d9d79922899"}]}, "errors": [{"value": "1161635558290051072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161635558290051072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161635558290051072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "189373799", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [189373799].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "189373799", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161105179376271360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161105179376271360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161105179376271360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161421715626430465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161421715626430465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161421715626430465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "795075986060693504", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [795075986060693504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "795075986060693504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1140674480785821696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1140674480785821696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1140674480785821696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161741821556510723", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161741821556510723", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161741821556510723].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161739800048787457", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161739800048787457", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161739800048787457].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "199747306", "value": "199747306", "detail": "User has been suspended: [199747306].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161702376404897792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161702376404897792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161702376404897792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161735653673058304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161735653673058304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161735653673058304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1365423529", "value": "1365423529", "detail": "User has been suspended: [1365423529].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161307362252206081", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161307362252206081", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161307362252206081].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161643480017297408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161643480017297408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161643480017297408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161728840806412293", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161728840806412293].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161728840806412293", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "121633453", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [121633453].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "121633453", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161728049815195648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161728049815195648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161728049815195648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "861666173590663168", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [861666173590663168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "861666173590663168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161684748504358913", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161684748504358913].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161684748504358913", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088279153688932352", "value": "1088279153688932352", "detail": "User has been suspended: [1088279153688932352].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161667632908689408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161667632908689408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161667632908689408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161723240273854465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161723240273854465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161723240273854465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1000118542459600897", "value": "1000118542459600897", "detail": "User has been suspended: [1000118542459600897].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161722147305349120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161722147305349120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161722147305349120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161720460847013889", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161720460847013889", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161720460847013889].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161709503672401920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161709503672401920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161709503672401920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161713894014017538", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161713894014017538].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161713894014017538", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161433010077614086", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161433010077614086].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161433010077614086", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1147544236360916992", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1147544236360916992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147544236360916992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161710398111920129", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161710398111920129].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161710398111920129", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161710561333321728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161710561333321728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161710561333321728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161686250836910082", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161686250836910082", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161686250836910082].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "183460747", "value": "183460747", "detail": "User has been suspended: [183460747].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161707453169524736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161707453169524736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161707453169524736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1045328527367786496", "value": "1045328527367786496", "detail": "User has been suspended: [1045328527367786496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161700253487239168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161700253487239168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161700253487239168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1033713953204002816", "value": "1033713953204002816", "detail": "User has been suspended: [1033713953204002816].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161702022795726851", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161702022795726851", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161702022795726851].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1920342492", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1920342492].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1920342492", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161701294920392705", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161701294920392705].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161701294920392705", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1161748442223456267", "oldest_id": "1161703699011555329", "result_count": 463, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2z0cxxgcabmrvybgfbbae43pugt"}}