{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.8954, "type": "Place", "normalized_text": "San Germ\u00e1n"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/UtLkfzuJhq", "expanded_url": "https://www.tunoticiapr.com/noticias-policiacas/883799171--Septuagenario-se-suicida-en-San-Germ%C3%A1n-", "display_url": "tunoticiapr.com/noticias-polic\u2026"}]}, "text": "Septuagenario se suicida en San Germ\u00e1n https://t.co/UtLkfzuJhq", "author_id": "2257825603", "created_at": "2019-10-26T22:43:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188224777015746561"], "id": "1188224777015746561"}, {"in_reply_to_user_id": "2318665584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188118834802286594"}], "text": "@suicida_diablo Nig", "author_id": "2290453602", "created_at": "2019-10-26T22:43:39.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188224701262389248"], "id": "1188224701262389248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "3020638691", "created_at": "2019-10-26T22:43:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188224646556110849"], "id": "1188224646556110849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "felgueiras18", "id": "1362126343232761863"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 88, "probability": 0.5047, "type": "Place", "normalized_text": "Casa da M\u00fasica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187757988037021696"}], "text": "RT @Felgueiras18: Hoje um mi\u00fado quase que se matou nas escadas do metro da Casa da M\u00fasica. Ele estava a descer as escadas, trope\u00e7a, salta p\u2026", "author_id": "1016324470548697089", "created_at": "2019-10-26T22:43:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188224603740672000"], "id": "1188224603740672000"}, {"text": "\"Il mio Francesco suicida, ma il paese accusa me che denunciai la truffa\" https://t.co/Cudjuo7IiS", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Cudjuo7IiS", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/26/news/_il_mio_francesco_suicida_ma_il_paese_accusa_me_che_denunciai_la_truffa_-239512620/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "author_id": "948694099", "created_at": "2019-10-26T22:42:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188224523205775366"], "id": "1188224523205775366"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 80, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "mentions": [{"start": 174, "end": 189, "username": "PanchDominguez", "id": "38118388"}, {"start": 190, "end": 200, "username": "LuisBNava", "id": "124077571"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "SSPMQueretaro", "id": "162181294"}, {"start": 218, "end": 234, "username": "JULIOCE56737355", "id": "1117979208481955845"}, {"start": 236, "end": 247, "username": "LuisGOsejo", "id": "78684412"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.6591, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/GWAZBXdjOo", "expanded_url": "https://twitter.com/manudemexico/status/1185916240629506049", "display_url": "twitter.com/manudemexico/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185916240629506049"}], "text": "Son Muchos Intentos de Suicidios!!!!\n\n\u00bfPor qu\u00e9 la gente se suicida en #Quer\u00e9taro?\n\n\u00bfQu\u00e9 est\u00e1n haciendo las autoridades competentes para reducir esos escalofriantes n\u00fameros?\n\n@PanchDominguez\n@LuisBNava \n@SSPMQueretaro \n@JULIOCE56737355 \n@LuisGOsejo\n@dipverohdez8 https://t.co/GWAZBXdjOo", "author_id": "771693373640114176", "created_at": "2019-10-26T22:42:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188224496387403777"], "id": "1188224496387403777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "26278867", "created_at": "2019-10-26T22:42:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188224476049281025"], "id": "1188224476049281025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5866, "type": "Person", "normalized_text": "Tartaruga"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/z8DrdVHL0U", "expanded_url": "https://twitter.com/camilalissethh/status/1187809107903827968", "display_url": "twitter.com/camilalissethh\u2026"}]}, "text": "Tartaruga suicida fds akakak https://t.co/z8DrdVHL0U", "author_id": "1007747060240670720", "created_at": "2019-10-26T22:41:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188224265516175366"], "id": "1188224265516175366"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "Leyva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204904386576391"}], "text": "RT @Salomes32455: Dice est\u00e1 babosa q es 1 supuesta lucha contra la corrupci\u00f3n, q asco das Leyva q seas periodista y mal informes, la lucha\u2026", "author_id": "57068069", "created_at": "2019-10-26T22:41:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188224257907744769"], "id": "1188224257907744769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "816320350665383936", "created_at": "2019-10-26T22:41:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188224242233565189"], "id": "1188224242233565189"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "adriromerosilva", "id": "92542061"}, {"start": 40, "end": 47, "username": "MrRoig", "id": "84684585"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Hogar del suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188216513402195969"}], "text": "RT @adriromerosilva: Super Recomendado! @MrRoig crea un refugio para el p\u00fablico en su \"Hogar del suicida\"! Corran a ver esta obra en @trasn\u2026", "author_id": "84684585", "created_at": "2019-10-26T22:41:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188224220049936384"], "id": "1188224220049936384"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 34, "tag": "OverwatchHalloween"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.946, "type": "Other", "normalized_text": "OverwatchHalloween"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/5EXD6SIyW0", "expanded_url": "https://twitter.com/LadyShark23/status/1188224216103112706/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5EXD6SIyW0", "media_key": "7_1188224116031217665"}]}, "text": "Tracer suicida #OverwatchHalloween https://t.co/5EXD6SIyW0", "author_id": "2943917776", "created_at": "2019-10-26T22:41:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188224216103112706"], "id": "1188224216103112706"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "1440008197", "created_at": "2019-10-26T22:41:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188224147463249920"], "id": "1188224147463249920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "3158064071", "created_at": "2019-10-26T22:41:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188224109324505088"], "id": "1188224109324505088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sorrudeternalpa", "id": "231182240"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.5824, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Favaloro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188218924858511360"}], "text": "RT @sorrudeternalpa: Ma\u00f1ana, cuando votes en la CABA, record\u00e1 que antes de matarse Favaloro dej\u00f3 una carta de suicida que, casi como otra b\u2026", "author_id": "69500480", "created_at": "2019-10-26T22:41:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188224102433284096"], "id": "1188224102433284096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Eddy0074", "id": "608426886"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204254558855169"}], "text": "RT @Eddy0074: @MijaelGLP Primero Ex presidente, segundo el suicida lo hizo por cobard\u00eda y tercero la pena de sus deudos ser\u00e1 cuando les inc\u2026", "author_id": "3423413589", "created_at": "2019-10-26T22:40:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188224001954500609"], "id": "1188224001954500609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "Leyva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204904386576391"}], "text": "RT @Salomes32455: Dice est\u00e1 babosa q es 1 supuesta lucha contra la corrupci\u00f3n, q asco das Leyva q seas periodista y mal informes, la lucha\u2026", "author_id": "42132248", "created_at": "2019-10-26T22:40:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188223904248152072"], "id": "1188223904248152072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "892439905976143874", "created_at": "2019-10-26T22:40:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188223867711606784"], "id": "1188223867711606784"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "1027404487", "created_at": "2019-10-26T22:40:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188223852188524545"], "id": "1188223852188524545"}, {"in_reply_to_user_id": "272194638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188223436218421249"}], "text": "@lv_1D1 Adem\u00e1s aqu\u00ed se me suelta la lengua, se me sale lo suicida, lo fleta, lo asesina  etc xD", "author_id": "272194638", "created_at": "2019-10-26T22:40:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188223822698295296"], "id": "1188223822698295296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6302, "type": "Other", "normalized_text": "Propios"}]}, "text": "Consejo de vida: si tienen la bici sin frenos, no bajen por Propios rumbo a la rambla. Pa creo que fue de lo m\u00e1s suicida que hice en mi corta vida", "author_id": "331183557", "created_at": "2019-10-26T22:39:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188223750396928000"], "id": "1188223750396928000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sorrudeternalpa", "id": "231182240"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.5824, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Favaloro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188218924858511360"}], "text": "RT @sorrudeternalpa: Ma\u00f1ana, cuando votes en la CABA, record\u00e1 que antes de matarse Favaloro dej\u00f3 una carta de suicida que, casi como otra b\u2026", "author_id": "945473203111067648", "created_at": "2019-10-26T22:39:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188223747062415363"], "id": "1188223747062415363"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gustole2010", "id": "194596189"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "PartidoColorado", "id": "202717317"}]}, "in_reply_to_user_id": "194596189", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188221809054961666"}], "text": "@gustole2010 @PartidoColorado Para m\u00ed, nadie que se suicida puede ser un h\u00e9roe.", "author_id": "281178250", "created_at": "2019-10-26T22:39:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188223717584916480"], "id": "1188223717584916480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "307538025", "created_at": "2019-10-26T22:39:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188223604745494528"], "id": "1188223604745494528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "68572934", "created_at": "2019-10-26T22:39:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188223581714599936"], "id": "1188223581714599936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "376458370", "created_at": "2019-10-26T22:39:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188223567529496578"], "id": "1188223567529496578"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "drunkwithbts", "id": "1449071424891674625"}]}, "in_reply_to_user_id": "3295739752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188097081401139200"}], "text": "@drunkwithbts pero chama lo estas haciendo todo mal, asi no es como la gente normal se suicida, intenta cortarte con un cuchillo de plastico, es mas efectivo", "author_id": "1046871616431566848", "created_at": "2019-10-26T22:38:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188223525066330112"], "id": "1188223525066330112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SereiaBauer", "id": "1026613125473292289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188080247398453251"}], "text": "RT @SereiaBauer: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acid\u2026", "author_id": "840636523066322945", "created_at": "2019-10-26T22:38:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188223512969908224"], "id": "1188223512969908224"}, {"text": "Me parece uma tartaruga suicida kkkkk https://t.co/US7HCDZKSu", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/US7HCDZKSu", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1188109577310670854", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}]}, "author_id": "136360404", "created_at": "2019-10-26T22:38:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188223406841520130"], "id": "1188223406841520130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9074, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "text": "Jjaaja ya no voy a subir nada suicida a insta pq mi mami ya me puso q si estoy loco o q \nU_u          es puro cotorreo gfa", "author_id": "987617862666805248", "created_at": "2019-10-26T22:38:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188223354680958976"], "id": "1188223354680958976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "396914451", "created_at": "2019-10-26T22:38:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188223344115621888"], "id": "1188223344115621888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "j_essicathais", "id": "2793448083"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188221623570178048"}], "text": "RT @j_essicathais: nunca deixe de fazer uma parada por medo de n\u00e3o dar certo, vai e faz. \nse for bom, der certo, \u00f3timo! se n\u00e3o for bom, n\u00e3o\u2026", "author_id": "888514785553375233", "created_at": "2019-10-26T22:38:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188223311358111745"], "id": "1188223311358111745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "256114697", "created_at": "2019-10-26T22:38:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188223300935270401"], "id": "1188223300935270401"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "946056489705369600", "created_at": "2019-10-26T22:37:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188223171935297538"], "id": "1188223171935297538"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elymental_", "id": "362495587"}]}, "in_reply_to_user_id": "362495587", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188220980205883393"}], "text": "@elymental_ Cuando el que te golpea es un capullo m\u00e1s, tu deber como ser humano es no dejarte pisotear.\n\nCuando el que te golpea ejerce violencia legalizada, autoridad p\u00fablica; tiene una red medi\u00e1tica dedicada a desprestigiarte y 3 partidos buscando excusas para joderte vivo... es suicida.", "author_id": "1472538714", "created_at": "2019-10-26T22:37:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188223133939097601"], "id": "1188223133939097601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}]}, "in_reply_to_user_id": "9612112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188192690145579008"}], "text": "@omelete @DavidAyerMovies Consigo entender o pq se chama suicida.", "author_id": "53418007", "created_at": "2019-10-26T22:37:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188223070454124545"], "id": "1188223070454124545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "511086962", "created_at": "2019-10-26T22:36:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188222997716525062"], "id": "1188222997716525062"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "567341530", "created_at": "2019-10-26T22:36:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188222992028848128"], "id": "1188222992028848128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "109467160", "created_at": "2019-10-26T22:36:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188222962136166401"], "id": "1188222962136166401"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "227830236", "created_at": "2019-10-26T22:36:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188222945178607617"], "id": "1188222945178607617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "author_id": "1166519165181747200", "created_at": "2019-10-26T22:36:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188222794422726656"], "id": "1188222794422726656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "387434947", "created_at": "2019-10-26T22:35:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188222715813085186"], "id": "1188222715813085186"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "2497355925", "created_at": "2019-10-26T22:35:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188222671013724161"], "id": "1188222671013724161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1360245516", "created_at": "2019-10-26T22:34:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188222468563066882"], "id": "1188222468563066882"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "author_id": "299397588", "created_at": "2019-10-26T22:34:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188222446865997824"], "id": "1188222446865997824"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 51, "tag": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaDeLasaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181943860143874048"}], "text": "RT @elconsejomx: \ud83d\udccc Ma\u00f1ana es el #D\u00edaDeLasaludMental \ud83d\udc40 \u00bfCrees que alguien que conoces podr\u00eda estar en riesgo suicida? Ll\u00e1manos a cualquier h\u2026", "author_id": "237819327", "created_at": "2019-10-26T22:34:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188222410564100097"], "id": "1188222410564100097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "137767196", "created_at": "2019-10-26T22:34:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188222407456235520"], "id": "1188222407456235520"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "1154371862606098432", "created_at": "2019-10-26T22:33:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188222269476298753"], "id": "1188222269476298753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "joelkinnaman", "id": "756503993313062912"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 84, "probability": 0.5632, "type": "Other", "normalized_text": "Alteres Carbon"}]}, "in_reply_to_user_id": "9612112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188213715763511296"}], "text": "@omelete @joelkinnaman N\u00e3o quero saber de esquadr\u00e3o suicida eu quero \u00e9 Alteres Carbon", "author_id": "1266628188", "created_at": "2019-10-26T22:33:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188222256629059585"], "id": "1188222256629059585"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "257737326", "created_at": "2019-10-26T22:33:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188222181265887242"], "id": "1188222181265887242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9123, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.8935, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.9246, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "O cara fazendo as contas proporcionalmente da quantidade de habitantes pra quantidade de gente q morreu j\u00e1 nesses protestos do Chile (19) se fosse aqui no Brasil (200+) dava quase 2 chacinas do carandiru (111), era morto p porra. e a ditadura do Chile parece q matou mais q 3mil", "author_id": "299806158", "created_at": "2019-10-26T22:33:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188222168561258496"], "id": "1188222168561258496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "1012469182359842816", "created_at": "2019-10-26T22:33:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188222112131174400"], "id": "1188222112131174400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "61020722", "created_at": "2019-10-26T22:33:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188222103662813187"], "id": "1188222103662813187"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "1358162498", "created_at": "2019-10-26T22:33:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188222102639280128"], "id": "1188222102639280128"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "546654601", "created_at": "2019-10-26T22:32:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188222017562132480"], "id": "1188222017562132480"}, {"in_reply_to_user_id": "1094803335830491136", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.5481, "type": "Other", "normalized_text": "Ndeab"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188218439120445441"}], "text": "@_filtrito Pint\u00f3 ese pacto suicida? Ndeab", "author_id": "784799434081271808", "created_at": "2019-10-26T22:32:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188221920354979840"], "id": "1188221920354979840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "2654479109", "created_at": "2019-10-26T22:31:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188221762540130305"], "id": "1188221762540130305"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "598974424", "created_at": "2019-10-26T22:31:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188221677383143430"], "id": "1188221677383143430"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ShinOsukaIV", "id": "1077205634368581634"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6825, "type": "Other", "normalized_text": "Chales"}]}, "in_reply_to_user_id": "1077205634368581634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188220915886235649"}], "text": "@ShinOsukaIV Chales, no tengo datos, y bater\u00eda :( * c suicida  *", "author_id": "1038607047863029760", "created_at": "2019-10-26T22:31:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188221660484325377"], "id": "1188221660484325377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188220565649272832"}], "text": "RT @paulocajadadas: Ningu\u00e9m ser\u00e1 julgado pela forma em que morreu, mas sim como viveu. O sangue de Jesus perdoa qualquer indiv\u00edduo e a gra\u00e7\u2026", "author_id": "1022713876998238208", "created_at": "2019-10-26T22:31:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188221657879662593"], "id": "1188221657879662593"}, {"text": "nunca deixe de fazer uma parada por medo de n\u00e3o dar certo, vai e faz. \nse for bom, der certo, \u00f3timo! se n\u00e3o for bom, n\u00e3o der certo, paci\u00eancia! pelo menos matou a vontade \nruinz\u00e3o ficar na vontade \ud83d\ude1b", "author_id": "2793448083", "created_at": "2019-10-26T22:31:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188221623570178048"], "id": "1188221623570178048"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "1126581853194993664", "created_at": "2019-10-26T22:31:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188221529714253824"], "id": "1188221529714253824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "452469445", "created_at": "2019-10-26T22:30:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188221481890779138"], "id": "1188221481890779138"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "yeontazn", "id": "1374582244501766144"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1114636467958161408"}], "text": "RT @yeontazn: yoongi: \n\na m\u00e3e dele se suicidou queimando a casa e tudo o que sobrou foi uma tecla do piano dela. quando o yoongi conseguiu\u2026", "author_id": "1029842848361996289", "created_at": "2019-10-26T22:30:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188221376265703429"], "id": "1188221376265703429"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LOVREGA", "id": "249812258"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.288, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}]}, "in_reply_to_user_id": "249812258", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187936249044262917"}], "text": "@LOVREGA Se cay\u00f3 de la cama y se puso a llorar.\nMorena se suicida.", "author_id": "128263135", "created_at": "2019-10-26T22:30:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188221367818153985"], "id": "1188221367818153985"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "479961876", "created_at": "2019-10-26T22:30:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188221349187198976"], "id": "1188221349187198976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 116, "tag": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.787, "type": "Organization", "normalized_text": "Esc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178316047638528"}], "text": "RT @blogsuperheroes: El director David Ayer muestra una nueva imagen con otra de las pruebas de vestuario del #Joker de Jared Leto para Esc\u2026", "author_id": "3234494404", "created_at": "2019-10-26T22:30:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188221345311723522"], "id": "1188221345311723522"}, {"text": "el suicida siempre se arroja desde el v\u00f3rtice donde confluyen pasado, presente y futuro", "author_id": "1152180096465289216", "created_at": "2019-10-26T22:30:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188221334666579970"], "id": "1188221334666579970"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "3050764363", "created_at": "2019-10-26T22:29:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188221142693220353"], "id": "1188221142693220353"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "adriromerosilva", "id": "92542061"}, {"start": 40, "end": 47, "username": "MrRoig", "id": "84684585"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Hogar del suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188216513402195969"}], "text": "RT @adriromerosilva: Super Recomendado! @MrRoig crea un refugio para el p\u00fablico en su \"Hogar del suicida\"! Corran a ver esta obra en @trasn\u2026", "author_id": "66736384", "created_at": "2019-10-26T22:29:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188221025038880769"], "id": "1188221025038880769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188199553167699970"}], "text": "RT @Cluzcar: Lo \u00faltimo q afirmas no es real, todo ese \"enunciado de valores, propuesta o alternativa, proyecto hist\u00f3rico\". EL APRA permiti\u00f3\u2026", "author_id": "18955433", "created_at": "2019-10-26T22:28:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188220950497628160"], "id": "1188220950497628160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "269982085", "created_at": "2019-10-26T22:28:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188220832298033153"], "id": "1188220832298033153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.3834, "type": "Place", "normalized_text": "ruan"}]}, "text": "eu tava comendo de boa e ruan me deu um puta susto, se a blenda ficar sem namorado voc\u00eas j\u00e1 sabem quem matou", "author_id": "4486552043", "created_at": "2019-10-26T22:27:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188220756481716224"], "id": "1188220756481716224"}, {"text": "Eu to de bobeira pela quantidade de not\u00edcia ruim essa semana, agora recebo a not\u00edcia que o pai de um aluno se suicidou, eu to assustada de verdade", "author_id": "2623987793", "created_at": "2019-10-26T22:27:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188220744372834304"], "id": "1188220744372834304"}, {"in_reply_to_user_id": "974301684255154176", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5928, "type": "Other", "normalized_text": "SHITPOST"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188220324623585280"}], "text": "N PASSO IMPRESS\u00c3O DE NADA AL\u00c9M DE SHITPOST SUICIDA \ud83d\udd18\ud83d\udd18\ud83d\udd18\ud83d\udd18\ud83d\udd18", "author_id": "974301684255154176", "created_at": "2019-10-26T22:27:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188220658821554177"], "id": "1188220658821554177"}, {"text": "A cachorra suicida da minha prima tentou pular a janela dnv cara KKKKKKKKKKKKKKK rindo de nervoso", "author_id": "4862592562", "created_at": "2019-10-26T22:27:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188220579016515584"], "id": "1188220579016515584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1071581242326425601", "created_at": "2019-10-26T22:27:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188220565896732681"], "id": "1188220565896732681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.7919, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.6954, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.5614, "type": "Person", "normalized_text": "Jonas"}, {"start": 254, "end": 271, "probability": 0.819, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto Chagas Jr"}]}, "text": "Ningu\u00e9m ser\u00e1 julgado pela forma em que morreu, mas sim como viveu. O sangue de Jesus perdoa qualquer indiv\u00edduo e a gra\u00e7a alcan\u00e7a qualquer pecador. Se Deus quiser salvar um suicida ele far\u00e1. Como disse o profeta Jonas: \"A salva\u00e7\u00e3o pertence ao Senhor\".\n\n\u2014 Gilberto Chagas Jr.", "author_id": "952533161514340359", "created_at": "2019-10-26T22:27:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188220565649272832"], "id": "1188220565649272832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "2968101539", "created_at": "2019-10-26T22:26:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188220456714866688"], "id": "1188220456714866688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "612553083", "created_at": "2019-10-26T22:26:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188220364180115461"], "id": "1188220364180115461"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 111, "tag": "adidasboostnight"}, {"start": 112, "end": 126, "tag": "Yoeleg\u00edcorrer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "timijaguar", "id": "242170324"}, {"start": 127, "end": 136, "username": "adidasMX", "id": "621092303"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 125, "probability": 0.5333, "type": "Other", "normalized_text": "Yoeleg\u00edcorrer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188190233877192711"}], "text": "RT @timijaguar: Cuenta la leyenda que hoy ser\u00e1 a ritmo suicida...\nCon todo menos con miedo.\n.\n#adidasboostnight #Yoeleg\u00edcorrer\n@adidasMX @b\u2026", "author_id": "4346437999", "created_at": "2019-10-26T22:26:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188220310551744513"], "id": "1188220310551744513"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "1041764935179616256", "created_at": "2019-10-26T22:25:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188220187889283085"], "id": "1188220187889283085"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1092531561084477440", "created_at": "2019-10-26T22:25:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188220061850488833"], "id": "1188220061850488833"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "63480806", "created_at": "2019-10-26T22:24:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188219967042457601"], "id": "1188219967042457601"}, {"text": "Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma. E' il secondo caso in poche ore, il 56esimo del 2019 https://t.co/jTCsPxwRZu", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/jTCsPxwRZu", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026"}]}, "author_id": "114236843", "created_at": "2019-10-26T22:24:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188219834074632193"], "id": "1188219834074632193"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 111, "tag": "adidasboostnight"}, {"start": 112, "end": 126, "tag": "Yoeleg\u00edcorrer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "timijaguar", "id": "242170324"}, {"start": 127, "end": 136, "username": "adidasMX", "id": "621092303"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 125, "probability": 0.5333, "type": "Other", "normalized_text": "Yoeleg\u00edcorrer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188190233877192711"}], "text": "RT @timijaguar: Cuenta la leyenda que hoy ser\u00e1 a ritmo suicida...\nCon todo menos con miedo.\n.\n#adidasboostnight #Yoeleg\u00edcorrer\n@adidasMX @b\u2026", "author_id": "2604840877", "created_at": "2019-10-26T22:23:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188219626271858688"], "id": "1188219626271858688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "percycm2", "id": "1079058676361633793"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 226, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "1079058676361633793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188122483850928128"}], "text": "@percycm2 @Mauriciomulder Ya est\u00e1s grandecito, podr\u00edas argumentar algo con base, con alg\u00fan contenido. Este es el grave problema de nuestra sociedad, el insulto y la intolerancia. Nos ciega de la forma m\u00e1s suicida. Que pena Per\u00fa.", "author_id": "1056746465958215680", "created_at": "2019-10-26T22:23:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188219559200858112"], "id": "1188219559200858112"}, {"text": "Volante n\u00e3o combina com bebida. A mulher b\u00eabada, matou o motoqueiro que vinha do trabalho.\n\u00c9 s\u00e9rio: Se beber, n\u00e3o dirija, porque certamente voc\u00ea far\u00e1 uma fam\u00edlia sofrer.", "author_id": "1171243705648463872", "created_at": "2019-10-26T22:22:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188219402879152128"], "id": "1188219402879152128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.3739, "type": "Other", "normalized_text": "Tartaruguinha"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/VRTvMHeKWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1188109577310670854", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "text": "Tartaruguinha suicida https://t.co/VRTvMHeKWJ", "author_id": "2514166988", "created_at": "2019-10-26T22:22:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188219388132057088"], "id": "1188219388132057088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3802, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189396345880576"}], "text": "RT @jpereyra1952: CHILENOS PIDEN A PI\u00d1ERA QUE SIGA LOS PASOS DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nY que les deje su cuerpo como muestra de su desprecio.\n#Pi\u00f1\u2026", "author_id": "889347416", "created_at": "2019-10-26T22:21:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188219223673229312"], "id": "1188219223673229312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "859946356974211072", "created_at": "2019-10-26T22:21:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188219209995694082"], "id": "1188219209995694082"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187097933751169026"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "3426822683", "created_at": "2019-10-26T22:21:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188219165586477057"], "id": "1188219165586477057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "215019028", "created_at": "2019-10-26T22:21:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188219143230820354"], "id": "1188219143230820354"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Eddy0074", "id": "608426886"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204254558855169"}], "text": "RT @Eddy0074: @MijaelGLP Primero Ex presidente, segundo el suicida lo hizo por cobard\u00eda y tercero la pena de sus deudos ser\u00e1 cuando les inc\u2026", "author_id": "128096646", "created_at": "2019-10-26T22:21:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188219140055687168"], "id": "1188219140055687168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "90523437", "created_at": "2019-10-26T22:21:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188219133613236224"], "id": "1188219133613236224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "464822421", "created_at": "2019-10-26T22:21:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188219056916176896"], "id": "1188219056916176896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "933031210057650176", "created_at": "2019-10-26T22:21:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188219003627552770"], "id": "1188219003627552770"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "1140075636574343168", "created_at": "2019-10-26T22:20:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188218980701483012"], "id": "1188218980701483012"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "165503636", "created_at": "2019-10-26T22:20:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188218956928241665"], "id": "1188218956928241665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 159, "end": 175, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5384, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Favaloro"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.9084, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/aZ7pkTtVG1", "expanded_url": "https://twitter.com/CyNGWG/status/1188184196705083392", "display_url": "twitter.com/CyNGWG/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188184196705083392"}], "text": "Ma\u00f1ana, cuando votes en la CABA, record\u00e1 que antes de matarse Favaloro dej\u00f3 una carta de suicida que, casi como otra bala, parece picar cerca de la Vidal y de @horaciorlarreta. Tu voto puede hacer que llegue a destino. No importa a qui\u00e9n votes sino a qui\u00e9n dejes de votar. https://t.co/aZ7pkTtVG1", "author_id": "231182240", "created_at": "2019-10-26T22:20:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188218924858511360"], "id": "1188218924858511360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "itvlx", "id": "1021246801"}]}, "in_reply_to_user_id": "219161780", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188218426839441408"}], "text": "@itvlx vov\u00f4 suicida e homicida kkkkkkkkkkk pesado", "author_id": "2248741430", "created_at": "2019-10-26T22:20:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188218802074505216"], "id": "1188218802074505216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "129836827", "created_at": "2019-10-26T22:19:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188218645039726592"], "id": "1188218645039726592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "author_id": "1360337755", "created_at": "2019-10-26T22:19:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188218644016308225"], "id": "1188218644016308225"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "383562058", "created_at": "2019-10-26T22:19:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188218500042637313"], "id": "1188218500042637313"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "text": "@MijaelGLP T\u00fa estas m\u00e1s muerto q tu presidente suicida por qu\u00e9 nadie te quiere\ud83d\udca9", "author_id": "1110355436094586880", "created_at": "2019-10-26T22:19:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188218498109116421"], "id": "1188218498109116421"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "4867663163", "created_at": "2019-10-26T22:18:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188218492417400832"], "id": "1188218492417400832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "356365430", "created_at": "2019-10-26T22:18:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188218472515493890"], "id": "1188218472515493890"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "2928096323", "created_at": "2019-10-26T22:18:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188218378286223360"], "id": "1188218378286223360"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "1267619354", "created_at": "2019-10-26T22:18:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188218333449129984"], "id": "1188218333449129984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "yeontazn", "id": "1374582244501766144"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1114636467958161408"}], "text": "RT @yeontazn: yoongi: \n\na m\u00e3e dele se suicidou queimando a casa e tudo o que sobrou foi uma tecla do piano dela. quando o yoongi conseguiu\u2026", "author_id": "748225196683890688", "created_at": "2019-10-26T22:18:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188218285071974406"], "id": "1188218285071974406"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "315522736", "created_at": "2019-10-26T22:17:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188218180264775685"], "id": "1188218180264775685"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mercede56704720", "id": "1163303628"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188217950743998464"}], "text": "RT @mercede56704720: @DanielUrresti1 Mi general educadamente y con el aprecio que le tiene gentilmente en su nombre le digo Mijael piensa a\u2026", "author_id": "1961459269", "created_at": "2019-10-26T22:17:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188218100627443717"], "id": "1188218100627443717"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "prensaportalnet", "id": "189308858"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.7102, "type": "Person", "normalized_text": "chela"}]}, "in_reply_to_user_id": "189308858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188168252058411009"}], "geo": {"place_id": "01ee68fb632783de"}, "text": "@prensaportalnet Y no lo perdemos cambiar por chela nunca tan suicida \ud83d\ude02", "author_id": "1327331574", "created_at": "2019-10-26T22:17:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188218054846668806"], "id": "1188218054846668806"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.7261, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188212958272339968"}], "text": "@DanielUrresti1 Mi general educadamente y con el aprecio que le tiene gentilmente en su nombre le digo Mijael piensa antes de hablar no puedes decir que Alan suicida es un hombre como Daniel, ante esa ofensa con todo cari\u00f1o.. vete a la mierda ni\u00f1ato!", "author_id": "1163303628", "created_at": "2019-10-26T22:16:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188217950743998464"], "id": "1188217950743998464"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 96, "tag": "BanderaTour"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.9019, "type": "Other", "normalized_text": "BanderaTour"}]}, "text": "Trilhos forte e Bem vindo amor no repert\u00f3rio, se isso for verdade ela matou os f\u00e3s. #BanderaTour", "author_id": "494254403", "created_at": "2019-10-26T22:16:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188217909388201984"], "id": "1188217909388201984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Eddy0074", "id": "608426886"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204254558855169"}], "text": "RT @Eddy0074: @MijaelGLP Primero Ex presidente, segundo el suicida lo hizo por cobard\u00eda y tercero la pena de sus deudos ser\u00e1 cuando les inc\u2026", "author_id": "120793100", "created_at": "2019-10-26T22:16:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188217887229710337"], "id": "1188217887229710337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "in_reply_to_user_id": "2353767500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188217367366533120"}], "text": "@el_tope_suicida \u305f\u3076\u3093\u30d6\u30e9\u30d6\u30e9\u3057\u3068\u308b\u3093\u3067\u304a\u6642\u9593\u3054\u3056\u3044\u307e\u3057\u305f\u3089\uff01", "author_id": "2749070017", "created_at": "2019-10-26T22:16:19.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188217822360457216"], "id": "1188217822360457216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "2199862070", "created_at": "2019-10-26T22:16:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188217797907746817"], "id": "1188217797907746817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "3723541348", "created_at": "2019-10-26T22:15:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188217685487865857"], "id": "1188217685487865857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Tomarraner", "id": "1183678081787138050"}]}, "in_reply_to_user_id": "1183678081787138050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188217168049123328"}], "text": "@Tomarraner Gracias, hermano dorito suicida como yo \nSe agradece, bro", "author_id": "1103416743836438530", "created_at": "2019-10-26T22:15:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188217577690058754"], "id": "1188217577690058754"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 62, "tag": "BANDERATour"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MarcadosDaCL", "id": "950551590"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.7105, "type": "Other", "normalized_text": "BANDERATour"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uv4h7uMI9d", "expanded_url": "https://twitter.com/ryckinho_/status/1188216681308590093", "display_url": "twitter.com/ryckinho_/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188216987832537089"}], "text": "RT @MarcadosDaCL: Se for verdade matou os f\u00e3s \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #BANDERATour https://t.co/uv4h7uMI9d", "author_id": "565047458", "created_at": "2019-10-26T22:15:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188217549147770885"], "id": "1188217549147770885"}, {"text": "El camino al socialismo es suicida. https://t.co/33eWW9XcUW", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/33eWW9XcUW", "expanded_url": "https://twitter.com/noupnosoyana/status/1188217514247032833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/33eWW9XcUW", "media_key": "3_1188217487504166912"}]}, "author_id": "1146145130753212417", "created_at": "2019-10-26T22:15:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188217514247032833"], "id": "1188217514247032833"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Eddy0074", "id": "608426886"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204254558855169"}], "text": "RT @Eddy0074: @MijaelGLP Primero Ex presidente, segundo el suicida lo hizo por cobard\u00eda y tercero la pena de sus deudos ser\u00e1 cuando les inc\u2026", "author_id": "1049201172", "created_at": "2019-10-26T22:14:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188217355614195713"], "id": "1188217355614195713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "45968141", "created_at": "2019-10-26T22:14:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188217344012754945"], "id": "1188217344012754945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1012389964389277697", "created_at": "2019-10-26T22:14:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188217273372282881"], "id": "1188217273372282881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "90496418", "created_at": "2019-10-26T22:13:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188217167986212864"], "id": "1188217167986212864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "174484924", "created_at": "2019-10-26T22:13:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188217162894381058"], "id": "1188217162894381058"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "65479930", "created_at": "2019-10-26T22:13:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188217100508303361"], "id": "1188217100508303361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "708103931524677632", "created_at": "2019-10-26T22:13:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188217087166238720"], "id": "1188217087166238720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Eddy0074", "id": "608426886"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204254558855169"}], "text": "RT @Eddy0074: @MijaelGLP Primero Ex presidente, segundo el suicida lo hizo por cobard\u00eda y tercero la pena de sus deudos ser\u00e1 cuando les inc\u2026", "author_id": "942502202022809601", "created_at": "2019-10-26T22:13:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188217078836289536"], "id": "1188217078836289536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "96549165", "created_at": "2019-10-26T22:13:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188217017519751168"], "id": "1188217017519751168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/d1CJNsQ9E3", "expanded_url": "http://festival.ritsumei.club/rits-brothers/oic/", "display_url": "festival.ritsumei.club/rits-brothers/\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "2353767500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188216268286939136"}], "text": "@el_tope_suicida \u3053\u308c\u3067\u3059\u306d\u30fc\n\u3044\u308d\u3044\u308d\u3042\u308b\u307f\u305f\u3044\u3063\u3059https://t.co/d1CJNsQ9E3", "author_id": "2749070017", "created_at": "2019-10-26T22:13:03.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188217000700497920"], "id": "1188217000700497920"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "BANDERATour"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7339, "type": "Other", "normalized_text": "BANDERATour"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/uv4h7uMI9d", "expanded_url": "https://twitter.com/ryckinho_/status/1188216681308590093", "display_url": "twitter.com/ryckinho_/stat\u2026"}]}, "text": "Se for verdade matou os f\u00e3s \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #BANDERATour https://t.co/uv4h7uMI9d", "author_id": "950551590", "created_at": "2019-10-26T22:13:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188216987832537089"], "id": "1188216987832537089"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "1338614814", "created_at": "2019-10-26T22:12:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188216934426464256"], "id": "1188216934426464256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.7021, "type": "Person", "normalized_text": "Constantine"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.7281, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "894401356689231877", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188211420313378898"}], "text": "@terraverso Se eu sou o James Gunn coloco Quest\u00e3o e Constantine no novo Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "2359511633", "created_at": "2019-10-26T22:11:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188216660169240577"], "id": "1188216660169240577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "2172581982", "created_at": "2019-10-26T22:11:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188216660148264960"], "id": "1188216660148264960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "822092311", "created_at": "2019-10-26T22:11:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188216641127104512"], "id": "1188216641127104512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miIagroos", "id": "3433487265"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187795622956539904"}], "text": "RT @miIagroos: que valientes son los fan\u00e1ticos religiosos al asumir que a una persona SUICIDA EN SU TOTALIDAD le importa si va a ir al ciel\u2026", "author_id": "915853231", "created_at": "2019-10-26T22:11:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188216631375400961"], "id": "1188216631375400961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "1083856682495688704", "created_at": "2019-10-26T22:11:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188216591948886018"], "id": "1188216591948886018"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "callmeangelrs", "id": "1150962569680687104"}]}, "in_reply_to_user_id": "1150962569680687104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188215158545567744"}], "text": "@callmeangelrs sofro KKK tu acha que foi acidente ou ela se matou?", "author_id": "1969330424", "created_at": "2019-10-26T22:11:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188216561733132298"], "id": "1188216561733132298"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 26, "username": "MrRoig", "id": "84684585"}, {"start": 112, "end": 126, "username": "trasnochocult", "id": "66736384"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.895, "type": "Other", "normalized_text": "Hogar del suicida"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/256hkXkj7R", "expanded_url": "https://twitter.com/Analitica/status/1188187294253105154", "display_url": "twitter.com/Analitica/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188187294253105154"}], "text": "Super Recomendado! @MrRoig crea un refugio para el p\u00fablico en su \"Hogar del suicida\"! Corran a ver esta obra en @trasnochocult !!! https://t.co/256hkXkj7R", "author_id": "92542061", "created_at": "2019-10-26T22:11:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188216513402195969"], "id": "1188216513402195969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "3057801273", "created_at": "2019-10-26T22:10:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188216399774257152"], "id": "1188216399774257152"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "1043250043862614016", "created_at": "2019-10-26T22:10:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188216338566844416"], "id": "1188216338566844416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lorenaicv", "id": "87302756"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187961803243970560"}], "text": "RT @lorenaicv: otra persona que se suicida y la gente sigue sin darle importancia a la salud mental, o sea qu\u00e9 feo ver en cada post comenta\u2026", "author_id": "888898225859469312", "created_at": "2019-10-26T22:09:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188216147138764802"], "id": "1188216147138764802"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "56184953", "created_at": "2019-10-26T22:09:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188216095028715520"], "id": "1188216095028715520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "1029200583188729856", "created_at": "2019-10-26T22:09:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188216029970927622"], "id": "1188216029970927622"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.8485, "type": "Place", "normalized_text": "\u8328\u6728"}]}, "in_reply_to_user_id": "2353767500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188214876906254336"}], "text": "@el_tope_suicida \u306a\u306e\u3067\u663c\u304b\u3089\u8328\u6728\u3067\u5b66\u751f\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u3084\u3063\u3066\u308b\u3089\u3057\u3044\uff08\u7121\u6599\uff09\u3067\u3082\u884c\u3053\u304b\u306a\u3068\u76ee\u8ad6\u3093\u3069\u308a\u307e\u3059", "author_id": "2749070017", "created_at": "2019-10-26T22:08:59.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188215975163727872"], "id": "1188215975163727872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "898597785976569857", "created_at": "2019-10-26T22:08:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188215958017576960"], "id": "1188215958017576960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "323618234", "created_at": "2019-10-26T22:08:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188215935204839424"], "id": "1188215935204839424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CSaizar", "id": "173301796"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "apchavira", "id": "37794653"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/gGNoLsozdt", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640", "display_url": "twitter.com/elbernabeucom/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188105151166464001"}], "text": "RT @CSaizar: Cuidado con la redacci\u00f3n:\nEl que muere asesinado, \u00bfdespu\u00e9s se suicida?\n\nCcp @apchavira https://t.co/gGNoLsozdt", "author_id": "1004576155297406976", "created_at": "2019-10-26T22:08:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188215931631214593"], "id": "1188215931631214593"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "808022098392260613", "created_at": "2019-10-26T22:08:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188215913675415552"], "id": "1188215913675415552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "127946842", "created_at": "2019-10-26T22:08:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188215888639643648"], "id": "1188215888639643648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "2917897235", "created_at": "2019-10-26T22:08:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188215806821359617"], "id": "1188215806821359617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Garcia_Itaipu", "id": "2250286856"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8305, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.3549, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Rico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188054732423729153"}], "text": "RT @Garcia_Itaipu: Se o mandante do assassinato da Marielle for esse Braz\u00e3o, ser\u00e1 que antes de 2040 sai o tr\u00e2nsito em julgado? Rico, pode p\u2026", "author_id": "271032634", "created_at": "2019-10-26T22:08:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188215778308431877"], "id": "1188215778308431877"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "50901110", "created_at": "2019-10-26T22:07:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188215598649696256"], "id": "1188215598649696256"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "4098830355", "created_at": "2019-10-26T22:07:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188215580739944460"], "id": "1188215580739944460"}, {"text": "eu tenho q parar de ser um suicida em potencial", "author_id": "2924720782", "created_at": "2019-10-26T22:06:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188215463639171072"], "id": "1188215463639171072"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "1092166154783809536", "created_at": "2019-10-26T22:06:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188215449739321346"], "id": "1188215449739321346"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "842582599", "created_at": "2019-10-26T22:06:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188215444081127424"], "id": "1188215444081127424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Cezar"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.4297, "type": "Organization", "normalized_text": "Luxa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188214747684048896"}], "text": "RT @_Hizmann: \u00c9 bom que o flamenguista safado do Mauro Cezar des\u00e7a o pau no Luxa, se foder, matou com o time.", "author_id": "1152976351374249985", "created_at": "2019-10-26T22:06:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188215300115849216"], "id": "1188215300115849216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "840646455429869569", "created_at": "2019-10-26T22:06:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188215225612460032"], "id": "1188215225612460032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Cezar"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.4297, "type": "Organization", "normalized_text": "Luxa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188214747684048896"}], "text": "RT @_Hizmann: \u00c9 bom que o flamenguista safado do Mauro Cezar des\u00e7a o pau no Luxa, se foder, matou com o time.", "author_id": "1039462872294809600", "created_at": "2019-10-26T22:05:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188215078824349696"], "id": "1188215078824349696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "1086830582733160449", "created_at": "2019-10-26T22:05:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188214983227826176"], "id": "1188214983227826176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188212958272339968"}], "text": "@DanielUrresti1 De pata a pata m\u00e1s directo ; ni en la China, ya pues  pipiolo cuando vas a aprender  que el cobarde es el que se suicida el valiente da la cara..", "author_id": "2338404902", "created_at": "2019-10-26T22:04:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188214966643544064"], "id": "1188214966643544064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "1322914957", "created_at": "2019-10-26T22:04:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188214960427548676"], "id": "1188214960427548676"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "162863168", "created_at": "2019-10-26T22:04:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188214955591507969"], "id": "1188214955591507969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1056535884340830208", "created_at": "2019-10-26T22:04:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188214913891741697"], "id": "1188214913891741697"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "succubituos", "id": "3369478726"}]}, "in_reply_to_user_id": "3429009387", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188213689658363905"}], "text": "@succubituos Eu vejo pessoas que n\u00e3o tem nenhum tipo de idea\u00e7\u00e3o suicida, ou nenhum tipo de transtorno, falando sobre suic\u00eddio em contextos como piadas...eu vejo postagens como a sua 500x nessa site, e te garanto que nem a metade realmente pensa em suic\u00eddio.", "author_id": "322754383", "created_at": "2019-10-26T22:04:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188214778155675650"], "id": "1188214778155675650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.4855, "type": "Organization", "normalized_text": "flamenguista"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Cezar"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6364, "type": "Organization", "normalized_text": "Luxa"}]}, "text": "\u00c9 bom que o flamenguista safado do Mauro Cezar des\u00e7a o pau no Luxa, se foder, matou com o time.", "author_id": "1112287047748911104", "created_at": "2019-10-26T22:04:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188214747684048896"], "id": "1188214747684048896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "in_reply_to_user_id": "2353767500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188213373256683521"}], "text": "@el_tope_suicida \u308f\u3066\u3082\u884c\u3053\u304b\u306a\u3068\u601d\u3063\u305f\u3051\u3069\u5b9a\u54e1\u306b\u9054\u3068\u3063\u305f\u3067\uff01", "author_id": "2749070017", "created_at": "2019-10-26T22:03:57.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188214711185068032"], "id": "1188214711185068032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 100, "username": "Sostenitori1", "id": "198174972"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/01inmBHJY3", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026"}]}, "text": "Palermo. Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma https://t.co/01inmBHJY3 via @sostenitori1", "author_id": "2670164300", "created_at": "2019-10-26T22:03:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188214682915610626"], "id": "1188214682915610626"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "1267619354", "created_at": "2019-10-26T22:03:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188214659981205505"], "id": "1188214659981205505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "294361728", "created_at": "2019-10-26T22:03:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188214532927131648"], "id": "1188214532927131648"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "1010188012444114951", "created_at": "2019-10-26T22:03:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188214512039669761"], "id": "1188214512039669761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "prjbcarvalho", "id": "96177631"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "in_reply_to_user_id": "96177631", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "859553905033838592"}], "text": "@prjbcarvalho Judas n\u00e3o se matou por depress\u00e3o! Ele se suicidou porque estava com remorso.", "author_id": "4476644057", "created_at": "2019-10-26T22:03:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188214508608720896"], "id": "1188214508608720896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "545572713", "created_at": "2019-10-26T22:02:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188214466304991235"], "id": "1188214466304991235"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "543018253", "created_at": "2019-10-26T22:02:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188214413863669760"], "id": "1188214413863669760"}, {"in_reply_to_user_id": "1032438143167942656", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.6824, "type": "Other", "normalized_text": "Secretariat"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/dNcgSyNY2R", "expanded_url": "https://twitter.com/odradekishk/status/1188214398193688576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dNcgSyNY2R", "media_key": "3_1188214396092334081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187972561780592640"}], "text": "En el \u00faltimo episodio de la primera temporada Secretariat se suicida despu\u00e9s de que lo banean de las competencias: \u00abyou can be the fastest runner in the world, but you can't outrun the truth\u00bb. AMISSSSS. https://t.co/dNcgSyNY2R", "author_id": "1032438143167942656", "created_at": "2019-10-26T22:02:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188214398193688576"], "id": "1188214398193688576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "4711092142", "created_at": "2019-10-26T22:02:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188214385329786882"], "id": "1188214385329786882"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "28593627", "created_at": "2019-10-26T22:00:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213945112371200"], "id": "1188213945112371200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "447439107", "created_at": "2019-10-26T22:00:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213848404303872"], "id": "1188213848404303872"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "3543440063", "created_at": "2019-10-26T22:00:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213841970241536"], "id": "1188213841970241536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "YamiKamigoroshi", "id": "3234241501"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5414, "type": "Other", "normalized_text": "Ieyasu"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7002, "type": "Other", "normalized_text": "Muramasa"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.7127, "type": "Other", "normalized_text": "Kaishaku"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187893608738885633"}], "text": "RT @YamiKamigoroshi: Esto fue a causa de las desgracias que le generaron a Ieyasu las katanas Muramasa: el Kaishaku (finalizaci\u00f3n del seppu\u2026", "author_id": "825690591996542977", "created_at": "2019-10-26T22:00:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213793282764810"], "id": "1188213793282764810"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "270569518", "created_at": "2019-10-26T22:00:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213775670759424"], "id": "1188213775670759424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3802, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189396345880576"}], "text": "RT @jpereyra1952: CHILENOS PIDEN A PI\u00d1ERA QUE SIGA LOS PASOS DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nY que les deje su cuerpo como muestra de su desprecio.\n#Pi\u00f1\u2026", "author_id": "1119748332337942528", "created_at": "2019-10-26T22:00:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213764878938112"], "id": "1188213764878938112"}, {"text": "Altos post's julgando favorecimento e mano a real \u00e9 que se \n\nN\u00e3o matou\nN\u00e3o roubou\nEnganou \nOu humilhou ningu\u00e9m\n\nDeveria estar bom!", "author_id": "114634597", "created_at": "2019-10-26T22:00:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213721606344704"], "id": "1188213721606344704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 119, "end": 132, "username": "joelkinnaman", "id": "756503993313062912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9bBOLc3Req", "expanded_url": "http://bit.ly/345vE4K", "display_url": "bit.ly/345vE4K"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/k8DJ7t9pFI", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1188213715763511296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k8DJ7t9pFI", "media_key": "3_1188112395065012224"}]}, "text": "Joel Kinnaman e John Cena se divertem nos bastidores do novo Esquadr\u00e3o Suicida; veja foto https://t.co/9bBOLc3Req  (\ud83d\udcf8: @joelkinnaman) https://t.co/k8DJ7t9pFI", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-10-26T22:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 114, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213715763511296"], "id": "1188213715763511296"}, {"text": "[NEWS - IL CENTRO TIRRENO] https://t.co/P4VM4z4t0y", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/P4VM4z4t0y", "expanded_url": "https://ilcentrotirreno.it/sito/249-italia/cosenza/15327-castrovillari-cosenza-finti-corsi-operatore-sanitario-disperato-si-suicida.html", "display_url": "ilcentrotirreno.it/sito/249-itali\u2026"}]}, "author_id": "170737254", "created_at": "2019-10-26T21:59:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213669169188864"], "id": "1188213669169188864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "1086702385", "created_at": "2019-10-26T21:59:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213648084426753"], "id": "1188213648084426753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "adonisjay3", "id": "872625780"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/xUXjsGSh4Q", "expanded_url": "https://twitter.com/javimoya4/status/1188055187036037120", "display_url": "twitter.com/javimoya4/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188212528725274625"}], "text": "RT @adonisjay3: Nunca falta un fren suicida https://t.co/xUXjsGSh4Q", "author_id": "1149052585401360385", "created_at": "2019-10-26T21:59:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213641105068032"], "id": "1188213641105068032"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "591399388", "created_at": "2019-10-26T21:59:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213616882917377"], "id": "1188213616882917377"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1919364301", "created_at": "2019-10-26T21:59:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213609022869505"], "id": "1188213609022869505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "388040989", "created_at": "2019-10-26T21:59:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213537744793603"], "id": "1188213537744793603"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187097933751169026"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "3221456884", "created_at": "2019-10-26T21:59:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213536905928704"], "id": "1188213536905928704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.7631, "type": "Person", "normalized_text": "Sofi"}]}, "text": "Seg\u00fan Sofi... Qu\u00e9 significa hormiguicida?? \u00bf\u00bf Una hormiga que se suicida??? \ud83e\udd23", "author_id": "3339870437", "created_at": "2019-10-26T21:59:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213523333238784"], "id": "1188213523333238784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "837041188637114368", "created_at": "2019-10-26T21:58:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213410837737476"], "id": "1188213410837737476"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "1594104012", "created_at": "2019-10-26T21:58:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213387781652481"], "id": "1188213387781652481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PizaiaFernando", "id": "812243170675355648"}]}, "in_reply_to_user_id": "812243170675355648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188213048345014274"}], "text": "@PizaiaFernando Sim. Se matou em campo mesmo machucado. Heroico n\u00e3o \u00e9 jogando o fino. \u00c9 se entregando. Qual \u00e9 o seu time?", "author_id": "147624386", "created_at": "2019-10-26T21:58:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213334576914433"], "id": "1188213334576914433"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "946122633246060544", "created_at": "2019-10-26T21:58:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213279119814656"], "id": "1188213279119814656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "134224681", "created_at": "2019-10-26T21:57:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213158466523146"], "id": "1188213158466523146"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "3193276859", "created_at": "2019-10-26T21:57:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213148500877317"], "id": "1188213148500877317"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3802, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189396345880576"}], "text": "RT @jpereyra1952: CHILENOS PIDEN A PI\u00d1ERA QUE SIGA LOS PASOS DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nY que les deje su cuerpo como muestra de su desprecio.\n#Pi\u00f1\u2026", "author_id": "138563084", "created_at": "2019-10-26T21:57:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213081089990656"], "id": "1188213081089990656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "804136639756963841", "created_at": "2019-10-26T21:57:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213059824828418"], "id": "1188213059824828418"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "2783254006", "created_at": "2019-10-26T21:57:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213055634718720"], "id": "1188213055634718720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "258185103", "created_at": "2019-10-26T21:57:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213027465826305"], "id": "1188213027465826305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1378517731", "created_at": "2019-10-26T21:57:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213027465773056"], "id": "1188213027465773056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosSotolibre", "id": "227849802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188003056501350402"}], "text": "RT @CarlosSotolibre: Podeis imaginar como nos sentimos cuando te hablan de alguien con ideaci\u00f3n suicida y su entorno no cree que sea tan gr\u2026", "author_id": "238494975", "created_at": "2019-10-26T21:57:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188212977910071296"], "id": "1188212977910071296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "904573102541201408", "created_at": "2019-10-26T21:56:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188212916316712960"], "id": "1188212916316712960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "320983890", "created_at": "2019-10-26T21:56:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188212846733221888"], "id": "1188212846733221888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "153211207", "created_at": "2019-10-26T21:55:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188212680395505665"], "id": "1188212680395505665"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 275, "end": 287, "tag": "VarandasOut"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cfvieira", "id": "23684687"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6773, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.3606, "type": "Organization", "normalized_text": "JL"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.9241, "type": "Organization", "normalized_text": "Ajax"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.5407, "type": "Place", "normalized_text": "Lisboa"}]}, "in_reply_to_user_id": "23684687", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188186621969158146"}], "text": "@cfvieira 42 adeptos do Sporting para serem julgados?  Da JL n\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 12 ?O secret\u00e1rio de estado alguma vez se preocupou com os NN imitando som do very light que matou um adepto ? E com o adepto morto por atropelamento? E com o ataque ao Hotel do Ajax no centro de Lisboa? #VarandasOut", "author_id": "846399758596030464", "created_at": "2019-10-26T21:55:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188212590163513344"], "id": "1188212590163513344"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "1125109992", "created_at": "2019-10-26T21:55:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188212548295954433"], "id": "1188212548295954433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188055187036037120"}], "text": "Nunca falta un fren suicida https://t.co/xUXjsGSh4Q", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/xUXjsGSh4Q", "expanded_url": "https://twitter.com/javimoya4/status/1188055187036037120", "display_url": "twitter.com/javimoya4/stat\u2026"}]}, "author_id": "872625780", "created_at": "2019-10-26T21:55:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188212528725274625"], "id": "1188212528725274625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "875529147283525632", "created_at": "2019-10-26T21:55:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188212456960733184"], "id": "1188212456960733184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "author_id": "739304967056527361", "created_at": "2019-10-26T21:54:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188212440431054853"], "id": "1188212440431054853"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "N_DeGirolamo", "id": "334321591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188197954395480065"}], "text": "RT @N_DeGirolamo: Un ragazzo viene truffato a Cosenza: finto corso da Oss e promessa di lavoro sicuro! Risultato? Si suicida per la dispera\u2026", "author_id": "879699955715387392", "created_at": "2019-10-26T21:54:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188212437989953538"], "id": "1188212437989953538"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 95, "tag": "Cunadelobos"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.69, "type": "Other", "normalized_text": "Catalina"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.6201, "type": "Other", "normalized_text": "Gelica"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.7741, "type": "Other", "normalized_text": "Cunadelobos"}]}, "in_reply_to_user_id": "307042297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188211967485345793"}], "text": "Teor\u00eda 5: Catalina se suicida y Gelica decide acompa\u00f1arla . Y as\u00ed acabar la novela #Cunadelobos", "author_id": "307042297", "created_at": "2019-10-26T21:54:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188212431690063872"], "id": "1188212431690063872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "334977954", "created_at": "2019-10-26T21:54:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188212424190713861"], "id": "1188212424190713861"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "ioanaecaterina1", "id": "3207371207"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 309, "end": 313, "probability": 0.9021, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1154404000634220544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188208083010539520"}], "text": "@panconlimn1 @ioanaecaterina1 @Pablo_Iglesias_ A m\u00ed no me jode nada, los que est\u00e1is jodi\u00e9ndo Podemos sois Iglesias y los cada vez menos ac\u00f3litos que qued\u00e1is. Cada vez que se va a las urnas, miles de votos menos, pero la culpa es de otros, claro. Todo mi \u00e1nimo en esta tendencia suicida, hasta que s\u00f3lo queden Pablo y se\u00f1ora :)", "author_id": "925360686573805569", "created_at": "2019-10-26T21:54:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188212396780859392"], "id": "1188212396780859392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "1279751490", "created_at": "2019-10-26T21:54:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188212379924029440"], "id": "1188212379924029440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "966745963804155904", "created_at": "2019-10-26T21:54:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188212369018773505"], "id": "1188212369018773505"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "879699955715387392", "created_at": "2019-10-26T21:54:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188212359887765504"], "id": "1188212359887765504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1215673146", "created_at": "2019-10-26T21:54:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188212322843672576"], "id": "1188212322843672576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "68038702", "created_at": "2019-10-26T21:54:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188212314740314113"], "id": "1188212314740314113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "39867550", "created_at": "2019-10-26T21:54:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188212256137535488"], "id": "1188212256137535488"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "2786953637", "created_at": "2019-10-26T21:54:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188212229256163328"], "id": "1188212229256163328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JEdgarRRazo", "id": "891810325045096449"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1148009257901711367"}], "text": "RT @JEdgarRRazo: SIRENOFILIA II\nEL MILAGRO DE LA SIRENA\nI)\nParec\u00eda que jam\u00e1s despertar\u00eda. \nCrey\u00f3 firmemente en la haza\u00f1a de saltar al Mar:\u2026", "author_id": "1187905178994991105", "created_at": "2019-10-26T21:54:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188212217860317185"], "id": "1188212217860317185"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3801, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189396345880576"}], "text": "RT @jpereyra1952: CHILENOS PIDEN A PI\u00d1ERA QUE SIGA LOS PASOS DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nY que les deje su cuerpo como muestra de su desprecio.\n#Pi\u00f1\u2026", "author_id": "2978455996", "created_at": "2019-10-26T21:53:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188212194628034560"], "id": "1188212194628034560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "584323617", "created_at": "2019-10-26T21:53:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188211957280727041"], "id": "1188211957280727041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187051024286134272"}], "text": "RT @elconsejomx: \u00bfC\u00f3mo podr\u00edas saber que ti hijo o hija podr\u00eda estar en riesgo suicida? \ud83d\ude1f Pon atenci\u00f3n a las se\u00f1ales \u26a0 Si quieres apoyo u o\u2026", "author_id": "1081263362628075520", "created_at": "2019-10-26T21:52:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188211929480720385"], "id": "1188211929480720385"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "1715975820", "created_at": "2019-10-26T21:52:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188211904797401089"], "id": "1188211904797401089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.4277, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a T\u00e1tica"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7764, "type": "Place", "normalized_text": "Atenas"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/PEPJiwDGOd", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188175966222180352"}], "text": "RT @folha: Membro da For\u00e7a T\u00e1tica, atleta participou das olimp\u00edadas de Sydney, em 2000, e de Atenas, em 2004\n\nhttps://t.co/PEPJiwDGOd", "author_id": "2716295230", "created_at": "2019-10-26T21:52:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188211899147653123"], "id": "1188211899147653123"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1107350211616272385", "created_at": "2019-10-26T21:52:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188211820013740032"], "id": "1188211820013740032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "406452170", "created_at": "2019-10-26T21:51:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188211607043743744"], "id": "1188211607043743744"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "720045241672327169", "created_at": "2019-10-26T21:51:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188211564312236034"], "id": "1188211564312236034"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "201912548", "created_at": "2019-10-26T21:51:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188211489259360256"], "id": "1188211489259360256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "108486085", "created_at": "2019-10-26T21:51:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188211487636185089"], "id": "1188211487636185089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "magicaGrmente22", "id": "3090019191"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188207233659756545"}], "text": "RT @magicaGrmente22: Giorgia, morta suicida sotto il treno a 15 anni: il fidanzato si era ucciso a luglio con un colpo di pistola https://t\u2026", "author_id": "2219021691", "created_at": "2019-10-26T21:51:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188211472029159424"], "id": "1188211472029159424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.5967, "type": "Person", "normalized_text": "kishimoto"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.4362, "type": "Other", "normalized_text": "neji"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162698787377159"}], "text": "RT @urie4jazel: ai mano, o kishimoto fez ate a porra do design do neji pra boruto PQ ESSE DESGRA\u00c7ADO MATOU O NEJI SE ELE PODIA USAR A PORRA\u2026", "author_id": "1171432233040666624", "created_at": "2019-10-26T21:50:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188211360045420547"], "id": "1188211360045420547"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188199553167699970"}], "text": "RT @Cluzcar: Lo \u00faltimo q afirmas no es real, todo ese \"enunciado de valores, propuesta o alternativa, proyecto hist\u00f3rico\". EL APRA permiti\u00f3\u2026", "author_id": "1267619354", "created_at": "2019-10-26T21:50:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188211310028378112"], "id": "1188211310028378112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "859107697236619266", "created_at": "2019-10-26T21:50:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188211209067253762"], "id": "1188211209067253762"}, {"in_reply_to_user_id": "1260661843", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188205584123867139"}], "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "text": "@guigo_la S\u00f3 uma brincadeira suicida hoje. \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "69150999", "created_at": "2019-10-26T21:49:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188211159184367616"], "id": "1188211159184367616"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8259, "type": "Person", "normalized_text": "milito"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.459, "type": "Organization", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.6251, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187403855287455745"}], "text": "@MijaelGLP Ironico verdad?...el partido donde milito tu padre y el suicida de garcia ya no estaran mas en politica...los \"nuevos\" como la srta. Le\u00f3n que trataron de limpiarle el rostro al partido de Haya van camino a desaparecer tambien...ummm recambios hay pero cuantos m\u00e1s?.", "author_id": "1096056599297298432", "created_at": "2019-10-26T21:49:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188211107107868674"], "id": "1188211107107868674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "David"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/JdlvXnf6Fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Castor_98/status/1187494477004496896", "display_url": "twitter.com/Castor_98/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187494477004496896"}], "text": "O David diz que este chavalo se suicidou ... https://t.co/JdlvXnf6Fo", "author_id": "1031325458321813505", "created_at": "2019-10-26T21:49:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188211092792729602"], "id": "1188211092792729602"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "760896776715005952", "created_at": "2019-10-26T21:49:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188211006780182528"], "id": "1188211006780182528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "1278240961", "created_at": "2019-10-26T21:49:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188210984210620416"], "id": "1188210984210620416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "308125299", "created_at": "2019-10-26T21:48:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188210921828737024"], "id": "1188210921828737024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "1182382398731931650", "created_at": "2019-10-26T21:48:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188210893802352640"], "id": "1188210893802352640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 133, "end": 149, "username": "mattinodinapoli", "id": "82886693"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ZzcaZtgd54", "expanded_url": "https://www.ilmattino.it/salerno/ragazza_si_uccide_a_16_anni_morta_stazione_treno_suicidio_fidanzato-4822880.html", "display_url": "ilmattino.it/salerno/ragazz\u2026"}]}, "text": "Giorgia, morta suicida sotto il treno a 15 anni: il fidanzato si era ucciso a luglio con un colpo di pistola https://t.co/ZzcaZtgd54 @mattinodinapoli", "author_id": "3354934857", "created_at": "2019-10-26T21:48:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188210864509374465"], "id": "1188210864509374465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "997274733287739392", "created_at": "2019-10-26T21:48:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188210791222255616"], "id": "1188210791222255616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "3904771768", "created_at": "2019-10-26T21:48:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188210695386648576"], "id": "1188210695386648576"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "423807080", "created_at": "2019-10-26T21:47:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188210675945836545"], "id": "1188210675945836545"}, {"text": "Qual o problema em dizer que um gay PM matou o outro gay PM e se matou?", "author_id": "857996749998358530", "created_at": "2019-10-26T21:47:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188210672078852096"], "id": "1188210672078852096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "33634032", "created_at": "2019-10-26T21:47:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188210557989601280"], "id": "1188210557989601280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "380788758", "created_at": "2019-10-26T21:47:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188210466151194628"], "id": "1188210466151194628"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "2923417666", "created_at": "2019-10-26T21:46:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188210360928669700"], "id": "1188210360928669700"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "156861271", "created_at": "2019-10-26T21:46:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188210242078699520"], "id": "1188210242078699520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Harryhit2", "id": "1064531724"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}, "in_reply_to_user_id": "1064531724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188172573076545536"}], "text": "@harryhit2 @Cooperativa \u00bfY los pacos? siempre se les apagan las c\u00e1maras o se les rompen las memorias cuando alguien \"se suicida\" o \"muere por accidente\"", "author_id": "1049416545850535938", "created_at": "2019-10-26T21:46:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188210209833062409"], "id": "1188210209833062409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "107134028", "created_at": "2019-10-26T21:45:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188210183803158530"], "id": "1188210183803158530"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Oee_laay", "id": "4213709321"}]}, "in_reply_to_user_id": "4213709321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188209781644898304"}], "text": "@Oee_laay S\u00f3 celular suicida", "author_id": "744945350079815680", "created_at": "2019-10-26T21:45:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188210182834266122"], "id": "1188210182834266122"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "719907790", "created_at": "2019-10-26T21:45:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188210128257998851"], "id": "1188210128257998851"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "723892480744263680", "created_at": "2019-10-26T21:45:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188209950285271046"], "id": "1188209950285271046"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 192, "probability": 0.8482, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "text": "@MijaelGLP Mucho ojo con este sujeto, quiere ser congresista y gozar de goller\u00edas y defiende abiertamente y saca cara por un ladr\u00f3n suicida, ex presidente y ciertamente figura pol\u00edtica del Per\u00fa de los \u00faltimos 40 a\u00f1os, pero ladr\u00f3n y corrupto hasta la m\u00e9dula como ahora s\u00ed se est\u00e1 demostrando.", "author_id": "2185181300", "created_at": "2019-10-26T21:44:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188209936045506560"], "id": "1188209936045506560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "808480147892531200", "created_at": "2019-10-26T21:44:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188209888977149964"], "id": "1188209888977149964"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NovasRodrigo", "id": "2569861139"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 187, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Blitz"}]}, "in_reply_to_user_id": "2569861139", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188208650717933569"}], "text": "@NovasRodrigo Cara que protocolo \u00e9 esse mano? Se a mulher bebeu \u00e9 foi dirigir, automaticamente ela assume o risco do que ocorrer. \u00c9 como usar uma arma. Ela matou, b\u00eabada e fugindo da Blitz, n\u00e3o tem o que dizer. Temos que rever nossas leis e torn\u00e1-las mais r\u00edgidas.", "author_id": "1179911574", "created_at": "2019-10-26T21:44:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188209875446370304"], "id": "1188209875446370304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TheDreamyGirl02", "id": "702253896971001856"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.5636, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}]}, "in_reply_to_user_id": "702253896971001856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188183306195615744"}], "text": "@TheDreamyGirl02 @Lovebichinhos Me chamou de tartaruga suicida amo???", "author_id": "3348948287", "created_at": "2019-10-26T21:44:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188209847499739136"], "id": "1188209847499739136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "439326726", "created_at": "2019-10-26T21:44:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188209842583945216"], "id": "1188209842583945216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 37, "probability": 0.8431, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187915863959265280"}], "text": "@felipeneto Gente, Esquadr\u00e3o Suicida 2 j\u00e1 saiu e nem sabia", "author_id": "3044848462", "created_at": "2019-10-26T21:44:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188209809021165568"], "id": "1188209809021165568"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098134536753153"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "2377459896", "created_at": "2019-10-26T21:44:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188209761784942593"], "id": "1188209761784942593"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "769234204202795008", "created_at": "2019-10-26T21:44:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188209758823763969"], "id": "1188209758823763969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChrisjamesD", "id": "183738109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188104892432474113"}], "text": "RT @ChrisjamesD: Casi me hace llorar este hilo, pero de la risa.\n\nAhora el homosexual m\u00e1s sobrevalorado por los medios del pa\u00eds, de la nada\u2026", "author_id": "720061505", "created_at": "2019-10-26T21:44:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188209735864074244"], "id": "1188209735864074244"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}], "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026", "author_id": "266843043", "created_at": "2019-10-26T21:44:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188209722102554624"], "id": "1188209722102554624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "yeontazn", "id": "1374582244501766144"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1114636467958161408"}], "text": "RT @yeontazn: yoongi: \n\na m\u00e3e dele se suicidou queimando a casa e tudo o que sobrou foi uma tecla do piano dela. quando o yoongi conseguiu\u2026", "author_id": "1035537340347953152", "created_at": "2019-10-26T21:43:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188209646655496198"], "id": "1188209646655496198"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "837095470560333824", "created_at": "2019-10-26T21:43:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188209629219737601"], "id": "1188209629219737601"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "111428894", "created_at": "2019-10-26T21:43:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188209537121214471"], "id": "1188209537121214471"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 21, "probability": 0.4498, "type": "Other", "normalized_text": "tartaruguinhas"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/6HUfWJe28i", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1188109577310670854", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}]}, "text": "to so a tartaruguinhas suicida https://t.co/6HUfWJe28i", "author_id": "860251149072572416", "created_at": "2019-10-26T21:43:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188209531924275200"], "id": "1188209531924275200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "magicaGrmente22", "id": "3090019191"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188207233659756545"}], "text": "RT @magicaGrmente22: Giorgia, morta suicida sotto il treno a 15 anni: il fidanzato si era ucciso a luglio con un colpo di pistola https://t\u2026", "author_id": "2244779704", "created_at": "2019-10-26T21:43:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188209444418666496"], "id": "1188209444418666496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.8886, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.8425, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188149371700989952"}], "text": "RT @Centraldcnauta: David Ayer acabou de postar essa nova foto de Jared Leto nos bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nO ator interpretou o Co\u2026", "author_id": "3179881514", "created_at": "2019-10-26T21:42:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188209395194355712"], "id": "1188209395194355712"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "1064644223935365121", "created_at": "2019-10-26T21:42:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188209367243542534"], "id": "1188209367243542534"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "28400917", "created_at": "2019-10-26T21:42:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188209359467307009"], "id": "1188209359467307009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "105577574", "created_at": "2019-10-26T21:42:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188209207415312384"], "id": "1188209207415312384"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "text": "@MijaelGLP Para empezar es ex presidente y fallecido bueno por no decirle suicida, adem\u00e1s donde era la burla al mostrar algo que los chilenos han colgado en redes?", "author_id": "57953730", "created_at": "2019-10-26T21:41:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188209151920361472"], "id": "1188209151920361472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "1178860195088404482", "created_at": "2019-10-26T21:41:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188209028314349568"], "id": "1188209028314349568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1161570231355097088", "created_at": "2019-10-26T21:41:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188209002137690114"], "id": "1188209002137690114"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "2276801554", "created_at": "2019-10-26T21:41:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188208981472358401"], "id": "1188208981472358401"}, {"text": "se mente suicida pensasse assim muitas iriam desistir mesmo. S\u00f3 querem acabar com a dor deles, mesmo sabendo dos redores q iriam sofrer https://t.co/8uflRlcX70", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/8uflRlcX70", "expanded_url": "https://twitter.com/succubitous/status/1187719707220172801", "display_url": "twitter.com/succubitous/st\u2026"}]}, "author_id": "2736150761", "created_at": "2019-10-26T21:41:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188208967081758722"], "id": "1188208967081758722"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "906206735592972288", "created_at": "2019-10-26T21:40:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188208895057117184"], "id": "1188208895057117184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "560781314", "created_at": "2019-10-26T21:40:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188208751586828288"], "id": "1188208751586828288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BruSantiago3", "id": "1047906253710794752"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "guuttman", "id": "1058550676865892353"}]}, "in_reply_to_user_id": "1047906253710794752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188196707093364737"}], "text": "@BruSantiago3 @guuttman \u00c9 t\u00e3o gritante que eu nem lembro quando foi a \u00faltima vez q uma celebridade se suicidou", "author_id": "833330370993070082", "created_at": "2019-10-26T21:40:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188208718116204546"], "id": "1188208718116204546"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "2883014343", "created_at": "2019-10-26T21:40:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188208701867528193"], "id": "1188208701867528193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "author_id": "1010176930845548544", "created_at": "2019-10-26T21:39:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188208652429205504"], "id": "1188208652429205504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1095439503135854598", "created_at": "2019-10-26T21:39:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188208615200411648"], "id": "1188208615200411648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "2178334362", "created_at": "2019-10-26T21:39:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188208538306387968"], "id": "1188208538306387968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "726847857525968896", "created_at": "2019-10-26T21:39:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188208482081746945"], "id": "1188208482081746945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "prjbcarvalho", "id": "96177631"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8205, "type": "Person", "normalized_text": "Caif\u00e1s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "859553905033838592"}], "text": "RT @prjbcarvalho: Se Judas vivesse hj seria uma v\u00edtima. Ele beijou o mestre. Estava precisando das 30 moedas. Foi for\u00e7ado por Caif\u00e1s e se m\u2026", "author_id": "2792876918", "created_at": "2019-10-26T21:38:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188208243534901248"], "id": "1188208243534901248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "2310907670", "created_at": "2019-10-26T21:37:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188208123368095744"], "id": "1188208123368095744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026", "author_id": "2491213810", "created_at": "2019-10-26T21:37:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188208110634188800"], "id": "1188208110634188800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "N_DeGirolamo", "id": "334321591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188197954395480065"}], "text": "RT @N_DeGirolamo: Un ragazzo viene truffato a Cosenza: finto corso da Oss e promessa di lavoro sicuro! Risultato? Si suicida per la dispera\u2026", "author_id": "2375860420", "created_at": "2019-10-26T21:37:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188208077381783553"], "id": "1188208077381783553"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "2533661167", "created_at": "2019-10-26T21:37:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188207932967653383"], "id": "1188207932967653383"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098134536753153"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "4045324043", "created_at": "2019-10-26T21:36:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188207874188681217"], "id": "1188207874188681217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "4571947618", "created_at": "2019-10-26T21:36:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188207726737928192"], "id": "1188207726737928192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "217222133", "created_at": "2019-10-26T21:36:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188207722430423040"], "id": "1188207722430423040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "2413522538", "created_at": "2019-10-26T21:35:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188207566838521856"], "id": "1188207566838521856"}, {"text": "faz 4 meses que um amigo da minha irm\u00e3 se matou e essa semana  uma menina da minha escola se matou, eu t\u00f4 triste", "author_id": "1015825881636524033", "created_at": "2019-10-26T21:35:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188207533200236546"], "id": "1188207533200236546"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "87620683", "created_at": "2019-10-26T21:35:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188207459032276995"], "id": "1188207459032276995"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9278, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 257, "end": 261, "probability": 0.8194, "type": "Person", "normalized_text": "l Jok"}]}, "text": "Ahora que acab\u00f3 de ver la pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida, me pregunto que pinta el Joker en toda la pel\u00edcula? Con la buena pinta que tiene y pod\u00eda ser muy bueno tiene un papel secundario y sin importancia \ud83e\udd26\u200d\u2642 y no por el actor si no por el papel que le dan al Joker \ud83e\udd26\u200d\u2642", "author_id": "454979220", "created_at": "2019-10-26T21:35:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188207434952781825"], "id": "1188207434952781825"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "1078872185765212160", "created_at": "2019-10-26T21:34:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188207376538767360"], "id": "1188207376538767360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "rsallesmma", "id": "971822131024748545"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}], "annotations": [{"start": 245, "end": 251, "probability": 0.5942, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 258, "end": 264, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "in_reply_to_user_id": "151711753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188173111805595648"}], "text": "@cicicunha @RodrigoMaia @rsallesmma @jairbolsonaro @ManuelaDavila \u00c9 tanta ila\u00e7\u00e3o que eu ficou at\u00e9 pensando se j\u00e1 n\u00e3o extrapolou o senso do rid\u00edculo... A prop\u00f3sito de traficantes e milicianos, a gente s\u00f3 precisa percorrer as pistas de quem matou Mariele e do Queiroz e seu enriquecimento estranho com venda de carros... Ou cargos?", "author_id": "30808476", "created_at": "2019-10-26T21:34:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188207314697904129"], "id": "1188207314697904129"}, {"text": "Giorgia, morta suicida sotto il treno a 15 anni: il fidanzato si era ucciso a luglio con un colpo di pistola https://t.co/kZkPvGgfIV", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/kZkPvGgfIV", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/yQbjyk", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/yQbjyk"}]}, "author_id": "3090019191", "created_at": "2019-10-26T21:34:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 14, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188207233659756545"], "id": "1188207233659756545"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098134536753153"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "3028765680", "created_at": "2019-10-26T21:33:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188207107050311680"], "id": "1188207107050311680"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187097933751169026"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "4045324043", "created_at": "2019-10-26T21:33:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188207104924045313"], "id": "1188207104924045313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "866974772", "created_at": "2019-10-26T21:33:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188207075643613184"], "id": "1188207075643613184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "54261702", "created_at": "2019-10-26T21:33:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188207024452100103"], "id": "1188207024452100103"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "999356647737831442", "created_at": "2019-10-26T21:33:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188207020119343105"], "id": "1188207020119343105"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "3234549196", "created_at": "2019-10-26T21:33:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188206991338065922"], "id": "1188206991338065922"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 111, "tag": "adidasboostnight"}, {"start": 112, "end": 126, "tag": "Yoeleg\u00edcorrer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "timijaguar", "id": "242170324"}, {"start": 127, "end": 136, "username": "adidasMX", "id": "621092303"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 125, "probability": 0.5333, "type": "Other", "normalized_text": "Yoeleg\u00edcorrer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188190233877192711"}], "text": "RT @timijaguar: Cuenta la leyenda que hoy ser\u00e1 a ritmo suicida...\nCon todo menos con miedo.\n.\n#adidasboostnight #Yoeleg\u00edcorrer\n@adidasMX @b\u2026", "author_id": "275604523", "created_at": "2019-10-26T21:33:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188206978713059329"], "id": "1188206978713059329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "162605461", "created_at": "2019-10-26T21:33:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188206936182968322"], "id": "1188206936182968322"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1034224409450635264", "created_at": "2019-10-26T21:32:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188206785372532737"], "id": "1188206785372532737"}, {"text": "Giorgia, morta suicida sotto il treno a 15 anni: il fidanzato si era ucciso a luglio con un colpo di\u00a0pistola https://t.co/cvtgpy2Qhs https://t.co/gbY8Ks2lIX", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/cvtgpy2Qhs", "expanded_url": "https://notiziedi.it/giorgia-morta-suicida-sotto-il-treno-a-15-anni-il-fidanzato-si-era-ucciso-a-luglio-con-un-colpo-di-pistola/", "display_url": "notiziedi.it/giorgia-morta-\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/gbY8Ks2lIX", "expanded_url": "https://twitter.com/Notiziedi_it/status/1188206780750405633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gbY8Ks2lIX", "media_key": "3_1188206778611326976"}]}, "author_id": "1118432292131753984", "created_at": "2019-10-26T21:32:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188206780750405633"], "id": "1188206780750405633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "polaberta", "id": "64508112"}]}, "in_reply_to_user_id": "42419459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187922047193833472"}], "text": "@JhugoCM @polaberta Nadie se suicida en una comisar\u00eda!", "author_id": "256829007", "created_at": "2019-10-26T21:32:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188206777667670016"], "id": "1188206777667670016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "702438099343843330", "created_at": "2019-10-26T21:32:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188206692103794688"], "id": "1188206692103794688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sergio_TNa", "id": "2974680862"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "in_reply_to_user_id": "2974680862", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188205242489409536"}], "text": "@Sergio_TNa @el_pais La deshumanizaci\u00f3n para la implementaci\u00f3n del r\u00e9gimen comunista m\u00e1s suicida y criminal nunca visto", "author_id": "2396543678", "created_at": "2019-10-26T21:32:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188206674143862785"], "id": "1188206674143862785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "Leyva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204904386576391"}], "text": "RT @Salomes32455: Dice est\u00e1 babosa q es 1 supuesta lucha contra la corrupci\u00f3n, q asco das Leyva q seas periodista y mal informes, la lucha\u2026", "author_id": "913866515971297280", "created_at": "2019-10-26T21:31:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188206644838174720"], "id": "1188206644838174720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "Leyva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204904386576391"}], "text": "RT @Salomes32455: Dice est\u00e1 babosa q es 1 supuesta lucha contra la corrupci\u00f3n, q asco das Leyva q seas periodista y mal informes, la lucha\u2026", "author_id": "2334970492", "created_at": "2019-10-26T21:31:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188206644250972160"], "id": "1188206644250972160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_GreenAnt_", "id": "1517506008020627456"}]}, "in_reply_to_user_id": "951521468676034561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188205745143255041"}], "text": "@_GreenAnt_ I guess if timed *perfectly* he could catch a guy trying a tope suicida on his shoulders just as the other did a plancha off the top and landed on top of the guy who was just caught. But if mistimed it's a total disaster.", "author_id": "20653470", "created_at": "2019-10-26T21:31:50.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188206627444461573"], "id": "1188206627444461573"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "author_id": "4840454362", "created_at": "2019-10-26T21:31:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188206548977209344"], "id": "1188206548977209344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "212313260", "created_at": "2019-10-26T21:31:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188206420518412294"], "id": "1188206420518412294"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7192, "type": "Person", "normalized_text": "Marido"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.5289, "type": "Place", "normalized_text": "Zona Leste"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.9362, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.5888, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/y0bmn8IiA6", "expanded_url": "http://glo.bo/2p6Zl6G", "display_url": "glo.bo/2p6Zl6G", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/10/26/marido-mata-mulher-a-tiros-e-se-suicida-na-zona-leste-de-sp-diz-pm.ghtml"}]}, "text": "Marido mata mulher a tiros e se suicida na Zona Leste de SP, diz Pol\u00edcia Militar https://t.co/y0bmn8IiA6", "author_id": "958761985985916928", "created_at": "2019-10-26T21:30:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188206326469578759"], "id": "1188206326469578759"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3802, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189396345880576"}], "text": "RT @jpereyra1952: CHILENOS PIDEN A PI\u00d1ERA QUE SIGA LOS PASOS DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nY que les deje su cuerpo como muestra de su desprecio.\n#Pi\u00f1\u2026", "author_id": "62904521", "created_at": "2019-10-26T21:30:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188206286774493184"], "id": "1188206286774493184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "374270545", "created_at": "2019-10-26T21:30:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188206280219021312"], "id": "1188206280219021312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlmenaSilvia", "id": "875367124360978432"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "castillo_rafo", "id": "868186897725739009"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187796464531050496"}], "text": "RT @AlmenaSilvia: @castillo_rafo @RenattoBautista @AlanGarciaPeru Hay en este momento 15 con certificados, diplomas, maestr\u00edas y medallas,\u2026", "author_id": "2447373036", "created_at": "2019-10-26T21:30:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188206260207935490"], "id": "1188206260207935490"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188150805095948289"}], "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia\u2026", "author_id": "919612843997134853", "created_at": "2019-10-26T21:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188206166800814081"], "id": "1188206166800814081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188193584484368384"}], "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia\u2026", "author_id": "919612843997134853", "created_at": "2019-10-26T21:29:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188206131711303686"], "id": "1188206131711303686"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Flp_shadyxv", "id": "4921512827"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "_laiieta", "id": "833794101292236801"}]}, "in_reply_to_user_id": "4921512827", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188168932802338817"}], "text": "@Flp_shadyxv @_laiieta Y si se su\u00efcida por tu bullying online?", "author_id": "1149754535323344896", "created_at": "2019-10-26T21:29:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188206071913046017"], "id": "1188206071913046017"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "995042564565798913", "created_at": "2019-10-26T21:29:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188206063587344384"], "id": "1188206063587344384"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "1121849055955640320", "created_at": "2019-10-26T21:29:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188206036018176006"], "id": "1188206036018176006"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1015627763108208640", "created_at": "2019-10-26T21:29:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188205975574110211"], "id": "1188205975574110211"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "864097278", "created_at": "2019-10-26T21:29:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188205956343238658"], "id": "1188205956343238658"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "Leyva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204904386576391"}], "text": "RT @Salomes32455: Dice est\u00e1 babosa q es 1 supuesta lucha contra la corrupci\u00f3n, q asco das Leyva q seas periodista y mal informes, la lucha\u2026", "author_id": "3193276859", "created_at": "2019-10-26T21:29:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188205954946523142"], "id": "1188205954946523142"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "3397363774", "created_at": "2019-10-26T21:28:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188205738948206597"], "id": "1188205738948206597"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "YamiKamigoroshi", "id": "3234241501"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5414, "type": "Other", "normalized_text": "Ieyasu"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7002, "type": "Other", "normalized_text": "Muramasa"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.7127, "type": "Other", "normalized_text": "Kaishaku"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187893608738885633"}], "text": "RT @YamiKamigoroshi: Esto fue a causa de las desgracias que le generaron a Ieyasu las katanas Muramasa: el Kaishaku (finalizaci\u00f3n del seppu\u2026", "author_id": "830917972017479681", "created_at": "2019-10-26T21:27:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188205626729684993"], "id": "1188205626729684993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "author_id": "870342083332235264", "created_at": "2019-10-26T21:27:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188205557674643456"], "id": "1188205557674643456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "Leyva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204904386576391"}], "text": "RT @Salomes32455: Dice est\u00e1 babosa q es 1 supuesta lucha contra la corrupci\u00f3n, q asco das Leyva q seas periodista y mal informes, la lucha\u2026", "author_id": "2180335493", "created_at": "2019-10-26T21:27:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188205462493126658"], "id": "1188205462493126658"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "842763781", "created_at": "2019-10-26T21:26:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188205407254265859"], "id": "1188205407254265859"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "203204916", "created_at": "2019-10-26T21:26:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188205384928038912"], "id": "1188205384928038912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "993678784611135489", "created_at": "2019-10-26T21:26:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188205231328419840"], "id": "1188205231328419840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChrisjamesD", "id": "183738109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188104892432474113"}], "text": "RT @ChrisjamesD: Casi me hace llorar este hilo, pero de la risa.\n\nAhora el homosexual m\u00e1s sobrevalorado por los medios del pa\u00eds, de la nada\u2026", "author_id": "755490579597828096", "created_at": "2019-10-26T21:25:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188205150416134144"], "id": "1188205150416134144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Eddy0074", "id": "608426886"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204254558855169"}], "text": "RT @Eddy0074: @MijaelGLP Primero Ex presidente, segundo el suicida lo hizo por cobard\u00eda y tercero la pena de sus deudos ser\u00e1 cuando les inc\u2026", "author_id": "2334970492", "created_at": "2019-10-26T21:25:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188205113707499527"], "id": "1188205113707499527"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188121139127767046"}], "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones\u2026", "author_id": "836357806651490306", "created_at": "2019-10-26T21:25:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188205045462032386"], "id": "1188205045462032386"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "1089649810347646978", "created_at": "2019-10-26T21:25:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188205028319866882"], "id": "1188205028319866882"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "author_id": "1048916024526032897", "created_at": "2019-10-26T21:25:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188205010083045378"], "id": "1188205010083045378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6373, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "text": "Jes\u00fas \n\n\u00bfPor qu\u00e9 ning\u00fan otro nombre afecta al esc\u00e9ptico, al hereje y al majestuoso? \u00bfal homicidad, suicida y gal\u00e1n? Ning\u00fan otro nombre cambia la naturaleza, pensamientos y la materia. Hace a los ciegos ver, a los sordos escuchar y cura el c\u00e1ncer.", "author_id": "1069477994916306945", "created_at": "2019-10-26T21:25:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188204995402813440"], "id": "1188204995402813440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "1052966416020885505", "created_at": "2019-10-26T21:25:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188204949773213696"], "id": "1188204949773213696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Leyva"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/8xng2kDdRL", "expanded_url": "https://twitter.com/MilagrosLeivaG/status/1188081408302112768", "display_url": "twitter.com/MilagrosLeivaG\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188081408302112768"}], "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "text": "Dice est\u00e1 babosa q es 1 supuesta lucha contra la corrupci\u00f3n, q asco das Leyva q seas periodista y mal informes, la lucha contra la korrupci\u00f3n q envuelve a 5 exPdtes y sus aliados no son supuestos basta ver al suicida a los  presos y detenidos q defiendes, ya se sabe xq https://t.co/8xng2kDdRL", "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-10-26T21:24:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 87, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188204904386576391"], "id": "1188204904386576391"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "author_id": "761512773490733056", "created_at": "2019-10-26T21:24:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188204872799309824"], "id": "1188204872799309824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "309672668", "created_at": "2019-10-26T21:24:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188204809410764803"], "id": "1188204809410764803"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "202914963", "created_at": "2019-10-26T21:24:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188204795267633152"], "id": "1188204795267633152"}, {"text": "O menino de uma etec queira muito sair pq n\u00e3o estava aguentando. Os pais obrigaram ele a permanecer...\n\nE ontem ele se suicidou.", "author_id": "887762778274115584", "created_at": "2019-10-26T21:24:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188204779853537280"], "id": "1188204779853537280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Eddy0074", "id": "608426886"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204254558855169"}], "text": "RT @Eddy0074: @MijaelGLP Primero Ex presidente, segundo el suicida lo hizo por cobard\u00eda y tercero la pena de sus deudos ser\u00e1 cuando les inc\u2026", "author_id": "160672597", "created_at": "2019-10-26T21:24:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188204738258653184"], "id": "1188204738258653184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RobViper", "id": "20653470"}]}, "in_reply_to_user_id": "20653470", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188198276727803904"}], "text": "@RobViper Has anyone ever been hit with 2 dives at once? Like maybe a suicida through the bottom and middle at the same time", "author_id": "1126465570021490689", "created_at": "2019-10-26T21:24:05.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188204678363922432"], "id": "1188204678363922432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "186989436", "created_at": "2019-10-26T21:24:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188204663386136579"], "id": "1188204663386136579"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "831605564119605250", "created_at": "2019-10-26T21:23:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188204612152709121"], "id": "1188204612152709121"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 61, "tag": "mermelada"}, {"start": 222, "end": 235, "tag": "UbicatePerro"}, {"start": 236, "end": 247, "tag": "BuenSabado"}, {"start": 248, "end": 254, "tag": "Bayly"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "Alan"}, {"start": 261, "end": 278, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 128, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Castillo"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.8349, "type": "Person", "normalized_text": "Bayly"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 262, "end": 277, "probability": 0.5807, "type": "Person", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/maudpFxzAV", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1188204354580426752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/maudpFxzAV", "media_key": "7_1188204211516923904"}, {"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/Mc3SH4bPE9", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1188119026200973312", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188119026200973312"}], "text": "[\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Castillo era alfombra de Garc\u00eda consult\u00e1ndole   \u201c\u00bfHacemos de nuevo la entrevista, Pdte?\u201d \u00a1Verguenza! #UbicatePerro #BuenSabado #Bayly #Alan #LoncheritaGarcia https://t.co/maudpFxzAV https://t.co/Mc3SH4bPE9", "author_id": "875801195368955904", "created_at": "2019-10-26T21:22:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 7, "like_count": 143, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1188204354580426752"], "id": "1188204354580426752"}, {"text": "Socrate. Morto suicida.", "author_id": "1052939231734173696", "created_at": "2019-10-26T21:22:42.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188204328126996480"], "id": "1188204328126996480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "kattolikamente", "id": "79211525"}]}, "in_reply_to_user_id": "79211525", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188201322765606912"}], "text": "@kattolikamente La setta dell'eretico libertino ubriacone suicida tedesco le aspetta \ud83d\ude0e", "author_id": "1172129529822887938", "created_at": "2019-10-26T21:22:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188204305691664385"], "id": "1188204305691664385"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "197361814", "created_at": "2019-10-26T21:22:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188204294262136833"], "id": "1188204294262136833"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "text": "@MijaelGLP Primero Ex presidente, segundo el suicida lo hizo por cobard\u00eda y tercero la pena de sus deudos ser\u00e1 cuando les incauten todo.", "author_id": "608426886", "created_at": "2019-10-26T21:22:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 12, "like_count": 392, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188204254558855169"], "id": "1188204254558855169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "610036477", "created_at": "2019-10-26T21:22:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188204220647968771"], "id": "1188204220647968771"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/MYIywWoSOv", "expanded_url": "http://ver.20m.es/zsr5v2", "display_url": "ver.20m.es/zsr5v2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188203910844047361"}], "text": "RT @20m: Un exjudoca ol\u00edmpico es asesinado a tiros por un compa\u00f1ero polic\u00eda que despu\u00e9s se suicid\u00f3 https://t.co/MYIywWoSOv", "author_id": "907333861255925760", "created_at": "2019-10-26T21:21:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188204002481233925"], "id": "1188204002481233925"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "88157590", "created_at": "2019-10-26T21:21:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188203925679362048"], "id": "1188203925679362048"}, {"text": "Un exjudoca ol\u00edmpico es asesinado a tiros por un compa\u00f1ero polic\u00eda que despu\u00e9s se suicid\u00f3 https://t.co/MYIywWoSOv", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/MYIywWoSOv", "expanded_url": "http://ver.20m.es/zsr5v2", "display_url": "ver.20m.es/zsr5v2"}]}, "author_id": "31090827", "created_at": "2019-10-26T21:21:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188203910844047361"], "id": "1188203910844047361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "2982031883", "created_at": "2019-10-26T21:20:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188203877100851200"], "id": "1188203877100851200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "66025913", "created_at": "2019-10-26T21:20:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188203765075271682"], "id": "1188203765075271682"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jabea3", "id": "461530260"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172552454371794950"}], "text": "RT @jabea3: \"En muchos a\u00f1os de ejercicio profesional he visto c\u00f3mo la desesperanza -sobre todo la desesperanza-, la culpa, la ansiedad y el\u2026", "author_id": "461530260", "created_at": "2019-10-26T21:20:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188203669558353922"], "id": "1188203669558353922"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "2326140878", "created_at": "2019-10-26T21:19:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188203638705082370"], "id": "1188203638705082370"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "contracultural", "id": "33350634"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4588, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}]}, "in_reply_to_user_id": "33350634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188126496038240258"}], "text": "@contracultural Jajajajaja mira @esquinabaja  en chile recordaron a tu papi \"el suicida\"", "author_id": "140153711", "created_at": "2019-10-26T21:19:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188203559462100992"], "id": "1188203559462100992"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "3243517432", "created_at": "2019-10-26T21:19:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188203519372857345"], "id": "1188203519372857345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ilmessaggeroit", "id": "36079217"}]}, "in_reply_to_user_id": "36079217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188189809690533891"}], "text": "@ilmessaggeroit I seguaci dell'ubriacone libertino suicida lutero le aspetta a braccia aperte\ud83d\ude0e", "author_id": "1172129529822887938", "created_at": "2019-10-26T21:19:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188203457834037248"], "id": "1188203457834037248"}, {"text": "https://t.co/67lAmTxdWJ", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/67lAmTxdWJ", "expanded_url": "https://www.jb.com.br/pais/2019/10/1019111-pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.html", "display_url": "jb.com.br/pais/2019/10/1\u2026"}]}, "author_id": "947171460925329408", "created_at": "2019-10-26T21:19:11.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188203445389549570"], "id": "1188203445389549570"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "455320421", "created_at": "2019-10-26T21:18:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188203327391223808"], "id": "1188203327391223808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "2282954210", "created_at": "2019-10-26T21:18:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188203314573402113"], "id": "1188203314573402113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "356365430", "created_at": "2019-10-26T21:18:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188203208881168386"], "id": "1188203208881168386"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "2486134555", "created_at": "2019-10-26T21:18:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188203165260406788"], "id": "1188203165260406788"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "542014184", "created_at": "2019-10-26T21:17:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188203049648578563"], "id": "1188203049648578563"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "124180350", "created_at": "2019-10-26T21:17:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188202972502790144"], "id": "1188202972502790144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "708749721494536192", "created_at": "2019-10-26T21:17:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188202937593552896"], "id": "1188202937593552896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CSaizar", "id": "173301796"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "apchavira", "id": "37794653"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/gGNoLsozdt", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640", "display_url": "twitter.com/elbernabeucom/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188105151166464001"}], "text": "RT @CSaizar: Cuidado con la redacci\u00f3n:\nEl que muere asesinado, \u00bfdespu\u00e9s se suicida?\n\nCcp @apchavira https://t.co/gGNoLsozdt", "author_id": "1645691503", "created_at": "2019-10-26T21:16:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188202884078419969"], "id": "1188202884078419969"}, {"geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "text": "Uma pessoa se suicidou no shopping de manh\u00e3 e agora j\u00e1 tem festa no local. A vida eh nada", "author_id": "521536474", "created_at": "2019-10-26T21:16:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188202861894819840"], "id": "1188202861894819840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "113399505", "created_at": "2019-10-26T21:16:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188202736430567424"], "id": "1188202736430567424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ImagenTVMex", "id": "780103512155824128"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "in_reply_to_user_id": "780103512155824128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188179082850095104"}], "text": "@ImagenTVMex @lopezobrador_ Que declaraci\u00f3n tan fuerte como suicida, porque si siguen saliendo casos de corrupci\u00f3n, como lo va a justificar? \ud83e\udd14", "author_id": "435158754", "created_at": "2019-10-26T21:16:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188202725390995456"], "id": "1188202725390995456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "57946928", "created_at": "2019-10-26T21:16:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188202705333997568"], "id": "1188202705333997568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "iDiotTadashi", "id": "1056533419964940289"}]}, "in_reply_to_user_id": "1056533419964940289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188202459396632576"}], "text": "@iDiotTadashi @ZeroTwo37864352 Es el reto final , es el reto suicida.jpg", "author_id": "1063216316809703424", "created_at": "2019-10-26T21:16:05.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188202663411933185"], "id": "1188202663411933185"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "487524602", "created_at": "2019-10-26T21:15:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188202631849762816"], "id": "1188202631849762816"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "2663756633", "created_at": "2019-10-26T21:15:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188202545229058048"], "id": "1188202545229058048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "980688698", "created_at": "2019-10-26T21:14:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188202274130137088"], "id": "1188202274130137088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "942629653", "created_at": "2019-10-26T21:14:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188202256749023232"], "id": "1188202256749023232"}, {"text": "Pobrecita \ud83d\ude22 https://t.co/yh6p2CZb8W", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/yh6p2CZb8W", "expanded_url": "https://www.cosmopolitan.com.mx/noticias/chica-se-suicida-despues-de-hallar-pornografia-infantil-en-el-celular-de-su-novio/", "display_url": "cosmopolitan.com.mx/noticias/chica\u2026"}]}, "author_id": "359590081", "created_at": "2019-10-26T21:14:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188202187597537282"], "id": "1188202187597537282"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "4115046843", "created_at": "2019-10-26T21:13:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188202081104072705"], "id": "1188202081104072705"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "406220103", "created_at": "2019-10-26T21:13:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188202065379692545"], "id": "1188202065379692545"}, {"text": "Fui dar uma 2 chance pra esquadr\u00e3o suicida, mas pqp n\u00e3o tem como, pior filme da minha vida essa merda!", "author_id": "972754230279843840", "created_at": "2019-10-26T21:13:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188202005489246219"], "id": "1188202005489246219"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "2764350815", "created_at": "2019-10-26T21:13:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188202003643678724"], "id": "1188202003643678724"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "986292469682855938", "created_at": "2019-10-26T21:13:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188201985037799425"], "id": "1188201985037799425"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "887350652459941888", "created_at": "2019-10-26T21:12:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188201833409515520"], "id": "1188201833409515520"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 111, "tag": "adidasboostnight"}, {"start": 112, "end": 126, "tag": "Yoeleg\u00edcorrer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "timijaguar", "id": "242170324"}, {"start": 127, "end": 136, "username": "adidasMX", "id": "621092303"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 125, "probability": 0.5333, "type": "Other", "normalized_text": "Yoeleg\u00edcorrer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188190233877192711"}], "text": "RT @timijaguar: Cuenta la leyenda que hoy ser\u00e1 a ritmo suicida...\nCon todo menos con miedo.\n.\n#adidasboostnight #Yoeleg\u00edcorrer\n@adidasMX @b\u2026", "author_id": "2914219092", "created_at": "2019-10-26T21:12:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188201792930275328"], "id": "1188201792930275328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "2832594243", "created_at": "2019-10-26T21:11:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188201617688055810"], "id": "1188201617688055810"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "patryOL99", "id": "893728868"}]}, "in_reply_to_user_id": "893728868", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188194153122975745"}], "text": "@patryOL99 Loka suicida", "author_id": "1555061839", "created_at": "2019-10-26T21:11:36.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188201535982972929"], "id": "1188201535982972929"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "1179519835920900096", "created_at": "2019-10-26T21:11:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188201479104028672"], "id": "1188201479104028672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "author_id": "1358929519", "created_at": "2019-10-26T21:11:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188201462649765889"], "id": "1188201462649765889"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "543154332", "created_at": "2019-10-26T21:11:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188201456614150146"], "id": "1188201456614150146"}, {"text": "No te suicidas, agarras el celular y lo pinches denuncias! https://t.co/X9vcQ2gDXx", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/X9vcQ2gDXx", "expanded_url": "https://www.cosmopolitan.com.mx/noticias/chica-se-suicida-despues-de-hallar-pornografia-infantil-en-el-celular-de-su-novio/", "display_url": "cosmopolitan.com.mx/noticias/chica\u2026"}]}, "author_id": "152739342", "created_at": "2019-10-26T21:10:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188201356861104130"], "id": "1188201356861104130"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "2739091396", "created_at": "2019-10-26T21:10:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188201232063705088"], "id": "1188201232063705088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188199553167699970"}], "text": "RT @Cluzcar: Lo \u00faltimo q afirmas no es real, todo ese \"enunciado de valores, propuesta o alternativa, proyecto hist\u00f3rico\". EL APRA permiti\u00f3\u2026", "author_id": "913866515971297280", "created_at": "2019-10-26T21:10:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188201190934437888"], "id": "1188201190934437888"}, {"text": "Un exjudoca ol\u00edmpico es asesinado a tiros por un compa\u00f1ero polic\u00eda que despu\u00e9s se suicid\u00f3 https://t.co/SQBfmoFIdy https://t.co/qfdU9WlOFF", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/SQBfmoFIdy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH1wKt", "display_url": "dlvr.it/RH1wKt"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/qfdU9WlOFF", "expanded_url": "https://twitter.com/DiaPerfectoFM/status/1188201148865363968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfdU9WlOFF", "media_key": "3_1188201146935959553"}]}, "author_id": "2439216954", "created_at": "2019-10-26T21:10:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188201148865363968"], "id": "1188201148865363968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "1175035798254772224", "created_at": "2019-10-26T21:10:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188201135548571650"], "id": "1188201135548571650"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "46317601", "created_at": "2019-10-26T21:09:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188201069102403586"], "id": "1188201069102403586"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "4868347497", "created_at": "2019-10-26T21:09:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188201044242616320"], "id": "1188201044242616320"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 73, "tag": "Desilusiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrasesNorfiPC", "id": "818725272"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/A6X9aciTCH", "expanded_url": "https://norfipc.com/amor/heridas-cicatrices-huellas-dejan-desamor-falsedad.php", "display_url": "norfipc.com/amor/heridas-c\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560310610512039944/_oaoQxr6?format=jpg&name=orig", "width": 696, "height": 443}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560310610512039944/_oaoQxr6?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Heridas, cicatrices y huellas que dejan el desamor y la falsedad", "description": "Cosas que aprend\u00ed con las desilusiones, enga\u00f1os, falsas promesas y mentiras de amor. Lecciones que dejan la desesperanza, desconfianza y la experiencia", "unwound_url": "https://norfipc.com/amor/heridas-cicatrices-huellas-dejan-desamor-falsedad.php"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KFHh75GXZ1", "expanded_url": "https://twitter.com/FrasesNorfiPC/status/1188125886354079744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFHh75GXZ1", "media_key": "3_1188075696922476544"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188125886354079744"}], "text": "RT @FrasesNorfiPC: \"Confiar en alguien es un plan suicida.\" #Desilusiones https://t.co/A6X9aciTCH https://t.co/KFHh75GXZ1", "author_id": "186729098", "created_at": "2019-10-26T21:09:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188200967411552263"], "id": "1188200967411552263"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.334, "type": "Other", "normalized_text": "PERI"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9315, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "text": "Si un militante del PERI ve mis historias de instagram se suicida antes de votar.", "author_id": "138051099", "created_at": "2019-10-26T21:09:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188200955428384775"], "id": "1188200955428384775"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "1689347677", "created_at": "2019-10-26T21:09:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188200937564835841"], "id": "1188200937564835841"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 73, "tag": "Desilusiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrasesNorfiPC", "id": "818725272"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/A6X9aciTCH", "expanded_url": "https://norfipc.com/amor/heridas-cicatrices-huellas-dejan-desamor-falsedad.php", "display_url": "norfipc.com/amor/heridas-c\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560310610512039944/_oaoQxr6?format=jpg&name=orig", "width": 696, "height": 443}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560310610512039944/_oaoQxr6?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Heridas, cicatrices y huellas que dejan el desamor y la falsedad", "description": "Cosas que aprend\u00ed con las desilusiones, enga\u00f1os, falsas promesas y mentiras de amor. Lecciones que dejan la desesperanza, desconfianza y la experiencia", "unwound_url": "https://norfipc.com/amor/heridas-cicatrices-huellas-dejan-desamor-falsedad.php"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KFHh75GXZ1", "expanded_url": "https://twitter.com/FrasesNorfiPC/status/1188125886354079744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFHh75GXZ1", "media_key": "3_1188075696922476544"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188125886354079744"}], "text": "RT @FrasesNorfiPC: \"Confiar en alguien es un plan suicida.\" #Desilusiones https://t.co/A6X9aciTCH https://t.co/KFHh75GXZ1", "author_id": "753299214", "created_at": "2019-10-26T21:09:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188200936524730368"], "id": "1188200936524730368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "842192057947029504", "created_at": "2019-10-26T21:09:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188200880358789120"], "id": "1188200880358789120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "479961876", "created_at": "2019-10-26T21:08:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188200849941696512"], "id": "1188200849941696512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}]}, "in_reply_to_user_id": "55069015", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188183311635615746"}], "text": "@maurocezar Se nosso presidente ainda fosse aquele que est\u00e1 preso em Curitiba, teria problema ao seu ver? Pq estariam vinculando a imagem a um defensor de regimes comunistas, a assassinos sanguin\u00e1riosao regime que mais matou inocentes em toda a hist\u00f3ria da humanidade e amado pela esquerda.", "author_id": "1081262746287697920", "created_at": "2019-10-26T21:08:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188200666893819904"], "id": "1188200666893819904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChrisjamesD", "id": "183738109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188104892432474113"}], "text": "RT @ChrisjamesD: Casi me hace llorar este hilo, pero de la risa.\n\nAhora el homosexual m\u00e1s sobrevalorado por los medios del pa\u00eds, de la nada\u2026", "author_id": "1113428510738124808", "created_at": "2019-10-26T21:07:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188200615886934016"], "id": "1188200615886934016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "167959957", "created_at": "2019-10-26T21:07:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188200505287348224"], "id": "1188200505287348224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaLestofante", "id": "765195398587805696"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "PoliticaPerJedi", "id": "696595370395172864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188075086940725248"}], "text": "RT @LaLestofante: @PoliticaPerJedi Chi nn si suicida in compagnia o \u00e9 un ladro o \u00e9 una spia (semicit)", "author_id": "1055356981", "created_at": "2019-10-26T21:07:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188200470839529473"], "id": "1188200470839529473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "121815507", "created_at": "2019-10-26T21:07:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188200469577043969"], "id": "1188200469577043969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "3091097078", "created_at": "2019-10-26T21:07:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188200436622397440"], "id": "1188200436622397440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Sabino"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GJ2KyWYiAA", "expanded_url": "https://sportbuzz.uol.com.br/noticias/lutas-mma/ex-judoca-olimpico-e-assassinado-por-colega-de-trabalho.phtml", "display_url": "sportbuzz.uol.com.br/noticias/lutas\u2026"}]}, "text": "M\u00e1rio Sabino era PM e teria sido assassinado por outro militar, que se suicidou logo em seguida\n\nhttps://t.co/GJ2KyWYiAA", "author_id": "1157332729995902976", "created_at": "2019-10-26T21:07:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188200407891353600"], "id": "1188200407891353600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188199553167699970"}], "text": "RT @Cluzcar: Lo \u00faltimo q afirmas no es real, todo ese \"enunciado de valores, propuesta o alternativa, proyecto hist\u00f3rico\". EL APRA permiti\u00f3\u2026", "author_id": "1125866237211435009", "created_at": "2019-10-26T21:07:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188200403160260610"], "id": "1188200403160260610"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6306, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/TNIxIffFEb", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1188109577310670854", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}]}, "text": "tartaruga quando vc n\u00e3o da canudo pra ela ela fica com desejos suicida https://t.co/TNIxIffFEb", "author_id": "906802236050825216", "created_at": "2019-10-26T21:06:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188200372734701568"], "id": "1188200372734701568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.5232, "type": "Other", "normalized_text": "Beiramar Shopping"}]}, "text": "Uma pessoa se MATOU no v\u00e3o central do Beiramar Shopping.\n\nE o que fizeram? Showzinho agora, rolando desde as 17h e pouco.\n\nComo se NADA tivesse acontecido.\n\nGente cantando e entretendo p\u00fablico em cima de onde uma mulher morreu hoje \u00e0s 11h e pouco da manh\u00e3.", "author_id": "354563847", "created_at": "2019-10-26T21:06:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188200360877481985"], "id": "1188200360877481985"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "4114992101", "created_at": "2019-10-26T21:06:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188200358339895296"], "id": "1188200358339895296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "378862083", "created_at": "2019-10-26T21:06:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188200315977420800"], "id": "1188200315977420800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1012521922905636864", "created_at": "2019-10-26T21:06:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188200304401100800"], "id": "1188200304401100800"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "1157543779311718400", "created_at": "2019-10-26T21:06:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188200286340468736"], "id": "1188200286340468736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "author_id": "287369265", "created_at": "2019-10-26T21:06:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188200259576647683"], "id": "1188200259576647683"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "author_id": "218748524", "created_at": "2019-10-26T21:06:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188200247534804992"], "id": "1188200247534804992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.3262, "type": "Person", "normalized_text": "HongSan"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Hongjoong"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.4499, "type": "Place", "normalized_text": "San"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/2FxELEdeOg", "expanded_url": "https://twitter.com/LostLovelis/status/1188200076990189570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2FxELEdeOg", "media_key": "3_1188200043796455425"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/2FxELEdeOg", "expanded_url": "https://twitter.com/LostLovelis/status/1188200076990189570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2FxELEdeOg", "media_key": "3_1188200050297655298"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/2FxELEdeOg", "expanded_url": "https://twitter.com/LostLovelis/status/1188200076990189570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2FxELEdeOg", "media_key": "3_1188200065271291904"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/2FxELEdeOg", "expanded_url": "https://twitter.com/LostLovelis/status/1188200076990189570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2FxELEdeOg", "media_key": "3_1188200071659229190"}]}, "text": "\ud83d\udd25 HongSan \ud83d\udd25\n\nHongjoong era a \u00fanica pessoa capaz de acalmar San, um perigoso dobrador de \u00e1gua que j\u00e1 quase matou algu\u00e9m.\n\nO dobrador de fogo era o \u00fanico capaz de se infiltrar na mente e no cora\u00e7\u00e3o do maior e par\u00e1-lo. Mas, e se fosse ele quem acabasse machucado? https://t.co/2FxELEdeOg", "author_id": "3050843555", "created_at": "2019-10-26T21:05:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188200076990189570"], "id": "1188200076990189570"}, {"in_reply_to_user_id": "987798515110866944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188158269153525760"}], "text": "@_xshinxx Que si no se suicida", "author_id": "1179759763380461568", "created_at": "2019-10-26T21:05:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188200074393903106"], "id": "1188200074393903106"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "1019133455999864832", "created_at": "2019-10-26T21:05:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188200009067651072"], "id": "1188200009067651072"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "714895646", "created_at": "2019-10-26T21:05:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188199884777803777"], "id": "1188199884777803777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "896241586782306304", "created_at": "2019-10-26T21:04:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188199751369613313"], "id": "1188199751369613313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "2960528379", "created_at": "2019-10-26T21:04:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188199718775656448"], "id": "1188199718775656448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "1106175868358017024", "created_at": "2019-10-26T21:04:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188199668540416002"], "id": "1188199668540416002"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "831054785931571203", "created_at": "2019-10-26T21:04:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188199660101492738"], "id": "1188199660101492738"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "4791560416", "created_at": "2019-10-26T21:04:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188199628656787457"], "id": "1188199628656787457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "author_id": "2513240040", "created_at": "2019-10-26T21:03:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188199615465771010"], "id": "1188199615465771010"}, {"text": "puse a imprimir un collage que hice en cualquier momento se me suicida la impresora", "author_id": "814966562566340608", "created_at": "2019-10-26T21:03:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188199608096317441"], "id": "1188199608096317441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "author_id": "114604572", "created_at": "2019-10-26T21:03:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188199601293217794"], "id": "1188199601293217794"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188122698460721153"}], "text": "Lo \u00faltimo q afirmas no es real, todo ese \"enunciado de valores, propuesta o alternativa, proyecto hist\u00f3rico\". EL APRA permiti\u00f3 al cobarde suicida ROBARLE AL PER\u00da desde el 1er d\u00eda, 1er gob...Todos mutis, ning\u00fan aprista decente se pronunci\u00f3 en contra dlo q el vividor dl apra hac\u00eda. https://t.co/u6tSwoBdZY", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/u6tSwoBdZY", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1188122698460721153", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}, "author_id": "282155394", "created_at": "2019-10-26T21:03:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188199553167699970"], "id": "1188199553167699970"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "3988651173", "created_at": "2019-10-26T21:03:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188199551641018368"], "id": "1188199551641018368"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "514815592", "created_at": "2019-10-26T21:03:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188199521051959297"], "id": "1188199521051959297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaInesAyala2", "id": "890611713820721152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188187251777388545"}], "text": "RT @MariaInesAyala2: Rezamos para ser un pa\u00eds que respeta los Valores Humanos fundamentales:Vida y Familia.\nRezamos para que se suprima el\u2026", "author_id": "883146487890423808", "created_at": "2019-10-26T21:03:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188199437560176640"], "id": "1188199437560176640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 137, "username": "Sostenitori1", "id": "198174972"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/vGFu0448Be", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026"}]}, "text": "Palermo. Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma\nS\u00ec tratta del 56iesimo caso del 2019 https://t.co/vGFu0448Be via @sostenitori1", "author_id": "3426504598", "created_at": "2019-10-26T21:02:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188199262137573376"], "id": "1188199262137573376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "1335869869", "created_at": "2019-10-26T21:02:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188199258190729218"], "id": "1188199258190729218"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "author_id": "1132960530321346561", "created_at": "2019-10-26T21:02:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188199254537453569"], "id": "1188199254537453569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaInesAyala2", "id": "890611713820721152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188187251777388545"}], "text": "RT @MariaInesAyala2: Rezamos para ser un pa\u00eds que respeta los Valores Humanos fundamentales:Vida y Familia.\nRezamos para que se suprima el\u2026", "author_id": "1010532710366969857", "created_at": "2019-10-26T21:02:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188199251295326211"], "id": "1188199251295326211"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 19, "username": "alltogetherss", "id": "1211889578849648641"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/6hNrFKhffz", "expanded_url": "https://twitter.com/fzrstluvs/status/1188199220681039873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6hNrFKhffz", "media_key": "3_1188199208093999104"}]}, "text": "eu e @alltogetherss, as piores jogadoras de boliche da hist\u00f3ria\ncebolinha suicida em \u00faltimo \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 https://t.co/6hNrFKhffz", "author_id": "873661312643059712", "created_at": "2019-10-26T21:02:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188199220681039873"], "id": "1188199220681039873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "283279534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187774700577067008"}], "text": "@RenattoBautista @KarlaCalle cv academico? jajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajaja, has puesto en el que no fuiste recibido por el demente suicida?", "author_id": "1185284008990478337", "created_at": "2019-10-26T21:02:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188199217728090112"], "id": "1188199217728090112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "author_id": "59638883", "created_at": "2019-10-26T21:02:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188199205745111040"], "id": "1188199205745111040"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 29903, "following_count": 317, "tweet_count": 73553, "listed_count": 93}, "username": "TuNoticiaPR", "verified": false, "id": "2257825603", "name": "Tu Noticia PR", "location": "Puerto Rico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 429, "tweet_count": 1824, "listed_count": 1}, "username": "XxXWatermelonXx", "verified": false, "id": "2290453602", "name": "\ud83c\udf49Alex\ud83c\udf49", "location": "Floresville, TX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 151, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}, "username": "xp_diablo", "verified": false, "id": "2318665584", "name": "iam_diablo\ud83c\udf10", "location": "Joe's Place"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 82, "tweet_count": 4815, "listed_count": 1}, "username": "MicheleMikai", "verified": false, "id": "3020638691", "name": "Michele"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42207, "following_count": 1478, "tweet_count": 82497, "listed_count": 175}, "username": "RadioSavana", "verified": false, "id": "1100776937004457984", "name": "RadioSavana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2620, "following_count": 874, "tweet_count": 105517, "listed_count": 11}, "username": "merdosamente", "verified": false, "id": "1016324470548697089", "name": "guida", "location": "margem sul"}, {"public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 383, "tweet_count": 3667, "listed_count": 0}, "username": "beetxboy", "verified": false, "id": "890482574434459648", "name": "Dinnie the Pooh \u262d", "location": "he/him"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 12861, "listed_count": 0}, "username": "antoniogustopa", "verified": false, "id": "948694099", "name": "zavatta vincenzo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 2955, "tweet_count": 36039, "listed_count": 16}, "username": "FrenteQueretano", "verified": false, "id": "771693373640114176", "name": "Frente Queretano por el DNDEL", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4368, "tweet_count": 1584, "listed_count": 4}, "username": "manudemexico", "verified": false, "id": "163230436", "name": "Manuel E. Ramos Gtz", "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 1491, "tweet_count": 127228, "listed_count": 16}, "username": "Pandurris", "verified": false, "id": "26278867", "name": "don \u30a2\u30f3\u30c9\u30ecastromec\u00e1nico", "location": "El pa\u00eds sudaca m\u00e1s odiado."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 3929, "tweet_count": 27990, "listed_count": 2}, "username": "JhugoCM", "verified": false, "id": "42419459", "name": "Gat\u00f3lico \ud83c\udf33 (un dinosaurio nihilista)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 1067, "tweet_count": 7950, "listed_count": 1}, "username": "O_Manito", "verified": false, "id": "1007747060240670720", "name": "manitinho\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f", "location": "tamo seguindo sem rumo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 5184, "tweet_count": 28247, "listed_count": 1}, "username": "jodamo86", "verified": false, "id": "57068069", "name": "jodamo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455", "verified": false, "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 656, "tweet_count": 3191, "listed_count": 0}, "username": "Malunun", "verified": false, "id": "816320350665383936", "name": "Ma\u2113\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40367, "following_count": 414, "tweet_count": 17612, "listed_count": 52}, "username": "albertolarrains", "verified": false, "id": "2265096360", "name": "Alberto Larra\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3467, "following_count": 1086, "tweet_count": 13331, "listed_count": 25}, "username": "MrRoig", "verified": false, "id": "84684585", "name": "Jorge Roig Graterol", "location": "Caracas, Venezuela."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 2819, "tweet_count": 14544, "listed_count": 53}, "username": "adriromerosilva", "verified": false, "id": "92542061", "name": "Adriana Romero Silva", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 365, "tweet_count": 11998, "listed_count": 6}, "username": "LadyShark23", "verified": false, "id": "2943917776", "name": "Lady Shark"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 552, "tweet_count": 20311, "listed_count": 0}, "username": "opinionnotici_", "verified": false, "id": "1440008197", "name": "opinionnoticias", "location": "peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "username": "chrisbustc", "verified": false, "id": "875801195368955904", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 631, "tweet_count": 184940, "listed_count": 33}, "username": "dojinhaflower", "verified": false, "id": "3158064071", "name": "\u1d50\u2071\u02e1\u1d49\u207f\u1d43 \ud83e\udda9", "location": "11.04.2015"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28653, "following_count": 7060, "tweet_count": 85991, "listed_count": 23}, "username": "dougIxs", "verified": false, "id": "594754648", "name": "douglas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 658, "tweet_count": 120374, "listed_count": 50}, "username": "kyraline", "verified": false, "id": "69500480", "name": "\u2654Pat Ostro\u2654\ud83c\udf31\ud83d\udc9b\ud83e\ude70\u2653\ufe0f", "location": "\u2601\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3235, "following_count": 3857, "tweet_count": 74897, "listed_count": 5}, "username": "sorrudeternalpa", "verified": false, "id": "231182240", "name": "N\u00e9stor Miguel Gorojovsky"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 322, "tweet_count": 19759, "listed_count": 0}, "username": "Edgardo160817", "verified": false, "id": "3423413589", "name": "Edgardo", "location": "San Miguel, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 429, "tweet_count": 46146, "listed_count": 2}, "username": "Eddy0074", "verified": false, "id": "608426886", "name": "eddy \ud83e\udd95\ud83e\udd96", "location": "Laiman =_="}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 337, "tweet_count": 80254, "listed_count": 4}, "username": "fokito", "verified": false, "id": "42132248", "name": "Juan", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 916, "tweet_count": 84351, "listed_count": 0}, "username": "saly_katia", "verified": false, "id": "892439905976143874", "name": "K\u00e1tia, Saly", "location": "Vit\u00f3ria ES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 2573, "tweet_count": 210329, "listed_count": 206}, "username": "MSator", "verified": false, "id": "1027404487", "name": "Michael Sator\u0646"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 434, "tweet_count": 27793, "listed_count": 0}, "username": "_MyEndlessNight", "verified": false, "id": "272194638", "name": "\u2192 L\u03b9\u0493e \u03b9\u0455 a \u043d\u03b9g\u043dway \u2740 \u2661", "location": "Rancagua!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 219, "tweet_count": 28984, "listed_count": 0}, "username": "PereiraFNicolas", "verified": false, "id": "331183557", "name": "Nicol\u00e1s", "location": "Montevideo, La Blanqueada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1433, "tweet_count": 38411, "listed_count": 1}, "username": "MarinBourg", "verified": false, "id": "945473203111067648", "name": "marina bourg \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 609, "tweet_count": 25558, "listed_count": 0}, "username": "libreyporfiado", "verified": false, "id": "281178250", "name": "Saint Jean de Luz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4820, "following_count": 5265, "tweet_count": 30154, "listed_count": 18}, "username": "gustole2010", "verified": false, "id": "194596189", "name": "Gustavo Toledo", "location": "Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1939, "tweet_count": 8597, "listed_count": 1}, "username": "DavidRicardoV93", "verified": false, "id": "307538025", "name": "DavidRicardo\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "location": "Quito, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 906, "tweet_count": 39234, "listed_count": 0}, "username": "mvgpmarce", "verified": false, "id": "68572934", "name": "\ud83c\udf33mvgpmarce\ud83c\udf33", "location": "Maip\u00fa, Santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5712, "following_count": 382, "tweet_count": 246923, "listed_count": 28}, "username": "trilewzus", "verified": false, "id": "376458370", "name": "\u064b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 290, "tweet_count": 4417, "listed_count": 0}, "username": "Liliban_jlir27", "verified": false, "id": "1046871616431566848", "name": "\u0f04\ud83d\udc9b\ud835\udd43\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd5a\u2022\ud835\udd39\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud83d\udc9b\u0f04|\u2022Jimin~B-Day\u2022|", "location": "Jenlisa\u2661/Taekook\u2661/Harukyu\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29138, "following_count": 1132, "tweet_count": 71088, "listed_count": 87}, "username": "filkook", "verified": false, "id": "3295739752", "name": "aldi bambi", "location": "134340"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 230, "tweet_count": 4614, "listed_count": 0}, "username": "ohknajj", "verified": false, "id": "840636523066322945", "name": "dri", "location": "+55011"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5923, "following_count": 5326, "tweet_count": 19226, "listed_count": 0}, "username": "SereiaBauer", "verified": false, "id": "1026613125473292289", "name": "Maria Clara", "location": "\ud835\udc26\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc2c | A;B\u10e6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 345, "tweet_count": 9411, "listed_count": 0}, "username": "daniiarodrigues", "verified": false, "id": "136360404", "name": "Dania \ud83c\udf3b", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 84, "tweet_count": 4894, "listed_count": 0}, "username": "carlosehf", "verified": false, "id": "987617862666805248", "name": "Carlos", "location": "Mapim\u00ed 555, Maria Luisa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 521, "tweet_count": 75749, "listed_count": 6}, "username": "elen_luin", "verified": false, "id": "396914451", "name": "Resistencia \ud83e\udd96"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1101, "tweet_count": 17742, "listed_count": 1}, "username": "vishlais", "verified": false, "id": "888514785553375233", "name": "Melo \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12668, "following_count": 12275, "tweet_count": 47673, "listed_count": 9}, "username": "j_essicathais", "verified": false, "id": "2793448083", "name": "J\u00e9ssica \ud83e\udd8b", "location": "Nova Igua\u00e7u/Santa Teresa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 990, "tweet_count": 50511, "listed_count": 0}, "username": "Benkenobi1503", "verified": false, "id": "256114697", "name": "\ud83c\udf1f\u2665\ufe0f Boris-APRUEBO \ud83e\udd2d\ud83d\udc51\ud83d\udc8e\ud83c\udff3COLO-COLO\ud83c\udff4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1017, "tweet_count": 80192, "listed_count": 2}, "username": "fbarrospalacios", "verified": false, "id": "946056489705369600", "name": "Fran Barros/\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "location": "Pola de lena, Asturias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41486, "following_count": 3179, "tweet_count": 49288, "listed_count": 258}, "username": "AdrianBarbon", "verified": true, "id": "211250630", "name": "\ud83c\udf39 Adri\u00e1n Barb\u00f3n \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "location": "Asturias (Espa\u00f1a)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 180, "tweet_count": 36074, "listed_count": 6}, "username": "Malganas002", "verified": false, "id": "1472538714", "name": "Sergio Malganas / Feliz Halloween", "location": "Zaragoza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 392, "tweet_count": 167044, "listed_count": 10}, "username": "elymental_", "verified": false, "id": "362495587", "name": "leyre \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "aqu\u00ed no"}, {"public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 401, "tweet_count": 22202, "listed_count": 0}, "username": "rbwest", "verified": false, "id": "53418007", "name": "Porra designer!\u26a1\ufe0f", "location": "Wakanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1768365, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "username": "omelete", "verified": true, "id": "9612112", "name": "omelete", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2349, "following_count": 2783, "tweet_count": 109002, "listed_count": 20}, "username": "tererey3", "verified": false, "id": "511086962", "name": "Tere Rey", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4209, "following_count": 539, "tweet_count": 36107, "listed_count": 46}, "username": "7kamiche", "verified": false, "id": "567341530", "name": "Roberto Kamiche Morante", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1438, "tweet_count": 24976, "listed_count": 2}, "username": "jotaemec", "verified": false, "id": "109467160", "name": "juan", "location": "Curic\u00f3, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4410, "following_count": 1814, "tweet_count": 88880, "listed_count": 101}, "username": "CarlesTgna", "verified": false, "id": "227830236", "name": "carles castillo", "location": "Tarraco City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 234, "tweet_count": 14766, "listed_count": 1}, "username": "CWinievisck", "verified": false, "id": "1166519165181747200", "name": "CWinievisck"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109972, "following_count": 686, "tweet_count": 21012, "listed_count": 1047}, "username": "pontejornalismo", "verified": true, "id": "2528987124", "name": "Ponte Jornalismo", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1392, "tweet_count": 42558, "listed_count": 0}, "username": "testefo", "verified": false, "id": "387434947", "name": "Tom\u00e1s Estef\u00f3 \ud83d\udd3a", "location": "Santiago,Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3980, "following_count": 2923, "tweet_count": 290698, "listed_count": 14}, "username": "JosePepehz", "verified": false, "id": "2497355925", "name": "Firthu/\u2764\ud83c\udd7f\ud83c\udd82\ud83c\udd7e\ud83c\udd74\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Corduba --\u300bGran\u00e1 / Sexi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 397, "tweet_count": 7978, "listed_count": 5}, "username": "Rawliet_", "verified": false, "id": "1360245516", "name": "Bel\u00e9n", "location": "Ne Moon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 2484, "tweet_count": 189724, "listed_count": 42}, "username": "Fabricio_Carva", "verified": false, "id": "299397588", "name": "Ped\u00f3fila \u00e9 crime!!!", "location": "Goi\u00e2nia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 365, "tweet_count": 268, "listed_count": 0}, "username": "ValdezRosarito", "verified": false, "id": "237819327", "name": "rosarioval", "location": "Cuernavaca, Morelos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75346, "following_count": 4493, "tweet_count": 63730, "listed_count": 465}, "username": "elconsejomx", "verified": true, "id": "65797233", "name": "Consejo Ciudadano Mx", "location": "Mexico, D. F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 1073, "tweet_count": 13332, "listed_count": 0}, "username": "min_miaaw", "verified": false, "id": "137767196", "name": "-\u02cf\u02cbStephy\u2077 \u02ce\u02ca-"}, {"public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1164, "tweet_count": 46784, "listed_count": 0}, "username": "filippocecchin2", "verified": false, "id": "1154371862606098432", "name": "filippo cecchini", "location": "Pesaro/C. di Castello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 564, "tweet_count": 8365, "listed_count": 0}, "username": "HRHWerneck", "verified": false, "id": "1266628188", "name": "Giovanni Werneck", "location": "Colatina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 2868, "tweet_count": 334145, "listed_count": 31}, "username": "UUUNIKKKO", "verified": false, "id": "257737326", "name": "TULIO JORGE SORIANO", "location": "Ventanilla, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 439, "tweet_count": 14959, "listed_count": 1}, "username": "DArcoverde", "verified": false, "id": "299806158", "name": "Sdds Dalva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4274, "following_count": 4997, "tweet_count": 247025, "listed_count": 2}, "username": "Mariademirai", "verified": false, "id": "1012469182359842816", "name": "LJ maior esc\u00e2ndalo judic da hist\u00f3ria#Lula13CPX", "location": "#LulaEoPTAmorAoBrasil #Lula13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38150, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}, "username": "leonardo_stoppa", "verified": false, "id": "2390796442", "name": "Leonardo Stoppa", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 3219, "tweet_count": 232014, "listed_count": 12}, "username": "patricia_lf", "verified": false, "id": "61020722", "name": "Patricia del 38%", "location": "Santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 69, "tweet_count": 144681, "listed_count": 25}, "username": "flp55", "verified": false, "id": "1358162498", "name": "TORRE Y PEON"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 3737, "tweet_count": 134832, "listed_count": 1}, "username": "mariolinocalcin", "verified": false, "id": "546654601", "name": "mariolino calcina \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2642\ufe0f\ud83d\udd3a\u2652\ud83d\udde1\ufe0f", "location": "italiano,straniero a casa mia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 350, "tweet_count": 26322, "listed_count": 1}, "username": "criz142", "verified": false, "id": "784799434081271808", "name": "DovahCriz", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4194, "following_count": 4147, "tweet_count": 47232, "listed_count": 6}, "username": "cllorca67", "verified": false, "id": "2654479109", "name": "Xarly'sA", "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 324, "tweet_count": 47123, "listed_count": 0}, "username": "SDino59", "verified": false, "id": "598974424", "name": "Dinoss"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 74, "tweet_count": 1721, "listed_count": 0}, "username": "daf_escobar", "verified": false, "id": "1038607047863029760", "name": "Daf", "location": "en mikasa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 260, "tweet_count": 4492, "listed_count": 0}, "username": "Uenderson_costa", "verified": false, "id": "1022713876998238208", "name": "\ua9c1\u0f12\ud835\udd18\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd30\ud835\udd2c\ud835\udd2b \u212d\ud835\udd2c\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd1e\u0f12\ua9c2\ud83d\udda4\u2764\ufe0f \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4709, "following_count": 91, "tweet_count": 2115, "listed_count": 5}, "username": "tiopaulosincero", "verified": false, "id": "952533161514340359", "name": "#Insta: @TioPauloSincero", "location": "Rome, IL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 286, "tweet_count": 6126, "listed_count": 3}, "username": "Sandra85039540", "verified": false, "id": "1126581853194993664", "name": "Sandra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 934, "tweet_count": 91850, "listed_count": 4}, "username": "pamavi66", "verified": false, "id": "452469445", "name": "pamavi/\u2764\ufe0f", "location": "Vigo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 389, "tweet_count": 68517, "listed_count": 1}, "username": "sweetgustd", "verified": false, "id": "1029842848361996289", "name": "juh\u2077\u2728 The Astronaut", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20245, "following_count": 4478, "tweet_count": 71476, "listed_count": 186}, "username": "veestudies", "verified": false, "id": "1651732374", "name": "vee"}, {"public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 2116, "tweet_count": 22026, "listed_count": 0}, "username": "EdgardOcampoC", "verified": false, "id": "128263135", "name": "EdgarCampo", "location": "Cancun"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129996, "following_count": 10732, "tweet_count": 65392, "listed_count": 357}, "username": "LOVREGA", "verified": false, "id": "249812258", "name": "Vero Islas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1403, "tweet_count": 14701, "listed_count": 0}, "username": "Geraldine_Ayres", "verified": false, "id": "479961876", "name": "Geraldine Ayres\ud83e\udd8a", "location": "Concepci\u00f3n, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 3932, "tweet_count": 61650, "listed_count": 6}, "username": "LocazoMaxi12", "verified": false, "id": "3234494404", "name": "Maxi Vasquez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38532, "following_count": 351, "tweet_count": 62337, "listed_count": 0}, "username": "blogsuperheroes", "verified": false, "id": "108919585", "name": "Blog de Superh\u00e9roes #SpiderManNoWayHome #Hawkeye", "location": "Sevilla, Barcelona, Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 993, "tweet_count": 50537, "listed_count": 1}, "username": "transeuntear", "verified": false, "id": "1152180096465289216", "name": "\ud83e\udd3a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 885, "tweet_count": 37201, "listed_count": 0}, "username": "e09081966", "verified": false, "id": "3050764363", "name": "ernesto casara", "location": "Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587421, "following_count": 1172, "tweet_count": 72770, "listed_count": 1773}, "username": "trasnochocult", "verified": true, "id": "66736384", "name": "Trasnocho Cultural", "location": "C.C. Paseo Las Mercedes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1860, "tweet_count": 19012, "listed_count": 8}, "username": "manueljsalazar", "verified": false, "id": "18955433", "name": "manueljsalazar", "location": "Per\u00fa, Hu\u00e1nuco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "verified": false, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 229, "tweet_count": 45648, "listed_count": 4}, "username": "Minnie_Castaway", "verified": false, "id": "269982085", "name": "Savka \ud83c\udf80", "location": "EXOplanet"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1083, "tweet_count": 66807, "listed_count": 0}, "username": "maIufromsky", "verified": false, "id": "4486552043", "name": "malula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "vit\u00f3ria, es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 183, "tweet_count": 6810, "listed_count": 0}, "username": "portoo_lili", "verified": false, "id": "2623987793", "name": "Lili \ud83c\udf3c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 1327, "tweet_count": 47454, "listed_count": 23}, "username": "nctnoise", "verified": false, "id": "974301684255154176", "name": "noise \u26052018 \u20202021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 2263, "tweet_count": 3024, "listed_count": 0}, "username": "yelloooy", "verified": false, "id": "4862592562", "name": "\ud80c\udd99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 283, "tweet_count": 5159, "listed_count": 0}, "username": "DaniAguirre2203", "verified": false, "id": "1071581242326425601", "name": "Daniela Aguirre C", "location": "La Serena, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1022, "tweet_count": 23619, "listed_count": 0}, "username": "k1hyum", "verified": false, "id": "2968101539", "name": "babo\ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7822, "following_count": 8021, "tweet_count": 113419, "listed_count": 2}, "username": "pilarvenezia", "verified": false, "id": "612553083", "name": "pilar venezia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 324, "tweet_count": 12028, "listed_count": 10}, "username": "Better_runners", "verified": false, "id": "4346437999", "name": "BETTER RUNNERS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8817, "following_count": 689, "tweet_count": 113761, "listed_count": 175}, "username": "timijaguar", "verified": false, "id": "242170324", "name": "Guerrero Jaguar", "location": "CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 193, "tweet_count": 51795, "listed_count": 0}, "username": "Maria37887076", "verified": false, "id": "1041764935179616256", "name": "Maria\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 120, "tweet_count": 33127, "listed_count": 0}, "username": "Mapuche14540639", "verified": false, "id": "1092531561084477440", "name": "Mapuche"}, {"public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165834, "listed_count": 4}, "username": "Chappanchi", "verified": false, "id": "63480806", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 281, "tweet_count": 6381, "listed_count": 16}, "username": "MichelaNiccoli", "verified": false, "id": "114236843", "name": "Michi Nicco", "location": "Montecatini Terme"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19961, "following_count": 452, "tweet_count": 258323, "listed_count": 418}, "username": "LoveRunSmile", "verified": false, "id": "2604840877", "name": "LoveRunSmile", "location": "CDMX "}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 23, "tweet_count": 335, "listed_count": 0}, "username": "MAURICE16804742", "verified": false, "id": "1056746465958215680", "name": "MAURICE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 668, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}, "username": "percycm2", "verified": false, "id": "1079058676361633793", "name": "Franco Mayor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 482, "tweet_count": 54442, "listed_count": 0}, "username": "vera_regina14", "verified": false, "id": "1171243705648463872", "name": "Vera Regina \ud83c\udf39\u2764\ud83d\udda4", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 867, "tweet_count": 17245, "listed_count": 0}, "username": "LeoBruno96", "verified": false, "id": "2514166988", "name": "Leo Bruno", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 451, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "username": "ROMELCIN", "verified": false, "id": "889347416", "name": "roro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "username": "jpereyra1952", "verified": false, "id": "105492444", "name": "Jorge Pereyra", "location": "Cajamarca, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1195, "tweet_count": 17186, "listed_count": 0}, "username": "MarioAguirreLa1", "verified": false, "id": "859946356974211072", "name": "Mario Aguirre Lagos-\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2843, "tweet_count": 163250, "listed_count": 51}, "username": "Fran_relatos", "verified": false, "id": "3426822683", "name": "Fran \u270d\ud83c\udffb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "id": "845570925634424833", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8091, "following_count": 3868, "tweet_count": 362413, "listed_count": 54}, "username": "KilianCD", "verified": false, "id": "215019028", "name": "@KilianCD \ud83c\udf39#PSOE1982", "location": "\ud83c\udf0d Ciudadano de aqu\u00ed y de all\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 109, "tweet_count": 27266, "listed_count": 2}, "username": "galucym", "verified": false, "id": "128096646", "name": "Galucy Muir", "location": "California \u2764Chala Per\u00fa "}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 714, "tweet_count": 1184, "listed_count": 0}, "username": "crizamib", "verified": false, "id": "90523437", "name": "Cristian Zamora\ud83c\udf33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 1318, "tweet_count": 115734, "listed_count": 10}, "username": "CiaoGrosso", "verified": false, "id": "464822421", "name": "Marco \ud83c\udf1e\ud83c\udfc7\ud83c\udfa3\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Piemonte, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 157, "tweet_count": 13059, "listed_count": 0}, "username": "camipapita", "verified": false, "id": "933031210057650176", "name": "Camini \u2077"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 282, "tweet_count": 14706, "listed_count": 0}, "username": "ManweGwahiri", "verified": false, "id": "1140075636574343168", "name": "Manwe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 228, "tweet_count": 78835, "listed_count": 13}, "username": "boskechizo", "verified": false, "id": "165503636", "name": "mirlo", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 401, "tweet_count": 40879, "listed_count": 0}, "username": "CyNGWG", "verified": false, "id": "4838096951", "name": "CyN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 317, "tweet_count": 62068, "listed_count": 0}, "username": "mariefariass", "verified": false, "id": "2248741430", "name": "maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 207, "tweet_count": 27608, "listed_count": 0}, "username": "ithallolima", "verified": false, "id": "219161780", "name": "z\u00e9", "location": "Vit\u00f3ria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 1065, "tweet_count": 21003, "listed_count": 0}, "username": "taiiu", "verified": false, "id": "129836827", "name": "dinka bradanovich \ud83c\udf33", "location": "Taiiu =gram\u00ednea patagonica \ud83c\udf33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 33, "tweet_count": 633, "listed_count": 0}, "username": "LeonZule", "verified": false, "id": "1360337755", "name": "carmen zulema leon "}, {"public_metrics": {"followers_count": 468530, "following_count": 1845, "tweet_count": 51639, "listed_count": 1320}, "username": "FelipePigna", "verified": false, "id": "79556841", "name": "Felipe Pigna", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1368, "tweet_count": 9266, "listed_count": 2}, "username": "Hey_Abbey", "verified": false, "id": "383562058", "name": "Abby", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 108, "tweet_count": 800, "listed_count": 0}, "username": "Paris1246757029", "verified": false, "id": "1110355436094586880", "name": "Paris12"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3858, "following_count": 4581, "tweet_count": 248729, "listed_count": 5}, "username": "joaovfelippe_", "verified": false, "id": "4867663163", "name": "Jo\u00e3o FeLippe", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 3467, "tweet_count": 93278, "listed_count": 0}, "username": "TanitaNL", "verified": false, "id": "356365430", "name": "Tania Zepeda Arias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1027, "tweet_count": 76939, "listed_count": 14}, "username": "aua4eve", "verified": false, "id": "2928096323", "name": "Laura C", "location": "seduta in riva al fiume"}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1356, "tweet_count": 25285, "listed_count": 0}, "username": "RUDAVARA2013", "verified": false, "id": "1267619354", "name": "RUBEN DARIO ", "location": "Lima Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 945, "tweet_count": 41783, "listed_count": 28}, "username": "XIAOLOVEBT", "verified": false, "id": "748225196683890688", "name": "coca \u2726 LULA 13", "location": "AR56"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 2982, "tweet_count": 37827, "listed_count": 5}, "username": "ssaez28", "verified": false, "id": "315522736", "name": "Sergio S\u00e1ez \ud83c\udf33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 911, "tweet_count": 93706, "listed_count": 0}, "username": "PapaVictor06", "verified": false, "id": "1961459269", "name": "Gardfiel Luciano", "location": "Ica, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 3094, "tweet_count": 66723, "listed_count": 4}, "username": "mercede56704720", "verified": false, "id": "1163303628", "name": "Mercede5", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 340, "tweet_count": 2947, "listed_count": 1}, "username": "Claudito_Mans", "verified": false, "id": "1327331574", "name": "claudio\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "location": "Puerto Montt, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 595311, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}, "username": "DanielUrresti1", "verified": false, "id": "2416088899", "name": "Daniel Urresti", "location": "Per\u00fa "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 572, "tweet_count": 41691, "listed_count": 4}, "username": "LargadinhasDaCL", "verified": false, "id": "494254403", "name": "Ale", "location": "Brazilian, Rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 812, "tweet_count": 17569, "listed_count": 3}, "username": "pintacanas", "verified": false, "id": "120793100", "name": "Wen Rod", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1837, "tweet_count": 120448, "listed_count": 33}, "username": "powpowaoaoda", "verified": false, "id": "2749070017", "name": "LAMU\u4f1a\u9577", "location": "\u30e9\u30e0\u30fc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 846, "tweet_count": 25094, "listed_count": 0}, "username": "YoP48", "verified": false, "id": "2199862070", "name": "Dam48", "location": "Rancagua, Chile."}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 263, "tweet_count": 17881, "listed_count": 6}, "username": "valesabaj", "verified": false, "id": "3723541348", "name": "Vale"}, {"public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 626, "tweet_count": 53203, "listed_count": 17}, "username": "rompefrenillos", "verified": false, "id": "1103416743836438530", "name": "tonta puta", "location": "donde tu quieras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 91, "tweet_count": 1035, "listed_count": 1}, "username": "Tomarraner", "verified": false, "id": "1183678081787138050", "name": "Tomarrano", "location": "Tomarrano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1391, "tweet_count": 21441, "listed_count": 1}, "username": "franck07_", "verified": false, "id": "565047458", "name": "Francisco Oliveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 298, "tweet_count": 9012, "listed_count": 1}, "username": "MarcadosDaCL", "verified": false, "id": "950551590", "name": "Marcados da Claudia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 118, "tweet_count": 10613, "listed_count": 0}, "username": "noupnosoyana", "verified": false, "id": "1146145130753212417", "name": "Misspink\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 179, "tweet_count": 8572, "listed_count": 0}, "username": "Juanms198111", "verified": false, "id": "1049201172", "name": "Juan M"}, {"public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 369, "tweet_count": 109789, "listed_count": 4}, "username": "CharlesMalebran", "verified": false, "id": "45968141", "name": "charles malebran"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 57, "tweet_count": 726, "listed_count": 0}, "username": "LochnerRomy", "verified": false, "id": "1012389964389277697", "name": "Romy Lochner"}, {"public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 451, "tweet_count": 19167, "listed_count": 7}, "username": "PauKong", "verified": false, "id": "90496418", "name": "Paulina Kong"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43053, "following_count": 1377, "tweet_count": 17056, "listed_count": 189}, "username": "jg_valdes", "verified": true, "id": "340309688", "name": "Juan Gabriel Valdes", "location": " Washington Santiago, Valdivia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 3013, "tweet_count": 23021, "listed_count": 17}, "username": "becerrus", "verified": false, "id": "174484924", "name": "Becerrus", "location": "Chile."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1522, "tweet_count": 50827, "listed_count": 4}, "username": "tirandodulces", "verified": false, "id": "65479930", "name": "El Vicky"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 315, "tweet_count": 56617, "listed_count": 0}, "username": "tuitamaay", "verified": false, "id": "708103931524677632", "name": "Mayra. \u2728", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 681, "tweet_count": 4629, "listed_count": 0}, "username": "JChavezmurga", "verified": false, "id": "942502202022809601", "name": "jj.chavezmurga", "location": "La Esperanza, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 687, "tweet_count": 10926, "listed_count": 1}, "username": "sandrasusanass", "verified": false, "id": "96549165", "name": "Sandra S"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1850, "tweet_count": 91389, "listed_count": 0}, "username": "pentagram54", "verified": false, "id": "1338614814", "name": "Nicoletta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 416, "tweet_count": 9552, "listed_count": 1}, "username": "fael_azevdo", "verified": false, "id": "2359511633", "name": "P\u00f3_de_Ch\u00e1 \ud83c\udf99\ufe0f\ud83c\udfac\ud83d\udcfd\ufe0f", "location": "Pindamonhangaba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "username": "terraverso", "verified": false, "id": "894401356689231877", "name": "Terraverso", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 899, "tweet_count": 15122, "listed_count": 2}, "username": "lgirlalmightyl", "verified": false, "id": "2172581982", "name": "te amo louis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 1137, "tweet_count": 14398, "listed_count": 2}, "username": "Rafa_alfredoo", "verified": false, "id": "822092311", "name": "Rafa \ud83d\udc41\ufe0f\ud83c\udf33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1039, "tweet_count": 113462, "listed_count": 3}, "username": "KyonPA350", "verified": false, "id": "915853231", "name": "Kyon350", "location": "Panam\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4294, "following_count": 987, "tweet_count": 122978, "listed_count": 8}, "username": "miIagroos", "verified": false, "id": "3433487265", "name": "Mai Zenin \ud83c\udf83", "location": "Panam\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 244, "tweet_count": 21453, "listed_count": 1}, "username": "BrunoRobertoLe2", "verified": false, "id": "1083856682495688704", "name": "MONOTON\u00cdA 19/10\ud83d\udc94\u2694"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 1219, "tweet_count": 105827, "listed_count": 10}, "username": "orphxxblack", "verified": false, "id": "1969330424", "name": "mariana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 197, "tweet_count": 5944, "listed_count": 0}, "username": "callmeangelrs", "verified": false, "id": "1150962569680687104", "name": "angela", "location": "imperatriz, ma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120340, "following_count": 1892, "tweet_count": 783456, "listed_count": 1203}, "username": "Analitica", "verified": true, "id": "40461089", "name": "Anal\u00edtica", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 33, "tweet_count": 653, "listed_count": 0}, "username": "mauroflo29", "verified": false, "id": "3057801273", "name": "Mauricio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 4954, "tweet_count": 219316, "listed_count": 2}, "username": "forestale82", "verified": false, "id": "1043250043862614016", "name": "Pigna_Forestale82", "location": "Firenze, Toscana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 186, "tweet_count": 14438, "listed_count": 0}, "username": "inseolar", "verified": false, "id": "888898225859469312", "name": "s u n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3522, "following_count": 2582, "tweet_count": 79087, "listed_count": 34}, "username": "lorenaicv", "verified": false, "id": "87302756", "name": "\ud800\udc14", "location": "Panam\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1340, "tweet_count": 20016, "listed_count": 1}, "username": "AlfredoRojasAsc", "verified": false, "id": "56184953", "name": "alfredo rojas", "location": "lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 228, "tweet_count": 101680, "listed_count": 0}, "username": "DelChuman", "verified": false, "id": "1029200583188729856", "name": "Mariadecollantes1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179751, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "username": "PCaterianoB", "verified": false, "id": "1975354388", "name": "Pedro Cateriano B", "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 419, "tweet_count": 154670, "listed_count": 0}, "username": "tha100rique", "verified": false, "id": "898597785976569857", "name": "Authassioso", "location": "Tocantins, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 4995, "tweet_count": 146222, "listed_count": 0}, "username": "rolagre77", "verified": false, "id": "323618234", "name": "Rodrigo Aguilera R.", "location": "Santiago - Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 818, "tweet_count": 2056, "listed_count": 0}, "username": "Rogelio91850666", "verified": false, "id": "1004576155297406976", "name": "Rogelio Martinez Avila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62737, "following_count": 2641, "tweet_count": 72159, "listed_count": 649}, "username": "CSaizar", "verified": false, "id": "173301796", "name": "Consuelo S\u00e1izar de la Fuente", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3855, "following_count": 5000, "tweet_count": 221990, "listed_count": 11}, "username": "PisandoFuerte10", "verified": false, "id": "808022098392260613", "name": "Teresa Rovira", "location": "Gandia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}, "username": "aspauzarazuri", "verified": false, "id": "127946842", "name": "Jorge Aspauza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 110, "tweet_count": 9430, "listed_count": 3}, "username": "honey_pjm_", "verified": false, "id": "2917897235", "name": "Inna\u2077\ud83d\udcab\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 373, "tweet_count": 88041, "listed_count": 1}, "username": "jcscarneiro", "verified": false, "id": "271032634", "name": "Jo\u00e3o Carneiro\ud83d\udc382\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 239, "tweet_count": 122579, "listed_count": 29}, "username": "Garcia_Itaipu", "verified": false, "id": "2250286856", "name": "Felippe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 562, "tweet_count": 64886, "listed_count": 8}, "username": "kuumoniin", "verified": false, "id": "50901110", "name": "\u3001 nini || BSD4 IS REal \ud83d\udc7a", "location": "\u2102\ud835\udd59\ud835\udd66\ud835\udd66\ud835\udd6a\ud835\udd52 \ud835\udd64\ud835\udd66\ud835\udd61\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd6a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4873, "following_count": 4667, "tweet_count": 57675, "listed_count": 27}, "username": "ibisrosso", "verified": false, "id": "4098830355", "name": "Ibis Maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 365, "tweet_count": 45036, "listed_count": 0}, "username": "MMayconG", "verified": false, "id": "2924720782", "name": "dubl\u00ea de Marido", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 673, "tweet_count": 49407, "listed_count": 1}, "username": "OSpeleologo", "verified": false, "id": "1092166154783809536", "name": "Orso Speleologo", "location": "Orsolandia al mare"}, {"public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 3510, "tweet_count": 87440, "listed_count": 0}, "username": "andreamarcia8", "verified": false, "id": "842582599", "name": "Andr\u00e9a Mello\ud83d\ude9c\ud83d\udc26\ud83c\udfc6\ud83c\udf53\ud83d\udc8b\ud83e\udd69\ud83d\udc5c \ud83c\udf7b\u26bd\ud83c\udf1f\ud83c\udfa4\ud83e\udd85\ud83d\udc07\u2600\ufe0f\ud83c\udf61\ud83c\udf6d\ud83c\udf35\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 774, "tweet_count": 97358, "listed_count": 1}, "username": "mxxrtns", "verified": false, "id": "1152976351374249985", "name": "\u00e9 o \u2c7d\u1d43\u02e2\u1d9c\u1d52"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 374, "tweet_count": 29180, "listed_count": 0}, "username": "jsjskkskskksjsu", "verified": false, "id": "1112287047748911104", "name": "G\u00ea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1795, "tweet_count": 48419, "listed_count": 0}, "username": "SuerlenB", "verified": false, "id": "840646455429869569", "name": "Su Renault"}, {"public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 627, "tweet_count": 24262, "listed_count": 0}, "username": "marcelin_reix", "verified": false, "id": "1039462872294809600", "name": "Marcelin Reix", "location": "L\u00e1, naquele lugar t\u00e1 ligado?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 507, "tweet_count": 1090, "listed_count": 0}, "username": "valdevicenzi", "verified": false, "id": "1086830582733160449", "name": "valeria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 322, "tweet_count": 677, "listed_count": 0}, "username": "alcides050680", "verified": false, "id": "2338404902", "name": "A.C\u00e1rdenas", "location": "Talavera Andahuaylas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3670, "following_count": 4932, "tweet_count": 36842, "listed_count": 6}, "username": "Sapa_Boi", "verified": false, "id": "1322914957", "name": "#AFazenda14 #TeamDeolane", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 3816, "tweet_count": 136348, "listed_count": 4}, "username": "soninhamaua", "verified": false, "id": "162863168", "name": "Sonia Regina\ud83e\udd85 \u2764 \ud83d\udc51 \u2601", "location": "Mau\u00e1 - SP."}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 373, "tweet_count": 10764, "listed_count": 0}, "username": "swettyoonie", "verified": false, "id": "1056535884340830208", "name": "Jennie \ud83c\udf33", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 792, "tweet_count": 128390, "listed_count": 6}, "username": "sam_le0ny", "verified": false, "id": "322754383", "name": "Menino do fundamental"}, {"public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 291, "tweet_count": 7427, "listed_count": 0}, "username": "C99giorgio", "verified": false, "id": "2670164300", "name": "Giorgio Ciccone "}, {"public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1405, "tweet_count": 50855, "listed_count": 3}, "username": "marioamelan", "verified": false, "id": "294361728", "name": "Mario Acu\u00f1a Claver\u00eda", "location": "Concepci\u00f3n, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 974, "tweet_count": 28477, "listed_count": 2}, "username": "Mila34176645", "verified": false, "id": "1010188012444114951", "name": "Mila Natalia Maria", "location": "Turim, Piemonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 2946, "tweet_count": 108815, "listed_count": 0}, "username": "JussaraPerea", "verified": false, "id": "4476644057", "name": "Jussara Perea", "location": "Porto Velho, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48053, "following_count": 446, "tweet_count": 45556, "listed_count": 126}, "username": "prjbcarvalho", "verified": false, "id": "96177631", "name": "JB Carvalho", "location": "Bras\u00edlia | DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1892, "tweet_count": 50031, "listed_count": 0}, "username": "Isra_alvare", "verified": false, "id": "545572713", "name": "Isra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 660, "tweet_count": 13083, "listed_count": 1}, "username": "MauroInmorales", "verified": false, "id": "543018253", "name": "m\ud83c\udd70\ufe0furicio mor\ud83c\udd70\ufe0fles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 191, "tweet_count": 8500, "listed_count": 0}, "username": "odradekish", "verified": false, "id": "1032438143167942656", "name": "psilocybe blue frailej\u00f3n", "location": "the worst case scenario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1624, "tweet_count": 76662, "listed_count": 15}, "username": "olave_araya", "verified": false, "id": "4711092142", "name": "maryellow\ud83d\ude37\ud83e\uddd0\ud83d\udc79", "location": "Antofagasta, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 4976, "tweet_count": 37866, "listed_count": 189}, "username": "manix22", "verified": false, "id": "28593627", "name": "Manuel", "location": "Lima-Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 852, "tweet_count": 170825, "listed_count": 74}, "username": "stagliacollo", "verified": false, "id": "447439107", "name": "Stefano Tagliacollo", "location": "Sala Bolognese, Emilia Romagna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 499, "tweet_count": 12472, "listed_count": 1}, "username": "AntonioMaione19", "verified": false, "id": "3543440063", "name": ",Antonio.Maione \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "location": "Napoli, Campania.  ITALIA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 480, "tweet_count": 3669, "listed_count": 0}, "username": "HellKaiserCyber", "verified": false, "id": "825690591996542977", "name": "Ryo Marufuji"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 1900, "tweet_count": 589317, "listed_count": 12}, "username": "YamiKamigoroshi", "verified": false, "id": "3234241501", "name": "\ud83e\udd8a \u5b89\u500d \u6674\u660e\u2625\ud80c\udef9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 351, "tweet_count": 4885, "listed_count": 0}, "username": "_hadarabiosa", "verified": false, "id": "270569518", "name": "Sab. (Taylor's version)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 3503, "tweet_count": 41024, "listed_count": 2}, "username": "elpostlector", "verified": false, "id": "1119748332337942528", "name": "Juan Postlector\u2122 \ud83d\uddfa #LaDemocraciaPrimero", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 51, "tweet_count": 4382, "listed_count": 2}, "username": "Ydailost", "verified": false, "id": "114634597", "name": "Living for what? \ud83c\udf41", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 170, "tweet_count": 950633, "listed_count": 23}, "username": "ilcentrotirreno", "verified": false, "id": "170737254", "name": "ilCentroTirreno - Quotidiano online", "location": "It\u00e1lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 248, "tweet_count": 206094, "listed_count": 1}, "username": "paolaokaasan", "verified": false, "id": "1086702385", "name": "Paola", "location": "Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 349, "tweet_count": 23894, "listed_count": 0}, "username": "cecibellch", "verified": false, "id": "1149052585401360385", "name": "aome chan \ud83e\udd61", "location": "Panam\u00e1, Panam\u00e1 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 1293, "tweet_count": 74412, "listed_count": 4}, "username": "adonisjay3", "verified": false, "id": "872625780", "name": "\ud83d\udd73\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1837, "tweet_count": 73464, "listed_count": 30}, "username": "RobertoGonzles", "verified": false, "id": "591399388", "name": "\u30c5 \u2070\u2070\u2077", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1758, "tweet_count": 29918, "listed_count": 0}, "username": "PerezCabell", "verified": false, "id": "1919364301", "name": "Osvaldo \ud83c\udf33", "location": " Santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1722, "tweet_count": 16120, "listed_count": 1}, "username": "sandrytaPao", "verified": false, "id": "388040989", "name": "Sandra2020", "location": "Santiago / Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18019, "following_count": 13790, "tweet_count": 112451, "listed_count": 261}, "username": "Marie_N_Vianco", "verified": false, "id": "3221456884", "name": "Marie N. Vianco", "location": "Cartagena, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 830, "tweet_count": 23177, "listed_count": 0}, "username": "ValenA49", "verified": false, "id": "3339870437", "name": "Valen \ud83c\udf39", "location": "Capital - C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 447, "tweet_count": 31024, "listed_count": 0}, "username": "gloria_wm", "verified": false, "id": "837041188637114368", "name": "GLoria\ud83c\udf39", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 176, "tweet_count": 7524, "listed_count": 2}, "username": "alexmanganaro", "verified": false, "id": "1594104012", "name": "Alex5", "location": "Messina, Sicilia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278022, "following_count": 568, "tweet_count": 56854, "listed_count": 706}, "username": "etironi", "verified": true, "id": "147624386", "name": "Eduardo Tironi", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 277, "tweet_count": 2265, "listed_count": 0}, "username": "PizaiaFernando", "verified": false, "id": "812243170675355648", "name": "Fernando Pizaia \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 592, "tweet_count": 50140, "listed_count": 0}, "username": "Ranulin", "verified": false, "id": "946122633246060544", "name": "Ranu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3292, "following_count": 3098, "tweet_count": 28978, "listed_count": 8}, "username": "DonFelipeZzz", "verified": false, "id": "134224681", "name": "PiPe", "location": "En alg\u00fan lugar del cosmos "}, {"public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564315, "listed_count": 49}, "username": "AccionDeAmparo", "verified": false, "id": "3193276859", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "location": "Miraflores, Lima."}, {"public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 3560, "tweet_count": 53869, "listed_count": 17}, "username": "gperalt", "verified": false, "id": "138563084", "name": "Gerardo Peralta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1585, "tweet_count": 22079, "listed_count": 0}, "username": "gilbertoloarte", "verified": false, "id": "804136639756963841", "name": "Ricardo", "location": "Santa Anita, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 423, "tweet_count": 20614, "listed_count": 0}, "username": "Ampato01", "verified": false, "id": "2783254006", "name": "ACU\u00d1AVIRUS", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 1243, "tweet_count": 42997, "listed_count": 10}, "username": "joylaferte", "verified": false, "id": "258185103", "name": "pia\ud83d\udd78\ud83c\udf83\ud83d\udd2a\ud83e\udd87\ud83e\udddf\ud83d\udd77\ud83d\udd2e", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 1222, "tweet_count": 835, "listed_count": 0}, "username": "pabloalvarezto1", "verified": false, "id": "1378517731", "name": "pablo berger", "location": "castro "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 3981, "tweet_count": 103549, "listed_count": 228}, "username": "alfchus", "verified": false, "id": "238494975", "name": "Alfredo S Moraza", "location": "Madrid, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6375, "following_count": 5350, "tweet_count": 5108, "listed_count": 30}, "username": "CarlosSotolibre", "verified": false, "id": "227849802", "name": "Jose Carlos Soto", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 400, "tweet_count": 67685, "listed_count": 0}, "username": "UPIRYJK", "verified": false, "id": "904573102541201408", "name": "melli !", "location": "She/Her 23 Y/O "}, {"public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 144, "tweet_count": 1350, "listed_count": 0}, "username": "srvg99", "verified": false, "id": "320983890", "name": "\ud835\ude34\ud835\ude35\ud835\ude26\ud835\ude27\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude2a\ud835\ude26 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 318, "tweet_count": 17077, "listed_count": 0}, "username": "princesguerrera", "verified": false, "id": "153211207", "name": "MARCE.\ud83c\udf4a\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "location": "Valpara\u00edso, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 186, "tweet_count": 104287, "listed_count": 2}, "username": "maldgat", "verified": false, "id": "846399758596030464", "name": "M\u00aa Ant\u00f3nia Teixeira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4007, "following_count": 1815, "tweet_count": 637, "listed_count": 21}, "username": "cfvieira", "verified": false, "id": "23684687", "name": "Carlos Vieira", "location": "Lisboa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 356, "tweet_count": 226474, "listed_count": 74}, "username": "piras_zia", "verified": false, "id": "1125109992", "name": "Anna Piras\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 423, "tweet_count": 2152, "listed_count": 1}, "username": "javimoya4", "verified": false, "id": "898104420", "name": "Moya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 390, "tweet_count": 20531, "listed_count": 0}, "username": "leionvianb", "verified": false, "id": "875529147283525632", "name": "Leionvi \ud83c\udfb9", "location": "(not) sleeping"}, {"public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1078, "tweet_count": 6975, "listed_count": 1}, "username": "alekliberio", "verified": false, "id": "739304967056527361", "name": "Alekssandro Lib\u00e9rio", "location": "Piau\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 237, "tweet_count": 10984, "listed_count": 0}, "username": "reasilva12", "verified": false, "id": "879699955715387392", "name": "ReaSilva", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89278, "following_count": 482, "tweet_count": 8884, "listed_count": 583}, "username": "N_DeGirolamo", "verified": true, "id": "334321591", "name": "Nunzia De Girolamo", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 150, "tweet_count": 3149, "listed_count": 0}, "username": "Maza_fernando", "verified": false, "id": "307042297", "name": "Andy Blackstone"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 1606, "tweet_count": 109099, "listed_count": 12}, "username": "maqaJB", "verified": false, "id": "334977954", "name": "Maca loves Ni^\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 224, "tweet_count": 1567, "listed_count": 0}, "username": "Joey_Navinsky", "verified": false, "id": "925360686573805569", "name": "Joey Navinsky"}, {"public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 434, "tweet_count": 124516, "listed_count": 9}, "username": "yonlente", "verified": false, "id": "1279751490", "name": "amado nervios"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 686, "tweet_count": 9169, "listed_count": 0}, "username": "shuby_18", "verified": false, "id": "966745963804155904", "name": "shxby_blxck\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 2515, "tweet_count": 40658, "listed_count": 8}, "username": "OsorioFco", "verified": false, "id": "1215673146", "name": "Pancho Ultraman Calavera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 523, "tweet_count": 17167, "listed_count": 10}, "username": "pasasalron", "verified": false, "id": "68038702", "name": "Kit Kat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 1274, "tweet_count": 655877, "listed_count": 24}, "username": "kmendozahumada", "verified": false, "id": "39867550", "name": "Karina.\ud83d\udda4\ud83e\udd0e\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 319, "tweet_count": 23046, "listed_count": 0}, "username": "silvia_arbulu", "verified": false, "id": "2786953637", "name": "Silvia Ypanaque", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 222, "tweet_count": 1184, "listed_count": 1}, "username": "r_javied", "verified": false, "id": "1187905178994991105", "name": "Cronopio JaviEd R. Razo", "location": "CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 3305, "tweet_count": 2610, "listed_count": 4}, "username": "JEdgarRRazo", "verified": false, "id": "891810325045096449", "name": "J. Edgar R. Razo \ud83d\udd74\ufe0f\u270d\ufe0f\ud83d\udda4", "location": "Nezahualc\u00f3yotl, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2250, "tweet_count": 353334, "listed_count": 46}, "username": "luisfranco_2014", "verified": false, "id": "2978455996", "name": "Luis Rodriguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 4259, "tweet_count": 107896, "listed_count": 5}, "username": "Cuprute", "verified": false, "id": "584323617", "name": "PaNEL dE expertos", "location": "Republiqueta de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 31, "tweet_count": 644, "listed_count": 0}, "username": "C44Si", "verified": false, "id": "1081263362628075520", "name": "MEPSiC44", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 493, "tweet_count": 20511, "listed_count": 3}, "username": "SenhorReality", "verified": false, "id": "1715975820", "name": "Sr. Reality", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 3581, "tweet_count": 50520, "listed_count": 1}, "username": "helbarboza", "verified": false, "id": "2716295230", "name": "Helio B Junior \ud83c\udf1e", "location": "instagran:helio_bjr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8551839, "following_count": 171773, "tweet_count": 611993, "listed_count": 13864}, "username": "folha", "verified": true, "id": "14594813", "name": "Folha de S.Paulo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 697, "tweet_count": 17987, "listed_count": 0}, "username": "dxadlxavxs", "verified": false, "id": "1107350211616272385", "name": "\u2022Chio\u2077+\u00d7+\u2022", "location": "\u2661 bangtan ~ txt \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 2357, "tweet_count": 174371, "listed_count": 11}, "username": "belangel19", "verified": false, "id": "406452170", "name": "isah", "location": "s\u00e3o paulo capital"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24503, "following_count": 2229, "tweet_count": 95315, "listed_count": 57}, "username": "fujitrolls", "verified": false, "id": "720045241672327169", "name": "fujitrolls"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 106, "tweet_count": 4126, "listed_count": 2}, "username": "mevdelapaz", "verified": false, "id": "201912548", "name": "maria elena vargas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4137, "following_count": 4954, "tweet_count": 130780, "listed_count": 9}, "username": "elizabetharaya", "verified": false, "id": "108486085", "name": "eli Araya\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\udf0d", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 338, "tweet_count": 100771, "listed_count": 3}, "username": "NiKRO76", "verified": false, "id": "2219021691", "name": "GiANLUCA", "location": "Pavia, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8579, "following_count": 9263, "tweet_count": 226425, "listed_count": 21}, "username": "magicaGrmente22", "verified": false, "id": "3090019191", "name": "Supergirl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 35, "tweet_count": 4460, "listed_count": 0}, "username": "yunaofuno", "verified": false, "id": "1171432233040666624", "name": "hel chul\u00e9", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 452, "tweet_count": 24401, "listed_count": 0}, "username": "nightesruel", "verified": false, "id": "1084106970179743746", "name": "jotinha\ud83e\ude90", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 26, "tweet_count": 14498, "listed_count": 0}, "username": "mamamavavava", "verified": false, "id": "859107697236619266", "name": "TS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 2847, "tweet_count": 34321, "listed_count": 6}, "username": "mbenderjr", "verified": false, "id": "69150999", "name": "Milton", "location": "Curitiba, PR, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 128, "tweet_count": 1110, "listed_count": 0}, "username": "g_lattanzi", "verified": false, "id": "1260661843", "name": "Guilherme", "location": "S\u00e3o Paulo From Bragan\u00e7a Pta."}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 103, "tweet_count": 2718, "listed_count": 0}, "username": "LuisMartino12", "verified": false, "id": "1096056599297298432", "name": "Luis Martino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1219, "tweet_count": 10774, "listed_count": 0}, "username": "ABR_5684", "verified": false, "id": "1031325458321813505", "name": "ABR\ud83d\udc3a", "location": "4450"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 137, "tweet_count": 7188, "listed_count": 1}, "username": "Castor_98", "verified": false, "id": "765982706547261440", "name": "Ricardo \ud83e\uddab", "location": "Cantanhede, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1082, "tweet_count": 17856, "listed_count": 2}, "username": "ofernandohalls", "verified": false, "id": "760896776715005952", "name": "Fernando Halls \ud83c\udf31", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 416, "tweet_count": 6356, "listed_count": 1}, "username": "juanantonioCF", "verified": false, "id": "1278240961", "name": "Juan Antonio Carrasco", "location": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5412, "following_count": 5514, "tweet_count": 111808, "listed_count": 26}, "username": "totolo52", "verified": false, "id": "308125299", "name": "Antonio Mendoza", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 679, "tweet_count": 6292, "listed_count": 0}, "username": "huelen2019", "verified": false, "id": "1182382398731931650", "name": "celula Huelen Huilli", "location": "Santiago, Metropolitana de San"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 7194, "listed_count": 0}, "username": "cosimogaetano", "verified": false, "id": "3354934857", "name": "Cosimo Barbato"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1011, "tweet_count": 181843, "listed_count": 5}, "username": "chaoticpjm", "verified": false, "id": "997274733287739392", "name": "kath \ud83d\udc24 JIMTOBER \ud83d\udd77", "location": "fan acc \u2661 \ud83d\udc25\ud83d\udc30"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 778, "tweet_count": 5130, "listed_count": 0}, "username": "carevaloveloso", "verified": false, "id": "3904771768", "name": "Cristina Ar\u00e9valo Veloso", "location": "Lota,Buin,Sn Bernardo, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5890, "following_count": 5192, "tweet_count": 149136, "listed_count": 138}, "username": "AlexPeruLibre", "verified": false, "id": "423807080", "name": "Alexander Per\u00fa Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 2367, "tweet_count": 47517, "listed_count": 0}, "username": "RicardoMarilena", "verified": false, "id": "857996749998358530", "name": "Ricardo Drummond", "location": "Marilena, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 149, "tweet_count": 33945, "listed_count": 2}, "username": "cataplexies", "verified": false, "id": "33634032", "name": "cata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7181, "following_count": 6314, "tweet_count": 120346, "listed_count": 38}, "username": "CristobalRec", "verified": false, "id": "380788758", "name": "Crist\u00f3bal Recabarren", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 1163, "tweet_count": 317645, "listed_count": 0}, "username": "Cdvb2008", "verified": false, "id": "2923417666", "name": "\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udf33Cdvb2002\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "location": "Santiago, Metropolitana de San"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 156, "tweet_count": 63436, "listed_count": 3}, "username": "tramosnu", "verified": false, "id": "156861271", "name": "Gustavo ramos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 473, "tweet_count": 20884, "listed_count": 2}, "username": "SebastinR14", "verified": false, "id": "1049416545850535938", "name": "Sebasti\u00e1n Rojas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1173, "tweet_count": 76161, "listed_count": 0}, "username": "juliodigital", "verified": false, "id": "107134028", "name": "Julio Avila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 437, "tweet_count": 14958, "listed_count": 0}, "username": "Wigor_vivaz", "verified": false, "id": "744945350079815680", "name": "Wigor Sales", "location": "Brasil, Rio de janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 294, "tweet_count": 7511, "listed_count": 0}, "username": "Oee_laay", "verified": false, "id": "4213709321", "name": "inferno de dante", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 585, "tweet_count": 40603, "listed_count": 0}, "username": "Patricia10julio", "verified": false, "id": "719907790", "name": "Patty VB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1268, "tweet_count": 47825, "listed_count": 2}, "username": "nenycerda", "verified": false, "id": "723892480744263680", "name": "Jeanette Cerda Fari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 980, "tweet_count": 5181, "listed_count": 0}, "username": "RicardoSoldevi1", "verified": false, "id": "2185181300", "name": "Ricardo Soldevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12123, "following_count": 4647, "tweet_count": 35647, "listed_count": 26}, "username": "tearggkv", "verified": false, "id": "808480147892531200", "name": "\uabb6\uabbb\uab7b\uab7a\uabb6\u254c\u05c4\u254c\u05c4\u254c", "location": "\u2729\u00a0 \u3161\u00a0\u00a0 \ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 \u05b4\u05b6\u05b8  |22, She|"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8382, "following_count": 1115, "tweet_count": 27739, "listed_count": 74}, "username": "BetinhoCasas", "verified": true, "id": "1179911574", "name": "Betinho Casas Novas", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 585, "tweet_count": 8526, "listed_count": 1}, "username": "NovasRodrigo", "verified": false, "id": "2569861139", "name": "Rodrigo Casas Novas\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1095, "tweet_count": 15207, "listed_count": 0}, "username": "mareiaq_", "verified": false, "id": "3348948287", "name": "Marea and the Phantoms \ud83d\udcda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 71, "tweet_count": 21930, "listed_count": 0}, "username": "TheDreamyGirl02", "verified": false, "id": "702253896971001856", "name": "\ud83c\udf3a Renatinha ama Jesus Cristo \ud83c\udf3a", "location": "Votorantim, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 1621, "tweet_count": 44804, "listed_count": 13}, "username": "Marinella456", "verified": false, "id": "439326726", "name": "cucici"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 228, "tweet_count": 1180, "listed_count": 2}, "username": "DiegoCarravetta", "verified": false, "id": "3044848462", "name": "Diego Carravetta", "location": "Curitiba, Paran\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15237177, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}, "username": "felipeneto", "verified": true, "id": "14128609", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1509, "tweet_count": 25710, "listed_count": 39}, "username": "Reflejo_purpura", "verified": false, "id": "2377459896", "name": "Saga Reflejo p\u00farpura", "location": "Amazon.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 4991, "tweet_count": 74917, "listed_count": 0}, "username": "mbarrios5015", "verified": false, "id": "769234204202795008", "name": "\ud83c\udf33Yoda Populista\ud83c\udf33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 202, "tweet_count": 10709, "listed_count": 0}, "username": "danielon197314", "verified": false, "id": "720061505", "name": "daniel sanchez", "location": "panama"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4174, "following_count": 983, "tweet_count": 242069, "listed_count": 6}, "username": "ChrisjamesD", "verified": false, "id": "183738109", "name": "Christopher"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 865, "tweet_count": 112848, "listed_count": 19}, "username": "ligiadeslandes", "verified": false, "id": "266843043", "name": "Ligia Deslandes", "location": "Niter\u00f3i - RJ - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6101, "following_count": 6418, "tweet_count": 17463, "listed_count": 1}, "username": "livre_livro", "verified": false, "id": "1009116891825278982", "name": "LivroLivre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 777, "tweet_count": 10788, "listed_count": 0}, "username": "EuVihi_", "verified": false, "id": "1035537340347953152", "name": "\u2741\ud835\udc15\ud835\udc08\ud835\udc07\ud835\udc08\u2741\ud83d\udc9c\ud83d\udc23\ud83e\udd89\ud83e\udd8b", "location": "Heaven "}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 431, "tweet_count": 1357, "listed_count": 0}, "username": "LealQuilaman", "verified": false, "id": "837095470560333824", "name": "Rene", "location": "Quillota, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 213, "tweet_count": 9940, "listed_count": 1}, "username": "ivana1957", "verified": false, "id": "111428894", "name": "ivana1957", "location": "Antibes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 1093, "tweet_count": 35976, "listed_count": 0}, "username": "sgiullias_", "verified": false, "id": "860251149072572416", "name": "giu", "location": "terra do nunca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1469, "tweet_count": 29482, "listed_count": 10}, "username": "perrero_s", "verified": false, "id": "2244779704", "name": "sergio perrero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1804, "tweet_count": 114894, "listed_count": 7}, "username": "Lucas_de_neves", "verified": false, "id": "3179881514", "name": "Bello belinho", "location": "Vila Velha City 027"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47932, "listed_count": 94}, "username": "DCverso1", "verified": false, "id": "1074468328163500033", "name": "DCVERSO", "location": "Multiverso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 56, "tweet_count": 3452, "listed_count": 0}, "username": "Galadri88150617", "verified": false, "id": "1064644223935365121", "name": "Galadriel #Bibbiano #no5G #stopChemtrails"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 423, "tweet_count": 26779, "listed_count": 9}, "username": "JaJiTaXx", "verified": false, "id": "28400917", "name": "Jennifer Puentes", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 651, "tweet_count": 915, "listed_count": 0}, "username": "NatoLidi", "verified": false, "id": "105577574", "name": "Nato"}, {"public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 500, "tweet_count": 18787, "listed_count": 0}, "username": "perruanisimo", "verified": false, "id": "57953730", "name": "Alcaldisimo", "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 31, "tweet_count": 1482, "listed_count": 0}, "username": "Ayanne83045101", "verified": false, "id": "1178860195088404482", "name": "Ayanne"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 927, "tweet_count": 8650, "listed_count": 0}, "username": "taylorworshiper", "verified": false, "id": "1161570231355097088", "name": "eve\ud83e\uddf8\ud83d\udc7csensory seeker", "location": "she/her "}, {"public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1645, "tweet_count": 49674, "listed_count": 4}, "username": "perfectlylokii", "verified": false, "id": "2276801554", "name": "not bel", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4608, "following_count": 261, "tweet_count": 71470, "listed_count": 7}, "username": "Fabrxcxa", "verified": false, "id": "2736150761", "name": "lica", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 686, "tweet_count": 51232, "listed_count": 0}, "username": "Guidovem", "verified": false, "id": "906206735592972288", "name": "Guido Vega", "location": "Barcelona, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17949, "following_count": 8991, "tweet_count": 294675, "listed_count": 43}, "username": "taniamaturana1", "verified": false, "id": "560781314", "name": "Mi nombre es Tania", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 292, "tweet_count": 3514, "listed_count": 0}, "username": "davimoraais", "verified": false, "id": "833330370993070082", "name": "ningu\u00e9m", "location": "Anchieta, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 796, "tweet_count": 9395, "listed_count": 0}, "username": "BruSantiago3", "verified": false, "id": "1047906253710794752", "name": "oyassi\u26a1 \u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "EM OUTRO PATAMAR "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 3594, "tweet_count": 54700, "listed_count": 0}, "username": "perrieelevibes", "verified": false, "id": "2883014343", "name": "cony \ud83c\udf33\ud83c\udd70\ufe0f", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 261, "tweet_count": 30780, "listed_count": 0}, "username": "kaigefumi", "verified": false, "id": "1010176930845548544", "name": "Kai", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 64, "tweet_count": 2411, "listed_count": 0}, "username": "taradanaee", "verified": false, "id": "1095439503135854598", "name": "na(chaayutaqlia)", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1140, "tweet_count": 32491, "listed_count": 4}, "username": "monofolk", "verified": false, "id": "2178334362", "name": "monofolk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1391, "tweet_count": 53125, "listed_count": 1}, "username": "_AndreaMorales_", "verified": false, "id": "726847857525968896", "name": "Andrea Morales Penroz", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 873, "tweet_count": 3553, "listed_count": 0}, "username": "cris_marton", "verified": false, "id": "2792876918", "name": "Cristiane Marton"}, {"public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 939, "tweet_count": 63426, "listed_count": 0}, "username": "gonzalez_zapata", "verified": false, "id": "2310907670", "name": "DGZ \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "location": "Valpara\u00edso, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 363, "tweet_count": 167935, "listed_count": 34}, "username": "rolon_lidia03", "verified": false, "id": "2491213810", "name": "lidia concepcion"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 1745, "tweet_count": 44724, "listed_count": 6}, "username": "adriancatti", "verified": false, "id": "730809130189983744", "name": "Adri\u00e1n Cattivelli", "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 35, "tweet_count": 1538, "listed_count": 0}, "username": "RosalbaNoto", "verified": false, "id": "2375860420", "name": "Rosalba Noto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 2713, "tweet_count": 23047, "listed_count": 0}, "username": "PauloIclaro", "verified": false, "id": "2533661167", "name": "paulo miguel \ud83c\udf35\ud83e\udd8b\ud83c\udf1e\ud83d\udd76\ud83e\udd43 #TEAMNADJA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 4465, "tweet_count": 232814, "listed_count": 395}, "username": "ja_gonzalez49", "verified": false, "id": "4045324043", "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "location": "Madrid y Galicia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 806, "tweet_count": 21647, "listed_count": 1}, "username": "altforlouis", "verified": false, "id": "4571947618", "name": "val \ud83d\udd87\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 127, "tweet_count": 26645, "listed_count": 0}, "username": "LcCarvalho4", "verified": false, "id": "217222133", "name": "Lucas Neves\u26a1\ufe0f", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 792, "tweet_count": 1069, "listed_count": 1}, "username": "Jose_Gatica29", "verified": false, "id": "2413522538", "name": "Jose Gatica", "location": "Chile/Santiago/PuenteAlto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2580, "tweet_count": 23844, "listed_count": 0}, "username": "moonlightzzi", "verified": false, "id": "1015825881636524033", "name": "g", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 368, "tweet_count": 344665, "listed_count": 141}, "username": "steddiesrevenge", "verified": false, "id": "87620683", "name": "jack \ud83e\ude78 \u2022 iwtv spoilers", "location": "he/him | 27 | \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 | \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 721, "tweet_count": 20432, "listed_count": 4}, "username": "ManuuC13", "verified": false, "id": "454979220", "name": "Manu", "location": "Bail\u00e9n - Alcal\u00e1 la Real (Ja\u00e9n)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 854, "tweet_count": 51058, "listed_count": 0}, "username": "Curiosamente_EP", "verified": false, "id": "1078872185765212160", "name": "Tob\u00edas Guerra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 270, "tweet_count": 2783, "listed_count": 1}, "username": "Cainanzo", "verified": false, "id": "30808476", "name": "Cainan Freitas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 2064, "tweet_count": 13486, "listed_count": 0}, "username": "alcyonecunha", "verified": false, "id": "151711753", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Alcione"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 2218, "tweet_count": 96110, "listed_count": 56}, "username": "Ant69Rit", "verified": false, "id": "3028765680", "name": "Antonio Rittscher", "location": "La \u00cdnsula Barataria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7507, "following_count": 4126, "tweet_count": 163200, "listed_count": 60}, "username": "DafneConchaF", "verified": false, "id": "866974772", "name": "Dafne Concha Ferrando #AprueboNuevaConstituci\u00f3n", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 524, "tweet_count": 21323, "listed_count": 0}, "username": "Marxhaus", "verified": false, "id": "54261702", "name": "Marxhaus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 471, "tweet_count": 9886, "listed_count": 0}, "username": "Annucci43528281", "verified": false, "id": "999356647737831442", "name": "Annuccia", "location": "Reggio nell'Emilia, Emilia Rom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 1466, "tweet_count": 76917, "listed_count": 2}, "username": "FabyP_69", "verified": false, "id": "3234549196", "name": "FabyP.", "location": "Padova, Veneto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 234, "tweet_count": 3017, "listed_count": 1}, "username": "TinkRX", "verified": false, "id": "275604523", "name": "Zara Sp\u00edndola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 1525, "tweet_count": 246233, "listed_count": 11}, "username": "fabigarrido_", "verified": false, "id": "162605461", "name": "Fabi", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 349, "tweet_count": 29342, "listed_count": 1}, "username": "chaoticwh", "verified": false, "id": "1034224409450635264", "name": "fran", "location": "wonho's heart "}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}, "username": "Notiziedi_it", "verified": false, "id": "1118432292131753984", "name": "Notiziedi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 209, "tweet_count": 874, "listed_count": 0}, "username": "araxapan", "verified": false, "id": "256829007", "name": "EraAraxapan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 563, "tweet_count": 10370, "listed_count": 0}, "username": "Ur_roel", "verified": false, "id": "702438099343843330", "name": "Marisol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 342, "tweet_count": 74893, "listed_count": 4}, "username": "RevoluSSSion", "verified": false, "id": "2396543678", "name": "Eco-Friendly", "location": "Beirut | Biarritz | Barbate"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 3742, "tweet_count": 39270, "listed_count": 3}, "username": "Sergio_TNa", "verified": false, "id": "2974680862", "name": "Sergio T."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1997, "tweet_count": 66120, "listed_count": 3}, "username": "PedroHSaavedra1", "verified": false, "id": "913866515971297280", "name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "location": "Catacaos, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "username": "pepevilaala", "verified": false, "id": "2334970492", "name": "Pepevilaala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7035, "following_count": 564, "tweet_count": 181259, "listed_count": 76}, "username": "RobViper", "verified": false, "id": "20653470", "name": "RobViper", "location": "Toronto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2392, "following_count": 920, "tweet_count": 5670, "listed_count": 12}, "username": "UltimoAnt", "verified": false, "id": "951521468676034561", "name": "Ultimo Ant /\u30a6\u30eb\u30c6\u30a3\u30e2\u30fb\u30a2\u30f3\u30c8", "location": "The Ant Hill"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 74, "tweet_count": 30864, "listed_count": 0}, "username": "CellKF", "verified": false, "id": "4840454362", "name": "t a p u faz o L"}, {"public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1530, "tweet_count": 18389, "listed_count": 3}, "username": "DimeGuaren", "verified": false, "id": "212313260", "name": "Mar\u00eda Nad\ud83c\udd70\ufe0f", "location": "La Serena.  Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2293, "following_count": 262, "tweet_count": 29613, "listed_count": 29}, "username": "_SPNoticias", "verified": false, "id": "958761985985916928", "name": "S\u00e3o Paulo Not\u00edcias", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 1833, "tweet_count": 322371, "listed_count": 58}, "username": "SAYSAYSAYSA", "verified": false, "id": "62904521", "name": "Sayda300k", "location": "Per\u00fa, Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 204, "tweet_count": 1953, "listed_count": 0}, "username": "mylaah9", "verified": false, "id": "374270545", "name": "CamiiOkey;)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}, "username": "yoni3556_luis", "verified": false, "id": "2447373036", "name": "YONI CASTRO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 276, "tweet_count": 13667, "listed_count": 0}, "username": "AlmenaSilvia", "verified": false, "id": "875367124360978432", "name": "C. Silvia Almenara", "location": "Miraflores, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 76, "tweet_count": 20482, "listed_count": 0}, "username": "MarinaS39545594", "verified": false, "id": "919612843997134853", "name": "MaRINa ROma", "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254211, "following_count": 1372, "tweet_count": 259098, "listed_count": 738}, "username": "exitoina", "verified": true, "id": "123279544", "name": "Exito\u00edna", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 259, "tweet_count": 5792, "listed_count": 0}, "username": "anndreacarrere", "verified": false, "id": "1149754535323344896", "name": "la yeri puta", "location": "Cambridge, England"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 207, "tweet_count": 2391, "listed_count": 0}, "username": "Flp_shadyxv", "verified": false, "id": "4921512827", "name": "Don Comedia \u2623", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 614, "tweet_count": 3869, "listed_count": 0}, "username": "senhorinhaxica", "verified": false, "id": "995042564565798913", "name": "Xica da Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 3260, "tweet_count": 23123, "listed_count": 1}, "username": "ZoldanDaniele", "verified": false, "id": "1121849055955640320", "name": "daniele zoldan", "location": "Friuli-Venezia Giulia, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 5000, "tweet_count": 196950, "listed_count": 1}, "username": "bangtanmixlover", "verified": false, "id": "1015627763108208640", "name": "paola \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80 | +\u00d7+ in chile", "location": "Hogwarts"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 2527, "tweet_count": 43366, "listed_count": 12}, "username": "carlaaleoli", "verified": false, "id": "864097278", "name": "Carla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 1004, "tweet_count": 15416, "listed_count": 1}, "username": "Elisdaria3", "verified": false, "id": "3397363774", "name": "Elisdaria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 442, "tweet_count": 6094, "listed_count": 0}, "username": "AkumataiKamiDCH", "verified": false, "id": "830917972017479681", "name": "Vincent Valentine"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 102, "tweet_count": 24464, "listed_count": 0}, "username": "anarcoeflecha", "verified": false, "id": "870342083332235264", "name": "Caio \ud83c\udff4", "location": "Unsicherheit"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24449, "following_count": 22554, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "username": "CarlaPillco", "verified": false, "id": "2180335493", "name": "Carla Pillco Robles", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269868, "listed_count": 20}, "username": "veroca327", "verified": false, "id": "842763781", "name": "Veronica Cotrina", "location": "Ramsey, NJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 2077, "tweet_count": 97851, "listed_count": 10}, "username": "rikifern", "verified": false, "id": "203204916", "name": "Ricardo Fern\u00e1ndez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 299, "tweet_count": 113753, "listed_count": 0}, "username": "AnaYB14", "verified": false, "id": "993678784611135489", "name": "Rush Hour \ud83c\udfc1(\ud83e\udd2cHan\ud83d\udd25)", "location": " THE SEVEN ANGEL FOREVER  "}, {"public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1210, "tweet_count": 32818, "listed_count": 0}, "username": "mcarmen1264", "verified": false, "id": "755490579597828096", "name": "Carmen64\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 84, "tweet_count": 173154, "listed_count": 0}, "username": "AnaPrella", "verified": false, "id": "836357806651490306", "name": "NAVEGANTE 2."}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 238, "tweet_count": 20155, "listed_count": 0}, "username": "tudopelodanrley", "verified": false, "id": "1089649810347646978", "name": "Joice do Vigor Gil top 1\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 1113, "tweet_count": 199590, "listed_count": 65}, "username": "vwnitas", "verified": false, "id": "1048916024526032897", "name": "\u263e storta", "location": "cabin 3 - camp halfblood"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29616, "following_count": 6335, "tweet_count": 54223, "listed_count": 46}, "username": "DaliaDaliaanfo", "verified": false, "id": "3317380810", "name": "dalia anfossi", "location": " Sardegna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 15, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}, "username": "VicAlmendarez", "verified": false, "id": "1069477994916306945", "name": "Victor Almendarez", "location": "California, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7708, "following_count": 6787, "tweet_count": 325275, "listed_count": 1}, "username": "ManuelAravenaN2", "verified": false, "id": "1052966416020885505", "name": "Manuel Aravena N.", "location": "Quilicura, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2008636, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}, "username": "MilagrosLeivaG", "verified": false, "id": "224916991", "name": "milagrosleiva", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 4116, "tweet_count": 139390, "listed_count": 10}, "username": "Skelan_", "verified": false, "id": "761512773490733056", "name": "#Skelan \ud83d\ude37", "location": "Lombardia, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1287, "tweet_count": 187385, "listed_count": 0}, "username": "LisandraDuda", "verified": false, "id": "309672668", "name": "lisandra oliveira", "location": "Olinda, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 2847, "tweet_count": 67900, "listed_count": 16}, "username": "abstenias", "verified": false, "id": "202914963", "name": "es un anagrama"}, {"public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 789, "tweet_count": 7288, "listed_count": 0}, "username": "CharlesFinneyAl", "verified": false, "id": "887762778274115584", "name": "Alma perdida", "location": "Campinas e regi\u00e3o - SP, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 456, "tweet_count": 3079, "listed_count": 1}, "username": "matosmartin", "verified": false, "id": "160672597", "name": "Martu", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 969, "tweet_count": 10470, "listed_count": 6}, "username": "UncleChase248", "verified": false, "id": "1126465570021490689", "name": "Uncle Chase Burnett", "location": "Detroit, MI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 650, "tweet_count": 34564, "listed_count": 9}, "username": "Im___Danii", "verified": false, "id": "186989436", "name": "Daniii (TV) \ud83d\udc96", "location": "Made in Chile\u2665"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 2798, "tweet_count": 13141, "listed_count": 3}, "username": "kjuncottonmyeon", "verified": false, "id": "831605564119605250", "name": "junmyeonisback", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "id": "235139317", "name": "Mauricio Mulder", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 1, "tweet_count": 9480, "listed_count": 0}, "username": "Cristin55502504", "verified": false, "id": "1052939231734173696", "name": "Cristina Serafini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 619, "tweet_count": 8902, "listed_count": 1}, "username": "Paoloperora", "verified": false, "id": "1172129529822887938", "name": "Paolo\ud83d\ude0e", "location": "Ancona, Marche"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6435, "following_count": 2547, "tweet_count": 97315, "listed_count": 180}, "username": "kattolikamente", "verified": false, "id": "79211525", "name": "Kattoliko Pensiero", "location": "Rome, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 2430, "tweet_count": 125865, "listed_count": 12}, "username": "ikokis", "verified": false, "id": "197361814", "name": "jorge juan \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "location": "Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 335, "tweet_count": 14828, "listed_count": 0}, "username": "LockMeU", "verified": false, "id": "610036477", "name": "Andrea \ud83e\udd8b", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 255, "tweet_count": 23013, "listed_count": 0}, "username": "Fuijumanji", "verified": false, "id": "907333861255925760", "name": "Aquel que no es el otro", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1503486, "following_count": 51566, "tweet_count": 577125, "listed_count": 14227}, "username": "20m", "verified": true, "id": "31090827", "name": "20minutos.es", "location": "Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 2252, "tweet_count": 55470, "listed_count": 15}, "username": "Juanmapenya", "verified": false, "id": "88157590", "name": "Juan Manuel Pe\u00f1a/\u2665\ufe0f", "location": "L'Hospitalet BCN (Spain)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 325, "tweet_count": 28886, "listed_count": 2}, "username": "vyoonysus", "verified": false, "id": "2982031883", "name": "\u2133\u2134\ud835\udcc3\u2077 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "location": "Chile "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2906, "following_count": 2130, "tweet_count": 267539, "listed_count": 25}, "username": "Carmetita", "verified": false, "id": "66025913", "name": "Carmen M"}, {"public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13062, "listed_count": 10}, "username": "jabea3", "verified": false, "id": "461530260", "name": "Juan Antonio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 48, "tweet_count": 83987, "listed_count": 25}, "username": "lorenzotonion", "verified": false, "id": "2326140878", "name": "Thor \u26a1Lorenzo", "location": "69\u264b\ud83d\udd04\ud83d\udd00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 505, "tweet_count": 20341, "listed_count": 128}, "username": "luixguerrero", "verified": false, "id": "140153711", "name": "Luix Guerrero", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141546, "following_count": 6472, "tweet_count": 68745, "listed_count": 242}, "username": "contracultural", "verified": true, "id": "33350634", "name": "Carlos Le\u00f3n Moya", "location": "10003"}, {"public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 524, "tweet_count": 196669, "listed_count": 4}, "username": "mariamworldart", "verified": false, "id": "3243517432", "name": "mariam\u271d\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Natale\ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 512966, "following_count": 185, "tweet_count": 322915, "listed_count": 2661}, "username": "ilmessaggeroit", "verified": false, "id": "36079217", "name": "Il Messaggero", "location": "Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4104, "following_count": 3705, "tweet_count": 162368, "listed_count": 10}, "username": "MeuRefugioNerd", "verified": false, "id": "947171460925329408", "name": "\ud83c\udf65MEU REF\u00daGIO NERD\ud83c\udf65 | twitch.tv/meurefugionerd", "location": "Minha Terra Tinha Palmeiras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15908, "following_count": 14215, "tweet_count": 31862, "listed_count": 56}, "username": "yy01329", "verified": false, "id": "455320421", "name": "Massimiliano Zucchi", "location": "Consulente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 742, "tweet_count": 3390, "listed_count": 0}, "username": "lalalauri__", "verified": false, "id": "2282954210", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc8a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 3076, "tweet_count": 26897, "listed_count": 0}, "username": "silasiclaro", "verified": false, "id": "2486134555", "name": "silas miguel\ud83c\udf35\ud83e\udd8b \ud83c\udf1e\ud83d\udd76 #TEAMNADJA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 161, "tweet_count": 18983, "listed_count": 3}, "username": "nattosmp", "verified": false, "id": "542014184", "name": "natalia san mart\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33751, "following_count": 33990, "tweet_count": 702841, "listed_count": 150}, "username": "DRZRZ", "verified": false, "id": "124180350", "name": "DIEGO \u2764\ufe0f", "location": "Pol\u00e1n, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 1121, "tweet_count": 53738, "listed_count": 1}, "username": "FlacaxNatura", "verified": false, "id": "708749721494536192", "name": "VivianKayu", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 880, "tweet_count": 368287, "listed_count": 13}, "username": "normitapc", "verified": false, "id": "1645691503", "name": "Norma P\u00e9rez Carbajal", "location": "Gustavo A. Madero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 719, "tweet_count": 149886, "listed_count": 2}, "username": "vagabis", "verified": false, "id": "521536474", "name": "hbi", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 2649, "tweet_count": 267532, "listed_count": 31}, "username": "magiastral", "verified": false, "id": "113399505", "name": "La \u00d1a\u00f1a", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4420, "following_count": 4998, "tweet_count": 38470, "listed_count": 0}, "username": "josecabrera74", "verified": false, "id": "435158754", "name": "Jose Cabrera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 563067, "following_count": 335, "tweet_count": 356690, "listed_count": 1146}, "username": "ImagenTVMex", "verified": true, "id": "780103512155824128", "name": "Imagen Televisi\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 1604, "tweet_count": 183097, "listed_count": 1}, "username": "LAM99", "verified": false, "id": "57946928", "name": "Laura Eva Brava del 38%", "location": "Santiago no es Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 4220, "tweet_count": 154499, "listed_count": 8}, "username": "MrMasonTalks", "verified": false, "id": "1063216316809703424", "name": "\ud83e\udde1Mas\u00f3n\ud83c\udf53", "location": "Las Noches,Hueco mundo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 5290, "following_count": 4142, "tweet_count": 39444, "listed_count": 5}, "username": "MariaRitaDAdamo", "verified": false, "id": "487524602", "name": "Maria Rita \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "L\u00e1zio, It\u00e1lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 136, "tweet_count": 8625, "listed_count": 2}, "username": "BdDeriu", "verified": false, "id": "2663756633", "name": "Barbara Deriu \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 1065, "tweet_count": 7746, "listed_count": 5}, "username": "pullmedeep_", "verified": false, "id": "980688698", "name": "blueberry\ud83e\uded0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 3747, "tweet_count": 48164, "listed_count": 1}, "username": "PilarReflex", "verified": false, "id": "942629653", "name": "Pilar Rivas", "location": "San Pedro de La Paz, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 35, "tweet_count": 2582, "listed_count": 0}, "username": "lauraprg13", "verified": false, "id": "359590081", "name": "Lauriita", "location": "Venezuela."}, {"public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 669, "tweet_count": 6346, "listed_count": 1}, "username": "BooShmutsi", "verified": false, "id": "4115046843", "name": "\u1d04\u1d00\u1d1b\u1d00 \u27ed\u27ec", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 2010, "tweet_count": 376979, "listed_count": 54}, "username": "mariteremoto", "verified": false, "id": "406220103", "name": "Teresa", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 186, "tweet_count": 613, "listed_count": 0}, "username": "JoaoEdu58542450", "verified": false, "id": "972754230279843840", "name": "\u00c9 o que tem pra hoje"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 681, "tweet_count": 37593, "listed_count": 0}, "username": "viajeronelsonvi", "verified": false, "id": "2764350815", "name": "viajero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 933, "tweet_count": 191386, "listed_count": 0}, "username": "pietro30199674", "verified": false, "id": "986292469682855938", "name": "pietro", "location": "Parma, Emilia Romagna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 934, "tweet_count": 13126, "listed_count": 0}, "username": "SSSAndrina77", "verified": false, "id": "887350652459941888", "name": "Sandrina", "location": "Roma, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14136, "following_count": 711, "tweet_count": 202848, "listed_count": 341}, "username": "yoelegicorrer1", "verified": false, "id": "2914219092", "name": "#Yoeleg\u00edcorrer", "location": "CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 783, "tweet_count": 14016, "listed_count": 0}, "username": "robernovio", "verified": false, "id": "2832594243", "name": "zerober", "location": "santiago centro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 321, "tweet_count": 4609, "listed_count": 0}, "username": "iago_salgado", "verified": false, "id": "1555061839", "name": "Iago Salgado", "location": "Santiago - Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 823, "tweet_count": 13423, "listed_count": 6}, "username": "patryOL99", "verified": false, "id": "893728868", "name": "Patricia", "location": "Galicia \ud83e\udd0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 4179, "tweet_count": 5440, "listed_count": 0}, "username": "SanPedroSPI", "verified": false, "id": "1179519835920900096", "name": "San Pedro Inteligente", "location": "San Pedro de la Paz, Bio Bio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 2746, "tweet_count": 3787, "listed_count": 2}, "username": "TereTlo", "verified": false, "id": "1358929519", "name": "Tlosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8697194, "following_count": 830, "tweet_count": 708130, "listed_count": 58329}, "username": "el_pais", "verified": true, "id": "7996082", "name": "EL PA\u00cdS", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 2081, "tweet_count": 10398, "listed_count": 4}, "username": "lhenrina83", "verified": false, "id": "543154332", "name": "Liliana Henr\u00edquez", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 258, "tweet_count": 6012, "listed_count": 4}, "username": "NamiKitsu", "verified": false, "id": "152739342", "name": "TsuNami Kitsu", "location": "En el sue\u00f1o efimero de la vida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 673, "tweet_count": 75287, "listed_count": 0}, "username": "franjasoar", "verified": false, "id": "2739091396", "name": "franciscojavier soto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 745, "tweet_count": 33971, "listed_count": 6}, "username": "DiaPerfectoFM", "verified": false, "id": "2439216954", "name": "El Dia Perfecto", "location": "Coro, Edo - Falc\u00f3n."}, {"public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 540, "tweet_count": 76904, "listed_count": 0}, "username": "SST58323151", "verified": false, "id": "1175035798254772224", "name": "SST"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1054, "tweet_count": 62685, "listed_count": 24}, "username": "queen__purple", "verified": false, "id": "46317601", "name": "Loreto\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 527, "tweet_count": 9819, "listed_count": 0}, "username": "d96ngs", "verified": false, "id": "4868347497", "name": "m \ud83c\udf33", "location": "khh/kpop/pixels"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7942, "following_count": 3864, "tweet_count": 27598, "listed_count": 77}, "username": "NorfiPC", "verified": false, "id": "186729098", "name": "NorfiPC", "location": "Latinoam\u00e9rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65147, "following_count": 159, "tweet_count": 26655, "listed_count": 62}, "username": "FrasesNorfiPC", "verified": false, "id": "818725272", "name": "FrasesDeAmor", "location": "Latinoam\u00e9rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 729, "tweet_count": 29496, "listed_count": 8}, "username": "NachoLarrosa13", "verified": false, "id": "138051099", "name": "N\u1d00\u1d04\u029c\u1d0f", "location": "Chuy & Montevideo, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 1629, "tweet_count": 43377, "listed_count": 15}, "username": "lauragilli65", "verified": false, "id": "1689347677", "name": "Foreveryoung"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 135, "tweet_count": 15921, "listed_count": 2}, "username": "MireyaGonzlez3", "verified": false, "id": "753299214", "name": "Mireya Gonz\u00e1lez", "location": "Cuba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1527, "tweet_count": 18535, "listed_count": 1}, "username": "antenatierra", "verified": false, "id": "842192057947029504", "name": "Piola\ud83e\uddd0\ud83e\uded6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 777, "tweet_count": 9836, "listed_count": 0}, "username": "GeraldHFerreir1", "verified": false, "id": "1081262746287697920", "name": "Hosken \u2764\ud83d\udda4", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1223782, "following_count": 3215, "tweet_count": 183656, "listed_count": 2670}, "username": "maurocezar", "verified": true, "id": "55069015", "name": "Mauro Cezar", "location": "S\u00e3o Paulo, SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1163, "tweet_count": 194558, "listed_count": 1}, "username": "Amanda57426306", "verified": false, "id": "1113428510738124808", "name": "Amanda", "location": "Panama"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 4899, "tweet_count": 52173, "listed_count": 0}, "username": "hmanriquezmoya", "verified": false, "id": "167959957", "name": "hmanriquezm", "location": " Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 3792, "tweet_count": 71505, "listed_count": 0}, "username": "Nmarru", "verified": false, "id": "1055356981", "name": "Nmarru", "location": "Firenze, Toscana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 5002, "tweet_count": 137916, "listed_count": 8}, "username": "LaLestofante", "verified": false, "id": "765195398587805696", "name": "Piperita Patty"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 981, "tweet_count": 133969, "listed_count": 15}, "username": "Krutsita", "verified": false, "id": "121815507", "name": "Kruts", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 773, "tweet_count": 23570, "listed_count": 1}, "username": "tomxtito", "verified": false, "id": "3091097078", "name": "Karla\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3878, "following_count": 372, "tweet_count": 51491, "listed_count": 16}, "username": "Sportbuzzbr", "verified": true, "id": "1157332729995902976", "name": "SportBuzz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 261, "tweet_count": 4034, "listed_count": 0}, "username": "AgurtoRomulo", "verified": false, "id": "1125866237211435009", "name": "Romulo Agurto R.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2693"}, {"public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 277, "tweet_count": 8792, "listed_count": 1}, "username": "iwannavc", "verified": false, "id": "906802236050825216", "name": "\u200e\u064b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 519, "tweet_count": 25625, "listed_count": 7}, "username": "gabesregina", "verified": false, "id": "354563847", "name": "gabe vai dar pt \u2b50\ufe0f", "location": "Tijucas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1496, "tweet_count": 34365, "listed_count": 7}, "username": "fran_regalon", "verified": false, "id": "4114992101", "name": "\u2728\ud83d\ude80 Fran ReGAG \ud83d\ude80\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1347, "tweet_count": 4786, "listed_count": 0}, "username": "Mpaz5060", "verified": false, "id": "378862083", "name": "Mar\u00eda Paz\ud83c\udf33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 440, "tweet_count": 3677, "listed_count": 0}, "username": "shawnbabc", "verified": false, "id": "1012521922905636864", "name": "SHAWN QL RICO\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 1875, "tweet_count": 16803, "listed_count": 2}, "username": "ils0vranista", "verified": false, "id": "1157543779311718400", "name": "Nebrius", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 1825, "tweet_count": 38062, "listed_count": 5}, "username": "loretoarroyo10", "verified": false, "id": "287369265", "name": "loreto.arroyo10"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5166, "following_count": 3905, "tweet_count": 389235, "listed_count": 24}, "username": "magnamoreira_", "verified": false, "id": "218748524", "name": "Magna", "location": "Picos-PI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 605, "tweet_count": 67613, "listed_count": 17}, "username": "lostlovelis", "verified": false, "id": "3050843555", "name": "winter \u51ac \u2746 \u2022\u2022\u2022", "location": "the main library | she/ela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 19, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}, "username": "costhun", "verified": false, "id": "1179759763380461568", "name": "Costhun \u26c8\ufe0f", "location": "Donde tocan el tambor."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 433, "tweet_count": 25885, "listed_count": 15}, "username": "rql707", "verified": false, "id": "987798515110866944", "name": "Raquel \ud83c\udf83 missing 2HA & TGCF", "location": "\ud835\udc70\ud835\udc8f \ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc86 \ud835\udc68\ud835\udc83\ud835\udc9a\ud835\udc94\ud835\udc94 \u25aa\ufe0e \ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 140, "tweet_count": 17152, "listed_count": 0}, "username": "ariaaxs", "verified": false, "id": "1019133455999864832", "name": "ariadna\ud83c\udf52"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 98, "tweet_count": 2152, "listed_count": 0}, "username": "jhonnyblaze3", "verified": false, "id": "714895646", "name": "Gaius Iulius Caesar Octavianus Augustus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 307, "tweet_count": 33728, "listed_count": 4}, "username": "UaiComentts", "verified": false, "id": "896241586782306304", "name": "UaiComents \ud83e\udd85", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1796, "tweet_count": 50952, "listed_count": 1}, "username": "MelloPretha", "verified": false, "id": "2960528379", "name": "Cristina Souza \ud83e\udd9a", "location": "Realengo, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 127, "tweet_count": 2386, "listed_count": 0}, "username": "Jovanna27724917", "verified": false, "id": "1106175868358017024", "name": "S\u00f3 observando \u2b50\ud83c\udfdc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 903, "tweet_count": 34055, "listed_count": 0}, "username": "FvgDaniele", "verified": false, "id": "831054785931571203", "name": "Daniele Fvg", "location": "Toscana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 445, "tweet_count": 33080, "listed_count": 2}, "username": "light_nevergoes", "verified": false, "id": "4791560416", "name": "Keeith"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 142, "tweet_count": 22363, "listed_count": 0}, "username": "Nataliayosmi", "verified": false, "id": "2513240040", "name": "Natalia yosmi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 312, "tweet_count": 31673, "listed_count": 0}, "username": "rottenluck73", "verified": false, "id": "814966562566340608", "name": "m\u0117\u044fli\u043fa\u2694\ufe0f\u264d\ufe0f", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 2773, "tweet_count": 27162, "listed_count": 0}, "username": "kiangsychang", "verified": false, "id": "114604572", "name": "Kiangsy Chang Lugo", "location": "Maracay "}, {"public_metrics": {"followers_count": 184792, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "username": "thairkassam", "verified": false, "id": "105352833", "name": "Dr. Thair Kassam", "location": "VENEZUELA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55653, "listed_count": 14}, "username": "VasquezBazan", "verified": false, "id": "1121158201", "name": "BATI-BAZAN", "location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3948, "following_count": 4243, "tweet_count": 95411, "listed_count": 1}, "username": "Nicolo230592", "verified": false, "id": "3988651173", "name": "Nicolo'", "location": " Il Paese della Ragione "}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 277, "tweet_count": 31782, "listed_count": 3}, "username": "Coriciki", "verified": false, "id": "514815592", "name": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa CoraG \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1396, "tweet_count": 277869, "listed_count": 2}, "username": "cceeflores", "verified": false, "id": "883146487890423808", "name": "Carlos FLORES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5440, "following_count": 2350, "tweet_count": 24199, "listed_count": 7}, "username": "MariaInesAyala2", "verified": false, "id": "890611713820721152", "name": "Mar\u00eda In\u00e9s Ayala \ud83d\udc99", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 1424, "tweet_count": 165728, "listed_count": 16}, "username": "MenegazziMarina", "verified": false, "id": "3426504598", "name": "Marina", "location": "Venezia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 429, "tweet_count": 40767, "listed_count": 1}, "username": "ale_attardo", "verified": false, "id": "1335869869", "name": "Alessandro Attardo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udda4\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 1612, "tweet_count": 84043, "listed_count": 1}, "username": "MariellaMioBea", "verified": false, "id": "1132960530321346561", "name": "Mariella&Mio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83d\udc3e\ud83c\udf77"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 110, "tweet_count": 84856, "listed_count": 2}, "username": "RGuer16", "verified": false, "id": "1010532710366969857", "name": "ReneGuer16", "location": " "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 1437, "tweet_count": 19730, "listed_count": 2}, "username": "vsllain", "verified": false, "id": "873661312643059712", "name": "\u02d7\u02cf\u02cb \ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a.", "location": "@thebsddest"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 155, "tweet_count": 14776, "listed_count": 0}, "username": "prodas1974", "verified": false, "id": "1185284008990478337", "name": "percy", "location": "Chiclayo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "username": "RenattoBautista", "verified": false, "id": "283279534", "name": "Renatto Bautista", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5660, "following_count": 6028, "tweet_count": 141231, "listed_count": 100}, "username": "Z_a_n_e_s_s_a", "verified": false, "id": "59638883", "name": "Bettin\ud83c\udd70\ufe0f \ud83c\udf33", "location": "Chile"}], "tweets": [{"text": "bro, like", "author_id": "2318665584", "created_at": "2019-10-26T15:42:59.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188118834802286594"], "id": "1188118834802286594"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Palermo"}, {"start": 10, "end": 22, "tag": "Carabiniere"}, {"start": 198, "end": 210, "tag": "RadioSavana"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WdStKWEB9Z", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026"}]}, "text": "#Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di suicidio tra le FFOO. Numeri spaventosi, sono senza parole. Stato assente. #RadioSavana \u00e8 sempre dalla parte dei ragazzi delle FFOO.\n\nhttps://t.co/WdStKWEB9Z", "author_id": "1100776937004457984", "created_at": "2019-10-26T19:39:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 31, "like_count": 419, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178345508397058"], "id": "1188178345508397058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.3636, "type": "Other", "normalized_text": "Casa"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5666, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00fasica"}]}, "text": "Hoje um mi\u00fado quase que se matou nas escadas do metro da Casa da M\u00fasica. Ele estava a descer as escadas, trope\u00e7a, salta por cima de pra a\u00ed 5 degraus e quase que caiu de cara no ch\u00e3o.\n\nFui eu o mi\u00fado", "author_id": "890482574434459648", "created_at": "2019-10-25T15:49:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187757988037021696"], "id": "1187757988037021696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4092, "type": "Organization", "normalized_text": "SSPM"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/pq9Ro9HXg1", "expanded_url": "https://www.diariodequeretaro.com.mx/local/atiende-capital-queretana-50-intentos-de-suicidio-sspm-4339441.html", "display_url": "diariodequeretaro.com.mx/local/atiende-\u2026"}]}, "text": "Atiende capital queretana 50 intentos de suicidio: SSPM. https://t.co/pq9Ro9HXg1", "author_id": "163230436", "created_at": "2019-10-20T13:50:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185916240629506049"], "id": "1185916240629506049"}, {"text": "Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo en ese momento fall\u00f3 el sistema. \u00bfSiguen con la misma mentira de las c\u00e1maras? \u00bfNi pa inventar mejores mentiras les sirvi\u00f3 toda la plata que se robaron?", "author_id": "42419459", "created_at": "2019-10-26T02:41:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 12, "like_count": 1719, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1187922047193833472"], "id": "1187922047193833472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Leyva"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/8xng2kDdRL", "expanded_url": "https://twitter.com/MilagrosLeivaG/status/1188081408302112768", "display_url": "twitter.com/MilagrosLeivaG\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188081408302112768"}], "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "text": "Dice est\u00e1 babosa q es 1 supuesta lucha contra la corrupci\u00f3n, q asco das Leyva q seas periodista y mal informes, la lucha contra la korrupci\u00f3n q envuelve a 5 exPdtes y sus aliados no son supuestos basta ver al suicida a los  presos y detenidos q defiendes, ya se sabe xq https://t.co/8xng2kDdRL", "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-10-26T21:24:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 87, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188204904386576391"], "id": "1188204904386576391"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 201, "tag": "CrisisSaludMental"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 200, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisSaludMental"}]}, "text": "\u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llorando como organizar una  hospitalizaci\u00f3n domiciliaria?\n\nEsa es la #CrisisSaludMental\n\nY lo peor que den las gracias porque uno los atiende cuando es su derecho.", "author_id": "2265096360", "created_at": "2019-10-26T20:24:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 15, "like_count": 381, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189696687517697"], "id": "1188189696687517697"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 26, "username": "MrRoig", "id": "84684585"}, {"start": 112, "end": 126, "username": "trasnochocult", "id": "66736384"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.895, "type": "Other", "normalized_text": "Hogar del suicida"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/256hkXkj7R", "expanded_url": "https://twitter.com/Analitica/status/1188187294253105154", "display_url": "twitter.com/Analitica/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188187294253105154"}], "text": "Super Recomendado! @MrRoig crea un refugio para el p\u00fablico en su \"Hogar del suicida\"! Corran a ver esta obra en @trasnochocult !!! https://t.co/256hkXkj7R", "author_id": "92542061", "created_at": "2019-10-26T22:11:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188216513402195969"], "id": "1188216513402195969"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 61, "tag": "mermelada"}, {"start": 222, "end": 235, "tag": "UbicatePerro"}, {"start": 236, "end": 247, "tag": "BuenSabado"}, {"start": 248, "end": 254, "tag": "Bayly"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "Alan"}, {"start": 261, "end": 278, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 128, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Castillo"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.8349, "type": "Person", "normalized_text": "Bayly"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 262, "end": 277, "probability": 0.5807, "type": "Person", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/maudpFxzAV", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1188204354580426752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/maudpFxzAV", "media_key": "7_1188204211516923904"}, {"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/Mc3SH4bPE9", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1188119026200973312", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188119026200973312"}], "text": "[\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Castillo era alfombra de Garc\u00eda consult\u00e1ndole   \u201c\u00bfHacemos de nuevo la entrevista, Pdte?\u201d \u00a1Verguenza! #UbicatePerro #BuenSabado #Bayly #Alan #LoncheritaGarcia https://t.co/maudpFxzAV https://t.co/Mc3SH4bPE9", "author_id": "875801195368955904", "created_at": "2019-10-26T21:22:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 7, "like_count": 143, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1188204354580426752"], "id": "1188204354580426752"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 271, "tag": "AFAZENDA11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.4158, "type": "Person", "normalized_text": "GABIRU"}, {"start": 261, "end": 270, "probability": 0.9339, "type": "Other", "normalized_text": "AFAZENDA11"}]}, "text": "andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o gosta de casa limpa, n\u00e3o limpo mais. Ent\u00e3o arrogante n\u00e3o fale que eu sou, porque voc\u00ea n\u00e3o me conhece.\u201d\n\nSOCORROOOOOOOOO MATOU O GABIRU\n\n#AFAZENDA11", "author_id": "594754648", "created_at": "2019-10-26T19:24:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 18, "like_count": 732, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1188174692437377026"], "id": "1188174692437377026"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 159, "end": 175, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5384, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Favaloro"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.9084, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/aZ7pkTtVG1", "expanded_url": "https://twitter.com/CyNGWG/status/1188184196705083392", "display_url": "twitter.com/CyNGWG/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188184196705083392"}], "text": "Ma\u00f1ana, cuando votes en la CABA, record\u00e1 que antes de matarse Favaloro dej\u00f3 una carta de suicida que, casi como otra bala, parece picar cerca de la Vidal y de @horaciorlarreta. Tu voto puede hacer que llegue a destino. No importa a qui\u00e9n votes sino a qui\u00e9n dejes de votar. https://t.co/aZ7pkTtVG1", "author_id": "231182240", "created_at": "2019-10-26T22:20:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188218924858511360"], "id": "1188218924858511360"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "text": "@MijaelGLP Primero Ex presidente, segundo el suicida lo hizo por cobard\u00eda y tercero la pena de sus deudos ser\u00e1 cuando les incauten todo.", "author_id": "608426886", "created_at": "2019-10-26T21:22:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 12, "like_count": 392, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188204254558855169"], "id": "1188204254558855169"}, {"in_reply_to_user_id": "568756557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188221505924222976"}], "text": "@lv_1D1 El asunto con mi mam\u00e1 es que es sapa y juzgadora. Y no se que esperaba que le respondiera cuando nunca... NUNCA me ha gustado que me paquee, menos por rrss... no quiero que le est\u00e9 diciendo a mi pap\u00e1 \"mira la foto que subi\u00f3, mira lo que dijo\" porque de seguro lo saca de contexto.", "author_id": "272194638", "created_at": "2019-10-26T22:38:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188223436218421249"], "id": "1188223436218421249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 141, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "Brum"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.8162, "type": "Person", "normalized_text": "Grauert"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/EdmzU3mT1U", "expanded_url": "https://twitter.com/gustole2010/status/1188221809054961666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EdmzU3mT1U", "media_key": "3_1188221801110949889"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/EdmzU3mT1U", "expanded_url": "https://twitter.com/gustole2010/status/1188221809054961666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EdmzU3mT1U", "media_key": "3_1188221801106685953"}]}, "text": "La frase \"amansarse para vivir o rebelarse y morir\" se hizo popular en tiempos de Terra. Su autor es un personaje que eligi\u00f3 \"amansarse\". Brum y Grauert eligieron rebelarse. Uno se suicid\u00f3 el 31/3. Al otro lo mataron el 26/10, hace 86 a\u00f1os. \u00a1Gloria a los h\u00e9roes de la libertad! https://t.co/EdmzU3mT1U", "author_id": "194596189", "created_at": "2019-10-26T22:32:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188221809054961666"], "id": "1188221809054961666"}, {"text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "author_id": "1026613125473292289", "created_at": "2019-10-26T13:09:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188080247398453251"], "id": "1188080247398453251"}, {"text": "nunca deixe de fazer uma parada por medo de n\u00e3o dar certo, vai e faz. \nse for bom, der certo, \u00f3timo! se n\u00e3o for bom, n\u00e3o der certo, paci\u00eancia! pelo menos matou a vontade \nruinz\u00e3o ficar na vontade \ud83d\ude1b", "author_id": "2793448083", "created_at": "2019-10-26T22:31:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188221623570178048"], "id": "1188221623570178048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.4481, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3eagDZw2pd", "expanded_url": "https://twitter.com/Albert_Rivera/status/1188066594603307009", "display_url": "twitter.com/Albert_Rivera/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188066594603307009"}], "text": "Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcanzar la Presidencia, con una estrategia suicida de su l\u00edder, acab\u00f3 en la mayor irrelevancia. Lo de Rivera empieza a ser delirante. Y por lo que veo, va a peor. https://t.co/3eagDZw2pd", "author_id": "211250630", "created_at": "2019-10-26T16:04:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 81, "like_count": 354, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1188124195634458624"], "id": "1188124195634458624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Malganas002", "id": "1472538714"}]}, "in_reply_to_user_id": "1472538714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188208208818647040"}], "text": "@Malganas002 tienes raz\u00f3n es mejor dejar que te peguen donde va a parar", "author_id": "362495587", "created_at": "2019-10-26T22:28:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188220980205883393"], "id": "1188220980205883393"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 148, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/amu95we7yn", "expanded_url": "http://bit.ly/364wMXX", "display_url": "bit.ly/364wMXX"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/mWNIfjuHk8", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1188192690145579008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mWNIfjuHk8", "media_key": "3_1188192124543606784"}]}, "text": "Diretor do primeiro Esquadr\u00e3o Suicida revela teste de figurino de Jared Leto como Coringa; veja foto https://t.co/amu95we7yn (\ud83d\udcf8 via @DavidAyerMovies) https://t.co/mWNIfjuHk8", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-10-26T20:36:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 29, "like_count": 111, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1188192690145579008"], "id": "1188192690145579008"}, {"in_reply_to_user_id": "2528987124", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3825, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/qKkzFdK35H", "expanded_url": "https://twitter.com/pontejornalismo/status/1188162365159813121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKkzFdK35H", "media_key": "7_1188162226336817152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188162224877162501"}], "text": "\"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem mais torturou fui eu, quem mais conhece vagabundo aqui sou eu. Trabalhei 20 anos em periferia, boca do porco, do sapo\", se vangloria o professor. https://t.co/qKkzFdK35H", "author_id": "2528987124", "created_at": "2019-10-26T18:35:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 224, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1188162365159813121"], "id": "1188162365159813121"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 34, "tag": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "mentions": [{"start": 208, "end": 224, "username": "claraluzalvarez", "id": "84669084"}, {"start": 245, "end": 253, "username": "Reforma", "id": "27708897"}, {"start": 254, "end": 270, "username": "reformanegocios", "id": "33576192"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/BeQt00Esmp", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1181943860143874048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BeQt00Esmp", "media_key": "3_1181943843740012545"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/BeQt00Esmp", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1181943860143874048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BeQt00Esmp", "media_key": "3_1181943843693813762"}]}, "text": "\ud83d\udccc Ma\u00f1ana es el #D\u00edaDeLasaludMental \ud83d\udc40 \u00bfCrees que alguien que conoces podr\u00eda estar en riesgo suicida? Ll\u00e1manos a cualquier hora, brindamos asesor\u00eda psicol\u00f3gica inmediata y gratuita. Nuestra Consejera Honoraria @claraluzalvarez escribe del tema en @Reforma @reformanegocios \ud83d\udcf0\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/BeQt00Esmp", "author_id": "65797233", "created_at": "2019-10-09T14:45:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181943860143874048"], "id": "1181943860143874048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 119, "end": 132, "username": "joelkinnaman", "id": "756503993313062912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9bBOLc3Req", "expanded_url": "http://bit.ly/345vE4K", "display_url": "bit.ly/345vE4K"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/k8DJ7t9pFI", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1188213715763511296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k8DJ7t9pFI", "media_key": "3_1188112395065012224"}]}, "text": "Joel Kinnaman e John Cena se divertem nos bastidores do novo Esquadr\u00e3o Suicida; veja foto https://t.co/9bBOLc3Req  (\ud83d\udcf8: @joelkinnaman) https://t.co/k8DJ7t9pFI", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-10-26T22:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 114, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213715763511296"], "id": "1188213715763511296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "author_id": "2390796442", "created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "id": "1184970857942257665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.7919, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.6954, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.5614, "type": "Person", "normalized_text": "Jonas"}, {"start": 254, "end": 271, "probability": 0.819, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto Chagas Jr"}]}, "text": "Ningu\u00e9m ser\u00e1 julgado pela forma em que morreu, mas sim como viveu. O sangue de Jesus perdoa qualquer indiv\u00edduo e a gra\u00e7a alcan\u00e7a qualquer pecador. Se Deus quiser salvar um suicida ele far\u00e1. Como disse o profeta Jonas: \"A salva\u00e7\u00e3o pertence ao Senhor\".\n\n\u2014 Gilberto Chagas Jr.", "author_id": "952533161514340359", "created_at": "2019-10-26T22:27:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188220565649272832"], "id": "1188220565649272832"}, {"in_reply_to_user_id": "1651732374", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/FI40hQMQTp", "expanded_url": "https://twitter.com/yeontazn/status/1114636467958161408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FI40hQMQTp", "media_key": "3_1114636388937420800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1114636349007695872"}], "text": "yoongi: \n\na m\u00e3e dele se suicidou queimando a casa e tudo o que sobrou foi uma tecla do piano dela. quando o yoongi conseguiu fugir, um policial o pergunta se tem algu\u00e9m dentro da casa, e n\u00e3o sabemos o por que, mas ele diz que n\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 ningu\u00e9m. https://t.co/FI40hQMQTp", "author_id": "1651732374", "created_at": "2019-04-06T21:10:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 1, "like_count": 1257, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1114636467958161408"], "id": "1114636467958161408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.8313, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.6364, "type": "Organization", "normalized_text": "PRD"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.685, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico Libre"}]}, "text": "Analizando la situaci\u00f3n del pa\u00eds, se pueden hacer las siguiente proyecciones:\n\nEl PAN pierde el registro.\n\nEl PRI y el PRD desaparecen.\n\nM\u00e9xico Libre no cumple con los requisitos.\n\nMorena arrasa en las intermedias y gana nuevamente la Presidencia.", "author_id": "249812258", "created_at": "2019-10-26T03:37:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 871, "like_count": 2988, "quote_count": 144}, "edit_history_tweet_ids": ["1187936249044262917"], "id": "1187936249044262917"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 95, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.8476, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.615, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/wIm5twcmcj", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1188178316047638528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wIm5twcmcj", "media_key": "3_1188178205376733185"}]}, "text": "El director David Ayer muestra una nueva imagen con otra de las pruebas de vestuario del #Joker de Jared Leto para Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/wIm5twcmcj", "author_id": "108919585", "created_at": "2019-10-26T19:39:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178316047638528"], "id": "1188178316047638528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188122698460721153"}], "text": "Lo \u00faltimo q afirmas no es real, todo ese \"enunciado de valores, propuesta o alternativa, proyecto hist\u00f3rico\". EL APRA permiti\u00f3 al cobarde suicida ROBARLE AL PER\u00da desde el 1er d\u00eda, 1er gob...Todos mutis, ning\u00fan aprista decente se pronunci\u00f3 en contra dlo q el vividor dl apra hac\u00eda. https://t.co/u6tSwoBdZY", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/u6tSwoBdZY", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1188122698460721153", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}, "author_id": "282155394", "created_at": "2019-10-26T21:03:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188199553167699970"], "id": "1188199553167699970"}, {"text": "qual impress\u00e3o eu passo pra vcs?\n\n\ud83d\udc96: soft, risadinhas, t\u00edmida, doce e cores past\u00e9is\n\n\ud83c\udfc1: cigarros, \u00e1lcool, roupas escuras e personalidade forte \n\n\u26b0\ufe0f: plantas, livros, ch\u00e1, aspirante a artista e positividade\n\n\ud83e\udd21: social, popular, muitos amigos, flerta muito\n\nkibado demais", "author_id": "974301684255154176", "created_at": "2019-10-26T22:26:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188220324623585280"], "id": "1188220324623585280"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 95, "tag": "adidasboostnight"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Yoeleg\u00edcorrer"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 120, "username": "adidasMX", "id": "621092303"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "betoryhouse", "id": "255709361"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4885, "type": "Other", "normalized_text": "Yoeleg\u00edcorrer"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/qUWn8agK4S", "expanded_url": "https://twitter.com/timijaguar/status/1188190233877192711/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qUWn8agK4S", "media_key": "7_1188190207390224385"}]}, "text": "Cuenta la leyenda que hoy ser\u00e1 a ritmo suicida...\nCon todo menos con miedo.\n.\n#adidasboostnight #Yoeleg\u00edcorrer\n@adidasMX @betoryhouse https://t.co/qUWn8agK4S", "author_id": "242170324", "created_at": "2019-10-26T20:26:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188190233877192711"], "id": "1188190233877192711"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188119026200973312"}], "text": "@Mauriciomulder Calles la boca ladr\u00f3n", "author_id": "1079058676361633793", "created_at": "2019-10-26T15:57:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188122483850928128"], "id": "1188122483850928128"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 130, "tag": "Pi\u00f1eraPira\u00f1a"}, {"start": 131, "end": 148, "tag": "loncheritagarcia"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 129, "probability": 0.6212, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1eraPira\u00f1a"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zvpPuzQTSZ", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1188189396345880576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zvpPuzQTSZ", "media_key": "3_1188189387797880833"}]}, "text": "CHILENOS PIDEN A PI\u00d1ERA QUE SIGA LOS PASOS DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nY que les deje su cuerpo como muestra de su desprecio.\n#Pi\u00f1eraPira\u00f1a\n#loncheritagarcia https://t.co/zvpPuzQTSZ", "author_id": "105492444", "created_at": "2019-10-26T20:23:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189396345880576"], "id": "1188189396345880576"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bLa1J2ws1S", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1187097933751169026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bLa1J2ws1S", "media_key": "3_1187097926235017216"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/bLa1J2ws1S", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-10-23T20:06:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187097933751169026"], "id": "1187097933751169026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 213, "tag": "LammensAlBallotage"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Larreta"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Favaloro"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Larreta"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "PAMI"}, {"start": 195, "end": 212, "probability": 0.6618, "type": "Other", "normalized_text": "LammensAlBallotage"}]}, "text": "Deber\u00edamos tambi\u00e9n ma\u00f1ana recordar que Larreta quiso coimear a Favaloro. Larreta y Vidal interventores de PAMI mucho tuvieron que ver con su suicidio. En su carta lo deja bien claro. MEMORIA...\n#LammensAlBallotage", "author_id": "4838096951", "created_at": "2019-10-26T20:02:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188184196705083392"], "id": "1188184196705083392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mariefariass", "id": "2248741430"}]}, "in_reply_to_user_id": "2248741430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188211085763108865"}], "text": "@mariefariass o vei kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "author_id": "219161780", "created_at": "2019-10-26T22:18:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188218426839441408"], "id": "1188218426839441408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6003, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.3695, "type": "Person", "normalized_text": "Languidez"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.33, "type": "Place", "normalized_text": "Ocre"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.3055, "type": "Place", "normalized_text": "Mascarilla"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.3126, "type": "Person", "normalized_text": "Tr\u00e9bol"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.6983, "type": "Place", "normalized_text": "Cant\u00f3n Tesino"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/NnVpuv9mhK", "expanded_url": "https://twitter.com/FelipePigna/status/1187707117312118784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NnVpuv9mhK", "media_key": "3_1187707108218814465"}]}, "text": "Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus obras se encuentran Languidez, Ocre, Mascarilla y Tr\u00e9bol y Poemas de amor. Hab\u00eda nacido en Cant\u00f3n Tesino, Suiza, el 29 de mayo de 1892. https://t.co/NnVpuv9mhK", "author_id": "79556841", "created_at": "2019-10-25T12:26:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 18, "like_count": 761, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1187707117312118784"], "id": "1187707117312118784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.7261, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188212958272339968"}], "text": "@DanielUrresti1 Mi general educadamente y con el aprecio que le tiene gentilmente en su nombre le digo Mijael piensa antes de hablar no puedes decir que Alan suicida es un hombre como Daniel, ante esa ofensa con todo cari\u00f1o.. vete a la mierda ni\u00f1ato!", "author_id": "1163303628", "created_at": "2019-10-26T22:16:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188217950743998464"], "id": "1188217950743998464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/GQ9IT67fSr", "expanded_url": "https://t.co/GQ9IT67fSr", "display_url": "t.co/GQ9IT67fSr"}]}, "text": "Estimado Mijael, sabes que te estimo y que soy franco. No es broma, muchos chilenos quisieran que su presidente se meta un tiro. No s\u00e9 si ser\u00e1 un cobarde para hacerlo o tendr\u00e1 la hombr\u00eda de enfrentar sus \u201cerrores\u201d\nComo entender\u00e1s no tendr\u00e1s mi voto, pero siempre mi amistad. https://t.co/GQ9IT67fSr", "author_id": "2416088899", "created_at": "2019-10-26T21:56:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 414, "reply_count": 342, "like_count": 3376, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1188212958272339968"], "id": "1188212958272339968"}, {"in_reply_to_user_id": "1103416743836438530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188216604032675841"}], "text": "@GeiLuiji te puedo ayudar con algo? por lo menos te doy un corazon virtual https://t.co/tPclM6vgUm", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/tPclM6vgUm", "expanded_url": "https://twitter.com/Tomarraner/status/1188217168049123328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tPclM6vgUm", "media_key": "3_1188217162848182273"}]}, "author_id": "1183678081787138050", "created_at": "2019-10-26T22:13:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188217168049123328"], "id": "1188217168049123328"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "BANDERATour"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7339, "type": "Other", "normalized_text": "BANDERATour"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/uv4h7uMI9d", "expanded_url": "https://twitter.com/ryckinho_/status/1188216681308590093", "display_url": "twitter.com/ryckinho_/stat\u2026"}]}, "text": "Se for verdade matou os f\u00e3s \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #BANDERATour https://t.co/uv4h7uMI9d", "author_id": "950551590", "created_at": "2019-10-26T22:13:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188216987832537089"], "id": "1188216987832537089"}, {"in_reply_to_user_id": "340309688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188097742213656577"}], "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}, "text": "Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u00f3n de la gente es suicida.", "author_id": "340309688", "created_at": "2019-10-26T14:19:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 12, "like_count": 389, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188097744843489281"], "id": "1188097744843489281"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 51, "tag": "HBOMAXinBrazil"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.4849, "type": "Other", "normalized_text": "Quest\u00e3o"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "HBOMAXinBrazil"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/wPnae0sKxL", "expanded_url": "https://twitter.com/maelfalcao/status/1188209700480925696", "display_url": "twitter.com/maelfalcao/sta\u2026"}]}, "text": "J\u00e1 imaginou uma s\u00e9rie do Quest\u00e3o? \ud83d\ude31 #HBOMAXinBrazil https://t.co/wPnae0sKxL", "author_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-10-26T21:50:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1188211420313378898"], "id": "1188211420313378898"}, {"text": "que valientes son los fan\u00e1ticos religiosos al asumir que a una persona SUICIDA EN SU TOTALIDAD le importa si va a ir al cielo o al infierno, gu\u00e1rdate tu estupidez por favor.", "author_id": "3433487265", "created_at": "2019-10-25T18:18:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187795622956539904"], "id": "1187795622956539904"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 200, "tag": "26Oct"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 41, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Roig Graterol"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/gim6GyThiL", "expanded_url": "http://bit.ly/2pVw8f2", "display_url": "bit.ly/2pVw8f2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.analitica.com/entretenimiento/prohibido-suicidarse-en-primavera-decreta-en-las-tablas-jorge-roig-graterol/"}]}, "text": "\u00a1No solo sabe de cine! Jorge Roig Graterol vuelve a invitar a p\u00fablico a las butacas\u2026 pero esta vez ante las tablas, para presentarles y versi\u00f3n refrescada de \u201cProhibido suicidarse en primavera\u201d #26Oct https://t.co/gim6GyThiL", "author_id": "40461089", "created_at": "2019-10-26T20:15:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188187294253105154"], "id": "1188187294253105154"}, {"text": "otra persona que se suicida y la gente sigue sin darle importancia a la salud mental, o sea qu\u00e9 feo ver en cada post comentarios de gente insensible y con poca empat\u00eda con respecto a este tema", "author_id": "87302756", "created_at": "2019-10-26T05:18:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187961803243970560"], "id": "1187961803243970560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Y037nXTxTx", "expanded_url": "https://twitter.com/morandavid/status/1187171750771154945", "display_url": "twitter.com/morandavid/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187171750771154945"}], "text": "Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fan\u00e1ticos la desean, pero tampoco podemos cerrar los ojos cuando hay errores obvios, impunidad, arrogancia y desconexi\u00f3n pol\u00edtica con el pueblo. https://t.co/Y037nXTxTx", "author_id": "1975354388", "created_at": "2019-10-26T09:21:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 31, "like_count": 648, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188022760150372352"], "id": "1188022760150372352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 86, "username": "apchavira", "id": "37794653"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/gGNoLsozdt", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640", "display_url": "twitter.com/elbernabeucom/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188103755750768640"}], "text": "Cuidado con la redacci\u00f3n:\nEl que muere asesinado, \u00bfdespu\u00e9s se suicida?\n\nCcp @apchavira https://t.co/gGNoLsozdt", "author_id": "173301796", "created_at": "2019-10-26T14:48:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 15, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1188105151166464001"], "id": "1188105151166464001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3149, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8062, "type": "Person", "normalized_text": "Rico"}, {"start": 222, "end": 225, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 266, "end": 273, "probability": 0.8426, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "Se o mandante do assassinato da Marielle for esse Braz\u00e3o, ser\u00e1 que antes de 2040 sai o tr\u00e2nsito em julgado? Rico, pode pagar uma banca de advogados pra atrasar o processo...j\u00e1 viu, n\u00e9?\n\nParab\u00e9ns aos envolvidos. Miraram no Lula, mas acertaram tamb\u00e9m no \"quem matou a Marielle?\".", "author_id": "2250286856", "created_at": "2019-10-26T11:28:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188054732423729153"], "id": "1188054732423729153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.4855, "type": "Organization", "normalized_text": "flamenguista"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Cezar"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6364, "type": "Organization", "normalized_text": "Luxa"}]}, "text": "\u00c9 bom que o flamenguista safado do Mauro Cezar des\u00e7a o pau no Luxa, se foder, matou com o time.", "author_id": "1112287047748911104", "created_at": "2019-10-26T22:04:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188214747684048896"], "id": "1188214747684048896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.7014, "type": "Person", "normalized_text": "Caif\u00e1s"}]}, "text": "Se Judas vivesse hj seria uma v\u00edtima. Ele beijou o mestre. Estava precisando das 30 moedas. Foi for\u00e7ado por Caif\u00e1s e se matou por depress\u00e3o.", "author_id": "96177631", "created_at": "2017-05-02T23:43:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 5, "like_count": 83, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["859553905033838592"], "id": "859553905033838592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack"}]}, "text": "Van a suicidar a BoJack, amigos, lo est\u00e1n despidiendo. Esto s\u00f3lo pod\u00eda acabar as\u00ed.", "author_id": "1032438143167942656", "created_at": "2019-10-26T06:01:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187972561780592640"], "id": "1187972561780592640"}, {"in_reply_to_user_id": "3234241501", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5464, "type": "Other", "normalized_text": "Ieyasu"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "Muramasa"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.7154, "type": "Other", "normalized_text": "Kaishaku"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.632, "type": "Person", "normalized_text": "Nobuyasu"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.437, "type": "Other", "normalized_text": "Muramasa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187892663732846593"}], "text": "Esto fue a causa de las desgracias que le generaron a Ieyasu las katanas Muramasa: el Kaishaku (finalizaci\u00f3n del seppuku en el cual el asistente decapita al suicida con una katana) de su hijo Nobuyasu fue hecho con una Muramasa; en su infancia,", "author_id": "3234241501", "created_at": "2019-10-26T00:48:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187893608738885633"], "id": "1187893608738885633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188055187036037120"}], "text": "Nunca falta un fren suicida https://t.co/xUXjsGSh4Q", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/xUXjsGSh4Q", "expanded_url": "https://twitter.com/javimoya4/status/1188055187036037120", "display_url": "twitter.com/javimoya4/stat\u2026"}]}, "author_id": "872625780", "created_at": "2019-10-26T21:55:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188212528725274625"], "id": "1188212528725274625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "etironi", "id": "147624386"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.3835, "type": "Person", "normalized_text": "Her\u00f3ica"}]}, "in_reply_to_user_id": "147624386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188212160356335616"}], "text": "@etironi Her\u00f3ica ?!", "author_id": "812243170675355648", "created_at": "2019-10-26T21:57:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188213048345014274"], "id": "1188213048345014274"}, {"text": "Podeis imaginar como nos sentimos cuando te hablan de alguien con ideaci\u00f3n suicida y su entorno no cree que sea tan grave por falta de informaci\u00f3n.\nO comenzamos a formar, informar y educar masivamente con campa\u00f1as nacionales o esto seguir\u00e1 pasando.\nPrevenir o llorar", "author_id": "227849802", "created_at": "2019-10-26T08:02:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188003056501350402"], "id": "1188003056501350402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.7014, "type": "Other", "normalized_text": "Expresso"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/gJTFzlxr32", "expanded_url": "https://twitter.com/cfvieira/status/1188186621969158146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJTFzlxr32", "media_key": "3_1188186592864849921"}]}, "text": "Artigo muito interessante hoje no Expresso. A ler. E reler. https://t.co/gJTFzlxr32", "author_id": "23684687", "created_at": "2019-10-26T20:12:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 12, "like_count": 210, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1188186621969158146"], "id": "1188186621969158146"}, {"text": "El ser humano puede ser maravilloso https://t.co/5hnnOcs4ON", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/5hnnOcs4ON", "expanded_url": "https://twitter.com/javimoya4/status/1188055187036037120/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5hnnOcs4ON", "media_key": "7_1188055087538753538"}]}, "author_id": "898104420", "created_at": "2019-10-26T11:30:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40341, "reply_count": 590, "like_count": 162364, "quote_count": 3093}, "edit_history_tweet_ids": ["1188055187036037120"], "id": "1188055187036037120"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 217, "tag": "nunziavobis"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 199, "username": "tempoweb", "id": "78567974"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/8Je121HH3d", "expanded_url": "https://twitter.com/N_DeGirolamo/status/1188197954395480065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Je121HH3d", "media_key": "3_1188197943158947840"}]}, "text": "Un ragazzo viene truffato a Cosenza: finto corso da Oss e promessa di lavoro sicuro! Risultato? Si suicida per la disperazione. \u00c8 la disperazione di un sistema sbagliato! \n\nOggi ne parlo su @tempoweb \u2935\ufe0f \n\n#nunziavobis https://t.co/8Je121HH3d", "author_id": "334321591", "created_at": "2019-10-26T20:57:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188197954395480065"], "id": "1188197954395480065"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "Cunadelobos"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.6242, "type": "Other", "normalized_text": "Catalina"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4895, "type": "Other", "normalized_text": "Leonora"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.3669, "type": "Other", "normalized_text": "Gelica"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.5032, "type": "Other", "normalized_text": "Cunadelobos"}]}, "in_reply_to_user_id": "307042297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188211796647305222"}], "text": "Teor\u00eda 4: Catalina se robar\u00e1 al hijo de Leonora para formar una familia homoparental con Gelica . #Cunadelobos", "author_id": "307042297", "created_at": "2019-10-26T21:53:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188211967485345793"], "id": "1188211967485345793"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 239, "tag": "Fabulogias"}, {"start": 240, "end": 253, "tag": "CajonRelatos"}, {"start": 254, "end": 260, "tag": "LYF15"}, {"start": 261, "end": 274, "tag": "microcuentos"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/K3UU2z80NS", "expanded_url": "https://twitter.com/JEdgarRRazo/status/1148009257901711367/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K3UU2z80NS", "media_key": "3_1148009255980666880"}]}, "text": "SIRENOFILIA II\nEL MILAGRO DE LA SIRENA\nI)\nParec\u00eda que jam\u00e1s despertar\u00eda. \nCrey\u00f3 firmemente en la haza\u00f1a de saltar al Mar: contra todo pron\u00f3stico suicida y tambi\u00e9n pens\u00f3 en c\u00f3mo esto lo llevar\u00eda al Amor despu\u00e9s del Amor,\nY S\u00ed...\n#Fabulogias #CajonRelatos #LYF15 #microcuentos https://t.co/K3UU2z80NS", "author_id": "891810325045096449", "created_at": "2019-07-07T23:21:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1148009257901711367"], "id": "1148009257901711367"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 194, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 200, "end": 216, "tag": "ChatdeConfianza"}, {"start": 232, "end": 244, "tag": "DiS\u00edALaVida"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/VD2rIuCj4F", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1187051024286134272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VD2rIuCj4F", "media_key": "7_1187050824347869184"}]}, "text": "\u00bfC\u00f3mo podr\u00edas saber que ti hijo o hija podr\u00eda estar en riesgo suicida? \ud83d\ude1f Pon atenci\u00f3n a las se\u00f1ales \u26a0 Si quieres apoyo u orientaci\u00f3n psicol\u00f3gica, m\u00e1rcanos a cualquier hora a la #L\u00edneaDeSeguridad o al #ChatdeConfianza 55 5533-5533 \ud83d\udcf1\n#DiS\u00edALaVida https://t.co/VD2rIuCj4F", "author_id": "65797233", "created_at": "2019-10-23T16:59:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1187051024286134272"], "id": "1187051024286134272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.4705, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a T\u00e1tica"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6665, "type": "Place", "normalized_text": "Atenas"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/PEPJiwDGOd", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "Membro da For\u00e7a T\u00e1tica, atleta participou das olimp\u00edadas de Sydney, em 2000, e de Atenas, em 2004\n\nhttps://t.co/PEPJiwDGOd", "author_id": "14594813", "created_at": "2019-10-26T19:30:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188175966222180352"], "id": "1188175966222180352"}, {"text": "Giorgia, morta suicida sotto il treno a 15 anni: il fidanzato si era ucciso a luglio con un colpo di pistola https://t.co/kZkPvGgfIV", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/kZkPvGgfIV", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/yQbjyk", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/yQbjyk"}]}, "author_id": "3090019191", "created_at": "2019-10-26T21:34:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 14, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188207233659756545"], "id": "1188207233659756545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.6377, "type": "Person", "normalized_text": "kishimoto"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4511, "type": "Person", "normalized_text": "neji"}]}, "text": "ai mano, o kishimoto fez ate a porra do design do neji pra boruto PQ ESSE DESGRA\u00c7ADO MATOU O NEJI SE ELE PODIA USAR A PORRA DA ROTA\u00c7AO PRA DEFENDER A HINATA, E PIOR A HINATA PODIA USAR O CIRCUNFERENCIA DELA AI QUE ODIO", "author_id": "1084106970179743746", "created_at": "2019-10-26T18:37:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188162698787377159"], "id": "1188162698787377159"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mbenderjr", "id": "69150999"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5618, "type": "Other", "normalized_text": "UB515"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6046, "type": "Person", "normalized_text": "Miltao"}]}, "in_reply_to_user_id": "69150999", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188155893248081920"}], "text": "@mbenderjr Treinando para o UB515, Miltao? Kk", "author_id": "1260661843", "created_at": "2019-10-26T21:27:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188205584123867139"], "id": "1188205584123867139"}, {"text": "Mood https://t.co/wJ2k7AcBzL", "entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/wJ2k7AcBzL", "expanded_url": "https://twitter.com/Castor_98/status/1187494477004496896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wJ2k7AcBzL", "media_key": "7_1187494408813453312"}]}, "author_id": "765982706547261440", "created_at": "2019-10-24T22:22:00.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2299, "reply_count": 34, "like_count": 4529, "quote_count": 375}, "edit_history_tweet_ids": ["1187494477004496896"], "id": "1187494477004496896"}, {"in_reply_to_user_id": "744945350079815680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188209619249827841"}], "text": "@Willian_vivaz Oq tu apronta em?", "author_id": "4213709321", "created_at": "2019-10-26T21:44:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188209781644898304"], "id": "1188209781644898304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BetinhoCasas", "id": "1179911574"}]}, "in_reply_to_user_id": "1179911574", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188202002100211719"}], "text": "@BetinhoCasas Irm\u00e3o , essa nossas leis s\u00e3o muito \"fracas\" , mas infelizmente o protocolo e esse . Vai aguarda o julgamento em liberdade gozando da sociedade enquanto a fam\u00edlia enterra mais um pra estat\u00edstica.", "author_id": "2569861139", "created_at": "2019-10-26T21:39:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188208650717933569"], "id": "1188208650717933569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "mareiaq_", "id": "3348948287"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 148, "probability": 0.5535, "type": "Other", "normalized_text": "Sla"}]}, "in_reply_to_user_id": "1163565920809312261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188109577310670854"}], "text": "@Lovebichinhos @mareiaq_ primeiro achei fofo\nA\u00ed descobri que ela provavelmente t\u00e1 tentando se matar pq isso n\u00e3o \u00e9 normal e atrapalha a respira\u00e7\u00e3o\nSla parece voc\u00ea falando \"vou parar de respirar\"", "author_id": "702253896971001856", "created_at": "2019-10-26T19:59:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 106, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188183306195615744"], "id": "1188183306195615744"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/uNESSy1a9x", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1187098134536753153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uNESSy1a9x", "media_key": "3_1187098127750389765"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/uNESSy1a9x", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-10-23T20:07:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187098134536753153"], "id": "1187098134536753153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 264, "probability": 0.3876, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.4228, "type": "Other", "normalized_text": "Zorros"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/w4ToooHqOs", "expanded_url": "https://twitter.com/FrankChollywood/status/1187850199684845570", "display_url": "twitter.com/FrankChollywoo\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187850199684845570"}], "text": "Casi me hace llorar este hilo, pero de la risa.\n\nAhora el homosexual m\u00e1s sobrevalorado por los medios del pa\u00eds, de la nada paso a ser el m\u00e1s discriminado y con tendencia suicida.\n\nTodo esto es un show lleno de sentimentalismo barato, sacado del manual de alguna ONG de Zorros... https://t.co/w4ToooHqOs", "author_id": "183738109", "created_at": "2019-10-26T14:47:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188104892432474113"], "id": "1188104892432474113"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 260, "tag": "LulaLivreResiste"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.4202, "type": "Other", "normalized_text": "de Campanha"}, {"start": 244, "end": 259, "probability": 0.7994, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreResiste"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/bmLhYVnQOj", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1187790921879998464", "display_url": "twitter.com/LulaOficial/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187790921879998464"}], "text": "Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos transportes p\u00fablicos, que domina o transporte municipal, estadual e intermunicipal. V\u00ea se o Coiso tem coragem de mexer nisso. #LulaLivreResiste https://t.co/bmLhYVnQOj", "author_id": "1009116891825278982", "created_at": "2019-10-25T19:35:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1187814840687120384"], "id": "1187814840687120384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.7869, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4816, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/4UgdFFJsqn", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1188149371700989952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4UgdFFJsqn", "media_key": "3_1188149359692734469"}]}, "text": "David Ayer acabou de postar essa nova foto de Jared Leto nos bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nO ator interpretou o Coringa no longa. https://t.co/4UgdFFJsqn", "author_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-10-26T17:44:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188149371700989952"], "id": "1188149371700989952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "davimoraais", "id": "833330370993070082"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "guuttman", "id": "1058550676865892353"}]}, "in_reply_to_user_id": "833330370993070082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188195807356424192"}], "text": "@davimoraais @guuttman se dinheiro fizesse algu\u00e9m feliz os \u00edndices de suic\u00eddio na mundo das celebridades n\u00e3o seria t\u00e3o gritante", "author_id": "1047906253710794752", "created_at": "2019-10-26T20:52:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188196707093364737"], "id": "1188196707093364737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.8754, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.3029, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8932, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}, {"start": 218, "end": 235, "probability": 0.8931, "type": "Other", "normalized_text": "Alfonsina y el mar"}, {"start": 265, "end": 277, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Ariel Ram\u00edrez"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5LMnQoJWeZ", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1187688031790256129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LMnQoJWeZ", "media_key": "3_1187688027394584578"}]}, "text": "25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo de 1892), escritora vinculada con el modernismo. Recordada durante generaciones por la canci\u00f3n \"Alfonsina y el mar\", del gran m\u00fasico argentino Ariel Ram\u00edrez. https://t.co/5LMnQoJWeZ", "author_id": "730809130189983744", "created_at": "2019-10-25T11:11:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 7, "like_count": 97, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1187688031790256129"], "id": "1187688031790256129"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cainanzo", "id": "30808476"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "rsallesmma", "id": "971822131024748545"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 138, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "in_reply_to_user_id": "30808476", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188036230799384579"}], "text": "@Cainanzo @RodrigoMaia @rsallesmma @jairbolsonaro @ManuelaDavila S\u00f3 ficam nesse bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 de meio ambiente, sendo q sabem q nos gov do PT n\u00e3o houve menos desmatamentos/queimadas. E fecham os olhos p/ a roubalheira q fizeram, dinheiro nosso p/ ditaduras, viol\u00eancia absurda por protegerem traficantes, educa\u00e7\u00e3o em queda vertiginosa, etc, etc...", "author_id": "151711753", "created_at": "2019-10-26T19:18:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188173111805595648"], "id": "1188173111805595648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "in_reply_to_user_id": "7996082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187982440834437120"}], "text": "@el_pais \u00bfQu\u00e9 agenda hay detr\u00e1s de este tipo de campa\u00f1as?", "author_id": "2974680862", "created_at": "2019-10-26T21:26:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188205242489409536"], "id": "1188205242489409536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RobViper", "id": "20653470"}]}, "in_reply_to_user_id": "20653470", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188204972548251649"}], "text": "@RobViper Haha but this is the content that keeps me around!", "author_id": "951521468676034561", "created_at": "2019-10-26T21:28:20.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188205745143255041"], "id": "1188205745143255041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "castillo_rafo", "id": "868186897725739009"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 309, "end": 316, "probability": 0.5694, "type": "Organization", "normalized_text": "internac"}]}, "in_reply_to_user_id": "868186897725739009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187205589480423424"}], "text": "@castillo_rafo @RenattoBautista @AlanGarciaPeru Hay en este momento 15 con certificados, diplomas, maestr\u00edas y medallas, candidatos a 36 d\u00edas de prisi\u00f3n preventiva. \nLa \u00e9tica como la honra,  no figuran en ning\u00fan certificado,eso lo lleva uno x dentro.Nuestro reciente suicida con muchos t\u00edtulos, conferencista internac y ya vemos", "author_id": "875367124360978432", "created_at": "2019-10-25T18:21:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187796464531050496"], "id": "1187796464531050496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}, {"start": 128, "end": 139, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/OdUdp5LpcY", "expanded_url": "https://buff.ly/2BM77p8", "display_url": "buff.ly/2BM77p8"}]}, "text": "[BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia de Buenos Aires. https://t.co/OdUdp5LpcY", "author_id": "123279544", "created_at": "2019-10-26T17:50:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 17, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188150805095948289"], "id": "1188150805095948289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 147, "end": 158, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}, {"start": 161, "end": 172, "username": "Kicillofok", "id": "2953955753"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.8136, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}, {"start": 128, "end": 139, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/pGGhbw8Bxh", "expanded_url": "https://buff.ly/2JpXP6B", "display_url": "buff.ly/2JpXP6B", "status": 200, "unwound_url": "https://exitoina.perfil.com/noticias/destacada/juan-jose-campanella-comparo-a-los-votantes-de-axel-kicillof-con-una-secta-suicida.phtml?utm_content=bufferc2ecc&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"}]}, "text": "[BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia de Buenos Aires entre @mariuvidal y @Kicillofok https://t.co/pGGhbw8Bxh", "author_id": "123279544", "created_at": "2019-10-26T20:40:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188193584484368384"], "id": "1188193584484368384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_laiieta", "id": "833794101292236801"}]}, "in_reply_to_user_id": "833794101292236801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188158836810670081"}], "text": "@_laiieta No son las mismas, las de el, el blanco es un gris y en el borde tiene una l\u00ednea roja mientras que la tuya es negra \nJODIDA DALTONICA", "author_id": "4921512827", "created_at": "2019-10-26T19:02:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188168932802338817"], "id": "1188168932802338817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 47, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}, {"start": 144, "end": 155, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/bxdQZYL3MK", "expanded_url": "https://buff.ly/2Ns6y9B", "display_url": "buff.ly/2Ns6y9B", "status": 200, "unwound_url": "https://exitoina.perfil.com/noticias/destacada/juan-jose-campanella-comparo-a-los-votantes-de-axel-kicillof-con-una-secta-suicida.phtml?utm_content=buffer4d4e8&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"}]}, "text": "[BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella @juancampanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia de Buenos Aires. https://t.co/bxdQZYL3MK", "author_id": "123279544", "created_at": "2019-10-26T15:52:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 64, "like_count": 168, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1188121139127767046"], "id": "1188121139127767046"}, {"text": "Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "author_id": "3317380810", "created_at": "2019-10-25T18:09:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 45, "like_count": 769, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1187793219943325697"], "id": "1187793219943325697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187937222567350272"}], "text": "No es un error. No le conviene cortar palitos con sus aliados que se la saben todas. Al final la supuesta y radical lucha contra la corrupci\u00f3n es un discurso para las galer\u00edas. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/W7RZvUM66m", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/W7RZvUM66m", "expanded_url": "https://twitter.com/orbisa35/status/1187937222567350272", "display_url": "twitter.com/orbisa35/statu\u2026"}]}, "author_id": "224916991", "created_at": "2019-10-26T13:14:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 311, "like_count": 717, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1188081408302112768"], "id": "1188081408302112768"}, {"in_reply_to_user_id": "20653470", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188189596582076418"}], "text": "I'm not suggesting anything because I don't want to be responsible for any ideas gone wrong. But there's definitely one spot I am deep down hoping they have the nerve to re-attempt.", "author_id": "20653470", "created_at": "2019-10-26T20:58:39.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188198276727803904"], "id": "1188198276727803904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.7534, "type": "Person", "normalized_text": "Raudales"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/w1Te6MhtTj", "expanded_url": "https://twitter.com/romerocaroperu/status/1187552635987152898", "display_url": "twitter.com/romerocaroperu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187552635987152898"}], "text": "Mermelada a  Raudales. Lo peor es que ni siquiera disimulan su supeditaci\u00f3n al gobierno y su ataque feroz y constante a la oposici\u00f3n https://t.co/w1Te6MhtTj", "author_id": "235139317", "created_at": "2019-10-26T15:43:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 573, "reply_count": 505, "like_count": 1176, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1188119026200973312"], "id": "1188119026200973312"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 108, "tag": "SinodoAmazonico"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/0KJFqv8OZT", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/vaticano/papa_francesco_donne_sinodo_amazzonia_mind_the_gap_machismo_maschilismo_uomini_mind_the_gap-4822956.html", "display_url": "ilmessaggero.it/vaticano/papa_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/vaticano/papa_francesco_donne_sinodo_amazzonia_mind_the_gap_machismo_maschilismo_uomini_mind_the_gap-4822956.html"}]}, "text": "La vaticanista de \u201cIl Messaggero\u201d d\u00e0 di matto in stile femministe anni 70, quando invece il #SinodoAmazonico \u00e8 stato un Concilio Vaticano III fatto in tre settimane https://t.co/0KJFqv8OZT", "author_id": "79211525", "created_at": "2019-10-26T21:10:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188201322765606912"], "id": "1188201322765606912"}, {"text": "Un exjudoca ol\u00edmpico es asesinado a tiros por un compa\u00f1ero polic\u00eda que despu\u00e9s se suicid\u00f3 https://t.co/MYIywWoSOv", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/MYIywWoSOv", "expanded_url": "http://ver.20m.es/zsr5v2", "display_url": "ver.20m.es/zsr5v2"}]}, "author_id": "31090827", "created_at": "2019-10-26T21:21:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188203910844047361"], "id": "1188203910844047361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 264, "end": 277, "username": "malagahoy_es", "id": "148549671"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/eC8wrv5LUt", "expanded_url": "https://www.malagahoy.es/_52ecf519", "display_url": "malagahoy.es/_52ecf519", "status": 200, "unwound_url": "https://www.malagahoy.es/opinion/articulos/Suicidio-desesperanza_0_1391260953.html"}]}, "text": "\"En muchos a\u00f1os de ejercicio profesional he visto c\u00f3mo la desesperanza -sobre todo la desesperanza-, la culpa, la ansiedad y el miedo, gravitan como una pesada roca sobre el suicida. Y esa roca se puede aligerar\" Suicidio, desesperanza https://t.co/eC8wrv5LUt v\u00eda @malagahoy_es", "author_id": "461530260", "created_at": "2019-09-13T16:47:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552454371794950"], "id": "1172552454371794950"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/1eUccGJ31J", "expanded_url": "https://twitter.com/contracultural/status/1188126496038240258/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1eUccGJ31J", "media_key": "3_1188126483262443520"}]}, "text": "Alan Garc\u00eda 2009: \u201cLlegar\u00e1 el d\u00eda en que Chile quiera imitarnos\u201d.\nChile 2019: https://t.co/1eUccGJ31J", "author_id": "33350634", "created_at": "2019-10-26T16:13:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 948, "reply_count": 59, "like_count": 2877, "quote_count": 88}, "edit_history_tweet_ids": ["1188126496038240258"], "id": "1188126496038240258"}, {"text": "La debacle delle donne al Sinodo sull'Amazzonia, per loro solo promesse, retorica e parole vuote\u00a0 https://t.co/4zqdvAkoXT", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/4zqdvAkoXT", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/vaticano/papa_francesco_donne_sinodo_amazzonia_mind_the_gap_machismo_maschilismo_uomini_mind_the_gap-4822956.html", "display_url": "ilmessaggero.it/vaticano/papa_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/vaticano/papa_francesco_donne_sinodo_amazzonia_mind_the_gap_machismo_maschilismo_uomini_mind_the_gap-4822956.html"}]}, "author_id": "36079217", "created_at": "2019-10-26T20:25:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189809690533891"], "id": "1188189809690533891"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 42, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Manuel"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/CRwmTien6i", "expanded_url": "https://twitter.com/ImagenTVMex/status/1188179082850095104/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CRwmTien6i", "media_key": "13_1188178938985476096"}]}, "text": "El presidente Andr\u00e9s Manuel @lopezobrador_ reitera que ya se limpi\u00f3 al gobierno de corrupci\u00f3n. https://t.co/CRwmTien6i", "author_id": "780103512155824128", "created_at": "2019-10-26T19:42:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 238, "like_count": 174, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1188179082850095104"], "id": "1188179082850095104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xrZtwevXg6", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM"}]}, "text": "Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Joker. De hecho, lleg\u00f3 a aterrorizar a sus compa\u00f1eros de reparto con regalos como una rata viva, balas o un cerdo muerto\nhttps://t.co/xrZtwevXg6", "author_id": "7996082", "created_at": "2019-10-22T21:04:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 18, "like_count": 119, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1186750071100133376"], "id": "1186750071100133376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 54, "tag": "Desilusiones"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/A6X9aciTCH", "expanded_url": "https://norfipc.com/amor/heridas-cicatrices-huellas-dejan-desamor-falsedad.php", "display_url": "norfipc.com/amor/heridas-c\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560310610512039944/_oaoQxr6?format=jpg&name=orig", "width": 696, "height": 443}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560310610512039944/_oaoQxr6?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Heridas, cicatrices y huellas que dejan el desamor y la falsedad", "description": "Cosas que aprend\u00ed con las desilusiones, enga\u00f1os, falsas promesas y mentiras de amor. Lecciones que dejan la desesperanza, desconfianza y la experiencia", "unwound_url": "https://norfipc.com/amor/heridas-cicatrices-huellas-dejan-desamor-falsedad.php"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/KFHh75GXZ1", "expanded_url": "https://twitter.com/FrasesNorfiPC/status/1188125886354079744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFHh75GXZ1", "media_key": "3_1188075696922476544"}]}, "text": "\"Confiar en alguien es un plan suicida.\" #Desilusiones https://t.co/A6X9aciTCH https://t.co/KFHh75GXZ1", "author_id": "818725272", "created_at": "2019-10-26T16:11:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188125886354079744"], "id": "1188125886354079744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9706, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9094, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 227, "end": 234, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fV5SIvf473", "expanded_url": "https://twitter.com/mottamarcos/status/1188171073847808000", "display_url": "twitter.com/mottamarcos/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188171073847808000"}], "text": "A ideia seria associar o clube a um defensor de torturadores? De ditadores sanguin\u00e1rios? Levar o Flamengo ao Chile para ser visto pelo combativo povo do pa\u00eds anfitri\u00e3o da final como agremia\u00e7\u00e3o vinculada \u00e0 ditadura assassina de Pinochet? \u00c9 isso mesmo? Falam s\u00e9rio? \u00c9 marketing? https://t.co/fV5SIvf473", "author_id": "55069015", "created_at": "2019-10-26T19:59:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 253, "reply_count": 223, "like_count": 2289, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1188183311635615746"], "id": "1188183311635615746"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PoliticaPerJedi", "id": "696595370395172864"}]}, "in_reply_to_user_id": "696595370395172864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187693695740583937"}], "text": "@PoliticaPerJedi Chi nn si suicida in compagnia o \u00e9 un ladro o \u00e9 una spia (semicit)", "author_id": "765195398587805696", "created_at": "2019-10-26T12:49:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188075086940725248"], "id": "1188075086940725248"}, {"text": "Por favor, amadle siempre. (?) uw\u00f9 https://t.co/ReL7S4rSSv", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ReL7S4rSSv", "expanded_url": "https://twitter.com/_xshinxx/status/1188158269153525760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ReL7S4rSSv", "media_key": "3_1188158240489705472"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ReL7S4rSSv", "expanded_url": "https://twitter.com/_xshinxx/status/1188158269153525760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ReL7S4rSSv", "media_key": "3_1188158249985630210"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ReL7S4rSSv", "expanded_url": "https://twitter.com/_xshinxx/status/1188158269153525760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ReL7S4rSSv", "media_key": "3_1188158253567565830"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ReL7S4rSSv", "expanded_url": "https://twitter.com/_xshinxx/status/1188158269153525760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ReL7S4rSSv", "media_key": "3_1188158264149729282"}]}, "author_id": "987798515110866944", "created_at": "2019-10-26T18:19:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188158269153525760"], "id": "1188158269153525760"}, {"text": "Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegrar, pero si usted le dice lo mismo a alguien con trastorno depresivo mayor, m\u00e1s r\u00e1pido se suicida. Sepa bien la diferencia entre tristeza y Depresi\u00f3n.", "author_id": "105352833", "created_at": "2019-10-22T01:42:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 6, "like_count": 294, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1186457737959485440"], "id": "1186457737959485440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.8712, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.8011, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.5248, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.6781, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Oo3C99rQYw", "expanded_url": "https://twitter.com/DANCANGALAYA/status/1188121909155643392", "display_url": "twitter.com/DANCANGALAYA/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188121909155643392"}], "text": "No estoy de acuerdo en esta afirmacion. Si el APRA fuera el PAP y los politicastros alanistas de la banda del fugado quizas. Pero el APRA NO es eso: el APRA es un diagnostico de la realidad, un enunciado de valores, una propuesta, una alternativa. Es un gran proyecto historico. https://t.co/Oo3C99rQYw", "author_id": "1121158201", "created_at": "2019-10-26T15:58:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 24, "like_count": 19, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1188122698460721153"], "id": "1188122698460721153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188114240386879488"}], "text": "Rezamos para ser un pa\u00eds que respeta los Valores Humanos fundamentales:Vida y Familia.\nRezamos para que se suprima el delirio de la I de G\u00e9nero que pervierte la Educaci\u00f3n y las Leyes: mata, mutila, suicida, destruye familias,hace infelices a muchos.\nDios no quiere esa abominaci\u00f3n https://t.co/qYMYtpdLJx", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qYMYtpdLJx", "expanded_url": "https://twitter.com/elisacarrio/status/1188114240386879488", "display_url": "twitter.com/elisacarrio/st\u2026"}]}, "author_id": "890611713820721152", "created_at": "2019-10-26T20:14:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188187251777388545"], "id": "1188187251777388545"}, {"text": "No puedo ser troll porque todos me ven mi cara, mis nombres y apellidos, adem\u00e1s coloco el resumen de mi CV acad\u00e9mico.\nM\u00e1s bien troll son Ustedes que no se identifican.\n\nGracias por la promoci\u00f3n. https://t.co/YObRD2mbpB", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/YObRD2mbpB", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1187742427349737476", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "author_id": "283279534", "created_at": "2019-10-25T16:55:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 56, "like_count": 487, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1187774700577067008"], "id": "1187774700577067008"}], "places": [{"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Puerto Montt, Chile", "id": "01ee68fb632783de"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "San Juan de Miraflores, Peru", "id": "018d91904a1eaf01"}, {"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}]}, "errors": [{"value": "1188097081401139200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188097081401139200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188097081401139200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1094803335830491136", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1094803335830491136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1094803335830491136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188218439120445441", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188218439120445441].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188218439120445441", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1077205634368581634", "value": "1077205634368581634", "detail": "User has been suspended: [1077205634368581634].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188220915886235649", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188220915886235649", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188220915886235649].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188203394802081798", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188203394802081798].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188203394802081798", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "189308858", "value": "189308858", "detail": "User has been suspended: [189308858].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188168252058411009", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188168252058411009", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188168252058411009].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188217367366533120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188217367366533120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188217367366533120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188216268286939136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188216268286939136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188216268286939136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188215158545567744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188215158545567744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188215158545567744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188214876906254336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188214876906254336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188214876906254336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3429009387", "value": "3429009387", "detail": "User has been suspended: [3429009387].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188213689658363905", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188213689658363905", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188213689658363905].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188213373256683521", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188213373256683521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188213373256683521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1154404000634220544", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1154404000634220544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154404000634220544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188208083010539520", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188208083010539520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188208083010539520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187403855287455745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187403855287455745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187403855287455745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064531724", "value": "1064531724", "detail": "User has been suspended: [1064531724].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188172573076545536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188172573076545536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188172573076545536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188203394802081798", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188203394802081798].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188203394802081798", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187915863959265280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187915863959265280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187915863959265280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188203394802081798", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188203394802081798].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188203394802081798", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188203394802081798", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188203394802081798].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188203394802081798", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1056533419964940289", "value": "1056533419964940289", "detail": "User has been suspended: [1056533419964940289].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188202459396632576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188202459396632576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188202459396632576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1188194153122975745", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188194153122975745", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188194153122975745].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1188224777015746561", "oldest_id": "1188199205745111040", "result_count": 461, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91hvk9h3fk5a20959u23qn7m0sd"}}