{"data": [{"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1172032754499735552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172030682199019520"}], "id": "1172032754499735552", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.5928, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "M9m3sXHrwEEgOih", "id": "1120494154323095552"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:22:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @M9m3sXHrwEEgOih: NEVER\u6b21\u671f\u6311\u6226\u8005\u306f\u3053\u306e\u4eba\u3001\u3068\u601d\u3063\u3066\u308b\u4eba\u4ee5\u5916\u306b\u3082\u3046\uff11\u4eba\u3044\u308b\u3053\u3068\u306f\u3044\u308b\u3002\u3042\u306e\u65b9\u3057\u304b\u3044\u306a\u3044\u3002\u3067\u3082\u3053\u308c\u3070\u304b\u308a\u306f\u3046\u304b\u3064\u306b\u8a00\u3048\u306a\u3044\u3002\n\n\u6279\u5224\u6bba\u5230\uff01\uff1f\u300cKENTA\u306e\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u304a\u898b\u305b\u3057\u307e\u3059\u300d\u3068\u306f\u4f55\u3092\u898b\u305b\u3066\u304f\u308c\u308b\u306e\u304b | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u2026", "author_id": "1094799888074780672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/loEJAnCOOw", "expanded_url": "https://twitter.com/ffacman/status/1171935949388992515", "display_url": "twitter.com/ffacman/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172032728331673600"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171935949388992515"}], "id": "1172032728331673600", "created_at": "2019-09-12T06:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Yo no cojo porque me siento re mal y me voy de la vida \n\nBue re triste y suicida qued\u00f3 https://t.co/loEJAnCOOw", "author_id": "1146657865987493888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172032396260249607"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1172032396260249607", "created_at": "2019-09-12T06:21:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "author_id": "833683939"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172032273044180994"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1172032273044180994", "created_at": "2019-09-12T06:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "182825638"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172032245420437504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172032245420437504", "created_at": "2019-09-12T06:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1579196149"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172032233106018304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1172032233106018304", "created_at": "2019-09-12T06:20:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "182825638"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172032218501394432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172032218501394432", "created_at": "2019-09-12T06:20:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "182825638"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172032074129248256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "id": "1172032074129248256", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "author_id": "42213555"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172031974497816578"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1026238925302587392"}], "id": "1172031974497816578", "created_at": "2019-09-12T06:19:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borghi_claudio: @giorgiobusetti @Barnard2018 Giorgetti dovrebbe solo essere ringraziato perch\u00e9, sedendo nello stesso ruolo che indegnam\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "author_id": "2678632959"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172031267149438977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171436175527051266"}], "id": "1172031267149438977", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.6574, "type": "Other", "normalized_text": "CatedraSalut"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SALVADORSIMOALG", "id": "1031083670"}, {"start": 83, "end": 92, "username": "uvic_ucc", "id": "248619197"}, {"start": 93, "end": 108, "username": "althaiamanresa", "id": "2331846307"}, {"start": 109, "end": 120, "username": "SaMISgroup", "id": "970721899796889600"}, {"start": 121, "end": 131, "username": "UVic_CESS", "id": "1552433006"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 75, "tag": "CatedraSalut"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:16:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SALVADORSIMOALG: Una de les realitats que treballem desde #CatedraSalut Mental @uvic_ucc @althaiamanresa @SaMISgroup @UVic_CESS @UVic_F\u2026", "author_id": "1552433006"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/ecr9M7LmRz", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12062", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12062", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12062"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.5931, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1172030682199019520"], "id": "1172030682199019520", "created_at": "2019-09-12T06:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "NEVER\u6b21\u671f\u6311\u6226\u8005\u306f\u3053\u306e\u4eba\u3001\u3068\u601d\u3063\u3066\u308b\u4eba\u4ee5\u5916\u306b\u3082\u3046\uff11\u4eba\u3044\u308b\u3053\u3068\u306f\u3044\u308b\u3002\u3042\u306e\u65b9\u3057\u304b\u3044\u306a\u3044\u3002\u3067\u3082\u3053\u308c\u3070\u304b\u308a\u306f\u3046\u304b\u3064\u306b\u8a00\u3048\u306a\u3044\u3002\n\n\u6279\u5224\u6bba\u5230\uff01\uff1f\u300cKENTA\u306e\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u304a\u898b\u305b\u3057\u307e\u3059\u300d\u3068\u306f\u4f55\u3092\u898b\u305b\u3066\u304f\u308c\u308b\u306e\u304b | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u901f\u5831\u3084\u60c5\u5831\u3092\u767a\u4fe1\uff5e https://t.co/ecr9M7LmRz", "author_id": "1120494154323095552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172029757564903424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172029470494076928"}], "id": "1172029757564903424", "created_at": "2019-09-12T06:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mds ele n\u00e3o matou ela mas poha ele \u00e9 doente o relacionamento abusivo meu pai pqp onde ela foi se meter", "in_reply_to_user_id": "910265835373113345", "author_id": "910265835373113345"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172029518875418624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171521583103406080"}], "id": "1172029518875418624", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "unsangano", "id": "1040885238"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "JorgeGestoso", "id": "42932403"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "Vzlazonadpaz", "id": "1707341370"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "ConexiontlSUR", "id": "1389526369"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 128, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @unsangano: @JorgeGestoso @Vzlazonadpaz @ConexiontlSUR Los escu\u00e1lidos no se dan cuenta que todo el que se mete con #Venezuela se seca, v\u2026", "author_id": "1360809902"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172029379645456384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1172029379645456384", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:09:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1064499251244351488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172029345088581632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1172029345088581632", "created_at": "2019-09-12T06:09:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1030057335723646976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172029293305769985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172029293305769985", "created_at": "2019-09-12T06:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "750421806"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172029191518326784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171873185966579713"}], "id": "1172029191518326784", "created_at": "2019-09-12T06:08:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlynMcmxii: Les enviaron a una misi\u00f3n suicida a los guardias, polic\u00edas y la gente del ministerio de justicia, demasiado evidente es,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CarlynMcmxii", "id": "169690646"}]}, "author_id": "961843176737656832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/1n5hb6SGZb", "expanded_url": "http://www.candelaradio.fm", "display_url": "candelaradio.fm", "status": 200, "title": "Inicio - Candela Radio", "unwound_url": "https://candelaradio.fm/"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.4841, "type": "Organization", "normalized_text": "Rock-Bidea"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.6579, "type": "Other", "normalized_text": "HIPERNOVA"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.4469, "type": "Other", "normalized_text": "Cordura"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4963, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDA"}, {"start": 167, "end": 186, "probability": 0.3873, "type": "Place", "normalized_text": "Candela Radio Bilbao"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172028643905888256"], "id": "1172028643905888256", "created_at": "2019-09-12T06:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Extra! Extra!\n\nLos amigos de Rock-Bidea presentar\u00e1n HIPERNOVA, el adelanto del nuevo disco de Cordura, RUTA SUICIDA, en exclusiva esta tarde.\nA partir de las 20:00 en Candela Radio Bilbao a trav\u00e9s de https://t.co/1n5hb6SGZb.\n\nMa\u00f1ana presentaci\u00f3n en rrss!", "author_id": "938903629"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172028307736551424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1026238925302587392"}], "id": "1172028307736551424", "created_at": "2019-09-12T06:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borghi_claudio: @giorgiobusetti @Barnard2018 Giorgetti dovrebbe solo essere ringraziato perch\u00e9, sedendo nello stesso ruolo che indegnam\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "author_id": "881002346"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172028172898095105"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171573640460218368"}], "id": "1172028172898095105", "created_at": "2019-09-12T06:04:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gonzalesposadal Magistrado corrupto, ese que blind\u00f3 al suicida durante mucho tiempo , ahora tiene que enfrentarse ante un poder judicial sin sus amigos corruptos.", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "author_id": "1396009058"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/117qzSvdfI", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12165", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12165"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a6\u30eb\u30c6\u30a3\u30e2\u3055\u3093"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1172027769489768448"], "id": "1172027769489768448", "created_at": "2019-09-12T06:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u307e\u3042\u3001\u3053\u3053\u307e\u3067\u306e\u5c55\u958b\u3068\u30a6\u30eb\u30c6\u30a3\u30e2\u3055\u3093\u306e\u904e\u53bb\u306e\u72b6\u6cc1\u304b\u3089\u3057\u305f\u3089\u3001\u6b21\u306e\u51fa\u73fe\u3067\u3001R.E.D\u5165\u308a\u3059\u308b\u3063\u3066\u6c17\u304c\u3059\u308b\u306d\u3093\u3051\u3069\u3002\u904e\u53bb\u306b\u307f\u3061\u306e\u304f\u3067\u3084\u3063\u3066\u308b\u3088\u306d\uff1fhttps://t.co/117qzSvdfI", "author_id": "131174477"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/6W1i4mlMdX", "expanded_url": "https://twitter.com/NaiaParada/status/1172027415033462785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6W1i4mlMdX", "media_key": "3_1172027409526341632"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "PedritoResponde"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.6042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "PedritoResponde"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172027415033462785"], "id": "1172027415033462785", "created_at": "2019-09-12T06:01:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "#PedritoResponde\nSi un suicida se suicida. Ser\u00eda un suicida m\u00e1s o un suicida menos? \n\nPedro sos un gordo ahre. Te amo &lt;333 https://t.co/6W1i4mlMdX", "author_id": "1170058988072972288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172027235894800385"], "id": "1172027235894800385", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9749, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.561, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 13, "tag": "Elite2"}]}, "created_at": "2019-09-12T06:00:42.000Z", "geo": {"place_id": "0177bc687a9ac697"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Sobre #Elite2 el mejor actor es Polo, que hp caracteriza todo..\nEl asesino, malo, t\u00edmido, sale del closet, suicida, mentiroso, bueno, vengativo, traidor, manipulador, hace beneficencia; tiene el papel principal \ud83e\udd2d", "author_id": "350950295"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172026691503493122"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171075582039396352"}], "id": "1172026691503493122", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "H12Octubre"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3363, "type": "Person", "normalized_text": "HLaPaz"}, {"start": 96, "end": 111, "probability": 0.4467, "type": "Other", "normalized_text": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.3578, "type": "Other", "normalized_text": "FJD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mercedesnavio", "id": "276246105"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "H12Octubre"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "HLaPaz"}, {"start": 95, "end": 112, "tag": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 113, "end": 117, "tag": "FJD"}]}, "created_at": "2019-09-12T05:58:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mercedesnavio: \ud83d\udd35Prevenci\u00f3n Suicidio @SaludMadrid \n\u2705Programas Evaluados\n#H12Octubre #HLaPaz\n#HGregorioMara\u00f1on #FJD\n\u2705C\u00f3digo Hospitalario\u2026", "author_id": "405063099"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172026623085838336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172026623085838336", "created_at": "2019-09-12T05:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "609588806"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172026321733652480"], "id": "1172026321733652480", "created_at": "2019-09-12T05:57:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o tenho estrutura pisicologica para ouvir, e l\u00ea uma not\u00edcia que algu\u00e9m se matou, mesmo eu n\u00e3o conhecendo essa pessoa eu lamento muito, sou traumatizado com isso quem me conhece sabe, \u00e9 insuport\u00e1vel essa dor, miseric\u00f3rdia ! \ud83d\ude25", "author_id": "1156563162830970880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172026082146566144"], "id": "1172026082146566144", "created_at": "2019-09-12T05:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "no hay un d\u00eda en q no piense q me podr\u00eda morir hoy y no me molestar\u00eda lpm mas suicida q nunca pero para mi ya viv\u00ed todo lo q ten\u00eda q vivir\u00bf?", "author_id": "799213574"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172026021270433793"], "id": "1172026021270433793", "created_at": "2019-09-12T05:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "En ves de leer \u201cse suscita\u201d le\u00ed \u201cse suicida\u201d aiuda, ya estoy mal", "author_id": "2486182010"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172025840726618113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171958701705461760"}], "id": "1172025840726618113", "created_at": "2019-09-12T05:55:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hibsvl: El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida / depresivo y ocupas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hibsvl", "id": "101823090"}]}, "author_id": "1036020878910402563"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172025530784342016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172025530784342016", "created_at": "2019-09-12T05:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "3015062617"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172024636315508738"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171827430866206720"}], "id": "1172024636315508738", "created_at": "2019-09-12T05:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joancmarch: El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indire\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 36, "end": 51, "tag": "organizaciones"}]}, "author_id": "1058836024032444417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Hc6FzD6UoD", "expanded_url": "http://bit.ly/2I3uzBF", "display_url": "bit.ly/2I3uzBF"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Siuna"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 127, "username": "ElInformeNica", "id": "734800348078964737"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172024290721632257"], "id": "1172024290721632257", "created_at": "2019-09-12T05:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Peso de conciencia lo mata: L\u00edder paramilitar sandinista se suicida en Siuna https://t.co/Hc6FzD6UoD a trav\u00e9s de @elinformenica", "author_id": "614557172"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/hvoK731Y0j", "expanded_url": "https://twitter.com/Walfcast/status/1172023815783833600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvoK731Y0j", "media_key": "3_1172023813351124993"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172023815783833600"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171990663052824576"}], "id": "1172023815783833600", "created_at": "2019-09-12T05:47:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@RecuerdosPeru @JorgeDCG @AlanGarciaPeru Discipulo del ladron suicida! https://t.co/hvoK731Y0j", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "author_id": "294160082"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172023756392296448"], "id": "1172023756392296448", "created_at": "2019-09-12T05:46:53.000Z", "geo": {"place_id": "80e00b1e20e85786"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me haces sentir como un suicida por no tenerte..", "author_id": "114601990"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172023706492768256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172009655108849665"}], "id": "1172023706492768256", "created_at": "2019-09-12T05:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cleverricardo10: @canalN_ @N_Portada La viuda del suicida, sabe q se le viene la noche, pero lo q llama la atenci\u00f3n es los conductores,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cleverricardo10", "id": "759448928731398144"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "N_Portada", "id": "2385999246"}]}, "author_id": "312769520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172023429723283456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171802857475121154"}], "id": "1172023429723283456", "created_at": "2019-09-12T05:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @panuelo_verde: En su mayor\u00eda no constituye un gesto suicida, si es un factor de riesgo. La finalidad de la autolesi\u00f3n es calmarse ante\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "panuelo_verde", "id": "1462773602470838272"}]}, "author_id": "2564192618"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172023390942552064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171980432344276994"}], "id": "1172023390942552064", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9574, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9256, "type": "Organization", "normalized_text": "Atlhetico"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.9808, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.484, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "onobrinho", "id": "1228110565"}]}, "created_at": "2019-09-12T05:45:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @onobrinho: Meu \u00faltimo: n\u00e3o pensem que Inter vai ganhar em casa ao natural. Time do Atlhetico \u00e9 bom. J\u00e1 matou Flamengo com o Maracan\u00e3 lo\u2026", "author_id": "447121908"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172023334667718656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1172023334667718656", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-12T05:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "2342204934"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172022859746566144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434011446480896"}], "id": "1172022859746566144", "created_at": "2019-09-12T05:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Erendiragm: Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece conf\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}, "author_id": "2384295836"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172022415993528320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1172022415993528320", "created_at": "2019-09-12T05:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "55531150"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172022375409311744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171958701705461760"}], "id": "1172022375409311744", "created_at": "2019-09-12T05:41:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hibsvl: El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida / depresivo y ocupas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hibsvl", "id": "101823090"}]}, "author_id": "237447908"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/gbclvMEYnI", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.7142, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "redaccionmedica", "id": "229001251"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 33, "tag": "Psiquiatr\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172022036010418176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171060027014209537"}], "id": "1172022036010418176", "created_at": "2019-09-12T05:40:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @redaccionmedica: #Psiquiatr\u00eda La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/gbclvMEYnI", "author_id": "1166049093312868352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172021813448183808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171922599871426560"}], "id": "1172021813448183808", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.6373, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MariadapazR", "id": "1264982694213156865"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 138, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-12T05:39:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MariaDaPazr: A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo. Ontem (10), Dia Mundial para a Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio #SetembroAmarelo\u2026", "author_id": "1131244966704046080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172021614831132672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171982011378143233"}], "id": "1172021614831132672", "created_at": "2019-09-12T05:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Anadecuada Son mitos cat\u00f3licos. Pues el catolicismo como tal no acepta la noci\u00f3n del \"infierno\". \n\nEra una vieja manera de \"disuasi\u00f3n\" del suicidio. Pues el suicida deshonraba a la familia y adem\u00e1s de las posibles consecuencias espirituales.", "in_reply_to_user_id": "573058351", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Anadecuada", "id": "573058351"}]}, "author_id": "2261223201"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DolarToday", "id": "145459615"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172021285720875011"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171976024323710981"}], "id": "1172021285720875011", "created_at": "2019-09-12T05:37:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DolarToday: Pastor evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "92653651"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/A4kt34IGM8", "expanded_url": "http://bit.ly/302ibwg", "display_url": "bit.ly/302ibwg", "status": 503, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172021084759187456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171908074933612544"}], "id": "1172021084759187456", "created_at": "2019-09-12T05:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoRodNews: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/A4kt34IGM8", "author_id": "77012006"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172021083576373249"], "id": "1172021083576373249", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadron Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-12T05:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me fascino ver la pelicula de El Escuadron Suicida.", "author_id": "920770058976157696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172020832752807937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1172020832752807937", "created_at": "2019-09-12T05:35:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "50288953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172020514606526464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858362687489"}], "id": "1172020514606526464", "created_at": "2019-09-12T05:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "author_id": "607924482"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172020154575839232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1172020154575839232", "created_at": "2019-09-12T05:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "963596846554808320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172019999424372737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1172019999424372737", "created_at": "2019-09-12T05:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "2820796573"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/EKYzUqowh3", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZG6Rsj2knN4ta", "display_url": "tmblr.co/ZG6Rsj2knN4ta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172019911050350592"], "id": "1172019911050350592", "created_at": "2019-09-12T05:31:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "letras-de-una-suicida: https://t.co/EKYzUqowh3", "author_id": "2545729833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172019683022839808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172019683022839808", "created_at": "2019-09-12T05:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1488939373"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/E4DOz8df2F", "expanded_url": "http://bit.ly/32wIR5E", "display_url": "bit.ly/32wIR5E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaRazon_mx", "id": "47379940"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Lamentable"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172019646318436352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172012549874900992"}], "id": "1172019646318436352", "created_at": "2019-09-12T05:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaRazon_mx: #Lamentable | Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular \nhttps://t.co/E4DOz8df2F https://t.co/e7g8xdk\u2026", "author_id": "484545285"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ydFSPYDP3R", "expanded_url": "https://twitter.com/perr913/status/1172019394479906816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydFSPYDP3R", "media_key": "3_1172019391334105088"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Maurici47698900", "id": "1148842105906896896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172019394479906816"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171607132208271364"}], "id": "1172019394479906816", "created_at": "2019-09-12T05:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Maurici47698900 Pasaba en eso ,este borracho ,cobarde y suicida https://t.co/ydFSPYDP3R", "in_reply_to_user_id": "1148842105906896896", "author_id": "1470878293"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172018751409139712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171742117267460096"}], "id": "1172018751409139712", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}]}, "created_at": "2019-09-12T05:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMyc00: El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda socia\u2026", "author_id": "304624575"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172018196523683840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171966936038744065"}], "id": "1172018196523683840", "created_at": "2019-09-12T05:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FeehRamos_: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeehRamos_", "id": "3393435665"}]}, "author_id": "4330373482"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172017727319498752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172005681303609344"}], "id": "1172017727319498752", "created_at": "2019-09-12T05:22:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Guatevision_tv: [#VIDEO] \"Por cada ni\u00f1o que suicida, 20 m\u00e1s lo est\u00e1n intentando\". El suicidio infantil es una realidad en el pa\u00eds y la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guatevision_tv", "id": "43971175"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "VIDEO"}]}, "author_id": "1137392050024996865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/UUn0qtQUDi", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172017235080155136"], "id": "1172017235080155136", "created_at": "2019-09-12T05:20:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El odio mata https://t.co/UUn0qtQUDi", "author_id": "1059864150807998464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172016881051455489"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172016879398875137"}], "id": "1172016881051455489", "created_at": "2019-09-12T05:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Si un amigo o familiar se suicida, ni se te ocurra culparte. No pudiste haber hecho m\u00e1s. Puedes aconsejar a alguien, escucharlo y apoyarlo pero si no hay al menos algo de voluntad en \u00e9l, no podr\u00e1s hacer m\u00e1s. No puedes salvar a quien no quiere ser salvado.", "in_reply_to_user_id": "1891574540", "author_id": "1891574540"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172016870440022017"], "id": "1172016870440022017", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.7441, "type": "Person", "normalized_text": "Gadafi"}]}, "created_at": "2019-09-12T05:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hay que leer historia: Allende:No era el camino,y no fuera muerto de esa forma.Nadie da su vida porque tiene instinto suicida.A Gadafi que lo encontraron en un viaducto, quien asesino se escapa por un viaducto?,tampoco fuera muerto de esa forma. Solo por intereses de una minor\u00eda.", "author_id": "285921662"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172016770695274496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172016390267707394"}], "id": "1172016770695274496", "created_at": "2019-09-12T05:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MolloyVamp + es suicida, es imposible..porque no est\u00e1 escrito...y porque es destrucci\u00f3n.\n\nY cuanto mas pueda destruirlo maa le desea...y el coraz\u00f3n es salvaje bestia reclamandolo entre los barrotes, y la sangre le atrae con el deslizar de sus pasos inmediatos frente a \u00e9l\n\nAh..su nariz..+", "in_reply_to_user_id": "866844719334273025", "author_id": "866844719334273025"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172016623177408512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172016623177408512", "created_at": "2019-09-12T05:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1567011900"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172016124961140737"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172015779602153474"}], "id": "1172016124961140737", "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 179, "probability": 0.7526, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.7764, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-12T05:16:33.000Z", "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fui explicar o quando depress\u00e3o \u00e9 s\u00e9rio e nossas palavras podem machucar pessoas e ela veio simplesmente me xingar. Amadaaaaa??? Vc t\u00e1 falando que algu\u00e9m que se matou est\u00e1 sem Deus , tou achando que quem precisa de Deus \u00e9 voc\u00ea", "in_reply_to_user_id": "811846927", "author_id": "811846927"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172015974394081281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171890223560740865"}], "id": "1172015974394081281", "created_at": "2019-09-12T05:15:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juanmasuaba: HABLEMOS del suicidio, es la 2da causa de muerte en nuestro pa\u00eds en menores de 25 despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1nsito y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanmasuaba", "id": "35515380"}]}, "author_id": "2886376491"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172015959651028993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171742117267460096"}], "id": "1172015959651028993", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}]}, "created_at": "2019-09-12T05:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMyc00: El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda socia\u2026", "author_id": "549145964"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/rNjJhsYaNv", "expanded_url": "https://www.geonoticias.com.br/pastor-que-dirigia-um-grupo-anti-suicida-tira-a-propria-vida/", "display_url": "geonoticias.com.br/pastor-que-dir\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/MA8UTfS5ls", "expanded_url": "https://twitter.com/geo_noticias/status/1172015743900237824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MA8UTfS5ls", "media_key": "3_1172015742495141888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172015743900237824"], "id": "1172015743900237824", "created_at": "2019-09-12T05:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pastor que dirigia um grupo anti-suicida tira a pr\u00f3pria\u00a0vida https://t.co/rNjJhsYaNv https://t.co/MA8UTfS5ls", "author_id": "1095123629770268673"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172015682248216576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171742117267460096"}], "id": "1172015682248216576", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}]}, "created_at": "2019-09-12T05:14:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMyc00: El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda socia\u2026", "author_id": "1314088584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172015639743139840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1172015639743139840", "created_at": "2019-09-12T05:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "773177288464691200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172014844456796161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171958701705461760"}], "id": "1172014844456796161", "created_at": "2019-09-12T05:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hibsvl: El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida / depresivo y ocupas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hibsvl", "id": "101823090"}]}, "author_id": "1102760423613493248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172014778321178625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171951195570757632"}], "id": "1172014778321178625", "created_at": "2019-09-12T05:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: @Politica_LR Est\u00e1 miserable corrupta es como sus compa\u00f1eritos de bancada. Toda esta mierda s\u00f3lo entra a ser parte de l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "author_id": "832638902"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172014570359185408"], "id": "1172014570359185408", "created_at": "2019-09-12T05:10:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Medo de mandar suicida e a moto virar de uma vez s\u00f3.", "author_id": "1039679849273733120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/CtnZ410T52", "expanded_url": "http://eltizon.mx/se-suicida-de-un-plomazo", "display_url": "eltizon.mx/se-suicida-de-\u2026"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/zy1oAhVFVd", "expanded_url": "https://twitter.com/El__Tizon/status/1172014014685163520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zy1oAhVFVd", "media_key": "3_1172014013309493248"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172014014685163520"], "id": "1172014014685163520", "created_at": "2019-09-12T05:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida de un\u00a0plomazo https://t.co/CtnZ410T52 https://t.co/zy1oAhVFVd", "author_id": "953453298392223744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172014009224192000"], "id": "1172014009224192000", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3433, "type": "Other", "normalized_text": "Daira"}]}, "created_at": "2019-09-12T05:08:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Na ter\u00e7a, uma pessoa \u201cpr\u00f3xima\u201d se suicidou.\nNa quarta, Daira foi assassinada.\n\nGente, eu n\u00e3o aguento mais essas not\u00edcias", "author_id": "503281759"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172013903703937025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1172013903703937025", "created_at": "2019-09-12T05:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "3416440415"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/IYFrCai9BV", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.8111, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 123, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172013903271944192"], "id": "1172013903271944192", "created_at": "2019-09-12T05:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Menor de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular en la Cuauht\u00e9moc https://t.co/IYFrCai9BV v\u00eda @El_Universal_Mx", "author_id": "1045739372237271041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172013852147486720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172013852147486720", "created_at": "2019-09-12T05:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "3416440415"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172013800880521216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171966936038744065"}], "id": "1172013800880521216", "created_at": "2019-09-12T05:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FeehRamos_: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeehRamos_", "id": "3393435665"}]}, "author_id": "985654554992799744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172013706609340416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171806494427406336"}], "id": "1172013706609340416", "created_at": "2019-09-12T05:06:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aantifeministas: \"No culpes a la v\u00edctima\", excepto si es un hombre v\u00edctima de homicidio, porque algo habr\u00e1 hecho, si es un ni\u00f1o violado\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aantifeministas", "id": "3072250190"}]}, "author_id": "1113689507851853824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172013622605811713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1172013622605811713", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-12T05:06:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "author_id": "1154100934286499842"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172013520055148544"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172013114809827329"}], "id": "1172013520055148544", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "Richard"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Masaakiaa", "id": "1395858434"}]}, "created_at": "2019-09-12T05:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Masaakiaa Se bem q ele \u201cmatou\u201d ela no \u00faltimo livro...\nEu gosto do Richard s\u00f3 no come\u00e7o mesmo, o resto eu realmente quero fuzilar ele", "in_reply_to_user_id": "1395858434", "author_id": "4627048653"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172013430540312576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172012289345708032"}], "id": "1172013430540312576", "created_at": "2019-09-12T05:05:51.000Z", "geo": {"place_id": "47ef5d028ab6c2b7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu me mato pra ca\u00e7ar um trampo quase todo santo dia e n\u00e3o acho UM, tem gente que se SUICIDA porque acha que n\u00e3o vai arrumar um e t\u00e1 lotado de dividas, me revolta muito uma coisa dessas mano", "in_reply_to_user_id": "567806841", "author_id": "567806841"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172013390417543168"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172007664647385089"}], "id": "1172013390417543168", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 105, "probability": 0.5467, "type": "Other", "normalized_text": "depression"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "chapemosmiamor", "id": "1192581144618971136"}]}, "created_at": "2019-09-12T05:05:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@chapemosmiamor Jajaja que carajos amigo,literalmente no se si sos retrasado y te haces,yo pas\u00e9 depression y nunca viol\u00e9 a nadie y ningun violador se suicida solamente por que es violador", "in_reply_to_user_id": "123706092", "author_id": "1115386766012362752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172013206644174849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858362687489"}], "id": "1172013206644174849", "created_at": "2019-09-12T05:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "author_id": "140647164"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/RYpAzf5PWB", "expanded_url": "https://twitter.com/cqnanaya/status/1172012901231517697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RYpAzf5PWB", "media_key": "16_1172012883686785024"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Conrad Jarrett"}, {"start": 248, "end": 261, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Timothy Hutton"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172012901231517697"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171990225381281792"}], "id": "1172012901231517697", "created_at": "2019-09-12T05:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "apenas 19 a\u00f1os que alcanzar\u00eda el cielo interpretando a Conrad Jarrett, el muchacho suicida abrumado por la culpa por la muerte de su hermano y que encuentra en su nuevo psiquiatra su ira m\u00e1s profunda y por fin le permite salir, papelazo a cargo de Timothy Hutton que adem\u00e1s har\u00eda https://t.co/RYpAzf5PWB", "in_reply_to_user_id": "57544678", "author_id": "57544678"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/PzOACLhsUa", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9286, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172012885511430144"], "id": "1172012885511430144", "created_at": "2019-09-12T05:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Menor de 8 a\u00f1os se quita la vida en la Cuauht\u00e9moc https://t.co/PzOACLhsUa", "author_id": "98171865"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172012562386472960"], "id": "1172012562386472960", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.7005, "type": "Other", "normalized_text": "Curriculum"}]}, "created_at": "2019-09-12T05:02:24.000Z", "geo": {"place_id": "37b82f7e75d4f3b0"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Agora fui mandar um Curriculum para fazer um est\u00e1gio, ae pediu teste de conhecimentos gerais, olha a pergunta que veio, \u201cum engavetamento que matou 32 pessoas em tall ano,em qual estado isso aconteceu?\u201d Para que perguntar isso, saber se eu estou vendo jornal nacional ?", "author_id": "66477340"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/E4DOz8df2F", "expanded_url": "http://bit.ly/32wIR5E", "display_url": "bit.ly/32wIR5E"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/e7g8xdkfUb", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRazon_mx/status/1172012549874900992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e7g8xdkfUb", "media_key": "3_1172012547626688519"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172012549874900992"], "id": "1172012549874900992", "created_at": "2019-09-12T05:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Lamentable | Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular \nhttps://t.co/E4DOz8df2F https://t.co/e7g8xdkfUb", "author_id": "47379940"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172012441837944834"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171521583103406080"}], "id": "1172012441837944834", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "unsangano", "id": "1040885238"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "JorgeGestoso", "id": "42932403"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "Vzlazonadpaz", "id": "1707341370"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "ConexiontlSUR", "id": "1389526369"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 128, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-12T05:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @unsangano: @JorgeGestoso @Vzlazonadpaz @ConexiontlSUR Los escu\u00e1lidos no se dan cuenta que todo el que se mete con #Venezuela se seca, v\u2026", "author_id": "815954787414011914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/RLQ5pzy2EC", "expanded_url": "https://twitter.com/BLUAntioquia/status/1171989725344911361", "display_url": "twitter.com/BLUAntioquia/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172012302977196032"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171989725344911361"}], "id": "1172012302977196032", "created_at": "2019-09-12T05:01:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Accidente que involucra a una persona = suicida. https://t.co/RLQ5pzy2EC", "author_id": "56009411"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172012140632272896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171970482406612992"}], "id": "1172012140632272896", "created_at": "2019-09-12T05:00:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Misael_O La conducta suicida es considerada como un problema psiqui\u00e1trico. As\u00ed que s\u00ed, es un asunto de salud p\u00fablica.", "in_reply_to_user_id": "252441202", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Misael_O", "id": "252441202"}]}, "author_id": "519865795"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172011979701137408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172011979701137408", "created_at": "2019-09-12T05:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "290696161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172011140223627264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858362687489"}], "id": "1172011140223627264", "created_at": "2019-09-12T04:56:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "author_id": "868778491"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172010906299113472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1172010906299113472", "created_at": "2019-09-12T04:55:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "55158935"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172010870706192384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172010619643539456"}], "id": "1172010870706192384", "created_at": "2019-09-12T04:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@xcwakgx pacto suicida sisss? porque yendo, yo estoy leyendo tambi\u00e9n", "in_reply_to_user_id": "1038900115451338753", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xcwakgx", "id": "1038900115451338753"}]}, "author_id": "944664013459394560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172010823822270464"], "id": "1172010823822270464", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.4041, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:55:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Buaaaaa, re suicida la novia de este Francisco", "author_id": "1947267132"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/KWqju1njea", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/cultura/historia/20190911/rafael-casanova-heroe-suicida-nacionalismo-catalan-veneran/428457698_0.html", "display_url": "elespanol.com/cultura/histor\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Casanova"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 134, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172010537414287360"], "id": "1172010537414287360", "created_at": "2019-09-12T04:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Rafael Casanova, el h\u00e9roe 'suicida' del nacionalismo catal\u00e1n: qui\u00e9n fue y por qu\u00e9 le veneran https://t.co/KWqju1njea v\u00eda @elespanolcom", "author_id": "781226662792990720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172010510117736448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172005681303609344"}], "id": "1172010510117736448", "created_at": "2019-09-12T04:54:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Guatevision_tv: [#VIDEO] \"Por cada ni\u00f1o que suicida, 20 m\u00e1s lo est\u00e1n intentando\". El suicidio infantil es una realidad en el pa\u00eds y la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guatevision_tv", "id": "43971175"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "VIDEO"}]}, "author_id": "218731730"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172010426239877120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172010262595026944"}], "id": "1172010426239877120", "created_at": "2019-09-12T04:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elgmx: En el mundo cada 40 segundos una persona se suicida, pero las estad\u00edsticas invisibilizan a los familiares y cercanos, quienes li\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "author_id": "35156096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172010395915235333"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171909300240945153"}], "id": "1172010395915235333", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 123, "probability": 0.3528, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:53:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TapiaFernanda: Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque le quitaron el celular. \u00a1Los hechos ocurrieron en la alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc! \ud83d\udccd\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https\u2026", "author_id": "2441063322"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172010268118913024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1172010268118913024", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:53:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "914383469702254594"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/NREtZ86Zhe", "expanded_url": "http://www.elgrafico.mx/familiares-de-victimas-del-suicidio-lidian-con-el-duelo-de-la-perdida", "display_url": "elgrafico.mx/familiares-de-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172010262595026944"], "id": "1172010262595026944", "created_at": "2019-09-12T04:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "En el mundo cada 40 segundos una persona se suicida, pero las estad\u00edsticas invisibilizan a los familiares y cercanos, quienes lidian con el duelo de la p\u00e9rdida https://t.co/NREtZ86Zhe", "author_id": "38293203"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172010103664521217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1172010103664521217", "created_at": "2019-09-12T04:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "43736120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172009723106869249"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172008842714124289"}], "id": "1172009723106869249", "created_at": "2019-09-12T04:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Lucass_XL Empez\u00f3 como algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida, despu\u00e9s se complic\u00f3 y ninguno de los 2 quer\u00eda ...", "in_reply_to_user_id": "1068677936180531200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lucass_XL", "id": "1068677936180531200"}]}, "author_id": "1154598718282354689"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172009655108849665"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171941371961389057"}], "id": "1172009655108849665", "created_at": "2019-09-12T04:50:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "@canalN_ @N_Portada La viuda del suicida, sabe q se le viene la noche, pero lo q llama la atenci\u00f3n es los conductores, no le responden, no lo cuestionan, s\u00f3lo atinan a verlo y un poquito mas, lo aplauden..", "in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "N_Portada", "id": "2385999246"}]}, "author_id": "759448928731398144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172009622061932545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996287517880320"}], "id": "1172009622061932545", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:50:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ETJHILTON: Y el muy cobarde AG suicida se metio un tiro por escuchar el 2017 a su testaferro DelCastillo y porque realmente sabia que e\u2026", "author_id": "3068725821"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172009403551080448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171621635654160384"}], "id": "1172009403551080448", "created_at": "2019-09-12T04:49:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SSalud_mx: #ComunicadoSalud\nEliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida\n\u27a1\ufe0f https://t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SSalud_mx", "id": "132225222"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "ComunicadoSalud"}]}, "author_id": "702154897471381504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172009372450529280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1172009372450529280", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "702861844592123904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172009249498640384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172009249498640384", "created_at": "2019-09-12T04:49:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1082796524751544320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/fuhkc0N7H1", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1172009206368616450"], "id": "1172009206368616450", "created_at": "2019-09-12T04:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude44\n\nhttps://t.co/fuhkc0N7H1", "author_id": "63507369"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172008894882811904"], "id": "1172008894882811904", "created_at": "2019-09-12T04:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cuando una persona cercana a vos se suicida lo primero que pensas es por qu\u00e9 no te diste cuenta? Y te entra un sentimiento culero de culpa, al final se te pasa, la vida sigue \u2764", "author_id": "378864977"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172008835483144192"], "id": "1172008835483144192", "created_at": "2019-09-12T04:47:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El olvid\u00f3 es la pastilla suicida.", "author_id": "2530438207"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172008829468454912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858362687489"}], "id": "1172008829468454912", "created_at": "2019-09-12T04:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "author_id": "1372749775"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/w2i6dhsWjZ", "expanded_url": "https://youtu.be/aNUx4EAA-VA", "display_url": "youtu.be/aNUx4EAA-VA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "B_L_A_C_K_CSE", "id": "1067179315555692545"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172008802973077504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996757531791361"}], "id": "1172008802973077504", "created_at": "2019-09-12T04:47:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @B_L_A_C_K_CSE: Excelente!\nBOCA DEL POZO KITO | COMANDO SUICIDA: SOY UN BARRA BRAVA | https://t.co/w2i6dhsWjZ", "author_id": "368248253"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172008795712708608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172005681303609344"}], "id": "1172008795712708608", "created_at": "2019-09-12T04:47:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Guatevision_tv: [#VIDEO] \"Por cada ni\u00f1o que suicida, 20 m\u00e1s lo est\u00e1n intentando\". El suicidio infantil es una realidad en el pa\u00eds y la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guatevision_tv", "id": "43971175"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "VIDEO"}]}, "author_id": "1100286607712768000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172008745305554944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172005681303609344"}], "id": "1172008745305554944", "created_at": "2019-09-12T04:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Guatevision_tv: [#VIDEO] \"Por cada ni\u00f1o que suicida, 20 m\u00e1s lo est\u00e1n intentando\". El suicidio infantil es una realidad en el pa\u00eds y la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guatevision_tv", "id": "43971175"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "VIDEO"}]}, "author_id": "1162177658626727937"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172008564409458693"], "id": "1172008564409458693", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:46:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "alerquina dona do esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1013811863619031041"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/sqfid7C57t", "expanded_url": "https://twitter.com/jefferybme/status/1171854284498931712", "display_url": "twitter.com/jefferybme/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aguscake", "id": "430911445"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172008521203949569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171906804042932225"}], "id": "1172008521203949569", "created_at": "2019-09-12T04:46:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Aguscake: Donde se compra algo as\u00ed? \n\n*Llama al cirujano*\n* Corta*\n* Se suicida* https://t.co/sqfid7C57t", "author_id": "735440555447099392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172008136917565440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171101284780433408"}], "id": "1172008136917565440", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 57, "probability": 0.6558, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Rachel_1958", "id": "2199970318"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:44:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rachel_1958: Segun la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40seg una persona se suicida.", "author_id": "233450948"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172007946135494657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172007946135494657", "created_at": "2019-09-12T04:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "94194331"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172007223104610305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172007223104610305", "created_at": "2019-09-12T04:41:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "2698912980"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172007210014167042"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1172007210014167042", "created_at": "2019-09-12T04:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "2698912980"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172007197104123905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1172007197104123905", "created_at": "2019-09-12T04:41:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "2698912980"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172006712154284032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172005681303609344"}], "id": "1172006712154284032", "created_at": "2019-09-12T04:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Guatevision_tv: [#VIDEO] \"Por cada ni\u00f1o que suicida, 20 m\u00e1s lo est\u00e1n intentando\". El suicidio infantil es una realidad en el pa\u00eds y la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guatevision_tv", "id": "43971175"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "VIDEO"}]}, "author_id": "412798519"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172006629316935680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "id": "1172006629316935680", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "author_id": "1109326610124193797"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172006492599410688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1172006492599410688", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1687529208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172006186859847680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172005681303609344"}], "id": "1172006186859847680", "created_at": "2019-09-12T04:37:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Guatevision_tv: [#VIDEO] \"Por cada ni\u00f1o que suicida, 20 m\u00e1s lo est\u00e1n intentando\". El suicidio infantil es una realidad en el pa\u00eds y la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guatevision_tv", "id": "43971175"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "VIDEO"}]}, "author_id": "170378035"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172005896093863938"], "id": "1172005896093863938", "created_at": "2019-09-12T04:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida", "author_id": "1045891532547674112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/wBbwcak1NF", "expanded_url": "http://bit.ly/2kcvzL5", "display_url": "bit.ly/2kcvzL5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.guatevision.com/noticias/nacional/video-54-ninos-se-han-suicidado-en-guatemala-en-2019"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 7, "tag": "VIDEO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172005681303609344"], "id": "1172005681303609344", "created_at": "2019-09-12T04:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "text": "[#VIDEO] \"Por cada ni\u00f1o que suicida, 20 m\u00e1s lo est\u00e1n intentando\". El suicidio infantil es una realidad en el pa\u00eds y la cifra de casos va en aumento. https://t.co/wBbwcak1NF", "author_id": "43971175"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172005494006960128"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171971692069085185"}], "id": "1172005494006960128", "created_at": "2019-09-12T04:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@webcamsdemexico @TribunaVigila por un lado que chida experiencia...\n\npero por el otro, que ganas de jugarle al suicida, y si hace boom en ese rato? y asi sin mascara? aspirando todos esos gases?\n\nest\u00e1 ca\u00f1on, no?", "in_reply_to_user_id": "110332354", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "webcamsdemexico", "id": "110332354"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "TribunaVigila", "id": "251268824"}]}, "author_id": "131299873"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/BK3cfZbHnK", "expanded_url": "https://saude.rs.gov.br/lancado-guia-de-prevencao-do-comportamento-suicida-em-criancas-e-adolescentes#.XWsgETUTnro.whatsapp", "display_url": "saude.rs.gov.br/lancado-guia-d\u2026"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 34, "tag": "preven\u00e7\u00e3o"}, {"start": 35, "end": 40, "tag": "rede"}, {"start": 41, "end": 49, "tag": "suporte"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "crianca"}, {"start": 59, "end": 71, "tag": "adolescente"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1172005228088111106"], "id": "1172005228088111106", "created_at": "2019-09-12T04:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/BK3cfZbHnK #preven\u00e7\u00e3o #rede #suporte #crianca #adolescente", "author_id": "67512769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/v4iEkKGerP", "expanded_url": "https://t.co/v4iEkKGerP", "display_url": "t.co/v4iEkKGerP"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.6976, "type": "Other", "normalized_text": "Giovanna"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172004907974582274"], "id": "1172004907974582274", "created_at": "2019-09-12T04:31:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\" c\u00ea quase me matou Giovanna \" KKKKKKKKKKK se eu tivesse irm\u00e3o eu ia fazer igual , n\u00e3o julgo https://t.co/v4iEkKGerP", "author_id": "890306684664651777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172004877221978112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172004877221978112", "created_at": "2019-09-12T04:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1095378654564102144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172004745730564097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171958701705461760"}], "id": "1172004745730564097", "created_at": "2019-09-12T04:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hibsvl: El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida / depresivo y ocupas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hibsvl", "id": "101823090"}]}, "author_id": "1155364703314558978"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172004581146005504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171916356138229761"}], "id": "1172004581146005504", "created_at": "2019-09-12T04:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@yturbe_ Lo m\u00e1s probable es que tambi\u00e9n est\u00e9 el ladr\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "54095033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "author_id": "198981164"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172004164701958145"], "id": "1172004164701958145", "created_at": "2019-09-12T04:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "cada dia que passa t\u00f4 fria, parecendo uma suicida", "author_id": "1155308141548097536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8OmG0hm1fy", "expanded_url": "https://www.adn40.mx/noticia/seguridad/nota/2019-09-11-14-33/nino-de-8-anios-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular/", "display_url": "adn40.mx/noticia/seguri\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "adn40", "id": "84398622"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172003918357958656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858182512641"}], "id": "1172003918357958656", "created_at": "2019-09-12T04:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adn40: El ni\u00f1o fue llevado al hospital pero ya no contaba con signos vitales. \n\nhttps://t.co/8OmG0hm1fy", "author_id": "245461705"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172003885797531653"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172003885797531653", "created_at": "2019-09-12T04:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1038087169313792000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172003853946052608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171109136580280320"}], "id": "1172003853946052608", "created_at": "2019-09-12T04:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ETJHILTON: La @FiscaliaPeru debe investigar a todos los hijos del capo de la corrupci\u00f3n AG suicida, incluyendo a las viudas y todos sus\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "author_id": "1491575228"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172003751521112064"], "id": "1172003751521112064", "created_at": "2019-09-12T04:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00e9 suicida\nter coragem \n\n@GessykaSantoss", "author_id": "35662662"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172003651474329600"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172003500039032838"}], "id": "1172003651474329600", "created_at": "2019-09-12T04:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne Bomb\ud83d\udca5", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "3627717334"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172003221319143425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172003221319143425", "created_at": "2019-09-12T04:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "289202500"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172002819202850816"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172002486179311619"}], "id": "1172002819202850816", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7002, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fellipoc", "id": "936670622389817345"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:23:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@fellipoc @Gabeedzbb_ kaahshsb n\u00e3o sei como vou morrer, mas se me matarem, vcs fa\u00e7am igual o Samuel de elite e v\u00e3o atr\u00e1s de quem me matou e quando acharem, matem", "in_reply_to_user_id": "936670622389817345", "author_id": "1702283694"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172002731013410816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171782273471062017"}], "id": "1172002731013410816", "created_at": "2019-09-12T04:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marissrivera: \u00bfHabr\u00e1 m\u00e1s presupuesto para la atenci\u00f3n de la salud mental? Un mexicano se suicida cada 90 minutos y millones  deprimidos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marissrivera", "id": "116018197"}]}, "author_id": "2951268300"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172002488444235777"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171900506274443270"}], "id": "1172002488444235777", "created_at": "2019-09-12T04:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VujaBoskov mi attengo alla statistica. In un tessuto sociale gi\u00e0 sfilacciato, importare altri elementi \u00e8 suicida. Ne va a soffrire in primis la sicurezza.", "in_reply_to_user_id": "1484473950", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "VujaBoskov", "id": "1484473950"}]}, "author_id": "76904458"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172002355925200897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171966936038744065"}], "id": "1172002355925200897", "created_at": "2019-09-12T04:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FeehRamos_: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeehRamos_", "id": "3393435665"}]}, "author_id": "2822050619"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172002340171374593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172002340171374593", "created_at": "2019-09-12T04:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "873374035090055168"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172002228334469122"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172001986700554240"}], "id": "1172002228334469122", "created_at": "2019-09-12T04:21:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mvrilocrv kkkkkkkkkkk queria saber se matou o veio", "in_reply_to_user_id": "1155366829", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mvrilocrv", "id": "1155366829"}]}, "author_id": "4324561463"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172001905687617536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171958701705461760"}], "id": "1172001905687617536", "created_at": "2019-09-12T04:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hibsvl: El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida / depresivo y ocupas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hibsvl", "id": "101823090"}]}, "author_id": "191959226"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172001726649577472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171924905866252288"}], "id": "1172001726649577472", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 124, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@monicabergamo Gostaria muito, muiiiito mesmo q minha m\u00e3e estivesse viva para te contar o q foi o governo de Salvador Allende. A ditadura foi dif\u00edcil,mas est\u00e1vamos sem sa\u00edda.Esse verme se suicidou", "in_reply_to_user_id": "58951368", "author_id": "4879766812"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172001595422384129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858362687489"}], "id": "1172001595422384129", "created_at": "2019-09-12T04:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "author_id": "196392413"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172001566146072576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1172001566146072576", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "author_id": "583544629"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172001291289018369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171541181815123968"}], "id": "1172001291289018369", "created_at": "2019-09-12T04:17:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elconsejomx: \"Ya no aguanto m\u00e1s\". \"Estoy desesperad@\"\u26a0 Si has escuchado estas frases de alg\u00fan conocido, podr\u00eda estar en riesgo suicida.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "author_id": "1077199634282438658"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172001232925417472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169116737813581830"}], "id": "1172001232925417472", "created_at": "2019-09-12T04:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG @GloriaMonteneg @MartinVizcarraC @MTC_GobPeru @MimpPeru @ProviasDes_Pe Jorgito, si te enteras el gobierno del suicida no se preocupo en nada por la salyd de los ni\u00f1os. Las estadisticas no miente. La realidad es que no estaras en el proximo congreso, tampoco el can.", "in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "GloriaMonteneg", "id": "2610634610"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "ProviasDes_Pe", "id": "1044600526531375104"}]}, "author_id": "1016374249177698306"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172001007141818368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527301349036034"}], "id": "1172001007141818368", "created_at": "2019-09-12T04:16:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Benkaipso: @pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Benkaipso", "id": "915822121720283136"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "Video"}]}, "author_id": "780619814"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172000950476783616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171957543125553157"}], "id": "1172000950476783616", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6048, "type": "Other", "normalized_text": "hobb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "naty_feraudo", "id": "462513044"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @naty_feraudo: Me enerva que traten a las personas que cometieron suicidio de \"ego\u00edstas\". Hay que entender que nadie se suicida por hobb\u2026", "author_id": "1003043626102992902"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172000937453375489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171797771755511809"}], "id": "1172000937453375489", "created_at": "2019-09-12T04:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elconsejomx: \u00a1Gracias a el convenio que mantenemos con @MetroCDMX hemos podido apoyar a salvar vidas!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u00bfEst\u00e1s desesperado, has pensado\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "author_id": "1077199634282438658"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172000820772179968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1172000820772179968", "created_at": "2019-09-12T04:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "2756696702"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172000716388519936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171802857475121154"}], "id": "1172000716388519936", "created_at": "2019-09-12T04:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @panuelo_verde: En su mayor\u00eda no constituye un gesto suicida, si es un factor de riesgo. La finalidad de la autolesi\u00f3n es calmarse ante\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "panuelo_verde", "id": "1462773602470838272"}]}, "author_id": "561604941"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Y8GVUSL43h", "expanded_url": "https://books.google.com.br/books/about/Mem%C3%B3rias_de_um_Suicida.html?id=5VAmDwAAQBAJ&printsec=frontcover&source=kp_read_button&redir_esc=y", "display_url": "books.google.com.br/books/about/Me\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://books.google.com.br/books/about/Mem%C3%B3rias_de_um_Suicida.html?id=5VAmDwAAQBAJ&printsec=frontcover&source=kp_read_button&redir_esc=y"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Y8GVUSL43h", "expanded_url": "https://books.google.com.br/books/about/Mem%C3%B3rias_de_um_Suicida.html?id=5VAmDwAAQBAJ&printsec=frontcover&source=kp_read_button&redir_esc=y", "display_url": "books.google.com.br/books/about/Me\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://books.google.com.br/books/about/Mem%C3%B3rias_de_um_Suicida.html?id=5VAmDwAAQBAJ&printsec=frontcover&source=kp_read_button&redir_esc=y"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172000694590693377"], "id": "1172000694590693377", "created_at": "2019-09-12T04:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/Y8GVUSL43h\n\nLeia esse livro e fique sabendo a realidade espiritual de um SUICIDA! https://t.co/Y8GVUSL43h", "author_id": "55015514"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172000693353402368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172000388234534913"}], "id": "1172000693353402368", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 109, "probability": 0.7103, "type": "Other", "normalized_text": "cocainomana"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.7748, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "La verdad no s\u00e9 que decirte, si quer\u00edas llamar mi atenci\u00f3n lo lograste y no por decirme suicida ni cocainomana (PORQUE AL FINAL ES MI PROBLEMA) a parte de que eres alta marihuanera y aj\u00e1, la moral para cuando? Sino las santas bolas de poner la palabra \"tierrua\" en tu twit cuando", "in_reply_to_user_id": "136146788", "author_id": "136146788"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/DrnlGrNC33", "expanded_url": "https://twitter.com/Omr_Saeed/status/1152161155642744832", "display_url": "twitter.com/Omr_Saeed/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172000442894696448"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1152161155642744832"}], "id": "1172000442894696448", "created_at": "2019-09-12T04:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Espero no suene suicida, pero he llegado un punto en el que no he sentido motivaci\u00f3n, emoci\u00f3n o felicidad desde hace mucho. Casi todo son crisis emocionales y estr\u00e9s, as\u00ed que si me muero ma\u00f1ana no va a importarme y lo aceptar\u00e9. No lo busco, pero si lleg\u00f3 el d\u00eda, ni modo. https://t.co/DrnlGrNC33", "author_id": "839280624104062976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172000385210486784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171925622886752256"}], "id": "1172000385210486784", "created_at": "2019-09-12T04:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s g\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "author_id": "23435992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/gboWIiepUz", "expanded_url": "https://twitter.com/vinculacionUAN/status/1172000363383275520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gboWIiepUz", "media_key": "3_1172000341338054657"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/gboWIiepUz", "expanded_url": "https://twitter.com/vinculacionUAN/status/1172000363383275520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gboWIiepUz", "media_key": "3_1172000347155587072"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/gboWIiepUz", "expanded_url": "https://twitter.com/vinculacionUAN/status/1172000363383275520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gboWIiepUz", "media_key": "3_1172000353035923456"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/gboWIiepUz", "expanded_url": "https://twitter.com/vinculacionUAN/status/1172000363383275520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gboWIiepUz", "media_key": "3_1172000358736044032"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 91, "username": "UAN_Oficial", "id": "177284000"}, {"start": 110, "end": 126, "username": "CongresoNayarit", "id": "391071115"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172000363383275520"], "id": "1172000363383275520", "created_at": "2019-09-12T04:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "El abordaje multidisciplinario en la conducta suicida, panel organizado por la @UAN_Oficial en el recinto del @CongresoNayarit https://t.co/gboWIiepUz", "author_id": "829987060962430976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/fjMCeZeCcS", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx%3Fedtn%3Dbizkaia&fbclid=IwAR3_KuSGq5WtJ8T5Jmogf0A3-gl1U3AjJYpYsXAp__pp9kKCPa17s0G4Lhk#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172000319464775680"], "id": "1172000319464775680", "created_at": "2019-09-12T04:13:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/fjMCeZeCcS", "author_id": "207092127"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/ZnSfXw7IyG", "expanded_url": "https://twitter.com/holamikki/status/1172000224212062208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZnSfXw7IyG", "media_key": "3_1172000189416136705"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/ZnSfXw7IyG", "expanded_url": "https://twitter.com/holamikki/status/1172000224212062208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZnSfXw7IyG", "media_key": "3_1172000196726796288"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/ZnSfXw7IyG", "expanded_url": "https://twitter.com/holamikki/status/1172000224212062208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZnSfXw7IyG", "media_key": "3_1172000207875268609"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/ZnSfXw7IyG", "expanded_url": "https://twitter.com/holamikki/status/1172000224212062208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZnSfXw7IyG", "media_key": "3_1172000215299239936"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172000224212062208"], "id": "1172000224212062208", "created_at": "2019-09-12T04:13:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Por 5 minutos sal\u00ed de mi pozo depresivo y suicida leyendo tweets de ni\u00f1os  \ud83d\udc0d llorando por la alianza de 3sp3rt y L4rr3t4. https://t.co/ZnSfXw7IyG", "author_id": "42710110"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172000200661118976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172000200661118976", "created_at": "2019-09-12T04:13:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "218724750"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DolarToday", "id": "145459615"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171999990673264646"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171997999716847616"}], "id": "1171999990673264646", "created_at": "2019-09-12T04:12:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DolarToday: Pastor  evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "138922126"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171999943151824896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171964252984348672"}], "id": "1171999943151824896", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "yokozino", "id": "153554698"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:12:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@yokozino Yo pido granizos  Dios !! Mejor ser\u00eda esos loquito suicida pero quiero ser un poco buena, con granizo ya est\u00e1", "in_reply_to_user_id": "153554698", "author_id": "874819713859280897"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171999912957042688"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171454902201012232"}], "id": "1171999912957042688", "created_at": "2019-09-12T04:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Laraaa_gabi @caioodin1z @Uriel07674101 Sim, mas se passa por isso \u00e9 porque quer n\u00e9, se deixa ser filmada \u00e9 porque permitiu, se ele tem nude delas, foi pq elas mandaram ou ele tirou na hora do ato sexual. Certo? Ent eu acho que as \"meninas\" que passam por isso deveriam pensar antes de destruir a pr\u00f3pria vida assim.", "in_reply_to_user_id": "1005820912636170240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Laraaa_gabi", "id": "1353536106948681733"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "caioodin1z", "id": "3387311915"}]}, "author_id": "1467876654"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8OmG0hm1fy", "expanded_url": "https://www.adn40.mx/noticia/seguridad/nota/2019-09-11-14-33/nino-de-8-anios-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular/", "display_url": "adn40.mx/noticia/seguri\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "adn40", "id": "84398622"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171999705053782018"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858182512641"}], "id": "1171999705053782018", "created_at": "2019-09-12T04:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adn40: El ni\u00f1o fue llevado al hospital pero ya no contaba con signos vitales. \n\nhttps://t.co/8OmG0hm1fy", "author_id": "424449950"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/w2i6dhsWjZ", "expanded_url": "https://youtu.be/aNUx4EAA-VA", "display_url": "youtu.be/aNUx4EAA-VA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "B_L_A_C_K_CSE", "id": "1067179315555692545"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171999601802588160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996757531791361"}], "id": "1171999601802588160", "created_at": "2019-09-12T04:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @B_L_A_C_K_CSE: Excelente!\nBOCA DEL POZO KITO | COMANDO SUICIDA: SOY UN BARRA BRAVA | https://t.co/w2i6dhsWjZ", "author_id": "176980284"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/A5MwoPJqQp", "expanded_url": "http://suicida.no", "display_url": "suicida.no"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/vPIo2suMiV", "expanded_url": "http://nivel.no", "display_url": "nivel.no"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Luale1111Lujan", "id": "1068821263"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "segregustavo", "id": "149288563"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171999236868792322"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171993050580750336"}], "id": "1171999236868792322", "created_at": "2019-09-12T04:09:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@aguantelabanda @Luale1111Lujan @segregustavo Tu comentario es https://t.co/A5MwoPJqQp hace falta deprimirse a ese https://t.co/vPIo2suMiV sirve para nada", "in_reply_to_user_id": "67619109", "author_id": "1931861612"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171999163019644931"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171998874325725184"}], "id": "1171999163019644931", "created_at": "2019-09-12T04:09:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sharmelss chegou a suicida", "in_reply_to_user_id": "806560533134639108", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sharmelss", "id": "814683451320397829"}]}, "author_id": "853931126"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171999090441367552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171999090441367552", "created_at": "2019-09-12T04:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "210627574"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171998984094846976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171998984094846976", "created_at": "2019-09-12T04:08:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "528955306"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171998910476369920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171998910476369920", "created_at": "2019-09-12T04:08:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "528955306"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171998723557273601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171998723557273601", "created_at": "2019-09-12T04:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1045463536112218113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171998552643579906"], "id": "1171998552643579906", "created_at": "2019-09-12T04:06:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "hoy una clienta me dijo que ten\u00eda ganas de tirarse de un puente y casi que le ofrezco hacer un pacto suicida porque re same", "author_id": "592473193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171998338939596800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858362687489"}], "id": "1171998338939596800", "created_at": "2019-09-12T04:05:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "author_id": "254093923"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171998336079020033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171841860492582912"}], "id": "1171998336079020033", "created_at": "2019-09-12T04:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv", "author_id": "595829524"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171998319826145281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858362687489"}], "id": "1171998319826145281", "created_at": "2019-09-12T04:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "author_id": "68433265"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171998237756219392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171968023932133376"}], "id": "1171998237756219392", "created_at": "2019-09-12T04:05:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@JM_promise_ Es el reto suicida xddddd", "in_reply_to_user_id": "1021437734349520896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JM_promise_", "id": "1021437734349520896"}]}, "author_id": "1107288150311952386"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171998211067662342"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171950492341166086"}], "id": "1171998211067662342", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4792, "type": "Other", "normalized_text": "Picapiedra"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.5198, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "MelitonCarvaja4", "id": "1163949867376566274"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@PacitaGuerra @MelitonCarvaja4 @JorgeDCG Secuestren las armas de fuego q puede tener el cabeza de Picapiedra JDC, para q no siga los pasos de su l\u00edder suicida lo queremos preso", "in_reply_to_user_id": "2691099212", "author_id": "701907968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171998078007746560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171899714255708161"}], "id": "1171998078007746560", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:04:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Con tremendo rabo de paja, abogado Abanto, ud es el menos indicado para decir qu\u00e9 o c\u00f3mo hacer su trabajo a los fiscales. Est\u00e1\u2026", "author_id": "754315483"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171997999716847616"], "id": "1171997999716847616", "created_at": "2019-09-12T04:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pastor  evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "145459615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171997981547126785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171997981547126785", "created_at": "2019-09-12T04:04:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "230037308"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171997864479924224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858362687489"}], "id": "1171997864479924224", "created_at": "2019-09-12T04:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "author_id": "104340804"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171997723240914944"], "id": "1171997723240914944", "created_at": "2019-09-12T04:03:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "caralho um ex colega meu se matou, ta todo mundo morrendo na minha volta", "author_id": "1023465935498305536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/PefEl3IurB", "expanded_url": "https://twitter.com/arthickmonkeys/status/1171778725362446337", "display_url": "twitter.com/arthickmonkeys\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171997661844705280"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171778725362446337"}], "id": "1171997661844705280", "created_at": "2019-09-12T04:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como yo que no s\u00e9 c\u00f3mo no he llegado a una fase suicida de verdad... https://t.co/PefEl3IurB", "author_id": "1050789414035738624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171997584698806272"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171970867833782272"}], "id": "1171997584698806272", "created_at": "2019-09-12T04:02:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ReyLuci4no @FabianAguirre_ Sale escuadron suicida?", "in_reply_to_user_id": "2579137729", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ReyLuci4no", "id": "2579137729"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "FabianAguirre_", "id": "2160018110"}]}, "author_id": "1888524198"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171997572036214784"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171997438284107777"}], "id": "1171997572036214784", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4849, "type": "Person", "normalized_text": "Pacman"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DonProxy7u7 eL Pacman no suicida ):", "in_reply_to_user_id": "1134665233367207943", "author_id": "1075535152003059712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.413, "type": "Person", "normalized_text": "zuliana"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171997514427437056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171902486149419008"}], "id": "1171997514427437056", "created_at": "2019-09-12T04:02:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Cooperante: La estremecedora historia de la zuliana que decidi\u00f3 quitarse la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo https://t.co/6c6tO\u2026", "author_id": "789904994"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DolarToday", "id": "145459615"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171997447490560000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171976024323710981"}], "id": "1171997447490560000", "created_at": "2019-09-12T04:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DolarToday: Pastor evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "88444243"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8OmG0hm1fy", "expanded_url": "https://www.adn40.mx/noticia/seguridad/nota/2019-09-11-14-33/nino-de-8-anios-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular/", "display_url": "adn40.mx/noticia/seguri\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "adn40", "id": "84398622"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171996957751070720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171996858182512641"}], "id": "1171996957751070720", "created_at": "2019-09-12T04:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adn40: El ni\u00f1o fue llevado al hospital pero ya no contaba con signos vitales. \n\nhttps://t.co/8OmG0hm1fy", "author_id": "807509260091453440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171996901706743808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171966936038744065"}], "id": "1171996901706743808", "created_at": "2019-09-12T04:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FeehRamos_: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeehRamos_", "id": "3393435665"}]}, "author_id": "903816626528804864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171996858362687489"], "id": "1171996858362687489", "created_at": "2019-09-12T04:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 5}, "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "author_id": "82794341"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/8OmG0hm1fy", "expanded_url": "https://www.adn40.mx/noticia/seguridad/nota/2019-09-11-14-33/nino-de-8-anios-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular/", "display_url": "adn40.mx/noticia/seguri\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171996858182512641"], "id": "1171996858182512641", "created_at": "2019-09-12T04:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "El ni\u00f1o fue llevado al hospital pero ya no contaba con signos vitales. \n\nhttps://t.co/8OmG0hm1fy", "author_id": "84398622"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/pwbkG2fJ1q", "expanded_url": "https://bit.ly/2kEKcXT", "display_url": "bit.ly/2kEKcXT"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook Inc"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "DebesSaber"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171996857788010498"], "id": "1171996857788010498", "created_at": "2019-09-12T04:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#DebesSaber \ud83d\udcf1 Facebook Inc no permitir\u00e1 m\u00e1s im\u00e1genes que muestren lesiones autoinfligidas en sus plataformas, en un endurecimiento de su pol\u00edtica sobre contenido suicida\n\nNota completa\u2198\ufe0f https://t.co/pwbkG2fJ1q", "author_id": "2530517137"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171996771104501761"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171996550115004422"}], "id": "1171996771104501761", "created_at": "2019-09-12T03:59:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ebdibdi pois eu sou suicida e n assassina", "in_reply_to_user_id": "1123810290863366145", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ebdibdi", "id": "1123810290863366145"}]}, "author_id": "374111352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/w2i6dhsWjZ", "expanded_url": "https://youtu.be/aNUx4EAA-VA", "display_url": "youtu.be/aNUx4EAA-VA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171996757531791361"], "id": "1171996757531791361", "created_at": "2019-09-12T03:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Excelente!\nBOCA DEL POZO KITO | COMANDO SUICIDA: SOY UN BARRA BRAVA | https://t.co/w2i6dhsWjZ", "author_id": "1067179315555692545"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171996662568558592"], "id": "1171996662568558592", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5772, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:59:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu sou a \u00fanica pessoa que fica feliz que o Coringa n\u00e3o morreu em Esquadr\u00e3o Suicida ?", "author_id": "871443055051714560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171996574249050112"], "id": "1171996574249050112", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6922, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:58:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Gente se for quem eu to imaginando quem matou o bryce EU VOU FICAD PUTA", "author_id": "529893162"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171996545815891969"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171996129686368256"}], "id": "1171996545815891969", "created_at": "2019-09-12T03:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JaoDumke O meu \u00e9 s\u00f3 suicida mesmo", "in_reply_to_user_id": "99392750", "author_id": "1142458601149272067"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171996424499847168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "id": "1171996424499847168", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "author_id": "16918394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/I8RMrtWpgu", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1171990663052824576", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.2863, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 221, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 222, "end": 237, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 238, "end": 250, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 251, "end": 264, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 266, "end": 279, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171996287517880320"], "id": "1171996287517880320", "created_at": "2019-09-12T03:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Y el muy cobarde AG suicida se metio un tiro por escuchar el 2017 a su testaferro DelCastillo y porque realmente sabia que era delito y ahora que cambia de versi\u00f3n y dice que no es delito como lo revive a su amo? @canalN_ @vocero_aprista @JVelasquezQ @congresoperu  @atv_noticias https://t.co/I8RMrtWpgu", "author_id": "1345388172"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DolarToday", "id": "145459615"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171996233654853632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171995299948179456"}], "id": "1171996233654853632", "created_at": "2019-09-12T03:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DolarToday: Pastor evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "327060171"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/bqP0aBKpNm", "expanded_url": "http://bit.ly/2lJ0rTW", "display_url": "bit.ly/2lJ0rTW"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/NtT6Iz7eCK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1171595292015235073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NtT6Iz7eCK", "media_key": "3_1171595260478332934"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5733, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171996139987656704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171595292015235073"}], "id": "1171996139987656704", "created_at": "2019-09-12T03:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Esquadr\u00e3o Suicida ganhar\u00e1 nova HQ nos EUA a partir de dezembro: https://t.co/bqP0aBKpNm https://t.co/NtT6Iz7eCK", "author_id": "1171919807018651649"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171996030306541570"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171984131158401024"}], "id": "1171996030306541570", "created_at": "2019-09-12T03:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@falsiane E o melhor que \u00e9 \"e se fosse sua amiga que matou?\" Ao inv\u00e9s de ser \"e se fosse sua amiga que morreu?\" Puts nojo", "in_reply_to_user_id": "2204895692", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "falsiane", "id": "2204895692"}]}, "author_id": "1191865172"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171995915932053504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171952231207395331"}], "id": "1171995915932053504", "created_at": "2019-09-12T03:56:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brunasantini: um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "author_id": "1136848910406696961"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171995797812064256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171817544505790464"}], "id": "1171995797812064256", "created_at": "2019-09-12T03:55:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jamibosta: Seguinte, s\u00f3 aperta a sequ\u00eancia quem quer ver o resumo da evolu\u00e7\u00e3o da depress\u00e3o e ser suicida ok? \nPrfvr n\u00e3o me critique pel\u2026", "author_id": "867481312873115648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171995785338265601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171983430432821248"}], "id": "1171995785338265601", "created_at": "2019-09-12T03:55:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Anadecuada: Decir que una persona que se suicida se va al infierno es tan miserable como decir que una persona se va al infierno por pa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Anadecuada", "id": "573058351"}]}, "author_id": "228548342"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171995688558718976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171995688558718976", "created_at": "2019-09-12T03:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "282171993"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171995630681636864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171933439962095617"}], "id": "1171995630681636864", "created_at": "2019-09-12T03:55:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY", "author_id": "52080857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171995564046577664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171995564046577664", "created_at": "2019-09-12T03:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "282171993"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171995449756135424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171995449756135424", "created_at": "2019-09-12T03:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "1586748546"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171995439526232064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171995439526232064", "created_at": "2019-09-12T03:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "3323767017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171995299948179456"], "id": "1171995299948179456", "created_at": "2019-09-12T03:53:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Pastor evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "145459615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171995284584435715"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171995284584435715", "created_at": "2019-09-12T03:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "1086881076281249793"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171994693078593536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171976133325316096"}], "id": "1171994693078593536", "created_at": "2019-09-12T03:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@GeorgeIsAmazed yo casi muero ahorcada por el cord\u00f3n umbilical siempre suicida nunca insuicida", "in_reply_to_user_id": "429428218", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GeorgeIsAmazed", "id": "429428218"}]}, "author_id": "285764323"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171994530545053697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171993925751574528"}], "id": "1171994530545053697", "created_at": "2019-09-12T03:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Sergio24RICO: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que ti\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Sergio24RICO", "id": "829378981"}]}, "author_id": "3930422415"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171994465113956358"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171994465113956358", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:50:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "author_id": "1670375816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171994268568866816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171994268568866816", "created_at": "2019-09-12T03:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "4837478823"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171994240722845701"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "id": "1171994240722845701", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:49:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "author_id": "588228496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171994137387786241"], "id": "1171994137387786241", "created_at": "2019-09-12T03:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu to mt triste, nem conhecia o guri q se suicidou e eu to mto triste mto mesmo", "author_id": "935543961879564290"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171994029900226561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171994029900226561", "created_at": "2019-09-12T03:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "3350047276"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171993925751574528"], "id": "1171993925751574528", "created_at": "2019-09-12T03:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "829378981"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171993765373992960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171993765373992960", "created_at": "2019-09-12T03:47:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "341671985"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171993739121909760"], "id": "1171993739121909760", "created_at": "2019-09-12T03:47:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La sima de un beso en un brinco suicida", "author_id": "3316550957"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/kUqupAdPhq", "expanded_url": "https://twitter.com/ClarissaYorke/status/1171931427908280320", "display_url": "twitter.com/ClarissaYorke/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171993726652178433"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171931427908280320"}], "id": "1171993726652178433", "created_at": "2019-09-12T03:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse povo q banca d \"suicida\" https://t.co/kUqupAdPhq", "author_id": "960887889746911233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/5EsXLVsgs9", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2S-ou1H5hxFwoGFMEVIaZREPd7ZnsWuyL7UdU0/?igshid=dpf5x30hdea0", "display_url": "instagram.com/p/B2S-ou1H5hxF\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.5064, "type": "Place", "normalized_text": "Urb"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.6278, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.5411, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171993139965386754"], "id": "1171993139965386754", "created_at": "2019-09-12T03:45:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No le teme a la muerte...\nEl que vive como un suicida...\ud83e\udd21 \ud83d\ude08 en Urb. California - Trujillo https://t.co/5EsXLVsgs9", "author_id": "992056569281024002"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/TwdjE6b8wy", "expanded_url": "https://buff.ly/2I2hcSn", "display_url": "buff.ly/2I2hcSn"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/AL6I2AWzCj", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1171993086496522240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AL6I2AWzCj", "media_key": "3_1171993084994949120"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6733, "type": "Place", "normalized_text": "LaPaz"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Honduras"}, {"start": 54, "end": 60, "tag": "LaPaz"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171993086496522240"], "id": "1171993086496522240", "created_at": "2019-09-12T03:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Honduras\nJoven se suicida porque el novio la dej\u00f3 en #LaPaz \u25ba https://t.co/TwdjE6b8wy https://t.co/AL6I2AWzCj", "author_id": "1280879857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171993024307576832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171993024307576832", "created_at": "2019-09-12T03:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1103139371727896577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171992919055720449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171992919055720449", "created_at": "2019-09-12T03:44:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1283458063"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171992886256308230"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171856455588339714"}], "id": "1171992886256308230", "created_at": "2019-09-12T03:44:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @choracuica: s\u00f3 recebo respostas de quem me segue ent\u00e3o n\u00e3o vi se t\u00e3o falando bosta, mas vi 01 tweet que dava a entender que isso era se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "choracuica", "id": "8236782"}]}, "author_id": "397652617"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171992579665256448"], "id": "1171992579665256448", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7518, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:43:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No dejo de pensar, qe buena pel\u00edcula es Escuadr\u00f3n Suicida culiau", "author_id": "1171823701790208001"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171992547729784832"], "id": "1171992547729784832", "created_at": "2019-09-12T03:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "saber que um menino de 20 anos se matou um dia ap\u00f3s seu anivers\u00e1rio e ver essa mat\u00e9ria do profiss\u00e3o rep\u00f3rter sobre depress\u00e3o vem \u00e0 cabe\u00e7a que precisamos parar de julgar a dor do pr\u00f3ximo e dar mais amor pra esse mundo,vamos ajudar,ter compaix\u00e3o,estender a m\u00e3o pra quem precisa!!!!!", "author_id": "870600476"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171992535637602304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171547441016922112"}], "id": "1171992535637602304", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.4011, "type": "Person", "normalized_text": "careraja"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorquintana", "id": "76683098"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:42:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@senadorquintana Como pod\u00ed dormir por las noches asesino conchetumadre careraja qliao, me imagino q tomandote una botella de whisky hijodelasmilputas! Sigue el ejemplo del borracho suicida nomas sacowuea!", "in_reply_to_user_id": "76683098", "author_id": "221884607"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171992479710752769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171992479710752769", "created_at": "2019-09-12T03:42:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "334970186"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171992320465670144"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171991974263627781"}], "id": "1171992320465670144", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6342, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PaololManassero", "id": "197169016"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:41:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PaololManassero Chica suicida\ud83d\ude1c\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "197169016", "author_id": "1001617343192141825"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171992214551040000"], "id": "1171992214551040000", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4372, "type": "Person", "normalized_text": "Vini"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "o Vini suicida t\u00e1 foda hoje", "author_id": "2959856506"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171991910162018305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171991910162018305", "created_at": "2019-09-12T03:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "3146534958"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171991632838823936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171991632838823936", "created_at": "2019-09-12T03:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1148834854768959488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171991508851015682"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171991508851015682", "created_at": "2019-09-12T03:38:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "209803921"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171991490077372416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171991490077372416", "created_at": "2019-09-12T03:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1148834854768959488"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171991459035308032"], "id": "1171991459035308032", "created_at": "2019-09-12T03:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu fico triste de ter que ler certas coisas na internet, pessoas chamando pessoas de lixo, atacando uma \u00e0s outras de forma negativa e muitas vezes suicida, \u00e9 doentio, e as mesmas s\u00e3o as que dizem para ter empatia, o que acontece?", "author_id": "1597053474"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171991378274004995"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171990663052824576"}], "id": "1171991378274004995", "created_at": "2019-09-12T03:38:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "@RecuerdosPeru @JorgeDCG @AlanGarciaPeru Y el que se termino metiendo a una embajada fue el cobarde suicida", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "1450463096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/3xUidvcN6o", "expanded_url": "https://twitter.com/Mozzein_/status/1171884437086363648", "display_url": "twitter.com/Mozzein_/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "acacio1871", "id": "2284943765"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171991290835349504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171884824279375873"}], "id": "1171991290835349504", "created_at": "2019-09-12T03:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @acacio1871: \ud83d\udc01 anticapitalista. Uma pena ser suicida tamb\u00e9m. https://t.co/3xUidvcN6o", "author_id": "1110335887399899138"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171991067232800769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171936187176693761"}], "id": "1171991067232800769", "created_at": "2019-09-12T03:36:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jojofeira: \u00e9 tanto adolescente com pensamento suicida e quase ningu\u00e9m se importa, bgl triste", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jojofeira", "id": "1001483278782693377"}]}, "author_id": "960648951014846464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171991006234980353"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470855529885706"}], "id": "1171991006234980353", "created_at": "2019-09-12T03:36:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anibalgaviria: Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}]}, "author_id": "47642916"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171990847610609665"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171990693377691648"}], "id": "1171990847610609665", "created_at": "2019-09-12T03:36:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@alviarandres Prefiero ser aburrido a suicida \ud83d\ude4a\ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "in_reply_to_user_id": "57437515", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlviarAndres", "id": "1485272560552058887"}]}, "author_id": "359598834"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/8iqYeY82Lu", "expanded_url": "https://bddy.me/34zpTNP", "display_url": "bddy.me/34zpTNP"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/2fHyVSGVLB", "expanded_url": "https://twitter.com/msdsalute/status/1171815766469095426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2fHyVSGVLB", "media_key": "3_1171815750350311427"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "msdsalute", "id": "2827724028"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 19, "tag": "OMS"}, {"start": 55, "end": 63, "tag": "suicida"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171990771295293444"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171815766469095426"}], "id": "1171990771295293444", "created_at": "2019-09-12T03:35:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @msdsalute: #OMS: una persona ogni 40 secondi muore #suicida https://t.co/8iqYeY82Lu https://t.co/2fHyVSGVLB", "author_id": "3294154960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171990701426520064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171831167219376128"}], "id": "1171990701426520064", "created_at": "2019-09-12T03:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EzequielSalasOk El escuadr\u00f3n suicida jajajaja", "in_reply_to_user_id": "766397540313001985", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EzequielSalasOk", "id": "766397540313001985"}]}, "author_id": "732952040452788224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171990473038340097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171952231207395331"}], "id": "1171990473038340097", "created_at": "2019-09-12T03:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brunasantini: um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "author_id": "811035571569250304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171990463357902849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171903089957396480"}], "id": "1171990463357902849", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4854, "type": "Person", "normalized_text": "Sip\u00e1n"}, {"start": 62, "end": 79, "probability": 0.605, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez Quesqu\u00e9n"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "GiovannaCP", "id": "54776364"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "cafeneci", "id": "80473093"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:34:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VaneOblitas1: @GiovannaCP @gvillasis @cafeneci 'Sip\u00e1n' es Velasquez Quesqu\u00e9n, 'APRA' debe ser el suicida Alan Garc\u00eda, 'Pastor alem\u00e1n' e\u2026", "author_id": "1069768239075467265"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171989916860977152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171989916860977152", "created_at": "2019-09-12T03:32:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "2901123353"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171989815971209218"], "id": "1171989815971209218", "created_at": "2019-09-12T03:32:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar, j\u00e1 matou", "author_id": "421594443"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171989774472798208"], "id": "1171989774472798208", "created_at": "2019-09-12T03:31:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "at\u00e9 agr n\u00e3o caiu a ficha que a minha tran\u00e7adeira se suicidou\ud83d\ude14", "author_id": "1039316145592053760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/pL38UIWih3", "expanded_url": "https://twitter.com/marlaisabelle/status/1165829814374273025", "display_url": "twitter.com/marlaisabelle/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171989452375437312"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165829814374273025"}], "id": "1171989452375437312", "created_at": "2019-09-12T03:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bueno despu\u00e9s de leer \u00e9ste hilo, quedo muy suicida si digo que me ofrecer\u00eda como voluntaria para ir y que hagan una investigaci\u00f3n hasta donde llegue con vida? xd me explota el bocho todo eso lpm https://t.co/pL38UIWih3", "author_id": "2367194040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171989392350744576"], "id": "1171989392350744576", "created_at": "2019-09-12T03:30:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pastor  evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "145459615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171989291238662144"], "id": "1171989291238662144", "created_at": "2019-09-12T03:29:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfDe que sirve hablarle de muerte a un suicida?", "author_id": "1099497571435851777"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171989252177125376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171963598018613249"}], "id": "1171989252177125376", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.8824, "type": "Place", "normalized_text": "Turquia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlitopaes", "id": "46730598"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:29:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carlitopaes: Est\u00e1 querendo uma dica de filme do @NetflixBrasil - A Promessa, um romance que se desenvolve na Turquia pr\u00e9 1a. Guerra mun\u2026", "author_id": "208587834"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171988924463570945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171988924463570945", "created_at": "2019-09-12T03:28:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "2538689982"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171988885771116544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171826767667052545"}], "id": "1171988885771116544", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.6711, "type": "Other", "normalized_text": "cannabis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CIJ_Adicciones", "id": "127919893"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 69, "tag": "adolescentes"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "cannabis"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CIJ_Adicciones: En este estudio prospectivo a 1,071 #adolescentes, se descubri\u00f3 que el alto uso de #cannabis antes de los 15 a\u00f1os, aume\u2026", "author_id": "325275160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171988822151901184"], "id": "1171988822151901184", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.6588, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:28:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En la pel\u00edcula le hacen video asistencia suicida a una persona con Alzheimer.. es traumante, ojal\u00e1 le hubiera dado atenci\u00f3n antes para entender que est\u00e1 pasando", "author_id": "362867093"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171988790963036162"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171958701705461760"}], "id": "1171988790963036162", "created_at": "2019-09-12T03:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hibsvl: El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida / depresivo y ocupas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hibsvl", "id": "101823090"}]}, "author_id": "2329611852"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171988758994063361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171841860492582912"}], "id": "1171988758994063361", "created_at": "2019-09-12T03:27:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv", "author_id": "987425126"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171988694217220096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171826767667052545"}], "id": "1171988694217220096", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.6711, "type": "Other", "normalized_text": "cannabis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CIJ_Adicciones", "id": "127919893"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 69, "tag": "adolescentes"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "cannabis"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CIJ_Adicciones: En este estudio prospectivo a 1,071 #adolescentes, se descubri\u00f3 que el alto uso de #cannabis antes de los 15 a\u00f1os, aume\u2026", "author_id": "308254582"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171988635593449472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171874677175848963"}], "id": "1171988635593449472", "created_at": "2019-09-12T03:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@alekorsun @lanenaam @thairkassam @fuenteseliz Mi un familiar porq se le suicida en la cara, pero como no es su problema no le para", "in_reply_to_user_id": "601640272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alekorsun", "id": "601640272"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "lanenaam", "id": "132986291"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "fuenteseliz", "id": "43175091"}]}, "author_id": "220249576"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1171988620863053825"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171987622065053697"}], "id": "1171988620863053825", "created_at": "2019-09-12T03:27:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne \u042f \u0435\u0451 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043f\u0430\u0440\u0443 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442 \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434 \u0434\u043e\u0434\u0435\u043b\u0430\u043b\u0430", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "1118260584565420032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171988500306153473"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "id": "1171988500306153473", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:26:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "author_id": "1112104762571481088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171988294344880128"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171984268886761472"}], "id": "1171988294344880128", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.5542, "type": "Organization", "normalized_text": "Athetico"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9606, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9889, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.6806, "type": "Person", "normalized_text": "Athetico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cleiton_j1", "id": "2893895867"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:25:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cleiton_j1 Sim obinter tem que sair pra o jogo, E dar espa\u00e7os ao Athetico, O inter com placar adverso se desespera, O flamengo n\u00e3o sofreu no beira rio matou o jogo quando quis e o Athetico tem um elenco mto bem treinado tbm e que pode decidir, At\u00e9 mesmo nos penaltis.", "in_reply_to_user_id": "2893895867", "author_id": "471522599"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171988210144202753"], "id": "1171988210144202753", "created_at": "2019-09-12T03:25:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Cara o guri de med da funda\u00e7\u00e3o q se matou era meu colega no m\u00e9todo, to mt chocada", "author_id": "320466847"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171987970032832513"], "id": "1171987970032832513", "created_at": "2019-09-12T03:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "At\u00e9 ontem eu tinha uma paciente com depressao e pensamento suicida, tinha dias que eu chegava e ela tava sorrindo de bem com a vida \u00e9 no outro s\u00f3 chorava e queria fazer besteira e mesmo na correria do plant\u00e3o eu ficava um temp\u00e3o conversando com ela e dando for\u00e7a", "author_id": "401683407"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171987908447887361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171856355747094528"}], "id": "1171987908447887361", "created_at": "2019-09-12T03:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @YahooActualidad: La misi\u00f3n suicida de los pasajeros del vuelo 93 del 9/11: \u201cTomaron la decisi\u00f3n que ten\u00edamos que tomar\u201d https://t.co/on\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "YahooActualidad", "id": "258869487"}]}, "author_id": "28096651"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171987882569076736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "id": "1171987882569076736", "created_at": "2019-09-12T03:24:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "author_id": "1157703887282987009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/KOXHIgK9BS", "expanded_url": "https://t.co/KOXHIgK9BS", "display_url": "t.co/KOXHIgK9BS"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5172, "type": "Person", "normalized_text": "Geovana"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171987775975034880"], "id": "1171987775975034880", "created_at": "2019-09-12T03:23:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cSe quase me matou Geovana\u201d \ud83d\ude02 https://t.co/KOXHIgK9BS", "author_id": "706259989065809920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171987591018795008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171987591018795008", "created_at": "2019-09-12T03:23:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "2157579450"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171987583888494592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171909149715816449"}], "id": "1171987583888494592", "created_at": "2019-09-12T03:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ubanda5: Fui at\u00e9 o outro reino aonde se encontrava o pr\u00edncipe. E l\u00e1 estava ele sentado em seu trono com uma cara de deboche olhando par\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ubanda5", "id": "1408137479023071238"}]}, "author_id": "2460488890"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/GZXmnRdr76", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12062", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12062"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.3854, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1171987504527888384"], "id": "1171987504527888384", "created_at": "2019-09-12T03:22:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "\u4eca\u3060\u306bKENTA\u30dc\u30ed\u30af\u30bd\u306b\u8a00\u3063\u3066\u308b\u30d0\u30ab\u5171\u306b\u3053\u305d\u3001\u8aad\u3080\u3079\u304d\u8a18\u4e8b\u3002\u2193 https://t.co/GZXmnRdr76", "author_id": "1324812702"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171987381739761668"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171983149905195013"}], "id": "1171987381739761668", "created_at": "2019-09-12T03:22:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GrandeCuca: @alferdez che alberto, y la estafa psicologica que produce la lider, narcisista maligna que te acompa\u00f1a que onda?. Un conse\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "author_id": "301990620"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171987336042897408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171987336042897408", "created_at": "2019-09-12T03:22:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1112104762571481088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/GJHS3GqpDc", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1584408764914366&id=263086333713289", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171987229142650880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171846315522822144"}], "id": "1171987229142650880", "created_at": "2019-09-12T03:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG @congresoperu @MininterPeru @PoliciaPeru M\u00e1s de veinte a\u00f1os diciendo que trabaja  para los ni\u00f1os pobres y mirar por debajo como trabaja el   lobbista ladr\u00f3n, el arrastrado  del supuesto suicida https://t.co/GJHS3GqpDc", "in_reply_to_user_id": "111815940", "author_id": "1154613305316691968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171987191607758848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171987191607758848", "created_at": "2019-09-12T03:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1050244848404652032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171987128928088064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171987128928088064", "created_at": "2019-09-12T03:21:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "56523628"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171987108690632704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171813219561811973"}], "id": "1171987108690632704", "created_at": "2019-09-12T03:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dfcout: Dan\u00e7ando em frente do abismo, minha tend\u00eancia eh suicida, minha rotina eh bandida. Tenho medo da vida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "dfcout", "id": "225054036"}]}, "author_id": "1162913762548027392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171986847528095750"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171869048860237829"}], "id": "1171986847528095750", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6873, "type": "Person", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.6966, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.6291, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matheusdvaz", "id": "2664125191"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:20:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@matheusdvaz se for parar pra pensar o suicida e kamikaze, acho q o kamikaze \u00e9 uma p\u00f3s", "in_reply_to_user_id": "2664125191", "author_id": "386254605"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171986618670112770"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171986394014765056"}], "id": "1171986618670112770", "created_at": "2019-09-12T03:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MangosftUst: ME VOY A SUICIDA AR\nME VOY A SUICIDA AR\nME VOY A SUICIDA AR\nHEEEEY SUICIDIO AAAAY :D", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MangosftUst", "id": "1147984732606607365"}]}, "author_id": "1144057739209052166"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171986468853690368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171986468853690368", "created_at": "2019-09-12T03:18:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "329358360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/URfzHZD9z5", "expanded_url": "https://bit.ly/2mbAZXt", "display_url": "bit.ly/2mbAZXt"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.875, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "NTelemicro5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NTelemicro5", "id": "112750333"}, {"start": 107, "end": 117, "username": "PoliciaRD", "id": "305445462"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 131, "tag": "NTelemicro5"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171986454601510917"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171842870329905154"}], "id": "1171986454601510917", "created_at": "2019-09-12T03:18:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTelemicro5: Pastora se suicida tras ingerir sustancia desconocida en Barahona https://t.co/URfzHZD9z5\n@PoliciaRD \n#NTelemicro5 https:/\u2026", "author_id": "2507948533"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171986394014765056"], "id": "1171986394014765056", "created_at": "2019-09-12T03:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "ME VOY A SUICIDA AR\nME VOY A SUICIDA AR\nME VOY A SUICIDA AR\nHEEEEY SUICIDIO AAAAY :D", "author_id": "1147984732606607365"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171986320828379136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171986320828379136", "created_at": "2019-09-12T03:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "141017825"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1171986288859320321"], "id": "1171986288859320321", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7321, "type": "Person", "normalized_text": "Sawyer Fulton"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Bryan"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:18:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sawyer Fulton won money in the bank after hitting Daniel Bryan with a tope suicida at new years revolution", "author_id": "830847114976571392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171986224187420673"], "id": "1171986224187420673", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "ander"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.8226, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:17:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "na moral tomara que o Omar fica com outro cara legal, ander t\u00e1 sendo um escroto total e entendo que a muita coisa pra processar quando descobriu que o polo matou a Marina mas vai se fude", "author_id": "1092430265811693568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/5t3hRECIG0", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171986056671125513"], "id": "1171986056671125513", "created_at": "2019-09-12T03:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/5t3hRECIG0", "author_id": "356902228"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171985984566759429"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171964458945658881"}], "id": "1171985984566759429", "created_at": "2019-09-12T03:16:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mgao71: \u00bfQu\u00e9 es esto? \u00bfQu\u00e9 clase de familias estamos creando? \u00bfEstamos generando seres que no pueden tolerar la frustraci\u00f3n?\nMenor de 8\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "mgao71", "id": "304060350"}]}, "author_id": "939913791948632066"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171985974844448770"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171980432344276994"}], "id": "1171985974844448770", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9574, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9256, "type": "Organization", "normalized_text": "Atlhetico"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.9808, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.484, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "onobrinho", "id": "1228110565"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @onobrinho: Meu \u00faltimo: n\u00e3o pensem que Inter vai ganhar em casa ao natural. Time do Atlhetico \u00e9 bom. J\u00e1 matou Flamengo com o Maracan\u00e3 lo\u2026", "author_id": "577455880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171985918254862336"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171985011442106369"}], "id": "1171985918254862336", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6011, "type": "Person", "normalized_text": "Athena"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:16:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Athena_CDZ Sim Athena,infelizmente n\u00e3o existe o amor verdadeiro. o \u00fanico garoto que um dia eu amei me matou se aproveitando de minha bondade e inoc\u00eancia.", "in_reply_to_user_id": "1134582449734934528", "author_id": "1163961210418733058"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171985913024536576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171985913024536576", "created_at": "2019-09-12T03:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "224418983"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171985908528242688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171817544505790464"}], "id": "1171985908528242688", "created_at": "2019-09-12T03:16:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jamibosta: Seguinte, s\u00f3 aperta a sequ\u00eancia quem quer ver o resumo da evolu\u00e7\u00e3o da depress\u00e3o e ser suicida ok? \nPrfvr n\u00e3o me critique pel\u2026", "author_id": "2860737594"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171985667519389697"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171929634415534080"}], "id": "1171985667519389697", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7627, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.9461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tavinhopg_", "id": "43260879"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@tavinhopg_ O que a m\u00eddia quer \u00e9 aquele lixo de Coringa funkeiro daquela bosta de filme \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d", "in_reply_to_user_id": "43260879", "author_id": "949276414800547840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171985557314035718"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171958090377379840"}], "id": "1171985557314035718", "created_at": "2019-09-12T03:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@lopezkaareen Ten\u00e9 cuidado que al final se suicida", "in_reply_to_user_id": "1375984626", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lopezkaareen", "id": "1375984626"}]}, "author_id": "196411339"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171985353382793217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516186917343232"}], "id": "1171985353382793217", "created_at": "2019-09-12T03:14:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Romiinuu: Hoy es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos 1 persona muere por esta causa, ac\u00e1 les dejo unos datos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Romiinuu", "id": "1757189066"}]}, "author_id": "939148458811936768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171985189117026305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171985189117026305", "created_at": "2019-09-12T03:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "587898411"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/12X43iVGKv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCwwtz", "display_url": "dlvr.it/RCwwtz"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 101, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Xocl\u00e1n Susul\u00e1"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.7583, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NovedadesYuc", "id": "156408193"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171984892986634241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171975984532221952"}], "id": "1171984892986634241", "created_at": "2019-09-12T03:12:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NovedadesYuc: Cansado de los ataques de epilepsia que padec\u00eda, se suicida en colonia Xocl\u00e1n Susul\u00e1 de M\u00e9rida https://t.co/12X43iVGKv ht\u2026", "author_id": "183122112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171984771280461825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "id": "1171984771280461825", "created_at": "2019-09-12T03:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "author_id": "337178462"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171984645459603456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "id": "1171984645459603456", "created_at": "2019-09-12T03:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "author_id": "1006935252"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171984631350091776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171984631350091776", "created_at": "2019-09-12T03:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1117966969691459584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171984461392748546"], "id": "1171984461392748546", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.477, "type": "Other", "normalized_text": "Altagracia"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu to vendo o que to vendo? Altagracia se matou mesmo? PQP", "author_id": "110300047"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171984398687903744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171984398687903744", "created_at": "2019-09-12T03:10:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "196629710"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171984390471192576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171909149715816449"}], "id": "1171984390471192576", "created_at": "2019-09-12T03:10:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ubanda5: Fui at\u00e9 o outro reino aonde se encontrava o pr\u00edncipe. E l\u00e1 estava ele sentado em seu trono com uma cara de deboche olhando par\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ubanda5", "id": "1408137479023071238"}]}, "author_id": "2157714517"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/WYSZ39H8li", "expanded_url": "https://magnet-xataka-com.cdn.ampproject.org/v/s/magnet.xataka.com/en-diez-minutos/ir-a-carcel-opcion-suicida-boris-johnson-para-asegurar-brexit-acuerdo-octubre/amp?amp_js_v=a2&amp_gsa=1&usqp=mq331AQGCAEoAXAB#aoh=15682576307207&amp_ct=1568257673552&csi=1&referrer=https%3A%2F%2Fwww.google.com&amp_tf=De%20%251%24s&ampshare=https%3A%2F%2Fmagnet.xataka.com%2Fen-diez-minutos%2Fir-a-carcel-opcion-suicida-boris-johnson-para-asegurar-brexit-acuerdo-octubre", "display_url": "magnet-xataka-com.cdn.ampproject.org/v/s/magnet.xat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://magnet-xataka-com.cdn.ampproject.org/v/s/magnet.xataka.com/en-diez-minutos/ir-a-carcel-opcion-suicida-boris-johnson-para-asegurar-brexit-acuerdo-octubre/amp?amp_js_v=a2&amp_gsa=1&usqp=mq331AQGCAEoAXAB#aoh=15682576307207&amp_ct=1568257673552&csi=1&referrer=https%3A%2F%2Fwww.google.com&amp_tf=De%20%251%24s&ampshare=https%3A%2F%2Fmagnet.xataka.com%2Fen-diez-minutos%2Fir-a-carcel-opcion-suicida-boris-johnson-para-asegurar-brexit-acuerdo-octubre"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9581, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 113, "username": "caparrosotomas", "id": "148165797"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171984325639843840"], "id": "1171984325639843840", "created_at": "2019-09-12T03:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ir a la c\u00e1rcel: la opci\u00f3n suicida de Boris Johnson para asegurar un Brexit sin acuerdo en octubre\n@caparrosotomas\nhttps://t.co/WYSZ39H8li", "author_id": "1159308129466802176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171984300067164160"], "id": "1171984300067164160", "created_at": "2019-09-12T03:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La cima de un beso en un brinco suicida \ud83c\udfb5", "author_id": "420605575"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171984248137535488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171984248137535488", "created_at": "2019-09-12T03:09:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "148124309"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171984061486837765"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171983818439516160"}], "id": "1171984061486837765", "created_at": "2019-09-12T03:09:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @icriistian: Ya entiendo por qu\u00e9 la gente se suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "icriistian", "id": "130537932"}]}, "author_id": "139742141"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171984047146512385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171980432344276994"}], "id": "1171984047146512385", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9574, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9256, "type": "Organization", "normalized_text": "Atlhetico"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.9808, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.484, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "onobrinho", "id": "1228110565"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:09:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @onobrinho: Meu \u00faltimo: n\u00e3o pensem que Inter vai ganhar em casa ao natural. Time do Atlhetico \u00e9 bom. J\u00e1 matou Flamengo com o Maracan\u00e3 lo\u2026", "author_id": "279821084"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171984019266899968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171984019266899968", "created_at": "2019-09-12T03:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "430651039"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171983949331144704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171952231207395331"}], "id": "1171983949331144704", "created_at": "2019-09-12T03:08:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brunasantini: um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "author_id": "1113942288110104576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtQpH9aF5c", "expanded_url": "https://www.noticiasdelfin.com/2019/09/11/pastora-se-suicida-despues-de-no-poder-mas-con-las-diferentes-situaciones/", "display_url": "noticiasdelfin.com/2019/09/11/pas\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 111, "probability": 0.7748, "type": "Other", "normalized_text": "Noticias del Fin"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171983855282196480"], "id": "1171983855282196480", "created_at": "2019-09-12T03:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pastora se suicida en su congregaci\u00f3n despu\u00e9s de no poder m\u00e1s con las diferentes situaciones. | Noticias del Fin https://t.co/FtQpH9aF5c", "author_id": "247514245"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171983818439516160"], "id": "1171983818439516160", "created_at": "2019-09-12T03:08:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Ya entiendo por qu\u00e9 la gente se suicida.", "author_id": "130537932"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171983815708991490"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171983815708991490", "created_at": "2019-09-12T03:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "60954141"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/IBTD3DjOkK", "expanded_url": "http://eluni.mx/0kpwwgogb3", "display_url": "eluni.mx/0kpwwgogb3"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 203, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171983722175971328"], "id": "1171983722175971328", "created_at": "2019-09-12T03:07:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esto no debi\u00f3 haber ocurrido.\nEl ni\u00f1o se encerr\u00f3 en su cuarto. Se escucharon ruidos, cosas rotas. Nadie subi\u00f3 a verlo. Lo encontraron tres horas despu\u00e9s. \n\nAyer fue #D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/IBTD3DjOkK", "author_id": "106184139"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171983667171926016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171983351252705280"}], "id": "1171983667171926016", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.8917, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bad_girl1803: Depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 doen\u00e7a quando a pessoa se suicida, fora isso, \u00e9 frescura ou falta de Deus", "author_id": "1515081200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171983655159422978"], "id": "1171983655159422978", "created_at": "2019-09-12T03:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pastor evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "145459615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171983637526523904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171983637526523904", "created_at": "2019-09-12T03:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "2315210536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171983555049787393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171983430432821248"}], "id": "1171983555049787393", "created_at": "2019-09-12T03:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Anadecuada: Decir que una persona que se suicida se va al infierno es tan miserable como decir que una persona se va al infierno por pa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Anadecuada", "id": "573058351"}]}, "author_id": "952004062576304129"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171983536225759234"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171966936038744065"}], "id": "1171983536225759234", "created_at": "2019-09-12T03:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FeehRamos_: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeehRamos_", "id": "3393435665"}]}, "author_id": "3232565895"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171983519494692864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171831632334086145"}], "id": "1171983519494692864", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Virgini39891159", "id": "1088500146596466688"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Virgini39891159: Salvador Allende otro socialista que no pudo enfrentar a los militares de su Pa\u00eds, y como buen cobarde se suicida, al\u2026", "author_id": "1038868862849241089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DolarToday", "id": "145459615"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171983457683197954"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171976024323710981"}], "id": "1171983457683197954", "created_at": "2019-09-12T03:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DolarToday: Pastor evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "4868172064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171983430432821248"], "id": "1171983430432821248", "created_at": "2019-09-12T03:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Decir que una persona que se suicida se va al infierno es tan miserable como decir que una persona se va al infierno por padecer c\u00e1ncer, diabetes o presi\u00f3n alta \u00a1Hay un desbalance qu\u00edmico que produce tristeza intolerable y por eso las personas se suicidan \u00a1Tienen un trastorno!", "author_id": "573058351"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171983383368523776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171983383368523776", "created_at": "2019-09-12T03:06:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "38311934"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171983351252705280"], "id": "1171983351252705280", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.8722, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:06:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 doen\u00e7a quando a pessoa se suicida, fora isso, \u00e9 frescura ou falta de Deus", "author_id": "907724490846633984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171983281107210240"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171788020518916096"}], "id": "1171983281107210240", "created_at": "2019-09-12T03:06:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@ACCP_Ptichek @soniachocron @gnayzw @carelou19 @Karinabarbosa @K_osVenezuela No,no estaba loca ,estaba deprimida y eso es terrible .Lamentable y dolorosa situaci\u00f3n para alguien cuando sufre de ese mal .Debe recibir mucho apoyo y acompa\u00f1amiento .Quien critica de esa manera a una persona que se suicida es tambi\u00e9n una persona con problemas  ,es un sociopata.", "in_reply_to_user_id": "104672605", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ACCP_Ptichek", "id": "104672605"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "soniachocron", "id": "113224914"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "carelou19", "id": "187307215"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "Karinabarbosa", "id": "17649844"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "K_osVenezuela", "id": "104636199"}]}, "author_id": "1317900926"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171983230364463104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171979753462669313"}], "id": "1171983230364463104", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.8847, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.828, "type": "Person", "normalized_text": "gabigol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "anthonypasc98", "id": "834046831302684672"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "maiiron_", "id": "1623600103"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@anthonypasc98 @maiiron_ hoje matou cada uma, se jogasse no Fla de hoje ele \u00e9 gabigol Faria estrago", "in_reply_to_user_id": "834046831302684672", "author_id": "833722201417347072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/IzC6AbWjZf", "expanded_url": "https://twitter.com/Asenciofernando/status/1171975811269877760", "display_url": "twitter.com/Asenciofernand\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171983149905195013"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171975811269877760"}], "id": "1171983149905195013", "created_at": "2019-09-12T03:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alferdez che alberto, y la estafa psicologica que produce la lider, narcisista maligna que te acompa\u00f1a que onda?. Un consejo, si ganas no viajes en avion, me juego a que la loca te suicida. https://t.co/IzC6AbWjZf", "in_reply_to_user_id": "149991703", "author_id": "301990620"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171983147384344576"], "id": "1171983147384344576", "created_at": "2019-09-12T03:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Clima t\u00e1 bom pra cada um cuidar da sua vida, j\u00e1 fiquei loko de palpite e conselho suicida .", "author_id": "1141356824576385025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/IBTD3DjOkK", "expanded_url": "http://eluni.mx/0kpwwgogb3", "display_url": "eluni.mx/0kpwwgogb3"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.762, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171982983164825603"], "id": "1171982983164825603", "created_at": "2019-09-12T03:04:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Menor de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular en la Cuauht\u00e9moc https://t.co/IBTD3DjOkK", "author_id": "106184139"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171982608009486342"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171982608009486342", "created_at": "2019-09-12T03:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "77562185"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171982571984568321"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171982571984568321", "created_at": "2019-09-12T03:03:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "77562185"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/HTTsHuYXvq", "expanded_url": "https://t.co/HTTsHuYXvq", "display_url": "t.co/HTTsHuYXvq"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171982512735891457"], "id": "1171982512735891457", "created_at": "2019-09-12T03:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "a cada 40 segundos algu\u00e9m se suicida. 40 SEGUNDOS! SEGUNDOS! N\u00c3O \u00c9 DRAMA! ELES EST\u00c3O PEDINDO SOCORRO! um bom dia, um abra\u00e7o, um sorriso faz a diferen\u00e7a sim! \ud83d\ude2d\ud83d\udc9b https://t.co/HTTsHuYXvq", "author_id": "909367319830433792"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171982418456137728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171982396822052864"}], "id": "1171982418456137728", "created_at": "2019-09-12T03:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EllenM0ura: Celular 5%, cabe\u00e7a doendo, pensamento suicida, ins\u00f4nia do crlh, falta de ar, cora\u00e7\u00e3o disparado kkkk. Boa noite\ud83d\ude16", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EllenM0ura", "id": "1074719339398483968"}]}, "author_id": "923310293110935553"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171982396822052864"], "id": "1171982396822052864", "created_at": "2019-09-12T03:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Celular 5%, cabe\u00e7a doendo, pensamento suicida, ins\u00f4nia do crlh, falta de ar, cora\u00e7\u00e3o disparado kkkk. Boa noite\ud83d\ude16", "author_id": "1074719339398483968"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171982358351925253"], "id": "1171982358351925253", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.3755, "type": "Other", "normalized_text": "Coaf"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.3831, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.3221, "type": "Organization", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.4646, "type": "Person", "normalized_text": "VazaJato"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.6619, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 75, "tag": "VazaJato"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:02:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O Coaf enviou relat\u00f3rio para o MP-RJ 2 dias ap\u00f3s \u00e0s revela\u00e7\u00f5es da #VazaJato.\n546 dias e n\u00e3o se sabe quem matou Marielle.", "author_id": "98241294"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171982280098754560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171966936038744065"}], "id": "1171982280098754560", "created_at": "2019-09-12T03:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FeehRamos_: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeehRamos_", "id": "3393435665"}]}, "author_id": "968890299106897920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171982204202864640"], "id": "1171982204202864640", "created_at": "2019-09-12T03:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQu\u00e9 tan hijo de puta se necesita ser para decir que una persona se suicida porque \"est\u00e1 lejos de Dios\"?", "author_id": "573058351"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171982197349179392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171958701705461760"}], "id": "1171982197349179392", "created_at": "2019-09-12T03:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hibsvl: El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida / depresivo y ocupas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hibsvl", "id": "101823090"}]}, "author_id": "936727089276792833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171982197206769664"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171981810445803520"}], "id": "1171982197206769664", "created_at": "2019-09-12T03:01:44.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AdrianSatina Si se suicida ya no cumple a\u00f1os. \ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "551365858", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianSatina", "id": "551365858"}]}, "author_id": "2753531724"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171982041145061378"], "id": "1171982041145061378", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.7373, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "To com vontade de ver esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "77290820"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171981988867334146"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "id": "1171981988867334146", "created_at": "2019-09-12T03:00:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "author_id": "336650743"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171981895149785089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171803670524125185"}], "id": "1171981895149785089", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5258, "type": "Person", "normalized_text": "Falopa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "UyMadrid", "id": "1085899825651036160"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @UyMadrid: Alguien miembro de la comunidad de cuentas Falopa estudia ingenier\u00eda o soy el \u00fanico suicida?\n(Admin 1)", "author_id": "3158512489"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171981887713271810"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171981887713271810", "created_at": "2019-09-12T03:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "28702124"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/anq2WCDW3t", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q58HME", "display_url": "bit.ly/2Q58HME"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/qBlqxZPCMh", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1171981758251896832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qBlqxZPCMh", "media_key": "3_1171978319669186560"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4805, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngel"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.4395, "type": "Other", "normalized_text": "CCH"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.2702, "type": "Place", "normalized_text": "Vallejo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171981758251896832"], "id": "1171981758251896832", "created_at": "2019-09-12T03:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esto publicaba \u00c1ngel, el estudiante suicida del CCH Vallejo \ud83d\udc66\ud83d\ude31\u2b07\nhttps://t.co/anq2WCDW3t https://t.co/qBlqxZPCMh", "author_id": "1106590544489267202"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/9P44MbPlrV", "expanded_url": "http://atres.red/whqul4", "display_url": "atres.red/whqul4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/deportes/futbol/la-fifa-contra-las-cuerdas-piden_201909115d792d390cf215de3e3cf6ca.html"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171981758029553664"], "id": "1171981758029553664", "created_at": "2019-09-12T03:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Una joven se suicida en Ir\u00e1n cuando la juzgaban por entrar a un campo de f\u00fatbol vestida de hombre  https://t.co/9P44MbPlrV", "author_id": "3201343151"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171981730544324608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171980340321312769"}], "id": "1171981730544324608", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5995, "type": "Person", "normalized_text": "zurdila"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Telcompdifusion", "id": "916029341800304640"}, {"start": 101, "end": 117, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:59:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Telcompdifusion: ya le digo, hoy fue un d\u00eda de celebraci\u00f3n, y ni siquiera salvavidas de plomo de @GobiernodeChile , dejo bien a zurdila\u2026", "author_id": "125663870"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Y4DWs1a2R9", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2Sum6MlJj7/?igshid=1qc03qnsjc78s", "display_url": "instagram.com/p/B2Sum6MlJj7/\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.5963, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson"}, {"start": 161, "end": 188, "probability": 0.5659, "type": "Other", "normalized_text": "Harvest Christian Fellowship"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171981687099666433"], "id": "1171981687099666433", "created_at": "2019-09-12T02:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pastor evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU\n\nA los 30 a\u00f1os de edad,\u00a0Jarrid Wilson, Pastor de la iglesia evang\u00e9lica estadounidense Harvest Christian Fellowship, se quit\u00f3 la vida, seg\u00fan\u2026 https://t.co/Y4DWs1a2R9", "author_id": "1083286229716742144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171981568560287745"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171980859664150528"}], "id": "1171981568560287745", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9765, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.9163, "type": "Place", "normalized_text": "Beira-Rio"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.9461, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "wendellfp", "id": "51440774"}, {"start": 123, "end": 137, "username": "pitacodoguffo", "id": "1951718916"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:59:14.000Z", "geo": {"place_id": "51bf596b82275cad"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@wendellfp A chance do Inter nessa final se resume na defesa do lomba que n\u00e3o matou o jogo. E no que diz respeito ao que o @pitacodoguffo comentou, a intensidade do time se chama Beira-Rio. \u00c9 feio e sofr\u00edvel de ver o inter jogar, mas n\u00e3o concordo que seja a hora de mexer.", "in_reply_to_user_id": "51440774", "author_id": "58417039"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/UjuLGdH2Ph", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroChavarryV/status/1171901783398072320", "display_url": "twitter.com/PedroChavarryV\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171981525384085504"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171901783398072320"}], "id": "1171981525384085504", "created_at": "2019-09-12T02:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "QUE JODIDA ES LA VIDA, HAY DELINCUENTES RECONTRA CONCHUDOS QUE SE QUIEREN LAVAR LAS MANOS, LA CARA Y SU ASQUEROSO CULO. HAY PEDRO CHAVERRY, PERDO CHAVARRY,.....PORQUE NO LE HACES UN FAVOR A TODOS LOS PERUANOS, COPIA LO QUE HIZO EL SUICIDA ALAN NARCOINDULTOS GARCIA Y TODOS FELICES https://t.co/UjuLGdH2Ph", "author_id": "914018335150497792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171981493951877120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171964458945658881"}], "id": "1171981493951877120", "created_at": "2019-09-12T02:58:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mgao71: \u00bfQu\u00e9 es esto? \u00bfQu\u00e9 clase de familias estamos creando? \u00bfEstamos generando seres que no pueden tolerar la frustraci\u00f3n?\nMenor de 8\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "mgao71", "id": "304060350"}]}, "author_id": "43696945"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/6dJbegpAQ3", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/m.elmostrador.cl/agenda-pais/2019/09/10/dia-internacional-de-la-prevencion-del-suicidio-y-las-alarmantes-cifras-en-chile/amp/", "display_url": "google.com/amp/s/m.elmost\u2026"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/5C3jXuXu0A", "expanded_url": "https://twitter.com/eldesconcierto/status/1171834538428792833", "display_url": "twitter.com/eldesconcierto\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 113, "end": 132, "probability": 0.7005, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministro de Econom\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171981342332137473"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171834538428792833"}], "id": "1171981342332137473", "created_at": "2019-09-12T02:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En Chile se suicida m\u00e1s gente de la que muere en siniestros viales. Y la mayor\u00eda son adultos mayores de 80.\nY el Ministro de Econom\u00eda se atreve a esto ?\nhttps://t.co/6dJbegpAQ3 https://t.co/5C3jXuXu0A", "author_id": "1115506350"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171981305250291712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171966936038744065"}], "id": "1171981305250291712", "created_at": "2019-09-12T02:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FeehRamos_: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeehRamos_", "id": "3393435665"}]}, "author_id": "1036074897330593797"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171981170558545920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171980432344276994"}], "id": "1171981170558545920", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9574, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9256, "type": "Organization", "normalized_text": "Atlhetico"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.9808, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.484, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "onobrinho", "id": "1228110565"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:57:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @onobrinho: Meu \u00faltimo: n\u00e3o pensem que Inter vai ganhar em casa ao natural. Time do Atlhetico \u00e9 bom. J\u00e1 matou Flamengo com o Maracan\u00e3 lo\u2026", "author_id": "1127004925202923526"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/4zMhYoyGpN", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.6271, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.7856, "type": "Other", "normalized_text": "El Universal"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 133, "username": "googlenews", "id": "33584794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171981028191129600"], "id": "1171981028191129600", "created_at": "2019-09-12T02:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Menor de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular en la Cuauht\u00e9moc - El Universal https://t.co/4zMhYoyGpN v\u00eda @GoogleNews", "author_id": "330347170"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171980846976425985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171966936038744065"}], "id": "1171980846976425985", "created_at": "2019-09-12T02:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FeehRamos_: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeehRamos_", "id": "3393435665"}]}, "author_id": "4230262936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171980791892586496"], "id": "1171980791892586496", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5114, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.5592, "type": "Other", "normalized_text": "imdb"}, {"start": 199, "end": 200, "probability": 0.7057, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "o filme do coringa t\u00e1 com uma avalia\u00e7\u00e3o de 9,6 no imdb(sem estrear) e isso me deixou com mais expectativas pra esse filme e eu espero muito n\u00e3o me decepcionar.. \n como aconteceu nos outros filmes da DC ( esquadr\u00e3o suicida e liga da justi\u00e7a) \ud83d\udd75\ufe0f", "author_id": "1044341065531166720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171980790718226432"], "id": "1171980790718226432", "created_at": "2019-09-12T02:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "que tristeza esse menino que estudava medicina e se suicidou", "author_id": "787016342536855552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171980594613563392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171980594613563392", "created_at": "2019-09-12T02:55:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "4159729337"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171980541626867712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171980432344276994"}], "id": "1171980541626867712", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9574, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9256, "type": "Organization", "normalized_text": "Atlhetico"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.9808, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.484, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "onobrinho", "id": "1228110565"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:55:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @onobrinho: Meu \u00faltimo: n\u00e3o pensem que Inter vai ganhar em casa ao natural. Time do Atlhetico \u00e9 bom. J\u00e1 matou Flamengo com o Maracan\u00e3 lo\u2026", "author_id": "311720567"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/0FfN6Z6qp0", "expanded_url": "https://twitter.com/pologetix/status/1171912216041463813", "display_url": "twitter.com/pologetix/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.5874, "type": "Person", "normalized_text": "Giovana"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171980506793226241"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171912216041463813"}], "id": "1171980506793226241", "created_at": "2019-09-12T02:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano KKKKKKKKKKKKK eu t\u00f4 morrendo \"se quase me matou Giovana\" a\u00ed que d\u00f3 KKKKKKKKKKK mas o melhor foi a rea\u00e7\u00e3o do menino sentado no sof\u00e1 kkkkkkjjkk pleniss\u00edmo https://t.co/0FfN6Z6qp0", "author_id": "3422786374"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171980432344276994"], "id": "1171980432344276994", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "Atlhetico"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.981, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5426, "type": "Organization", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "Meu \u00faltimo: n\u00e3o pensem que Inter vai ganhar em casa ao natural. Time do Atlhetico \u00e9 bom. J\u00e1 matou Flamengo com o Maracan\u00e3 lotado. Se n\u00e3o jogarem bem, v\u00e3o perder o t\u00edtulo...Est\u00e3o avisados....", "author_id": "1228110565"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171980401616797696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171856455588339714"}], "id": "1171980401616797696", "created_at": "2019-09-12T02:54:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @choracuica: s\u00f3 recebo respostas de quem me segue ent\u00e3o n\u00e3o vi se t\u00e3o falando bosta, mas vi 01 tweet que dava a entender que isso era se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "choracuica", "id": "8236782"}]}, "author_id": "1084246031875952640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/080fzn6KVZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperAgente_99/status/1171972713700909057", "display_url": "twitter.com/SuperAgente_99\u2026"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 121, "probability": 0.3376, "type": "Other", "normalized_text": "zurdilandia"}, {"start": 124, "end": 137, "probability": 0.7946, "type": "Person", "normalized_text": "Chicho Allende"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 96, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171980340321312769"], "id": "1171980340321312769", "created_at": "2019-09-12T02:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ya le digo, hoy fue un d\u00eda de celebraci\u00f3n, y ni siquiera salvavidas de plomo de @GobiernodeChile , dejo bien a zurdilandia, Chicho Allende sigue recordado por un grupusculo, exaltado/sigue siendo SUICIDA Y CURAO, buena celebraci\u00f3n de la LIBERACI\u00d3N NACIONAL. Gracias FFAA.policias https://t.co/080fzn6KVZ", "author_id": "916029341800304640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171980065904701440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171966936038744065"}], "id": "1171980065904701440", "created_at": "2019-09-12T02:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FeehRamos_: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeehRamos_", "id": "3393435665"}]}, "author_id": "2752836485"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171979919783424001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171909300240945153"}], "id": "1171979919783424001", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 123, "probability": 0.3528, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:52:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TapiaFernanda: Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque le quitaron el celular. \u00a1Los hechos ocurrieron en la alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc! \ud83d\udccd\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https\u2026", "author_id": "2305765226"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171979895095926786"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171979226263838720"}], "id": "1171979895095926786", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5632, "type": "Person", "normalized_text": "Doni"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Nando"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.8387, "type": "Person", "normalized_text": "Rita"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@HeklaAurora O Doni \u00e9 meio ruinzinho como ator (em alguns momentos, nem todos), mas compensa no carisma. O Nando na cena que diz que matou um cara, me destruiu \ud83d\ude2d Rita, coitada, mal sabe a merda onde t\u00e1 se enfiando, \u00e9 minha fave", "in_reply_to_user_id": "15478945", "author_id": "16633789"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/LKCmIiYJb0", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/?p=9649", "display_url": "elclosetlgbt.com/?p=9649", "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/?p=9649"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 111, "probability": 0.5272, "type": "Other", "normalized_text": "elclosetlgbt"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 95, "username": "Twitter", "id": "783214"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171979735041286144"], "id": "1171979735041286144", "created_at": "2019-09-12T02:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1o de 9 a\u00f1os se suicida luego de ser acosado por ser gay https://t.co/LKCmIiYJb0 via @twitter.com/elclosetlgbt \nDios m\u00edo se me acaba de cagar el d\u00eda.", "author_id": "1171584869832544256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171979260363497472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171978421833994241"}], "id": "1171979260363497472", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "nico"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Wellington"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mauriciosar", "id": "72388664"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mauriciosar Qual novidade , pro jogo suicida nico e Wellington dois juntos menis um volante carregador de bola ??", "in_reply_to_user_id": "72388664", "author_id": "780583718003937280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/adZUGqxqxD", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/ele-se-sentiu-humilhado-e-impotente-diz-irmao-de-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/ele-se-\u2026"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "bonetti_gisele", "id": "1091697520529547264"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "tvbrasilgov", "id": "18912498"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1171979230592348160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171977631476191234"}], "id": "1171979230592348160", "created_at": "2019-09-12T02:49:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tenoriobatista5 @bonetti_gisele @tvbrasilgov @MEC_Comunicacao https://t.co/adZUGqxqxD", "in_reply_to_user_id": "453454035", "author_id": "49320323"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171979168617291776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171979168617291776", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "author_id": "1032037180816936960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171978944062611458"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171890223560740865"}], "id": "1171978944062611458", "created_at": "2019-09-12T02:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juanmasuaba: HABLEMOS del suicidio, es la 2da causa de muerte en nuestro pa\u00eds en menores de 25 despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1nsito y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanmasuaba", "id": "35515380"}]}, "author_id": "1113653857761017857"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171978884423856128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171966936038744065"}], "id": "1171978884423856128", "created_at": "2019-09-12T02:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FeehRamos_: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeehRamos_", "id": "3393435665"}]}, "author_id": "2955945701"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171978842598080512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171977717274697729"}], "id": "1171978842598080512", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 207, "probability": 0.7569, "type": "Other", "normalized_text": "MiTop3DeLuismi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cowboysexman1", "id": "956732046881239047"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 208, "tag": "MiTop3DeLuismi"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@cowboysexman1 Exacto, tiene modo: rom\u00e1ntico, suicida, borrachera, fiesta en la playa, fiesta en el antro, mariachi, despechado, para trapear, para lavar la ropa, el coche, uyy y muchos m\u00e1s... #MiTop3DeLuismi", "in_reply_to_user_id": "956732046881239047", "author_id": "912471260398891008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171978754975031296"], "id": "1171978754975031296", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.5566, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vendo Esquadr\u00e3o suicida e putz... \u00c9 mto ruim", "author_id": "366624947"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171978591724331009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171966936038744065"}], "id": "1171978591724331009", "created_at": "2019-09-12T02:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FeehRamos_: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeehRamos_", "id": "3393435665"}]}, "author_id": "2755528734"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171978530084786176"], "id": "1171978530084786176", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.7626, "type": "Organization", "normalized_text": "brc"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:47:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Veo tantas cosas que suben en ig de brc q me dan ganas de tomarme unas pastillas con vodka ni suicida jaja", "author_id": "4799404535"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/BGJJwwpPHd", "expanded_url": "https://t.co/BGJJwwpPHd", "display_url": "t.co/BGJJwwpPHd"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.4961, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.5935, "type": "Person", "normalized_text": "Giovana"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171978463076597760"], "id": "1171978463076597760", "created_at": "2019-09-12T02:46:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"N\u00e3o foi eu\"\n\"Matheus cad\u00ea o controle\"\n\"Se quase me matou Giovana\"\nMano eu t\u00f4 passando malkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkklkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/BGJJwwpPHd", "author_id": "889236169065627652"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171978225263816706"], "id": "1171978225263816706", "created_at": "2019-09-12T02:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "todo dia not\u00edcia de algu\u00e9m que se matou ou tentou..", "author_id": "237500350"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/UqAPPXePvK", "expanded_url": "https://twitter.com/EzeChilo/status/1171562465659949057", "display_url": "twitter.com/EzeChilo/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171978220331294720"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171562465659949057"}], "id": "1171978220331294720", "created_at": "2019-09-12T02:45:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Coger la llamada que me retir\u00e9 del mundo\n\nTipo de mili: la suicida jajajajaja nqvr https://t.co/UqAPPXePvK", "author_id": "940620559058132992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171977964608794624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171977964608794624", "created_at": "2019-09-12T02:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "813742687"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171977901182509056"], "id": "1171977901182509056", "created_at": "2019-09-12T02:44:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Profiss\u00e3o rep\u00f3rter falando sobre depress\u00e3o e hoje um conhecido se matou.. \u00c9 uma coisa t\u00e3o s\u00e9ria que \u00e9 levada como frescura \ud83d\ude2a", "author_id": "945636892262977538"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171977893951545344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171491624699883522"}], "id": "1171977893951545344", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 84, "probability": 0.8527, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cclulaurbina", "id": "1102976368537677824"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "Hoy"}, {"start": 23, "end": 29, "tag": "10Sep"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cclulaurbina: #Hoy #10Sep se conmemora \u201cel D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio\u201d en pro de priorizar el tema, en la necesidad de su p\u2026", "author_id": "2885067405"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171977864062951424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171890223560740865"}], "id": "1171977864062951424", "created_at": "2019-09-12T02:44:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juanmasuaba: HABLEMOS del suicidio, es la 2da causa de muerte en nuestro pa\u00eds en menores de 25 despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1nsito y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanmasuaba", "id": "35515380"}]}, "author_id": "3100142350"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171977836556705793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171928910151290880"}], "id": "1171977836556705793", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.3711, "type": "Other", "normalized_text": "allegadx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "altatrama", "id": "892049261013159936"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:44:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AltaTrama: Si vos, algunx familiar, amigx o allegadx est\u00e1 atravesando una situaci\u00f3n dif\u00edcil y consider\u00f3 la opci\u00f3n de quitarse la vida,\u2026", "author_id": "290585506"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171977821549465600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171977821549465600", "created_at": "2019-09-12T02:44:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "234598699"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171977821113266176"], "id": "1171977821113266176", "created_at": "2019-09-12T02:44:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que paja estudiaaar y tener que rendir a las 08 ame alguien me suicida", "author_id": "2182525493"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171977820328865794"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171977820328865794", "created_at": "2019-09-12T02:44:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "854010028151492608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171977739521409025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171977739521409025", "created_at": "2019-09-12T02:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "955620830725181440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171977477163540480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171977477163540480", "created_at": "2019-09-12T02:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "441221636"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171977254534090754"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171879547077300224"}], "id": "1171977254534090754", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SamuelToco", "id": "259267253"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:42:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SamuelToco: Mais um ano se passa desde que os Estados Unidos matou sua pr\u00f3pria popula\u00e7\u00e3o para justificar uma guerra infinitamente lucra\u2026", "author_id": "415852931"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171977192261201920"], "id": "1171977192261201920", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4133, "type": "Other", "normalized_text": "MELINA"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:41:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "MELINA ME MANDA AUDIOS DE CANCIONES PARA CORTARSE LAS VENAS, cual era el nro de ayuda al suicida?", "author_id": "900357680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171977045045366784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171966936038744065"}], "id": "1171977045045366784", "created_at": "2019-09-12T02:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FeehRamos_: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeehRamos_", "id": "3393435665"}]}, "author_id": "943548763204972544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171976991425409024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171842392988819458"}], "id": "1171976991425409024", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6366, "type": "Person", "normalized_text": "Zatana"}, {"start": 75, "end": 93, "probability": 0.8122, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GN_extended: James Gunn desmente rumores de que a Zatana vai estar em \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d destruindo o cora\u00e7\u00e3o dark dos dcnautas. htt\u2026", "author_id": "980215008264155141"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171976893681274880"], "id": "1171976893681274880", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.8892, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea Suicida"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9419, "type": "Other", "normalized_text": "Calls Centers"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:40:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estoy leyendo L\u00ednea Suicida y ahora me aparecen anuncios de Calls Centers, turbioo", "author_id": "952578311846182912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171976884273463296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171966936038744065"}], "id": "1171976884273463296", "created_at": "2019-09-12T02:40:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FeehRamos_: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeehRamos_", "id": "3393435665"}]}, "author_id": "839268714075865089"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171976673283252225"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171976171053047808"}], "id": "1171976673283252225", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.7272, "type": "Person", "normalized_text": "KILLER"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 203, "end": 205, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "taesquizito", "id": "1058973734"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@taesquizito EU NAO TERMINEI PQ AI TU LAN\u00c7OU DONE DEAL E TEVE GOD KILLER TBM  putz comecei a salvar um bando de fic e n\u00e3o terminei k desculpa \ud83d\ude14 mas at\u00e9 onde eu sei vc matou a irm\u00e3 do Jimin q \u00e9 esposa do Tae e por isso os dois foram se vingar pra matar o cara q matou ela irra", "in_reply_to_user_id": "1058973734", "author_id": "860534837366714368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171976628433543173"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171976628433543173", "created_at": "2019-09-12T02:39:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "70582299"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171976593515958273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171964458945658881"}], "id": "1171976593515958273", "created_at": "2019-09-12T02:39:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mgao71: \u00bfQu\u00e9 es esto? \u00bfQu\u00e9 clase de familias estamos creando? \u00bfEstamos generando seres que no pueden tolerar la frustraci\u00f3n?\nMenor de 8\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "mgao71", "id": "304060350"}]}, "author_id": "142754303"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171976503464222720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171976503464222720", "created_at": "2019-09-12T02:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "31006517"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171976431854862336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171976431854862336", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:38:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "author_id": "37214091"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Xlk0FKL3VT", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasBeguerie/status/1171932189560360961", "display_url": "twitter.com/LucasBeguerie/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Antozalazar_", "id": "2355189398"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171976341719269376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171968618734772224"}], "id": "1171976341719269376", "created_at": "2019-09-12T02:38:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Antozalazar_: Y no es que sea un suicida al infierno hay que volver &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; \ud83d\udc51 https://t.co/Xlk0FKL3VT", "author_id": "2343190682"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171976250245681152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171959508890980352"}], "id": "1171976250245681152", "created_at": "2019-09-12T02:38:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @El_Cooperante: \u00a1Por fuerte depresi\u00f3n! Venezolana en Chile se ahorca desde un puente en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY  https://t.co/JqwU\u2026", "author_id": "237905855"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/12X43iVGKv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCwwtz", "display_url": "dlvr.it/RCwwtz"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 101, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Xocl\u00e1n Susul\u00e1"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.7583, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NovedadesYuc", "id": "156408193"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171976230934986752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171975984532221952"}], "id": "1171976230934986752", "created_at": "2019-09-12T02:38:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NovedadesYuc: Cansado de los ataques de epilepsia que padec\u00eda, se suicida en colonia Xocl\u00e1n Susul\u00e1 de M\u00e9rida https://t.co/12X43iVGKv ht\u2026", "author_id": "41263602"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171976213268770816"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171920543005773826"}], "id": "1171976213268770816", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 149, "probability": 0.7915, "type": "Organization", "normalized_text": "ODB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:37:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@yturbe_ Una viuda del cobarde suicida, llorando  porq sus correligionarios fueron descubiertos. Por eso se opon\u00edan al tratado entre la fiscal\u00eda y ODB. Negar lo evidente es de est\u00fapidos.", "in_reply_to_user_id": "54095033", "author_id": "2732929516"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171976197263298560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535591327977474"}], "id": "1171976197263298560", "created_at": "2019-09-12T02:37:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG", "author_id": "3207463635"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171976024323710981"], "id": "1171976024323710981", "created_at": "2019-09-12T02:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Pastor evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "145459615"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/12X43iVGKv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCwwtz", "display_url": "dlvr.it/RCwwtz"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/VEnX62wdXH", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1171975984532221952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VEnX62wdXH", "media_key": "3_1171975982900629504"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 83, "probability": 0.6738, "type": "Place", "normalized_text": "Xocl\u00e1n Susul\u00e1"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7481, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171975984532221952"], "id": "1171975984532221952", "created_at": "2019-09-12T02:37:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cansado de los ataques de epilepsia que padec\u00eda, se suicida en colonia Xocl\u00e1n Susul\u00e1 de M\u00e9rida https://t.co/12X43iVGKv https://t.co/VEnX62wdXH", "author_id": "156408193"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171975961065283584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171880534269730817"}], "id": "1171975961065283584", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.5328, "type": "Organization", "normalized_text": "ONE"}, {"start": 72, "end": 91, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elainefelizd", "id": "549559567"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elainefelizd: \"Seg\u00fan la ONE, en el 2011 ocurrieron 637 suicidios en Rep\u00fablica Dominicana, de los cuales 533 fueron hombres y 104 mujere\u2026", "author_id": "2496037325"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171975905608110080"], "id": "1171975905608110080", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.3815, "type": "Other", "normalized_text": "Ayuda"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 40, "tag": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que hacer para calmarme \nAyuda.\n#Suicida", "author_id": "1171963482285248512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171975805024505857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171788222281723904"}], "id": "1171975805024505857", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.9314, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.6628, "type": "Person", "normalized_text": "Dae"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "twentykai", "id": "980975330948198400"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @twentykai: SM fez todo fandom se dividir e brigar e agora alguns v\u00e3o comprar o \u00e1lbum daquele grupo e outros v\u00e3o comprar o do Dae no fin\u2026", "author_id": "842578382"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171975792068321283"], "id": "1171975792068321283", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 47, "probability": 0.8907, "type": "Other", "normalized_text": "O Convidado de Honra que n\u00e3o veio"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:36:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse cap\u00edtulo \"O Convidado de Honra que n\u00e3o veio\" me matou demais. Nem sei se eu tenho estrutura pra escrever mais hoje.", "author_id": "1021836371928002562"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171975717283880960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171825651533455360"}], "id": "1171975717283880960", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "11deSetembro"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assass\u2026", "author_id": "399624221"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171975710292029441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171909149715816449"}], "id": "1171975710292029441", "created_at": "2019-09-12T02:35:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ubanda5: Fui at\u00e9 o outro reino aonde se encontrava o pr\u00edncipe. E l\u00e1 estava ele sentado em seu trono com uma cara de deboche olhando par\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ubanda5", "id": "1408137479023071238"}]}, "author_id": "4087273209"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171975511779753984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171975511779753984", "created_at": "2019-09-12T02:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "131634356"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171975488346214400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171975488346214400", "created_at": "2019-09-12T02:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "131634356"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/2tWWFKZkV8", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCwwbg", "display_url": "dlvr.it/RCwwbg"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9344, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171975475666665473"], "id": "1171975475666665473", "created_at": "2019-09-12T02:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jarrid Wilson pastor de mega iglesia se suicida a sus 30 a\u00f1os https://t.co/2tWWFKZkV8", "author_id": "4725432755"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171975455534133249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171975455534133249", "created_at": "2019-09-12T02:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "131634356"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/x1PQr1nfQn", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/_346719f8", "display_url": "eldiario.es/_346719f8", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/canariasahora/canarias-opina/sociedad-suicida_132_1641691.html"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Trist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 93, "username": "Cahora", "id": "74674548"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 42, "tag": "opini\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171975318556614657"], "id": "1171975318556614657", "created_at": "2019-09-12T02:34:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "'La sociedad que se suicida', una #opini\u00f3n de Ana Trist\u00e1n https://t.co/x1PQr1nfQn v\u00eda @cahora  \"El mundo se derrite y mi cerebro tambi\u00e9n, se extinguen los ping\u00fcinos, canguros y guacamayos al ritmo que se extinguieron las utop\u00edas, la agricultura y la comunidad.\"", "author_id": "36656007"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171975232527175681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171964389479649281"}], "id": "1171975232527175681", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "DEATH"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.6699, "type": "Person", "normalized_text": "SAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "supergames2x", "id": "2601800978"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @supergames2x: TRAILLER DO DEATH STRANDING:\n\n- 11 DE SETEMBRO\n- A MULHER \u00c9 PRESIDENTE\n- OS DEMONIO \u00c9 TERRORISTA\n- O SAM \u00c9 UM CARTEIRO FO\u2026", "author_id": "121872243"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171975229947744256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171975229947744256", "created_at": "2019-09-12T02:34:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "987445701599744000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/UVDkSHA3rM", "expanded_url": "https://twitter.com/AraosSepulveda/status/1171975219973644288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UVDkSHA3rM", "media_key": "3_1171975213443112966"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/UVDkSHA3rM", "expanded_url": "https://twitter.com/AraosSepulveda/status/1171975219973644288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UVDkSHA3rM", "media_key": "3_1171975213455724544"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/E58K8SaHmM", "expanded_url": "https://twitter.com/vidalvocero/status/1171841962070159360", "display_url": "twitter.com/vidalvocero/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.7268, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco vocero vidal"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Libertador"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171975219973644288"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171841962070159360"}], "id": "1171975219973644288", "created_at": "2019-09-12T02:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Francisco vocero vidal celebrando la ca\u00edda del suicida de Allende con un asado y la llegada del Libertador.\nComo historiador no puedes cambiar tu propia historia, Eso no se hace es feo. es de miserables.! https://t.co/UVDkSHA3rM https://t.co/E58K8SaHmM", "author_id": "1121342250020159488"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171975191808942092"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171879547077300224"}], "id": "1171975191808942092", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SamuelToco", "id": "259267253"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:33:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SamuelToco: Mais um ano se passa desde que os Estados Unidos matou sua pr\u00f3pria popula\u00e7\u00e3o para justificar uma guerra infinitamente lucra\u2026", "author_id": "847562838537359362"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171975137878523904"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171974561149198337"}], "id": "1171975137878523904", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8858, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:33:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@1909Charles Olha minha \u00faltima mensagem postada, \u00e9 o que acho sobre essa estrat\u00e9gia suicida do Odair", "in_reply_to_user_id": "2732551942", "author_id": "142006467"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171975085206495232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171975085206495232", "created_at": "2019-09-12T02:33:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "885662479367516161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171974938246316032"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171394419376959488"}], "id": "1171974938246316032", "created_at": "2019-09-12T02:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@DocHinostroza El hijo d un conocido coimero y testaferro del korrupto panz\u00f3n suicida,....y q hasta ahora viene pasando piola.", "in_reply_to_user_id": "556557110", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DocHinostroza", "id": "1519848032350711809"}]}, "author_id": "1099538612"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171974913340661765"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "id": "1171974913340661765", "created_at": "2019-09-12T02:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "1140608935730307072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171974891714863104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171974891714863104", "created_at": "2019-09-12T02:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "423884776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171974771778736128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171974771778736128", "created_at": "2019-09-12T02:32:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "3097425508"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171974703608729603"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171974703608729603", "created_at": "2019-09-12T02:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "325620015"}], "includes": {"users": [{"username": "mowblo", "name": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\uff08\u2022\u5984\u2022\uff09\u30ab\u30fc\u30f3", "id": "1094799888074780672", "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 1754, "tweet_count": 190591, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "M9m3sXHrwEEgOih", "name": "Springsnow\ud83c\udf38\u2744\ufe0f\u3086\u304d", "id": "1120494154323095552", "location": "\u9759\u5ca1\u770c", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 327, "tweet_count": 28905, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "bxrderok", "name": "MattyAnriquez\ud83c\udf41", "id": "1146657865987493888", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 641, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ffacman", "name": "facundo", "id": "146707431", "public_metrics": {"followers_count": 28684, "following_count": 312, "tweet_count": 59577, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "geri_divagando", "name": "Gerulis #Vac\u00fanenseporfavor", "id": "833683939", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 3147, "tweet_count": 26259, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "verified": false}, {"username": "mamenarsenio", "name": "mamenarseniOH", "id": "182825638", "location": "Viviendo en la periferia. ", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 5000, "tweet_count": 488587, "listed_count": 115}, "verified": false}, {"username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "verified": false}, {"username": "elfermunoz1", "name": "fernando mu\u00f1oz", "id": "1579196149", "location": "Curic\u00f3, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 4069, "tweet_count": 8935, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "sujeospesnalama", "name": "Cau\u00ea Morgado", "id": "42213555", "location": "Graja\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 3938, "tweet_count": 38727, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "nadanovonofront", "name": "Leonardo Rossatto", "id": "3317555339", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126142, "following_count": 3335, "tweet_count": 225500, "listed_count": 578}, "verified": false}, {"username": "scarsafa", "name": "Fabio Santoni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf1f", "id": "2678632959", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 279, "tweet_count": 25735, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "borghi_claudio", "name": "Claudio Borghi A.", "id": "337767301", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 149919, "following_count": 1382, "tweet_count": 235445, "listed_count": 911}, "verified": true}, {"username": "UVic_CESS", "name": "UVic_CESS", "id": "1552433006", "location": "Vic", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 2691, "tweet_count": 8204, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "SALVADORSIMOALG", "name": "SALVADOR SIM\u00d3 ALGADO", "id": "1031083670", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 152, "tweet_count": 464, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jeffelite4", "name": "Je\u0493\u0493 Maximoff \u2022\u00b0 ):) \u2699\ufe0f", "id": "910265835373113345", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 490, "tweet_count": 53829, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "MiriamAriza4", "name": "@mima", "id": "1360809902", "location": "XxX", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1246, "tweet_count": 17206, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "unsangano", "name": "Rogelio Astudillo", "id": "1040885238", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 4346, "following_count": 5001, "tweet_count": 90041, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Lady_Cayetana", "name": "LadyM \u271d\ufe0f", "id": "1064499251244351488", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 2562, "tweet_count": 37281, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PerdigueroASP", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "L0VESIGHT", "name": "ele !", "id": "1030057335723646976", "location": "s!her  \u02d3   \ud81a\udd10   \u0743  04", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 320, "tweet_count": 2002, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnubisMora", "name": "Anubis, El cadaver de los ojos de sal.", "id": "750421806", "location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 886, "tweet_count": 94820, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "JUANFER1914", "name": "JF1991", "id": "961843176737656832", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1686, "tweet_count": 46458, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CarlynMcmxii", "name": "Carlyn", "id": "169690646", "location": "Sant\u00edsima Trinidad, Asunci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 8942, "following_count": 1911, "tweet_count": 115552, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Unai_Yarritu", "name": "L. M. Ferri Llopis", "id": "938903629", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 227, "tweet_count": 197, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rockapasso", "name": "roberta capasso \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "881002346", "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 290, "tweet_count": 47534, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "luilo1658", "name": "jorge luis lopez", "id": "1396009058", "location": "Chiclayo", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 560, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gonzalesposadal", "name": "Luis Gonzales Posada", "id": "730567425930862593", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24329, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tmn4001", "name": "\u3051\u3093\u3068", "id": "131174477", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 629, "tweet_count": 77352, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NaiaParada", "name": "la mina casa palomas \ud83d\udc8d\ud83d\udc26", "id": "1170058988072972288", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 53, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pao_reyn4", "name": "\ua9c1\u265a qUeen \u265a\ua9c2", "id": "350950295", "location": "Chone-Quito-Ecuador ", "public_metrics": {"followers_count": 7622, "following_count": 1362, "tweet_count": 80768, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "adtorreshidalgo", "name": "Adri\u00e1n Torres", "id": "405063099", "location": "Alpe", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1033, "tweet_count": 4694, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "mercedesnavio", "name": "Mercedes Nav\u00edo Acosta", "id": "276246105", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 2370, "tweet_count": 7138, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "spellman_aria", "name": "Aria \ud83d\udd70\ud83c\udf0c\ud83c\udf03", "id": "609588806", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 350, "tweet_count": 35144, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "YasminA71321905", "name": "Black_Storm", "id": "1156563162830970880", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 2201, "tweet_count": 8330, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "amoajustindb", "name": "Mel\ud83e\udd20", "id": "799213574", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 753, "tweet_count": 108854, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "kitziaecr", "name": "kit", "id": "2486182010", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 895, "tweet_count": 21695, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chocuidado", "name": "\u274c Cho'pper", "id": "1036020878910402563", "location": "Tarapac\u00e1, Callao - Per\u00fa. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 568, "tweet_count": 137742, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "hibsvl", "name": "El de los ojos tristes", "id": "101823090", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 41412, "following_count": 1253, "tweet_count": 5860, "listed_count": 32}, "verified": true}, {"username": "MorbidEyeBags", "name": "\ud83d\udd3a\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90 \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud83d\udd3b", "id": "3015062617", "location": "La Fiesta despu\u00e9s del Funeral ", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 624, "tweet_count": 5669, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Ahernango", "name": "Ana Hern\u00e1ndez", "id": "1058836024032444417", "location": "Valladolid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1923, "tweet_count": 1032, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "joancmarch", "name": "joan carles march", "id": "195065263", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 42506, "following_count": 41132, "tweet_count": 109974, "listed_count": 1002}, "verified": false}, {"username": "JamilethChavar1", "name": "Jamileth Chavarria Mendieta", "id": "614557172", "location": "Madrid  Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 2616, "tweet_count": 21267, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "Walfcast", "name": "WolfCast \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "294160082", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1635, "tweet_count": 10320, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tabiizz", "name": "Tabiz ar", "id": "114601990", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 234, "tweet_count": 3162, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nuevachispita", "name": "Chispita Recargada", "id": "312769520", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 151009, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cleverricardo10", "name": "CLEVER", "id": "759448928731398144", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 473, "tweet_count": 21018, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "zeravlav", "name": "Inke", "id": "2564192618", "location": "Cord\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 588, "tweet_count": 5140, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "barbaridatt", "name": "Lala- La reina de la chatarra", "id": "2305426800", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1202, "tweet_count": 18315, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "AndreP1909", "name": "A Verdade Sempre Aparece no Futebol", "id": "447121908", "location": "Acre, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2717, "following_count": 1627, "tweet_count": 383074, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "onobrinho", "name": "@onobrinho", "id": "1228110565", "public_metrics": {"followers_count": 3573, "following_count": 768, "tweet_count": 21044, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Chabi1977", "name": "Chabi Herrero", "id": "2342204934", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 788, "tweet_count": 17292, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "MarceTrovera", "name": "Marce Trovera", "id": "2384295836", "location": "Alg\u00fan lugar de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 2088, "tweet_count": 5011, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Erendiragm", "name": "Er\u00e9ndira", "id": "85159273", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 381, "tweet_count": 2910, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Enzra27", "name": "\u2022 \u16d6\u16be\u16a8\u16b1\u16a8 \u2022", "id": "55531150", "location": "Euskadi", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1091, "tweet_count": 12170, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Karliita_Nv", "name": "Ka\u044fLii\u2020a Nava", "id": "237447908", "location": "Ciudad de M\u00e9xico. \uc1fc ", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 784, "tweet_count": 7949, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "_drpsiquiatra", "name": "Dr. Psiquiatra", "id": "1166049093312868352", "location": "Ensenada, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 298, "tweet_count": 72, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "redaccionmedica", "name": "Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "id": "229001251", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 95493, "following_count": 7762, "tweet_count": 327412, "listed_count": 1776}, "verified": true}, {"username": "CisneroEmily", "name": "Tain\u00e1 Raquel cisnero sevilla guedes\ud83d\udc97\ud83c\udf89\ud83d\udc97", "id": "1131244966704046080", "location": "M\u00e9xico DF ", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 185, "tweet_count": 2900, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TeamBiaMiranda", "name": "Team Bia Miranda \ud83c\udf36\ufe0f", "id": "403073697", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8946, "following_count": 57, "tweet_count": 8846, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "AlonsoQuijanoH", "name": "Alonso Mr-Hyde Quijano", "id": "2261223201", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1329, "tweet_count": 20505, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Anadecuada", "name": "FrailejonA-na", "id": "573058351", "location": "Me gusta cambiar de posici\u00f3n. ", "public_metrics": {"followers_count": 3868, "following_count": 1818, "tweet_count": 23598, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "tamaracoromoto", "name": "\u26ab\u26ab\u26ab \u2796Tamcoi09", "id": "92653651", "location": "En cualquier parte del planeta", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1588, "tweet_count": 238463, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "DolarToday", "name": "DolarToday\u00ae", "id": "145459615", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3914803, "following_count": 3875, "tweet_count": 2399993, "listed_count": 5579}, "verified": true}, {"username": "LeoJaviex", "name": "Leo Javiex", "id": "77012006", "location": "M\u00e9rida, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 114, "tweet_count": 20695, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "AlbertoRodNews", "name": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 571006, "following_count": 506, "tweet_count": 380940, "listed_count": 1744}, "verified": true}, {"username": "oslaidyortega1", "name": "Tu favorita\ud83d\udc51\ud83e\udd40", "id": "920770058976157696", "location": "Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 615, "tweet_count": 2581, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "faberlopesc", "name": "Recua, Fascista, Recua!!!6\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 \u2605\u5f61\u262d \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Z", "id": "50288953", "location": "Stalingrado", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1663, "tweet_count": 15616, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos", "id": "2959459379", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 552}, "verified": false}, {"username": "fosforo777", "name": "fosforo", "id": "607924482", "location": "Cambural, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 2808, "tweet_count": 463289, "listed_count": 143}, "verified": false}, {"username": "El_Cooperante", "name": "El Cooperante", "id": "82794341", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953666, "listed_count": 1808}, "verified": true}, {"username": "estudo_direito1", "name": "Estudando Direito \u2696", "id": "963596846554808320", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 341, "tweet_count": 1011, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RAPHAELPAIVA19", "name": "Rapha", "id": "2820796573", "location": "pvhell", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 841, "tweet_count": 29228, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "andrea_vilchisH", "name": "\u2661\ufe0e \ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd86 \ud835\udd81\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd98", "id": "2545729833", "location": "Iztapalapa, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 394, "tweet_count": 6880, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "KilllerQueennn", "name": "MCR IS BACK", "id": "1488939373", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 958, "tweet_count": 16112, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yaya10piquis", "name": "MARC", "id": "484545285", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 507, "tweet_count": 158377, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "LaRazon_mx", "name": "La Raz\u00f3n de M\u00e9xico", "id": "47379940", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 158053, "following_count": 1157, "tweet_count": 481736, "listed_count": 1947}, "verified": true}, {"username": "perr913", "name": "Jorand", "id": "1470878293", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1526, "tweet_count": 31828, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pollastret", "name": "POLLASTRE", "id": "304624575", "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 627, "tweet_count": 534264, "listed_count": 70}, "verified": false}, {"username": "AntonioMyc00", "name": "AntonioMYC", "id": "330276893", "public_metrics": {"followers_count": 6503, "following_count": 4053, "tweet_count": 42677, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "jennyllimaa", "name": "J'enny \ud83d\udcab", "id": "4330373482", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 395, "tweet_count": 11009, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FeehRamos_", "name": "insta: @fernandaramos1", "id": "3393435665", "location": "Rj- S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 3229, "tweet_count": 14141, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LigiaBriseidaLH", "name": "Ligia Briseida", "id": "1137392050024996865", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 49, "tweet_count": 29163, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Guatevision_tv", "name": "Guatevisi\u00f3n", "id": "43971175", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1172462, "following_count": 42, "tweet_count": 293136, "listed_count": 1815}, "verified": false}, {"username": "DLerimer", "name": "Dann Lerimer", "id": "1059864150807998464", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 47, "tweet_count": 4499, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "criistyrdz", "name": "Cristiny \u2728", "id": "1891574540", "location": "Saltillo / San Buenaventura", "public_metrics": {"followers_count": 6393, "following_count": 6537, "tweet_count": 17673, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "fran_ross2020", "name": "Francisco Ross", "id": "285921662", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 187, "tweet_count": 10549, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "GoldenFure", "name": "Armand", "id": "866844719334273025", "location": "Nueva York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 123, "tweet_count": 75138, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "kvndni", "name": "Kevin Aviles\u26a1\ufe0f", "id": "1567011900", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 116, "tweet_count": 368, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Laah_amorim", "name": "Larissa Amorim \u2728", "id": "811846927", "location": "Macei\u00f3 - Alagoas", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 392, "tweet_count": 12871, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MateoRomero_17", "name": "\ud835\udc09uance \ud83c\udf4d", "id": "2886376491", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 369, "tweet_count": 10404, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juanmasuaba", "name": "Juanma", "id": "35515380", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 3227, "following_count": 2194, "tweet_count": 21394, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FcoJavierGF", "name": "Javier Garrido", "id": "549145964", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 2077, "tweet_count": 13159, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "geo_noticias", "name": "GeoNot\u00edcias", "id": "1095123629770268673", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 60, "tweet_count": 3655, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "layayamaia", "name": "Maia", "id": "1314088584", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 2588, "tweet_count": 26129, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ViolePandora", "name": "Viole", "id": "773177288464691200", "location": "Granollers, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 711, "tweet_count": 34021, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Ajinomixde20c", "name": "Mabel", "id": "1102760423613493248", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 76, "tweet_count": 4355, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GayosoJb", "name": "John Gayoso", "id": "832638902", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 97, "tweet_count": 8943, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RosaMariaAlvar6", "name": "Rosa Maria \u00c1lvarez", "id": "421571381", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marazinjp", "name": "\u2693", "id": "1039679849273733120", "location": "V.D.A", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 124, "tweet_count": 6869, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "El__Tizon", "name": "El Tizon", "id": "953453298392223744", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 0, "tweet_count": 15186, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pfvnaay", "name": "N.", "id": "503281759", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Sp", "public_metrics": {"followers_count": 2474, "following_count": 2494, "tweet_count": 35349, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ortizmicaela_", "name": "Ro \ud83d\udcab", "id": "3416440415", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 552, "tweet_count": 17373, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "BettyGordon_", "name": "BettyEsparza", "id": "1045739372237271041", "location": "Ciudad de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 8515, "following_count": 9369, "tweet_count": 98630, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "LeleMalatto", "name": "Mam\u00e3e da may\ud83e\udd30", "id": "985654554992799744", "location": "Aonde n\u00e3o \u00e9 da sua conta Bb \ud83d\ude02", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 389, "tweet_count": 4674, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "akapablo9", "name": "Pablo Rodriguez", "id": "1113689507851853824", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 153, "tweet_count": 1291, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aantifeministas", "name": "amores antifeministas", "id": "3072250190", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 184, "tweet_count": 1876, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "invocados_ofc", "name": "os_invocados", "id": "1154100934286499842", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 126, "tweet_count": 885, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gegedasucata", "name": "mingauween \u2606", "id": "4627048653", "location": "any pronoum", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1507, "tweet_count": 22091, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Masaakiaa", "name": "Masakia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1395858434", "location": "They/She ", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 266, "tweet_count": 2552, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "annapaguiar", "name": "Anna Aguiar", "id": "567806841", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 651, "tweet_count": 77438, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Manolo59628628", "name": "pringao", "id": "1115386766012362752", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 15, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "zzjduranzz", "name": "jorge duran", "id": "140647164", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 637, "tweet_count": 7367, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "cqnanaya", "name": "Yuriy Sedykh \u2588\u25cf\u2588", "id": "57544678", "location": "Tijuana, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 168, "tweet_count": 64780, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "soconusconews", "name": "Emilio Cerdio", "id": "98171865", "location": "Tapachula, Chiapas.", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 880, "tweet_count": 159612, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "jose_campos17", "name": "\u1d0a\u1d0fs\u00e9 \u029f\u1d1c\u1d04\u026a\u1d0f", "id": "66477340", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 252, "tweet_count": 2009, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NurisbethSalaz1", "name": "Profe Nurisbeth Salazar", "id": "815954787414011914", "location": "Porlamar, Nva Espart Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 4139, "tweet_count": 30686, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "evitativ0", "name": "\ud83e\udd16", "id": "56009411", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 501, "tweet_count": 24104, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "BLUAntioquia", "name": "Blu Antioquia", "id": "2399958565", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 51739, "following_count": 512, "tweet_count": 100237, "listed_count": 180}, "verified": true}, {"username": "SemiramisSaenz", "name": "Myosotis", "id": "519865795", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 658, "tweet_count": 4537, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Misael_O", "name": "Mi-Sand\u00eda \ud83c\udf49", "id": "252441202", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 624, "tweet_count": 7561, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Arrietach", "name": "Christian Arrieta (\ud83d\udcb8,\ud83d\udcb8)", "id": "290696161", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 2455, "tweet_count": 15993, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "I77soahinst", "name": "j@soahinst", "id": "868778491", "location": "Barquisimeto-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 1458, "tweet_count": 272869, "listed_count": 84}, "verified": false}, {"username": "EndrewFaray", "name": "Endro", "id": "55158935", "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1727, "tweet_count": 61504, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "prisirex", "name": "pri", "id": "944664013459394560", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 204, "tweet_count": 10581, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "xcwakgx", "name": "Coti", "id": "1038900115451338753", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 168, "tweet_count": 4822, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "natalianesa", "name": "Natalianesa", "id": "1947267132", "location": "San Luis", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 147, "tweet_count": 13667, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PacobermuM", "name": "FRANCISCO BERMUDEZ M", "id": "781226662792990720", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 331, "tweet_count": 9564, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kemf3", "name": "Krl!ta M.", "id": "218731730", "location": "GuateLinda (:", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 383, "tweet_count": 74725, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LeonardoMarker", "name": "@LeonardoMarker", "id": "35156096", "location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 46445, "following_count": 2729, "tweet_count": 49194, "listed_count": 177}, "verified": true}, {"username": "elgmx", "name": "El Gr\u00e1fico", "id": "38293203", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 96945, "following_count": 4197, "tweet_count": 164635, "listed_count": 794}, "verified": false}, {"username": "SergioE100482", "name": "Sergio Eduardo", "id": "2441063322", "location": "En ninguna parte y en todo el ", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 4999, "tweet_count": 30578, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "TapiaFernanda", "name": "Fernanda Tapia\u200f", "id": "123738178", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 625467, "following_count": 3118, "tweet_count": 167942, "listed_count": 2589}, "verified": true}, {"username": "elojo46", "name": "CiudadanoSuperfluo46", "id": "914383469702254594", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1072, "tweet_count": 107217, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "reinaldorauch", "name": "reinaldorauch.dev.br", "id": "43736120", "location": "Ponta Grossa, Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 3958, "tweet_count": 31783, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "FabriPacinii", "name": "Fabri", "id": "1154598718282354689", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 288, "tweet_count": 2248, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lucass_XL", "name": "Lucas", "id": "1068677936180531200", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 232, "tweet_count": 8765, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "canalN_", "name": "Canal N", "id": "248692867", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3469209, "following_count": 529, "tweet_count": 201359, "listed_count": 3260}, "verified": true}, {"username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TEJHILTON", "name": "TEJHILTON", "id": "1345388172", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "delospatrizia", "name": "PATRICIA deloSantos", "id": "702154897471381504", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 327, "tweet_count": 2001, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SSalud_mx", "name": "SALUD M\u00e9xico", "id": "132225222", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1503141, "following_count": 247, "tweet_count": 74293, "listed_count": 3250}, "verified": true}, {"username": "limagarciajose", "name": "Jos\u00e9", "id": "702861844592123904", "location": "No Name, CO", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 72, "tweet_count": 337, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Abigail33150509", "name": "Fatcat", "id": "1082796524751544320", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 101, "tweet_count": 4160, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bebetolicea", "name": "\u24b7\u24ba\u24b7\u24ba\u24c9\u24c4", "id": "63507369", "location": "CDMX  \u266a \u266b \u2669 \u266c", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 391, "tweet_count": 17528, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dokichapis", "name": "Doria Torres", "id": "378864977", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 202, "tweet_count": 18020, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Matetook", "name": "Mateo", "id": "2530438207", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 491, "tweet_count": 15232, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "mildredluee61", "name": "mildred degregorio", "id": "1372749775", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 654, "tweet_count": 96685, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "araknidoinsurge", "name": "araknidoinsurgen77edelsur", "id": "368248253", "location": "PROXIMAMENTE....", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 624, "tweet_count": 9044, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "B_L_A_C_K_CSE", "name": "SOMOS B.L.A.C.K.", "id": "1067179315555692545", "location": "Guayakill", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 161, "tweet_count": 341, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ASatuye", "name": "Axel Satuye", "id": "1100286607712768000", "location": "En alg\u00fan universo paralelo.", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 624, "tweet_count": 7896, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ciudadano502", "name": "Ciudadano502", "id": "1162177658626727937", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 457, "tweet_count": 9623, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "layvicio", "name": "joao", "id": "1013811863619031041", "location": "localiza ai \ud83d\ude18", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 695, "tweet_count": 31654, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "juan_carachi", "name": "Juan Carlos Carachi\u2702", "id": "735440555447099392", "location": "Salta, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 1173, "tweet_count": 4368, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Aguscake", "name": "Coca velvet", "id": "430911445", "location": "Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22461, "following_count": 1855, "tweet_count": 140580, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "so_hum3", "name": "Glasot", "id": "233450948", "location": "#YoSoyVenezolano \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 2044, "tweet_count": 94212, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Rachel_1958", "name": "Rachel", "id": "2199970318", "public_metrics": {"followers_count": 5511, "following_count": 1476, "tweet_count": 72652, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "itsqueenbo", "name": "\ud835\udd87\ud835\udd94 \ud83e\udeac", "id": "94194331", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 381, "tweet_count": 23637, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DeriotSZC", "name": "Deriot\ud83c\udf6b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2698912980", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 258, "tweet_count": 4142, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "XXTUTZIBOLXX", "name": "chapineitor gt 502", "id": "412798519", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 343, "tweet_count": 4189, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CHllSCARA", "name": "el gato tom \u2661", "id": "1109326610124193797", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 862, "tweet_count": 41832, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "BlancalizAZ", "name": "Blanca Elizabeth A Z", "id": "1687529208", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 145, "tweet_count": 597, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "danielguillenf", "name": "Daniel", "id": "170378035", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1472, "tweet_count": 38686, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "emilianopzgz", "name": "Emi", "id": "1045891532547674112", "location": "\uc0c8\ub85c\uc6b4 \ub0a0 ", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 163, "tweet_count": 12116, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "benmendoza_", "name": "Si c'est moi,", "id": "131299873", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 1326, "tweet_count": 89906, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "webcamsdemexico", "name": "Webcams de M\u00e9xico", "id": "110332354", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1282094, "following_count": 2391, "tweet_count": 330007, "listed_count": 2728}, "verified": false}, {"username": "ClaudiaGrabois", "name": "Claudia Grabois Consultoria \u05dc\u05d1 \u05e2\u05dd \u05dc\u05d1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "67512769", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 2769, "tweet_count": 56364, "listed_count": 93}, "verified": false}, {"username": "noamecinthya", "name": "\ud83e\udd2a", "id": "890306684664651777", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 747, "tweet_count": 3516, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chinii_brtz", "name": "china.brtz", "id": "1095378654564102144", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 254, "tweet_count": 35586, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EVanessadice", "name": "Vanessa ochoa", "id": "1155364703314558978", "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 85, "tweet_count": 142, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gilberto_69", "name": "GilbertHM", "id": "198981164", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 346, "tweet_count": 70564, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "yturbe_", "name": "Ricardo Yturbe", "id": "54095033", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 13393, "following_count": 4693, "tweet_count": 69864, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "mont_claraa", "name": "CLARA MONTEIRO \ud83e\udd0e", "id": "1155308141548097536", "location": "ZN SUL ", "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 2353, "tweet_count": 2854, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VMAYA8", "name": "MAYA \ud83d\ude19", "id": "245461705", "location": "Mexicaltzingo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 670, "tweet_count": 24478, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "adn40", "name": "adn40", "id": "84398622", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 950423, "following_count": 579, "tweet_count": 331301, "listed_count": 2289}, "verified": true}, {"username": "solcigalvan", "name": "Solcino", "id": "1038087169313792000", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 72, "tweet_count": 13818, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mayorojas03", "name": "MARIO ROJAS SALDA\u00d1A", "id": "1491575228", "location": "Ate, Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 762, "tweet_count": 139906, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ddantaslemos", "name": "Daniel #Vote13", "id": "35662662", "location": "Natal, Rio Grande do Norte", "public_metrics": {"followers_count": 6712, "following_count": 5199, "tweet_count": 331903, "listed_count": 83}, "verified": false}, {"username": "DaggerChell", "name": "Blue Arrow", "id": "3627717334", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "paamrj", "name": "D.\ud83e\udee7", "id": "289202500", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 155, "tweet_count": 12423, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "c4000_", "name": "\u00ae", "id": "1702283694", "location": "Kwangya ", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 523, "tweet_count": 7870, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fellipoc", "name": "lana del gay", "id": "936670622389817345", "location": "Timb\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 1310, "tweet_count": 11943, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RodriguMena", "name": "Armando Amistades \ud83d\udc96\ud83c\udf3a", "id": "2951268300", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 196, "tweet_count": 8530, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marissrivera", "name": "Marissa Rivera", "id": "116018197", "location": "Instagram marissariverar ", "public_metrics": {"followers_count": 44687, "following_count": 979, "tweet_count": 14771, "listed_count": 250}, "verified": false}, {"username": "lucio_luccio", "name": "Lucio Fi \u271d\ufe0f\u265e\ud83d\udca4", "id": "76904458", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 4008, "following_count": 4316, "tweet_count": 42649, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "VujaBoskov", "name": "Vujadln Boskov", "id": "1484473950", "public_metrics": {"followers_count": 144679, "following_count": 13475, "tweet_count": 26478, "listed_count": 466}, "verified": false}, {"username": "bzxxj", "name": "ju", "id": "2822050619", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 188, "tweet_count": 33481, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "mediabohemia_", "name": "lu", "id": "873374035090055168", "location": "Mariano Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 286, "tweet_count": 78302, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Joaocarai", "name": "peres \u30ca\u30b7", "id": "4324561463", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 876, "tweet_count": 65064, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "mvrilocrv", "name": "muri", "id": "1155366829", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 873, "tweet_count": 68670, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "bluekz19", "name": "\ud83d\ude1dzadaiy\ud83d\ude09", "id": "191959226", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 861, "tweet_count": 26911, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Sandraopazo5", "name": "sou eu", "id": "4879766812", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 397, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "monicabergamo", "name": "M\u00f4nica Bergamo", "id": "58951368", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1828619, "following_count": 1398, "tweet_count": 20664, "listed_count": 3733}, "verified": true}, {"username": "single_puerto_O", "name": "single_de_ ciudad_guayana", "id": "196392413", "location": "puerto ordaz", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 4999, "tweet_count": 86004, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "donajojoh", "name": "MissJojoh", "id": "583544629", "location": "Aqui, nessa presepada, n\u00e9.", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1418, "tweet_count": 26563, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RossReal3", "name": "RossReal", "id": "1077199634282438658", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 408, "tweet_count": 4890, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elconsejomx", "name": "Consejo Ciudadano Mx", "id": "65797233", "location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 75352, "following_count": 4493, "tweet_count": 63737, "listed_count": 465}, "verified": true}, {"username": "OnceZurdo", "name": "Zurdo Once", "id": "1016374249177698306", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 9, "tweet_count": 602, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo", "id": "111815940", "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "verified": false}, {"username": "angelicbc", "name": "ABC", "id": "780619814", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1051, "tweet_count": 74523, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "Benkaipso", "name": "\u1aa3 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd90 \u1aa3", "id": "915822121720283136", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1395, "tweet_count": 45062, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "cande_sifo", "name": "Candelaria", "id": "1003043626102992902", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 210, "tweet_count": 1915, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "naty_feraudo", "name": "Panndora", "id": "462513044", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 1541, "tweet_count": 23664, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "galacticaro", "name": "\u2022\u00b0*caro*\u00b0\u2022", "id": "2756696702", "location": "22 // enfp", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 175, "tweet_count": 2718, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "belugallotto1", "name": "Belu Gallotto. \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "id": "561604941", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 902, "tweet_count": 53862, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "akermanmt", "name": "Akerman Magalh\u00e3es", "id": "55015514", "location": "Cuiab\u00e1-MT Aqui o Mato \u00e9 Grosso", "public_metrics": {"followers_count": 2554, "following_count": 667, "tweet_count": 11003, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "_kimls", "name": "kim\u00ab3", "id": "136146788", "location": "Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2675, "following_count": 891, "tweet_count": 34315, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "merengue305", "name": "merengue142\u2728", "id": "839280624104062976", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 3858, "tweet_count": 61109, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Omr_Saeed", "name": "Saeed \ud83d\udc51", "id": "1316062778", "location": "Peterborough, England", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 856, "tweet_count": 30697, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Sabrinna___", "name": "Sabrina Spellman", "id": "23435992", "location": "S\u00e3o Paulo / SP", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 625, "tweet_count": 103271, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "vinculacionUAN", "name": "Vinculaci\u00f3nUAN", "id": "829987060962430976", "location": "Tepic, Nayarit", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 2087, "tweet_count": 2145, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "veintidos3", "name": "Xavier Carri\u00f3 Jamil\u00e1", "id": "207092127", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 805, "tweet_count": 8186, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "holamikki", "name": "Wheels up in 30\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83e\udde1", "id": "42710110", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 877, "tweet_count": 39414, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "gylks", "name": "\u2740Sof\u00eda", "id": "218724750", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 1580, "tweet_count": 32757, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "HectorEMedina", "name": "H\u00e9ctor Medina", "id": "138922126", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 672, "tweet_count": 27094, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pitanga87", "name": "july", "id": "874819713859280897", "location": "Madeinlanus argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 2984, "tweet_count": 38099, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "yokozino", "name": "Yoko Zin-O", "id": "153554698", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11165, "following_count": 4070, "tweet_count": 595936, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Yurisawoman", "name": "yuzumaki", "id": "1467876654", "location": "021 \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 14924, "following_count": 11509, "tweet_count": 51636, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "spankyplus", "name": "Spanky", "id": "424449950", "location": "#Chis", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 4875, "tweet_count": 71567, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lalbercar", "name": "Alberto", "id": "176980284", "location": "Guayakill", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 1276, "tweet_count": 115402, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "lisbetthostrup", "name": "Lisbeth.", "id": "1931861612", "location": "S.C de Bariloche", "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 2340, "tweet_count": 98275, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "aguantelabanda", "name": "jorge", "id": "67619109", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "csIIeri", "name": "i.", "id": "853931126", "public_metrics": {"followers_count": 6218, "following_count": 159, "tweet_count": 306539, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "charliemendx", "name": "Charlie M.", "id": "210627574", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1561, "tweet_count": 12536, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "lucianam122", "name": "luli", "id": "528955306", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1208, "tweet_count": 97888, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Ciberflaneur", "name": "Edmara Elisa Jordan", "id": "1045463536112218113", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 953, "tweet_count": 12750, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MelMedina_", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8e\ud835\ude95 \ud835\ude7f\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude92\u00f1\ud835\ude98", "id": "592473193", "location": "Tucum\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 215, "tweet_count": 13163, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "maribello1", "name": "maritza bello", "id": "254093923", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 665, "tweet_count": 87176, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "RosaAlida1", "name": "Rosa Alida", "id": "595829524", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 71, "tweet_count": 45191, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true}, {"username": "bluehusky2", "name": "Ricardo Bugallo", "id": "68433265", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 4013, "tweet_count": 47880, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "150898TTU", "name": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "id": "1107288150311952386", "location": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf11 M a g i c  S h o p \ud83c\udf31\ud83c\udf11", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1095, "tweet_count": 11980, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JM_promise_", "name": "\ud835\udc0c \ud835\udc0e \ud835\udc02 \ud835\udc07 \ud835\udc08", "id": "1021437734349520896", "location": "\u1d39\u1d35\u1d3a\u1d35\u1d39\u1d35\u1d3a\u1d35", "public_metrics": {"followers_count": 2136, "following_count": 1233, "tweet_count": 14633, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "delcartel20", "name": "BETOFILO DEPREDADOR DE NI\u00d10S \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "701907968", "location": "Sydney, New South Wales", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 983, "tweet_count": 9330, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Paz07088742", "name": "Paz", "id": "754315483", "location": "Per\u00fa \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 422, "tweet_count": 341966, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 967, "tweet_count": 206834, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "lamaryann_", "name": "Marian Cobo \ud83c\udf52", "id": "230037308", "location": "Meriland", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 275, "tweet_count": 15241, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Rodolfo_Acosta", "name": "Rodolfo Acosta", "id": "104340804", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1071, "tweet_count": 98733, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "akvxri", "name": "ka\u00f4", "id": "1023465935498305536", "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 352, "tweet_count": 28187, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElFranklo", "name": "\ud83c\udf44fossoro\ud83c\udfcd\ufe0f\u028d\u1d0f\u1d1b\u1d0f-\ua744\ua746\u026a\u0274 bvnny\ud83d\udc30", "id": "1050789414035738624", "location": "en el Hades tropical \u2600\ufe0f\u26a1\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 990, "tweet_count": 23484, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "arthickmonkeys", "name": "daniela", "id": "797411372", "public_metrics": {"followers_count": 4948, "following_count": 760, "tweet_count": 27698, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "ChavesPato", "name": "SuperPat", "id": "1888524198", "location": "San fernando", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1039, "tweet_count": 43349, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ReyLuci4no", "name": "Moris", "id": "2579137729", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 386, "tweet_count": 20635, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Valeloca_UwU", "name": "\ud83c\udf83 \u2730 Valeloca \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af \u2730\ud83c\udf83", "id": "1075535152003059712", "location": "\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 824, "tweet_count": 22535, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "trucupey08", "name": "Miriamramos @trucuey", "id": "789904994", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 2192, "tweet_count": 99426, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ECMY12", "name": "ECMY\ud83d\udcdd\ud83d\udc8e\ud83e\udd70\ud83c\udff9\ud83c\udf37\ud83c\udf3f", "id": "88444243", "location": "#YoSoyVenezolana", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1929, "tweet_count": 119863, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "AlbertYarinni", "name": "\u039b\u2cd1\u2c83\u039e\u0ab0\u2020 \u2ca8\u0e04\u0ab0\u0671\u2c9b\u2c9b\u0671", "id": "807509260091453440", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1546, "tweet_count": 19110, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "L_tolent", "name": "\ud83c\udf39L\u00c9O \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83d\udc80", "id": "903816626528804864", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 691, "tweet_count": 5851, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ElSoldeHgo", "name": "El Sol de Hidalgo", "id": "2530517137", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 8222, "following_count": 168, "tweet_count": 64187, "listed_count": 114}, "verified": false}, {"username": "deborinhos", "name": "deb 13 \ud83c\udf1f", "id": "374111352", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 718, "tweet_count": 230737, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ebdibdi", "name": "eve", "id": "1123810290863366145", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 208, "tweet_count": 4999, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FerreiraTaianny", "name": "tai", "id": "871443055051714560", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 463, "tweet_count": 17134, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tacobucci", "name": "cobuccinha13 \ud83c\udf1f\u2764\ufe0f", "id": "529893162", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 610, "tweet_count": 49381, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TiagoSuicide", "name": "$uicideTiago", "id": "1142458601149272067", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 241, "tweet_count": 17403, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Bresler_Eteach", "name": "Marcos Bresler", "id": "16918394", "location": "Manaus - Amazon", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 738, "tweet_count": 42888, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "echaopalante_", "name": "Jos\u00e9 VENEZUELA UNIDA", "id": "327060171", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1307, "tweet_count": 198506, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "ogarotodepapel", "name": "Joaquim", "id": "1171919807018651649", "location": "Beberibe, Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 2156, "tweet_count": 13243, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768494, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "verified": true}, {"username": "ChatShiree", "name": "danzinho", "id": "1191865172", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 305, "tweet_count": 14757, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "falsiane", "name": "aghata nunes rainha cis trans neutre serelepe", "id": "2204895692", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 936, "tweet_count": 52505, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Florencioacf1", "name": "vivendotemposdedesabafo", "id": "1136848910406696961", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 137, "tweet_count": 4954, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brunasantini", "name": "Bruna Santini", "id": "15862782", "location": "Atlanta, GA", "public_metrics": {"followers_count": 131254, "following_count": 5605, "tweet_count": 73791, "listed_count": 185}, "verified": false}, {"username": "AliceCamargo19", "name": "To nem ai pra voc\u00ea", "id": "867481312873115648", "location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 347, "tweet_count": 3655, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "japilacuesta", "name": "pensadouuuuuura", "id": "539587144", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 3952, "following_count": 892, "tweet_count": 46884, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lamismamdo", "name": "La misma, pero diferente \ud83e\udd8a \ud83e\udd84\ud83c\udf44\ud83d\udc9c", "id": "228548342", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 892, "tweet_count": 30663, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "FerNoctante", "name": "\u00d3scar Rebollar Solan", "id": "282171993", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1272, "tweet_count": 7506, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "mtq22", "name": "@mtq22", "id": "52080857", "location": "Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 4593, "tweet_count": 243664, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "kmfernandezv", "name": "Karla Fern\u00e1ndez", "id": "1586748546", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 738, "tweet_count": 850, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "soybendechu", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "id": "275751639", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "fran_domminguez", "name": "fran", "id": "3323767017", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 370, "tweet_count": 4517, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "smokemirrors77", "name": "team invierno", "id": "1086881076281249793", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 167, "tweet_count": 794, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabuleta", "name": "Gabu", "id": "175619477", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 127084, "following_count": 641, "tweet_count": 219696, "listed_count": 770}, "verified": false}, {"username": "s4tanat", "name": "nat", "id": "285764323", "location": "gye ", "public_metrics": {"followers_count": 3966, "following_count": 2642, "tweet_count": 105011, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "GeorgeIsAmazed", "name": "jorge\ud83e\udded", "id": "429428218", "location": "Gye", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1027, "tweet_count": 24070, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "taniav_1", "name": "Tania \ud83c\udf38", "id": "3930422415", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 85, "tweet_count": 18062, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sergio24RICO", "name": "Sergio Rico", "id": "829378981", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 661, "tweet_count": 74752, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "WueslleyF", "name": "Enf. Wueslley Ferreira", "id": "1670375816", "location": "S\u00c3O PAULO, BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 854, "tweet_count": 8893, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LisbonGirl_", "name": "\ud83c\udf38\ud83c\udf53Flor\ud83c\udf53\ud83d\udcab", "id": "4837478823", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 151, "tweet_count": 4342, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luleozin", "name": "luleo", "id": "588228496", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 311, "tweet_count": 72371, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Eduardavmoura", "name": "Eduarda", "id": "935543961879564290", "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 252, "tweet_count": 4737, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AinardL", "name": "Ainard L.", "id": "3350047276", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 969, "tweet_count": 40114, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Pandora0817", "name": "YINA", "id": "341671985", "location": "Antioquia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 334, "tweet_count": 5253, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MiicaelaaN", "name": "Cale \u262a", "id": "3316550957", "location": "Ni Roma Ni Paris", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 116, "tweet_count": 25012, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "a_meretriz_", "name": "Andarilha da madrugada", "id": "960887889746911233", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 1763, "tweet_count": 31750, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ClarissaYorke", "name": "Clarissa Yorke \ud83d\udc8e", "id": "2542348724", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2641299, "following_count": 16816, "tweet_count": 123319, "listed_count": 612}, "verified": false}, {"username": "jesuszegarra10", "name": "Jes\u00fas Zegarra", "id": "992056569281024002", "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 57, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Abriendo_Brecha", "name": "Abriendo Brecha", "id": "1280879857", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 134475, "following_count": 75, "tweet_count": 134156, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carpelx", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud83e\udd82", "id": "1103139371727896577", "location": "caracas", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 688, "tweet_count": 15263, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NataliaAscue", "name": "Natalia", "id": "1283458063", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 374, "tweet_count": 3673, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "barnesmischief", "name": "vicks", "id": "397652617", "location": "bebel & emy & cajubel", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2065, "tweet_count": 127601, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "choracuica", "name": "g\u00f3ticas peitudas com lula", "id": "8236782", "location": "pa\u00eds sulito", "public_metrics": {"followers_count": 28764, "following_count": 967, "tweet_count": 444340, "listed_count": 498}, "verified": false}, {"username": "BoxlerKatu", "name": "Katu Boxler", "id": "1171823701790208001", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 107, "tweet_count": 324, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Slc_veloso", "name": "veloso \ud83d\udcb8", "id": "870600476", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 232, "tweet_count": 6700, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cuch0x", "name": "Estadon't de Chile y su GobierNot...", "id": "221884607", "location": "dictadura c/ elecciones libres", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1919, "tweet_count": 13707, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "senadorquintana", "name": "Jaime Quintana", "id": "76683098", "location": "Temuco", "public_metrics": {"followers_count": 65658, "following_count": 1335, "tweet_count": 10840, "listed_count": 475}, "verified": false}, {"username": "Takofeliz", "name": "Andrea801( \u02d8 \u00b3\u02d8)\u2665\u264b", "id": "334970186", "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 606, "tweet_count": 3836, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cintiamd", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf3\ud835\udcfe\ud835\udcf2 \ud83d\udc51", "id": "1001617343192141825", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 223, "tweet_count": 818, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PaololManassero", "name": "\ud835\ude85\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude98\ud835\ude7f\ud835\ude8a\ud835\ude92", "id": "197169016", "location": "Piran\u00e9, Formosa", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 613, "tweet_count": 11653, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "thiagollima611", "name": "\ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\ude99\ud835\ude98", "id": "2959856506", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 144, "tweet_count": 3684, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Soto_0242", "name": "little love maker", "id": "3146534958", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 341, "tweet_count": 20013, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jensen_PL", "name": "Jensen", "id": "1148834854768959488", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 1286, "tweet_count": 4979, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luueliza", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud83d\udcab", "id": "209803921", "location": "Donde marque mi waze", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 197, "tweet_count": 14442, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "FORMAHONEBR", "name": "Austin Mahone", "id": "1597053474", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 298, "tweet_count": 13418, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maxricardoh19", "name": "Max Ricardo Heredia", "id": "1450463096", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 2101, "tweet_count": 77045, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BarbosaComics", "name": "Grileira do Metaverso", "id": "1110335887399899138", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 2100, "tweet_count": 20580, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "acacio1871", "name": "ac\u00e1cio augusto", "id": "2284943765", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20507, "following_count": 1649, "tweet_count": 159682, "listed_count": 128}, "verified": false}, {"username": "gabezinh", "name": "gabe", "id": "960648951014846464", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 188, "tweet_count": 2373, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jojofeira", "name": "jo \ud83e\udd40", "id": "1001483278782693377", "location": "santa rosa", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 305, "tweet_count": 43248, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlosMarioMont", "name": "Carlos Mario Montoya", "id": "47642916", "location": "Antioquia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5471, "following_count": 706, "tweet_count": 21432, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "anibalgaviria", "name": "An\u00edbal Gaviria Correa", "id": "37758638", "location": "Antioquia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 349904, "following_count": 766, "tweet_count": 16990, "listed_count": 618}, "verified": false}, {"username": "_asotoj", "name": "Andresso", "id": "359598834", "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 5044, "following_count": 920, "tweet_count": 13096, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tancredi86", "name": "Carmen", "id": "3294154960", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 357, "tweet_count": 1507, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "msdsalute", "name": "MSDsalute", "id": "2827724028", "location": "Roma, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 25865, "following_count": 3322, "tweet_count": 26364, "listed_count": 260}, "verified": true}, {"username": "mariano3762", "name": "Mariano \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "732952040452788224", "location": "Rusia", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 2616, "tweet_count": 80882, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "EzequielSalasOk", "name": "El Chiki Salas", "id": "766397540313001985", "location": "Jujuy, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 18140, "following_count": 15833, "tweet_count": 13604, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "julianajssj", "name": "Juliana", "id": "811035571569250304", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1117, "tweet_count": 28313, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Yuber91944166", "name": "Giver", "id": "1069768239075467265", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 6, "tweet_count": 4711, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MorochaAmoroxa", "name": "Vane \ud83c\udf4e", "id": "1080262798104502272", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17328, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Alazkauwu", "name": "StarLady\ud83e\udd8a", "id": "2901123353", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 197, "tweet_count": 1763, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "twnunnes", "name": "\ud835\udd99\ud835\udd9c", "id": "421594443", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 2224, "tweet_count": 43133, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cibeleealmeida", "name": "belle", "id": "1039316145592053760", "location": "Mar\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 591, "tweet_count": 1742, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuHerrera_10", "name": "Lu", "id": "2367194040", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1078, "tweet_count": 28117, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "marlaisabelle", "name": "marLa isabelle", "id": "894771672586125312", "location": "Al fondo, a la derecha", "public_metrics": {"followers_count": 97899, "following_count": 280, "tweet_count": 9984, "listed_count": 79}, "verified": false}, {"username": "_danikai", "name": "Rawr\ud83c\udf35", "id": "1099497571435851777", "location": "Panajachel, Solol\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 144, "tweet_count": 1717, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LenahFeliz", "name": "Helena Ferreira", "id": "208587834", "location": "RJ - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 519, "tweet_count": 25731, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "carlitopaes", "name": "Carlito Paes", "id": "46730598", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP", "public_metrics": {"followers_count": 57466, "following_count": 418, "tweet_count": 44017, "listed_count": 91}, "verified": false}, {"username": "sofiaaa_pinzon", "name": "Sofia.", "id": "2538689982", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 590, "tweet_count": 11752, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "drjaidar", "name": "Amederma", "id": "325275160", "location": "DF", "public_metrics": {"followers_count": 84264, "following_count": 5474, "tweet_count": 30282, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "CIJ_Adicciones", "name": "Centros de Integraci\u00f3n Juvenil", "id": "127919893", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 11131, "following_count": 870, "tweet_count": 34656, "listed_count": 78}, "verified": false}, {"username": "abby22_7", "name": "BB \u2661", "id": "362867093", "location": "en Sus brazos", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 69, "tweet_count": 17874, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "by_idem", "name": "Hel\u00edn Idem \ud83d\udc8eSM\ud83d\udc8e", "id": "2329611852", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 842, "tweet_count": 32504, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "SabiErick", "name": "(mc^2)rick Rodriguez", "id": "987425126", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 762, "tweet_count": 14786, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "estudiomedicina", "name": "estudiomedicina", "id": "308254582", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 15832, "following_count": 1165, "tweet_count": 9781, "listed_count": 72}, "verified": false}, {"username": "Dianelavb", "name": "Diane", "id": "220249576", "location": "Llegando", "public_metrics": {"followers_count": 3661, "following_count": 1190, "tweet_count": 158187, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "alekorsun", "name": "CAT", "id": "601640272", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 706, "tweet_count": 7131, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vemoluvtae", "name": "\u0432\u044d\u043c\u043e\u0447\u044f\u043d", "id": "1118260584565420032", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 161, "tweet_count": 11814, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "farfisnow", "name": "Farfisnow", "id": "1112104762571481088", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1116, "tweet_count": 8943, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Wbr_Antonyo", "name": "\u03c9i\u0e17c\u043d\u0454s\u03c4\u0454r", "id": "471522599", "location": "Made in Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1034, "tweet_count": 24672, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "cleiton_j1", "name": "Cleiton", "id": "2893895867", "location": "Pau dos Ferros / RN", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 4488, "tweet_count": 52306, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fe_Garcez", "name": "Garcez", "id": "320466847", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 973, "tweet_count": 117689, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Meyce_Rodrigues", "name": "Meyce Rodrigues", "id": "401683407", "location": "Porto Alegre, Rio Grande do Su", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 805, "tweet_count": 33117, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JCSura", "name": "Juank", "id": "28096651", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 7738, "following_count": 557, "tweet_count": 1124333, "listed_count": 154}, "verified": false}, {"username": "YahooActualidad", "name": "Yahoo Actualidad", "id": "258869487", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 23152, "following_count": 497, "tweet_count": 25055, "listed_count": 284}, "verified": false}, {"username": "Aniyonce", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc9a\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc86", "id": "1157703887282987009", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 326, "tweet_count": 8000, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dojazan", "name": "path", "id": "1043931221796040705", "public_metrics": {"followers_count": 10854, "following_count": 11552, "tweet_count": 48621, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "lbconegundes", "name": "Bugalu \ud83d\udd7a\ud83c\udffd", "id": "706259989065809920", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 261, "tweet_count": 7955, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vannedotdash", "name": "vanne.-", "id": "2157579450", "location": "they/them", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 247, "tweet_count": 1465, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pxraffa", "name": "Rafa\ud83c\udf2a", "id": "2460488890", "public_metrics": {"followers_count": 2916, "following_count": 1648, "tweet_count": 98829, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "UmbandaTt", "name": "Umbanda Sarav\u00e1 \u2764\ufe0f\ud83d\udc99\u2694\ufe0f", "id": "999921446179622913", "public_metrics": {"followers_count": 87137, "following_count": 56, "tweet_count": 61562, "listed_count": 60}, "verified": false}, {"username": "mamesan2013", "name": "\u307e\u3081\u3002", "id": "1324812702", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 5001, "tweet_count": 336121, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "SmashTheEye", "name": "Smash", "id": "301990620", "location": "Neptuno", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 287, "tweet_count": 13039, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "leonar_ali", "name": "Leonar Ali", "id": "1154613305316691968", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 46, "tweet_count": 2571, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Bulletlr", "name": "Wicket", "id": "1050244848404652032", "location": "Easy to find. ", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 40, "tweet_count": 790, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "noviadechayanne", "name": "K.", "id": "56523628", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 385, "tweet_count": 9509, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Lpe_Mon7eiro", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd93\u2670\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd94", "id": "1162913762548027392", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 228, "tweet_count": 5169, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dfcout", "name": "dhaylicia \ud83d\udd25", "id": "225054036", "location": "Fonseca, Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 735, "tweet_count": 72244, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "__vze__", "name": "s\u00f3 Z\u00e9, e Z\u00e9 est\u00e1 s\u00f3 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "386254605", "location": "Americana", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 826, "tweet_count": 15249, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "matheusdvaz", "name": "vaz", "id": "2664125191", "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 359, "tweet_count": 9553, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "D_FY_", "name": "\u2727\uff61\u02da \u1d05 \u1d00 \ua730 \u028f \u2661\u02da\uff61\u2727 \ua5c3", "id": "1144057739209052166", "location": "\u2a47\u2a47:\u2a47\u2a47 \u2653\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 217, "tweet_count": 11978, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "MangosftUst", "name": "ManguUUUUuuuu\ud83d\udc7b \ud83c\udf3bComisiones Abiertas\ud83c\udf3b", "id": "1147984732606607365", "location": "Saquenme de \ud83c\uddfb\ud83c\uddea ", "public_metrics": {"followers_count": 13064, "following_count": 375, "tweet_count": 30990, "listed_count": 126}, "verified": false}, {"username": "sandramft4", "name": "Sandra Maldonado", "id": "329358360", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 915, "tweet_count": 13309, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "juansterling2", "name": "juan sterling", "id": "2507948533", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 281, "tweet_count": 17360, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NTelemicro5", "name": "Noticias Telemicro", "id": "112750333", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 112932, "following_count": 447, "tweet_count": 162029, "listed_count": 830}, "verified": false}, {"username": "bedauntless_", "name": "Michelle", "id": "141017825", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 563, "tweet_count": 24667, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "emilydel_silva", "name": "emily \ud83d\udc06", "id": "1092430265811693568", "location": "Is it because im brazilian? ", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 302, "tweet_count": 10029, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DEVADLASHUESTES", "name": "DEVA DE LAS HUESTES", "id": "356902228", "location": "M\u00e9xico D,F.", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 26, "tweet_count": 2784, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jakeke_r", "name": "Jakeke", "id": "939913791948632066", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1292, "tweet_count": 111016, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mgao71", "name": "Mar \u00c1rtico", "id": "304060350", "public_metrics": {"followers_count": 11550, "following_count": 8703, "tweet_count": 79879, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "thiagovieira89", "name": "THIAGO VIEIRA", "id": "577455880", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 57, "tweet_count": 14176, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "KSacerdotisa", "name": "Kikyou Sacerdotisa", "id": "1163961210418733058", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 38, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ItsNelsonAcosta", "name": "Nelson Acosta", "id": "224418983", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 343, "tweet_count": 65749, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "privatevit", "name": "vit\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2860737594", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 230, "tweet_count": 12100, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WillBinarie", "name": "WILL.I.AM \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9L\u00c9SBICO N\u00c3O BIN\u00c1RIE BIROLIRO", "id": "949276414800547840", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 787, "tweet_count": 11389, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ColoDomeniguini", "name": "Colo Rock \u26a1", "id": "196411339", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 4604, "tweet_count": 16173, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lopezkaareen", "name": "KarenLo\u2741", "id": "1375984626", "location": "C\u00f3rdoba- Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 672, "tweet_count": 9776, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jazarate_", "name": "\u029d\u0251z\u0271\u00ed\u0273", "id": "939148458811936768", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 143, "tweet_count": 6132, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Romiinuu", "name": "Romi", "id": "1757189066", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 271, "tweet_count": 68744, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "DdeDramas", "name": "sleepless cass (ex planta)\ud83e\udde3", "id": "587898411", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 505, "tweet_count": 15142, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EFRAAIZA", "name": "E. A.", "id": "183122112", "location": "Merida yucatan,Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 117, "tweet_count": 535952, "listed_count": 72}, "verified": false}, {"username": "NovedadesYuc", "name": "novedadesyuc", "id": "156408193", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 135040, "following_count": 21, "tweet_count": 328399, "listed_count": 424}, "verified": false}, {"username": "sarisatriano", "name": "Popi", "id": "337178462", "location": "Granja Hippies, Banda Oriental", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 472, "tweet_count": 34760, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "opsoms", "name": "OPS/OMS", "id": "22276965", "location": "Am\u00e9ricas", "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "verified": true}, {"username": "aileenc78", "name": "Aileen Casta\u00f1eda", "id": "1006935252", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 53, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marthadebayle", "name": "marthadebayle", "id": "14689728", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2548991, "following_count": 390, "tweet_count": 147077, "listed_count": 4517}, "verified": true}, {"username": "sergiots_", "name": "spooky temo", "id": "1117966969691459584", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 687, "tweet_count": 29566, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "virginsadx", "name": "\ud2b8\ub808\uc774\uc2dc", "id": "110300047", "location": "\u1d18\u1d0f\u0280\u1d1b\u1d0f \u1d00\u029f\u1d07\u0262\u0280\u1d07\u2728 \u0493\u026a\u029f\u029c\u1d00 \u1d05\u1d0f \u0280\u1d07\u026a", "public_metrics": {"followers_count": 18762, "following_count": 8553, "tweet_count": 139170, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "adultentusiasta", "name": "Jab\u00f3n guapo", "id": "196629710", "location": "En mi Casita ", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1374, "tweet_count": 10406, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Lemoschele", "name": "Chele \ud83c\udf38", "id": "2157714517", "location": "29/01\ud83e\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 3627, "following_count": 846, "tweet_count": 97793, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JorgeLu03493005", "name": "Jorge Luis Hern\u00e1ndez Becerra", "id": "1159308129466802176", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 9, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gjazmolas", "name": "jazita \ud83c\udf3b", "id": "420605575", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 7068, "following_count": 3084, "tweet_count": 170536, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "c_lachmann", "name": "Cindy Lachmann", "id": "148124309", "location": "Maracaibo - Zulia", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 282, "tweet_count": 7179, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ama__queen", "name": "Amanda\ud83d\udc85", "id": "139742141", "location": "Pacaraima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4811, "following_count": 4159, "tweet_count": 15369, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "icriistian", "name": "Cristian\u26a1", "id": "130537932", "location": "En alg\u00fan lugar del Mundo.", "public_metrics": {"followers_count": 12396, "following_count": 8672, "tweet_count": 146079, "listed_count": 313}, "verified": false}, {"username": "IuriFColorado", "name": "Iuri Fiedoruk \ud83c\uddf2\ud83c\udde8", "id": "279821084", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 60, "tweet_count": 18888, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Hotmatsutaro", "name": "Hotmatsutaro", "id": "430651039", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1558, "tweet_count": 131782, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "biaezb", "name": "bia\ud83d\udd6f\ufe0f", "id": "1113942288110104576", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 161, "tweet_count": 7207, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ya_no_vivo_yo", "name": "Cristo vive en mi", "id": "247514245", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 64, "tweet_count": 404, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mitrylo", "name": "Me dicen Dani", "id": "60954141", "location": "Rivendel", "public_metrics": {"followers_count": 4828, "following_count": 1329, "tweet_count": 137733, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "yol_delatorre", "name": "Yolanda de la Torre", "id": "106184139", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 273, "tweet_count": 5397, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "LuizMigueu22", "name": "LM \ud83d\udd4a\ud83c\udf88", "id": "1515081200", "location": "Benfica, Juiz de Fora", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 1605, "tweet_count": 16767, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dudinhaoli18", "name": "maria", "id": "907724490846633984", "location": "sd", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 0, "tweet_count": 5924, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CandePerrone1", "name": "Cande", "id": "2315210536", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 765, "tweet_count": 46843, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BioSaura", "name": "Esther \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf3e\ud83d\udc1f", "id": "952004062576304129", "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 16855, "following_count": 3552, "tweet_count": 131420, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "alvess_jeni", "name": "Jeniffer", "id": "3232565895", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 574, "tweet_count": 19055, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EricitoGozon", "name": "EricitoGozon", "id": "1038868862849241089", "location": "por ah\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1180, "tweet_count": 152559, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Virgini39891159", "name": "Virginia Dominguez", "id": "1088500146596466688", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 436, "tweet_count": 2993, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gina_vezla", "name": "Gina-vezla", "id": "4868172064", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 387, "tweet_count": 51864, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "asuka_muraki", "name": "\u00d2w\u00d3", "id": "38311934", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3178, "following_count": 4105, "tweet_count": 333697, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "rjurribarri", "name": "Rafael Jose Urribarri", "id": "1317900926", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 2468, "tweet_count": 8952, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ACCP_Ptichek", "name": "AnaCristina", "id": "104672605", "location": "En alg\u00fan lugar del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1076, "tweet_count": 67621, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "czlifes", "name": "cz", "id": "833722201417347072", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 539, "tweet_count": 33659, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anthonypasc98", "name": "Tio Ney", "id": "834046831302684672", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 426, "tweet_count": 3194, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alferdez", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "id": "149991703", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2259552, "following_count": 7172, "tweet_count": 31635, "listed_count": 2417}, "verified": true}, {"username": "Asenciofernando", "name": "Fernando Asencio", "id": "139912869", "location": "La Matanza, Buenos Aires.", "public_metrics": {"followers_count": 15046, "following_count": 2326, "tweet_count": 31054, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "idelvan_martins", "name": "Idelvan Martins", "id": "1141356824576385025", "location": "Divin\u00e9sia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 276, "tweet_count": 263, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "danistefania15", "name": "Daniela G.", "id": "77562185", "location": "Kript\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 402, "tweet_count": 41179, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "caroldnzz", "name": "diniz", "id": "909367319830433792", "location": "Avenida central, Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 470, "tweet_count": 7182, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alifonebrasil", "name": "AliFone\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "923310293110935553", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15532, "following_count": 11, "tweet_count": 1429086, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "EllenM0ura", "name": "Ellen\ud83d\udd25", "id": "1074719339398483968", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 409, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Boka_Jrs", "name": "Wellington Boka", "id": "98241294", "location": "... No Pedacinho do C\u00e9u", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 100, "tweet_count": 23454, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lsffc_", "name": "Lav\u00ednia \ud83e\udd81", "id": "968890299106897920", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 1568, "tweet_count": 55631, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "HarveyDiazz", "name": "Harvey\u23c3", "id": "936727089276792833", "location": "Netherlands", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 1132, "tweet_count": 14112, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kingsJEY", "name": "\u265bjoan velandia\u265b", "id": "2753531724", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 733, "tweet_count": 8887, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AdrianSatina", "name": "Adrian Satina", "id": "551365858", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 27, "tweet_count": 8524, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kato__mine", "name": "ata \ud83e\udde2", "id": "77290820", "location": "Itajub\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 543, "tweet_count": 16566, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "norenore27", "name": "*VENEZOLAN\u00cdSIMA*", "id": "336650743", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 160, "tweet_count": 10081, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thairkassam", "name": "Dr. Thair Kassam", "id": "105352833", "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 185036, "following_count": 486, "tweet_count": 19390, "listed_count": 257}, "verified": false}, {"username": "EDCI_88", "name": "Otsutsuki", "id": "3158512489", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 671, "tweet_count": 263097, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "UyMadrid", "name": "Real Madrid UY", "id": "1085899825651036160", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 405, "tweet_count": 16863, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Gonzavi", "name": "Gonza", "id": "28702124", "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1171, "tweet_count": 137360, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "LetraRoja2", "name": "@LetraRoja", "id": "1106590544489267202", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 7788, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "Antena3Deportes", "name": "Antena 3 Deportes", "id": "3201343151", "public_metrics": {"followers_count": 44758, "following_count": 764, "tweet_count": 103258, "listed_count": 265}, "verified": true}, {"username": "pattyyta", "name": "la Araucania \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Chile no caera\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "125663870", "location": "La Araucan\u00eda, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 1470, "tweet_count": 11578, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Telcompdifusion", "name": "Rodrigo Quiroga", "id": "916029341800304640", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1106, "tweet_count": 18395, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SomosNoticiasLA", "name": "Somos Noticias", "id": "1083286229716742144", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 0, "tweet_count": 880, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lukaumfernandes", "name": "Luc\u00e3o Fernandes", "id": "58417039", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 823, "tweet_count": 27343, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "wendellfp", "name": "Wendell Ferreira", "id": "51440774", "location": "Porto Alegre, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4970, "following_count": 1862, "tweet_count": 186617, "listed_count": 88}, "verified": true}, {"username": "FelipeG86825319", "name": "Felipe Guerrero", "id": "914018335150497792", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 123, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PedroChavarryV", "name": "Pedro Gonzalo Ch\u00e1varry", "id": "1027911810748477442", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 35924, "following_count": 137, "tweet_count": 152, "listed_count": 53}, "verified": false}, {"username": "Fojaco", "name": "Rodrigo\u00ae", "id": "43696945", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3768, "following_count": 3755, "tweet_count": 46901, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "GabrielBerrios_", "name": "Gabriel Berr\u00edos", "id": "1115506350", "location": "M\u00e9xico - Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 2282, "tweet_count": 75245, "listed_count": 53}, "verified": false}, {"username": "eldesconcierto", "name": "El Desconcierto", "id": "613740623", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 462488, "following_count": 11581, "tweet_count": 215851, "listed_count": 1020}, "verified": true}, {"username": "Clteixeira_", "name": "TEIXEIRA\u1da0\u1da0\u1d9c", "id": "1036074897330593797", "location": "Arena city", "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 2163, "tweet_count": 3784, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "InterAqui", "name": "Aqui \u00e9 Inter !!!!", "id": "1127004925202923526", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 273, "tweet_count": 5820, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Tabloideedomex", "name": "Tabloide EdoMex", "id": "330347170", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1028, "tweet_count": 37366, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "CassianeDebora", "name": "Debora cassiane", "id": "4230262936", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 985, "tweet_count": 18888, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "putinhoneutro", "name": "nitinho \u2122 \u2b50\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "1044341065531166720", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 342, "tweet_count": 17981, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BiancaDallabona", "name": "Dallabona", "id": "787016342536855552", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 434, "tweet_count": 17575, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CamilaMVallejos", "name": "camila", "id": "4159729337", "location": "Misiones, Argentina / La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 230, "tweet_count": 28516, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RCR_Ramos", "name": "Raquel Ramos", "id": "311720567", "location": "Porto Alegre/RS", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 802, "tweet_count": 17242, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Reeeh_Souza", "name": "Reeh", "id": "3422786374", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 919, "tweet_count": 35651, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pologetix", "name": "l u \u00ed s \uff65 \uff61\uff9f\u2606", "id": "478651543", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 757, "tweet_count": 19591, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cigarretzdayd", "name": "carol", "id": "1084246031875952640", "location": "@cxixhxd", "public_metrics": {"followers_count": 2951, "following_count": 1499, "tweet_count": 102951, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "maribarretoffc", "name": "Marilia", "id": "2752836485", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 729, "tweet_count": 55699, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "angel25rm", "name": "\u00e1ngel", "id": "2305765226", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 225, "tweet_count": 40496, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "CaHeinecke", "name": "Cahzin", "id": "16633789", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 466, "tweet_count": 83966, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Luca17566079", "name": "Luc\u00eda", "id": "1171584869832544256", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 153, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "menez_pacheco", "name": "rafael pacheco", "id": "780583718003937280", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 263, "tweet_count": 5378, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mauriciosar", "name": "mauricio saraiva", "id": "72388664", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119542, "following_count": 887, "tweet_count": 51466, "listed_count": 418}, "verified": true}, {"username": "ocaiofaiad", "name": "Caio Faiad", "id": "49320323", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 893, "tweet_count": 12166, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "basicallyolaf", "name": "scary rita \ud83c\udf83", "id": "1032037180816936960", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 262, "tweet_count": 19572, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "LeonorRosas4", "name": "Leonor Rosas", "id": "1090581182595637255", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "selecaba11", "name": "chosa", "id": "1113653857761017857", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 497, "tweet_count": 22754, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gata_21b", "name": "Andreia Lira", "id": "2955945701", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1292, "tweet_count": 26523, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PatyCaballeroP", "name": "Paty Caballero", "id": "912471260398891008", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 951, "tweet_count": 5093, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ThomMussi", "name": "Mussin", "id": "366624947", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 374, "tweet_count": 7154, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LaisTulha", "name": "\u2648\ufe0f", "id": "2755528734", "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 317, "tweet_count": 28380, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nico_esteche", "name": "ESTECHE", "id": "4799404535", "location": "vice city", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 499, "tweet_count": 28125, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nem_sei_quiel", "name": "EZ\u00ca \ud83e\udd4b", "id": "889236169065627652", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 341, "tweet_count": 10707, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marymonteiiiro", "name": "malu", "id": "237500350", "public_metrics": {"followers_count": 2356, "following_count": 1182, "tweet_count": 118942, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "rock_soy18", "name": "_.\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc88._", "id": "940620559058132992", "location": "Laguna Paiva, Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1278, "tweet_count": 32193, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "EzeChilo", "name": "Es broma pero si kieres noes broma\ud83d\udc4d\ud83d\ude42", "id": "3985463174", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 120762, "following_count": 3987, "tweet_count": 56430, "listed_count": 107}, "verified": false}, {"username": "SantyMartin97", "name": "Santi", "id": "813742687", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 330, "tweet_count": 8535, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "viiccmaia", "name": "\u1d20\u026a\u1d1b\u1d0f\u0301\u0280\u026a\u1d00\ud83c\udf1f", "id": "945636892262977538", "location": "Pelotas", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 213, "tweet_count": 12521, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CabreraUnda", "name": "oswaldo cabrera unda", "id": "2885067405", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 618, "tweet_count": 10778, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "cclulaurbina", "name": "Centro Cl\u00ednico La Urbina", "id": "1102976368537677824", "location": "Entre Calle 6 y 7, La Urbina.", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 266, "tweet_count": 2462, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juliidaluz", "name": "juliA", "id": "3100142350", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 311, "tweet_count": 8721, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Roviceconti", "name": "Ronca Viceconti", "id": "290585506", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 902, "tweet_count": 1765, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "altatrama", "name": "Revista Alta Trama", "id": "892049261013159936", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11420, "following_count": 10093, "tweet_count": 3043, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "KarlangazZ_97", "name": "K\u039b\u042f\u01ac\u03a3\u041f\u03a3\u039b \u2650\ud83d\udc9c", "id": "234598699", "location": "Mi imaginaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 195, "tweet_count": 8861, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Ailinchitaa", "name": "Ailin", "id": "2182525493", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 925, "tweet_count": 46272, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Jesy1386", "name": "Jess remil contrera", "id": "854010028151492608", "location": "Bel\u00e9n de Escobar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 444, "tweet_count": 7704, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "romina_qsy", "name": "Ro", "id": "955620830725181440", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 403, "tweet_count": 6540, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KeilaAgostina", "name": "KEIL\u2206", "id": "441221636", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 202, "tweet_count": 17494, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "blcalho", "name": "bicalho", "id": "415852931", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 95, "tweet_count": 1827, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SamuelToco", "name": "Toco", "id": "259267253", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 386, "tweet_count": 17680, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luisinaraceli", "name": "\u2112\ud835\udcca\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \ud83c\udf43\ud83c\udf42", "id": "900357680", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 349, "tweet_count": 25103, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "roodriguesjuu", "name": "J.\ud83d\udcab", "id": "943548763204972544", "location": "+55 21", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 608, "tweet_count": 82912, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pouxa_carol", "name": "Carol", "id": "980215008264155141", "location": "Mystic falls", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 1299, "tweet_count": 93723, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GNGeekNation", "name": "GN", "id": "884185909368901633", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}, "verified": false}, {"username": "voguehsl", "name": "jime", "id": "952578311846182912", "location": "folklore album of the year", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 440, "tweet_count": 23311, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "EfreitasEvelyn", "name": "Ela \u00e9 leonina \u264c\ud83e\udd81", "id": "839268714075865089", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 406, "tweet_count": 11958, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elgouvea", "name": "Hikari \ud83c\udf38", "id": "860534837366714368", "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 438, "tweet_count": 19037, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "taesquizito", "name": "MC TAETAE GOSTOSAO", "id": "1058973734", "location": "gusulan", "public_metrics": {"followers_count": 50444, "following_count": 39705, "tweet_count": 254237, "listed_count": 129}, "verified": false}, {"username": "Louis0312", "name": "Louis", "id": "70582299", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1028, "tweet_count": 34930, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "JaviherFelipe", "name": "\ud835\udc71.\ud835\udc6d.", "id": "142754303", "location": "La Matrix", "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 3948, "tweet_count": 110108, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "CamiZevallos", "name": "Cami Zevallos", "id": "31006517", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 713, "tweet_count": 86643, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "_Frost", "name": "Ronaldo Frost \u2744\ufe0f", "id": "37214091", "location": "Praia do Forte, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 221, "tweet_count": 54895, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "LucasBeguerie", "name": "NotHuman", "id": "2343190682", "location": "Buenos Aires, Capital Federal", "public_metrics": {"followers_count": 5107, "following_count": 2197, "tweet_count": 36756, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Antozalazar_", "name": "\ud83d\udcab", "id": "2355189398", "location": "Claypole , buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 639, "tweet_count": 17599, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Arboye", "name": "Arboye", "id": "237905855", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 656, "tweet_count": 39528, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "SIPSE", "name": "SIPSE.com", "id": "41263602", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 45996, "following_count": 94, "tweet_count": 524698, "listed_count": 542}, "verified": false}, {"username": "fullvideosyfoto", "name": "Jorge Franco Yepez", "id": "2732929516", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3509, "tweet_count": 46007, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mia_pascall", "name": "kris \u2764\ufe0f", "id": "3207463635", "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 200, "tweet_count": 2090, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "id": "33884545", "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "verified": true}, {"username": "ventura727", "name": "Veira Comunicaciones", "id": "2496037325", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1660, "tweet_count": 10489, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "elainefelizd", "name": "Elaine F\u00e9liz", "id": "549559567", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 10314, "following_count": 1223, "tweet_count": 17572, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cosasquenidigo", "name": "Cosasquenuncadigo", "id": "1171963482285248512", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Xingmybae", "name": "Lay\u00ba\u2074", "id": "842578382", "location": "\u0454x\u03c3\u03c1\u2113\u03b1\u0e17\u0454\u03c4", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 833, "tweet_count": 26930, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "twentykai", "name": "\u2078\u2078 Brenna \ud83c\udf51", "id": "980975330948198400", "location": "L - 1485", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 878, "tweet_count": 39684, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "filosoboni", "name": "Castigo do Monstro", "id": "1021836371928002562", "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 851, "tweet_count": 81907, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "AndreySarmento", "name": "Andrey Sarmento", "id": "399624221", "location": "Somewhere in Paran\u00e1, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1090, "tweet_count": 162191, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "MottaTarcisio", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "id": "799260530", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 120512, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 346}, "verified": true}, {"username": "ximenesss1", "name": "Andressa \u2720", "id": "4087273209", "location": "Vidigal, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 234, "tweet_count": 159210, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sakuudl", "name": "\ud83c\udf52 shinobi m\u00e9dico.", "id": "131634356", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 431, "tweet_count": 45608, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "yenifer20151969", "name": "chantal", "id": "4725432755", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 195, "tweet_count": 1222, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aglb66", "name": "RTwittNews \u2605 \u0410\u0433\u0435\u043d\u0442\u0441\u0442\u0432\u043e \ud83d\udd3b / Z / \u262d", "id": "36656007", "location": "\u041f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0413\u0430\u0439\u044f, \u043d\u0430\u0448 \u043a\u043e\u0441\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a", "public_metrics": {"followers_count": 8020, "following_count": 8801, "tweet_count": 397422, "listed_count": 320}, "verified": false}, {"username": "bruno_kyren", "name": "Bruno", "id": "121872243", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1384, "tweet_count": 31536, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "supergames2x", "name": "SUPER GAMES GAMES", "id": "2601800978", "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 174, "tweet_count": 21136, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "namjoongold", "name": "\u2661! nathi", "id": "987445701599744000", "location": "{she#her} \u30ca\u30e0\u30b8\u30e5\u30f3\uff1a\u5b89\u5168\u306a\u7a7a\u9593 .", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1329, "tweet_count": 42836, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "AraosSepulveda", "name": "Claudio Sep\u00falveda Araos", "id": "1121342250020159488", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 2216, "tweet_count": 31652, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "vidalvocero", "name": "Francisco Vidal", "id": "352420145", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 182875, "following_count": 210, "tweet_count": 4046, "listed_count": 477}, "verified": false}, {"username": "_marioliveira20", "name": "Mari 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "847562838537359362", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 612, "tweet_count": 43377, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CharruaColorado", "name": "Gabriel Ely \ud83c\uddf2\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "142006467", "location": "Caxias do Sul ", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 290, "tweet_count": 21226, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "meteorangokiid", "name": "Charles", "id": "2732551942", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 355, "tweet_count": 337779, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "NadiaBeln11", "name": "Bel\u00e9n", "id": "885662479367516161", "location": "La concha de tu hermana", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 378, "tweet_count": 19305, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MAURICEVALERIA1", "name": "MAURICE VALERIANO", "id": "1099538612", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9771, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VIadiCerruchon", "name": "Bladimiro Cerruch\u00f3n", "id": "556557110", "location": "El Centro.", "public_metrics": {"followers_count": 3137, "following_count": 84, "tweet_count": 8362, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Daniel89515475", "name": "Daniel", "id": "1140608935730307072", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 273, "tweet_count": 10403, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ArthurWeint", "name": "Arthur Weintraub", "id": "1074209186752413696", "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 619820, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}, "verified": true}, {"username": "casijusticia_s", "name": "Cecilia Frias", "id": "423884776", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 326, "tweet_count": 13700, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NickoLafuente", "name": "Nicol\u00e1s Lafuente", "id": "3097425508", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 43810, "following_count": 40310, "tweet_count": 29959, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "aulloax", "name": "lau", "id": "325620015", "public_metrics": {"followers_count": 7653, "following_count": 244, "tweet_count": 29865, "listed_count": 16}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/ecr9M7LmRz", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12062", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12062", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12062"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.5931, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1172030682199019520"], "id": "1172030682199019520", "created_at": "2019-09-12T06:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "NEVER\u6b21\u671f\u6311\u6226\u8005\u306f\u3053\u306e\u4eba\u3001\u3068\u601d\u3063\u3066\u308b\u4eba\u4ee5\u5916\u306b\u3082\u3046\uff11\u4eba\u3044\u308b\u3053\u3068\u306f\u3044\u308b\u3002\u3042\u306e\u65b9\u3057\u304b\u3044\u306a\u3044\u3002\u3067\u3082\u3053\u308c\u3070\u304b\u308a\u306f\u3046\u304b\u3064\u306b\u8a00\u3048\u306a\u3044\u3002\n\n\u6279\u5224\u6bba\u5230\uff01\uff1f\u300cKENTA\u306e\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u304a\u898b\u305b\u3057\u307e\u3059\u300d\u3068\u306f\u4f55\u3092\u898b\u305b\u3066\u304f\u308c\u308b\u306e\u304b | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u901f\u5831\u3084\u60c5\u5831\u3092\u767a\u4fe1\uff5e https://t.co/ecr9M7LmRz", "author_id": "1120494154323095552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171935949388992515"], "id": "1171935949388992515", "created_at": "2019-09-11T23:57:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 519, "like_count": 1888, "quote_count": 1708}, "text": "Escriban \u201cYo no cojo porque\u201d y dejen que el predictivo siga, empiezo yo:\n\nYo no cojo porque siempre estoy jugando a este juego pelotudo que no causa ni un poco de gracia.\n\nSAME jaja a ver ahora ustedes!!", "author_id": "146707431"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435495559069696"], "id": "1171435495559069696", "created_at": "2019-09-10T14:49:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 2, "like_count": 197, "quote_count": 5}, "text": "La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #tristeza profunda, y hac\u00eda expl\u00edcita su #ideaci\u00f3n autol\u00edtica, es un factor de riesgo importante para que se exprese la conducta #suicida.\n\n#DiaPrevencionSuicidio", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "\u00e1nimo"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "tristeza"}, {"start": 159, "end": 168, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "suicida"}, {"start": 258, "end": 280, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "2530052556"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171282996047073280", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171281952990814208", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/hR4tOBYq37", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapiaui/status/1171419467877933057", "display_url": "twitter.com/revistapiaui/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.4448, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.6121, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricas"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171638087459491841"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171419467877933057"}], "id": "1171638087459491841", "created_at": "2019-09-11T04:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 8, "like_count": 1161, "quote_count": 5}, "text": "A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds com maior n\u00famero de homic\u00eddios do mundo e o 6\u00b0 pais com maior n\u00famero de homic\u00eddios nas Am\u00e9ricas. \n\nA pol\u00edcia brasileira tem mais homic\u00eddios que a Europa inteira* https://t.co/hR4tOBYq37", "author_id": "3317555339"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1026238925302587392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1026227718453690368"}], "id": "1026238925302587392", "created_at": "2018-08-05T22:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 11}, "text": "@giorgiobusetti @Barnard2018 Giorgetti dovrebbe solo essere ringraziato perch\u00e9, sedendo nello stesso ruolo che indegnamente oggi occupo io, riusc\u00ec a modificare una versione immediatamente suicida del testo del pareggio di bilancio in un pi\u00f9 innocuo \"equilibrio tenuto conto delle fasi avverse del ciclo\"", "in_reply_to_user_id": "51011116", "author_id": "337767301"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/yO1Qp4atQU", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.6976, "type": "Other", "normalized_text": "CatedraSalut"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 71, "username": "uvic_ucc", "id": "248619197"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "althaiamanresa", "id": "2331846307"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "SaMISgroup", "id": "970721899796889600"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "UVic_CESS", "id": "1552433006"}, {"start": 111, "end": 121, "username": "UVic_FCSB", "id": "1286191734"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 54, "tag": "CatedraSalut"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171436175527051266"], "id": "1171436175527051266", "created_at": "2019-09-10T14:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Una de les realitats que treballem desde #CatedraSalut Mental @uvic_ucc @althaiamanresa @SaMISgroup @UVic_CESS @UVic_FCSB\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/yO1Qp4atQU", "author_id": "1031083670"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/8NlgBv5pgz", "expanded_url": "https://twitter.com/jeffelite4/status/1172029470494076928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8NlgBv5pgz", "media_key": "3_1172029468434731008"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172029470494076928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172029046110216192"}], "id": "1172029470494076928", "created_at": "2019-09-12T06:09:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA SOLTA ELAAAAAAAAAAAAA POHAAAAAAA N\u00c3OOOOOOOOOOO INFERNO https://t.co/8NlgBv5pgz", "in_reply_to_user_id": "910265835373113345", "author_id": "910265835373113345"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171521583103406080"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171476005254389762"}], "id": "1171521583103406080", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JorgeGestoso", "id": "42932403"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Vzlazonadpaz", "id": "1707341370"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "ConexiontlSUR", "id": "1389526369"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 113, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:31:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeGestoso @Vzlazonadpaz @ConexiontlSUR Los escu\u00e1lidos no se dan cuenta que todo el que se mete con #Venezuela se seca, va preso, pierde elecciones, se suicida, lo botan como un perro sarnoso en fin la maldad lo consume y nosotros seguimos avanzando. No volver\u00e1n nosotros venceremos.", "in_reply_to_user_id": "42932403", "author_id": "1040885238"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "id": "1171336245911400456", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "author_id": "815994028189696004"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171526267381796866"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526265024606211"}], "id": "1171526267381796866", "created_at": "2019-09-10T20:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 2, "like_count": 313, "quote_count": 5}, "text": "\ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a: 717 00 37 17\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: *0767\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171873185966579713"], "id": "1171873185966579713", "created_at": "2019-09-11T19:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "Les enviaron a una misi\u00f3n suicida a los guardias, polic\u00edas y la gente del ministerio de justicia, demasiado evidente es, les entregaron.", "author_id": "169690646"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/3ozMACJOum", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1171573640460218368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ozMACJOum", "media_key": "3_1171573630993649669"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 78, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Villa  Stein"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.852, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Suprema"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171573640460218368"], "id": "1171573640460218368", "created_at": "2019-09-10T23:58:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 467, "reply_count": 250, "like_count": 1062, "quote_count": 39}, "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNo hay derecho q maltraten a un magistrado honorable como Javier Villa  Stein,ex presidente de la Corte Suprema.Cambiar de juez a \u00faltima hora tiene sabor t\u00f3xico.\u00bfQu\u00e9 dice el Defensor del Pueblo, el Colegio de Abogados o Transparencia?. \u00bfPorqu\u00e9 el silencio?.\u00bfA qui\u00e9n temen? https://t.co/3ozMACJOum", "author_id": "730567425930862593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/xm4ezO1DBC", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=orig", "width": 1170, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Depresi\u00f3n y conducta suicida", "description": "La depresi\u00f3n es uno de los trastornos mentales m\u00e1s frecuentes. Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), la depresi\u00f3n afecta en el mundo a unos 121 millones de personas, y una de cada cinco personas llegar\u00e1 a desarrollar un cuadro depresivo en su vida, aumentando este n\u00famero si se a\u00f1aden otros factores como enfermedades m\u00e9dicas o situaciones de estr\u00e9s. Algunas personas est\u00e1n m\u00e1s predispuestas a padecerla, aproximadamente un 15% de la poblaci\u00f3n sufre alg\u00fan episodio a lo largo de su vida. Adem\u00e1s, se prev\u00e9 en el a\u00f1o 2020, la depresi\u00f3n pase a convertirse en la segunda causa m\u00e1s com\u00fan de discapacidad, despu\u00e9s de las enfermedades cardiovasculares. Se estima que afecta a 1 de cada 6 espa\u00f1oles en alg\u00fan momento a lo largo de su vida.", "unwound_url": "https://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "H12Octubre"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.3973, "type": "Other", "normalized_text": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "FJD"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.477, "type": "Organization", "normalized_text": "ARSUIC"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 67, "tag": "H12Octubre"}, {"start": 68, "end": 75, "tag": "HLaPaz"}, {"start": 76, "end": 93, "tag": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 94, "end": 98, "tag": "FJD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171075582039396352"], "id": "1171075582039396352", "created_at": "2019-09-09T14:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "text": "\ud83d\udd35Prevenci\u00f3n Suicidio @SaludMadrid \n\u2705Programas Evaluados\n#H12Octubre #HLaPaz\n#HGregorioMara\u00f1on #FJD\n\u2705C\u00f3digo Hospitalario Evaluado ARSUIC\n\u2705Campa\u00f1as de Sensibilizaci\u00f3n\n\u2705FormacionAPySUMMA\n\u2705Edici\u00f3n d Gu\u00edas espec\u00edficas.\n\ud83d\udd35Las cosas no se dicen, se hacen:\ud83d\udc47\nhttps://t.co/xm4ezO1DBC", "author_id": "276246105"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171958701705461760"], "id": "1171958701705461760", "created_at": "2019-09-12T01:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida / depresivo y ocupas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo.", "author_id": "101823090"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/U9ja529KGD", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y42vd7dv", "display_url": "tinyurl.com/y42vd7dv"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423756861440"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423777894401"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423777906691"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423744278529"}], "mentions": [{"start": 241, "end": 256, "username": "granadadigital", "id": "135081147"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 20, "end": 35, "tag": "organizaciones"}, {"start": 213, "end": 222, "tag": "art\u00edculo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171827430866206720"], "id": "1171827430866206720", "created_at": "2019-09-11T16:46:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "text": "El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indirectamente, adem\u00e1s de a los familiares cuando un trabajador se suicida. Historia real en un #art\u00edculo duro y dif\u00edcil en @granadadigital https://t.co/U9ja529KGD https://t.co/SRgP4RBqd1", "author_id": "195065263"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172009655108849665"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171941371961389057"}], "id": "1172009655108849665", "created_at": "2019-09-12T04:50:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "@canalN_ @N_Portada La viuda del suicida, sabe q se le viene la noche, pero lo q llama la atenci\u00f3n es los conductores, no le responden, no lo cuestionan, s\u00f3lo atinan a verlo y un poquito mas, lo aplauden..", "in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "N_Portada", "id": "2385999246"}]}, "author_id": "759448928731398144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171802857475121154"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171802846154698753"}], "id": "1171802857475121154", "created_at": "2019-09-11T15:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "En su mayor\u00eda no constituye un gesto suicida, si es un factor de riesgo. La finalidad de la autolesi\u00f3n es calmarse ante una crisis, x eso es importante ir a terapia y en la misma poder construir modos de autorregulaci\u00f3n para no tener que recurrir al dolor f\u00edsico", "in_reply_to_user_id": "2305426800", "author_id": "2305426800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171980432344276994"], "id": "1171980432344276994", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "Atlhetico"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.981, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5426, "type": "Organization", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "Meu \u00faltimo: n\u00e3o pensem que Inter vai ganhar em casa ao natural. Time do Atlhetico \u00e9 bom. J\u00e1 matou Flamengo com o Maracan\u00e3 lotado. Se n\u00e3o jogarem bem, v\u00e3o perder o t\u00edtulo...Est\u00e3o avisados....", "author_id": "1228110565"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/txhtnZH1AZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Erendiragm/status/1171434011446480896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txhtnZH1AZ", "media_key": "3_1171433988776288260"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 191, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 193, "end": 207, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 208, "end": 220, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 221, "end": 233, "tag": "NoestasSolo"}, {"start": 234, "end": 240, "tag": "10Sep"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434011446480896"], "id": "1171434011446480896", "created_at": "2019-09-10T14:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "text": "Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece confianza\n5. Ofrece apoyo\n5. Busca ayuda profesional #HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho\n#NoEstasSola #NoestasSolo\n#10Sep https://t.co/txhtnZH1AZ", "author_id": "85159273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/gbclvMEYnI", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.7565, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Psiquiatr\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171060027014209537"], "id": "1171060027014209537", "created_at": "2019-09-09T13:57:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "text": "#Psiquiatr\u00eda La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/gbclvMEYnI", "author_id": "229001251"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/KIzk75kB20", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaDaPazr/status/1171922599871426560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KIzk75kB20", "media_key": "3_1171922597396832263"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6193, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 106, "end": 120, "probability": 0.564, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 121, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171922599871426560"], "id": "1171922599871426560", "created_at": "2019-09-11T23:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo. Ontem (10), Dia Mundial para a Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio #SetembroAmarelo https://t.co/KIzk75kB20", "author_id": "403073697"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171982011378143233"], "id": "1171982011378143233", "created_at": "2019-09-12T03:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "text": "\u00bfQu\u00e9 tan hijo de puta se necesita ser para decir que alguien que se suicid\u00f3 se va al infierno?", "author_id": "573058351"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171976024323710981"], "id": "1171976024323710981", "created_at": "2019-09-12T02:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Pastor evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "145459615"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/A4kt34IGM8", "expanded_url": "http://bit.ly/302ibwg", "display_url": "bit.ly/302ibwg", "status": 503, "unwound_url": "https://albertonews.com/otras-noticias/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171908074933612544"], "id": "1171908074933612544", "created_at": "2019-09-11T22:07:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/A4kt34IGM8", "author_id": "2334661493"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/fSuPE8k3mz", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171925622886752256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fSuPE8k3mz", "media_key": "3_1171925612581261312"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 164, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171925622886752256"], "id": "1171925622886752256", "created_at": "2019-09-11T23:16:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 7, "like_count": 448, "quote_count": 6}, "text": "Soldados Chilenos queimam livros que consideravam subversivos, livros que n\u00e3o se encaixavam na ideologia da junta, ap\u00f3s golpe que matou o presidente Salvador Allende, no dia 11 de setembro de 1973. \u00a9BNC https://t.co/fSuPE8k3mz", "author_id": "2959459379"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171996858362687489"], "id": "1171996858362687489", "created_at": "2019-09-12T04:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 5}, "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo", "author_id": "82794341"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/E4DOz8df2F", "expanded_url": "http://bit.ly/32wIR5E", "display_url": "bit.ly/32wIR5E"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/e7g8xdkfUb", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRazon_mx/status/1172012549874900992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e7g8xdkfUb", "media_key": "3_1172012547626688519"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172012549874900992"], "id": "1172012549874900992", "created_at": "2019-09-12T05:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Lamentable | Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular \nhttps://t.co/E4DOz8df2F https://t.co/e7g8xdkfUb", "author_id": "47379940"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171742117267460096"], "id": "1171742117267460096", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-11T11:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "text": "El da\u00f1o que hace a Espa\u00f1a el voto cautivo al totalitarismo socialista es incalculable. \nRuina econ\u00f3mica, ingenier\u00eda social, mentira hist\u00f3rica, alianza con separatistas...\nEs un voto suicida.", "author_id": "330276893"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171966936038744065"], "id": "1171966936038744065", "created_at": "2019-09-12T02:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 4}, "text": "Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea acidentalmente ouviu sobre algo que voc\u00ea n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber.. Ai voc\u00ea n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "author_id": "3393435665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/wBbwcak1NF", "expanded_url": "http://bit.ly/2kcvzL5", "display_url": "bit.ly/2kcvzL5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.guatevision.com/noticias/nacional/video-54-ninos-se-han-suicidado-en-guatemala-en-2019"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 7, "tag": "VIDEO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172005681303609344"], "id": "1172005681303609344", "created_at": "2019-09-12T04:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "text": "[#VIDEO] \"Por cada ni\u00f1o que suicida, 20 m\u00e1s lo est\u00e1n intentando\". El suicidio infantil es una realidad en el pa\u00eds y la cifra de casos va en aumento. https://t.co/wBbwcak1NF", "author_id": "43971175"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/b0gDmvZ5ol", "expanded_url": "https://twitter.com/criistyrdz/status/1172016879398875137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b0gDmvZ5ol", "media_key": "3_1172016874390835200"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172016879398875137"], "id": "1172016879398875137", "created_at": "2019-09-12T05:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Vi esta imagen y wey, s\u00ed est\u00e1 bien que te preocupes por otros pero NUNCA cargues con el sentimiento de otro. Vi a muchos amigos y familiares deprimirse por mi depresi\u00f3n, porque se sent\u00edan frustrados por no poder ayudarme. Es MI batalla, no la tuya. https://t.co/b0gDmvZ5ol", "author_id": "1891574540"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172016390267707394"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172015291376816128"}], "id": "1172016390267707394", "created_at": "2019-09-12T05:17:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MolloyVamp - Maldito olor. Maldito roc\u00edo que , sabe, se derrama sobre la alfombra como un amante. Maldita forma de invocarle y de dilatarle las pupilas sin que lo vea.\nMaldita forma de arrastrarle la mirada , de hacerlo girar...porque ambos no debieran nunca estar frente a frente. Porque +", "in_reply_to_user_id": "1730521820", "author_id": "866844719334273025"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172015779602153474"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172015648106536961"}], "id": "1172015779602153474", "created_at": "2019-09-12T05:15:11.000Z", "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "As pessoas s\u00e3o t\u00e3o sem no\u00e7\u00e3o que esquecem que palavras matam pessoas.", "in_reply_to_user_id": "811846927", "author_id": "811846927"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/bu5GjgLAHg", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320", "display_url": "twitter.com/opsoms/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171890223560740865"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171475926842040320"}], "id": "1171890223560740865", "created_at": "2019-09-11T20:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "HABLEMOS del suicidio, es la 2da causa de muerte en nuestro pa\u00eds en menores de 25 despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1nsito y es PREVENIBLE. Los comportamientos del espectro suicida no son llamados de atenci\u00f3n, son un pedido de ayuda de alguien sufriendo mucho. https://t.co/bu5GjgLAHg", "author_id": "35515380"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171951195570757632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171900029633794049"}], "id": "1171951195570757632", "created_at": "2019-09-12T00:58:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_LR Est\u00e1 miserable corrupta es como sus compa\u00f1eritos de bancada. Toda esta mierda s\u00f3lo entra a ser parte de la pol\u00edtica para llenarse los bolsillos y vivir como nunca han so\u00f1ado. Su padre de \u00e9sta impresentable fu\u00e9 un ladr\u00f3n con aires de se\u00f1or ofendido cuando el suicida  lo comparo \ud83d\udc00", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "author_id": "421571381"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171806494427406336"], "id": "1171806494427406336", "created_at": "2019-09-11T15:23:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "\"No culpes a la v\u00edctima\", excepto si es un hombre v\u00edctima de homicidio, porque algo habr\u00e1 hecho, si es un ni\u00f1o violado por una mujer, porque debe haberlo disfrutado, o si se suicida es porque su ego le impidi\u00f3 pedir ayuda seguramente. #LogicaFeminista", "entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 251, "tag": "LogicaFeminista"}]}, "author_id": "3072250190"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "id": "1171518193547931648", "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9", "author_id": "2959459379"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172013114809827329"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172012874409152513"}], "id": "1172013114809827329", "created_at": "2019-09-12T05:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Hongcoxinha Atualmente voc\u00ea s\u00f3 quer fuzilar mesmo", "in_reply_to_user_id": "4627048653", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Hongcoxinha", "id": "1128485008056958977"}]}, "author_id": "1395858434"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172012289345708032"], "id": "1172012289345708032", "created_at": "2019-09-12T05:01:19.000Z", "geo": {"place_id": "47ef5d028ab6c2b7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Gente eu juro que n\u00e3o entendo a l\u00f3gica das pessoas que tem possibilidade ENORME de conseguir um emprego em tal lugar e simplesmente caga pra isso sabendo que existe 13,1 MILH\u00d5ES de brasileiros procurando loucamente um emprego e n\u00e3o consegue!!!!!!!!", "author_id": "567806841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Eqw1qjCn1X", "expanded_url": "https://youtu.be/IZS7zpXftHA", "display_url": "youtu.be/IZS7zpXftHA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=IZS7zpXftHA&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.6159, "type": "Other", "normalized_text": "de Reparto"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Joe Pesci"}, {"start": 148, "end": 159, "probability": 0.8493, "type": "Other", "normalized_text": "Toro Salvaje"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171990225381281792"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171646928792236032"}], "id": "1171990225381281792", "created_at": "2019-09-12T03:33:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "supuesto fue justamente nominado al Oscar como Mejor Actor de Reparto pero no lo gan\u00f3, ese a\u00f1o hab\u00eda otros dos pesos pesados como Joe Pesci por el \"Toro Salvaje\" de Scorsese y quien se llevar\u00eda el galard\u00f3n, su propio compa\u00f1ero de reparto, un joven de \n\nhttps://t.co/Eqw1qjCn1X", "in_reply_to_user_id": "57544678", "author_id": "57544678"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171989725344911361"], "id": "1171989725344911361", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.578, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00edn"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.293, "type": "Place", "normalized_text": "Estrella"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.3161, "type": "Place", "normalized_text": "Universidad"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.7479, "type": "Place", "normalized_text": "Niquia"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 195, "tag": "VocesySonidos"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Por accidente que involucra a una persona, el Metro de Medell\u00edn solo opera en las estaciones La Estrella - Universidad. Las estaciones entre Caribe y Niquia est\u00e1n fuera de servicio #VocesySonidos.", "author_id": "2399958565"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171970482406612992"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171969681873354752"}], "id": "1171970482406612992", "created_at": "2019-09-12T02:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A todo esto, y a sabiendas de lo liberal que suena la \u00faltima pregunta que me hice, no ser\u00e1 que el suicidio se vuelve un asunto p\u00fablico en el momento en que empieza a afectar a la estructura productiva, o es cu\u00e1ndo \u00e9sta se determina como la causa del suicidio?", "in_reply_to_user_id": "252441202", "author_id": "252441202"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172010619643539456"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172010398700199936"}], "id": "1172010619643539456", "created_at": "2019-09-12T04:54:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@prisirex Jshdhsjsjjajaaj voy a cometer suicidacion", "in_reply_to_user_id": "944664013459394560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "prisirex", "id": "944664013459394560"}]}, "author_id": "1038900115451338753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/NREtZ86Zhe", "expanded_url": "http://www.elgrafico.mx/familiares-de-victimas-del-suicidio-lidian-con-el-duelo-de-la-perdida", "display_url": "elgrafico.mx/familiares-de-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172010262595026944"], "id": "1172010262595026944", "created_at": "2019-09-12T04:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "En el mundo cada 40 segundos una persona se suicida, pero las estad\u00edsticas invisibilizan a los familiares y cercanos, quienes lidian con el duelo de la p\u00e9rdida https://t.co/NREtZ86Zhe", "author_id": "38293203"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/iN2Uf1wGod", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/las-planas/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular/", "display_url": "fernandatapia.com/las-planas/nin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://fernandatapia.com/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular/"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.4127, "type": "Other", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171909300240945153"], "id": "1171909300240945153", "created_at": "2019-09-11T22:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque le quitaron el celular. \u00a1Los hechos ocurrieron en la alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc! \ud83d\udccd\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/iN2Uf1wGod", "author_id": "123738178"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172008842714124289"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172008392141025280"}], "id": "1172008842714124289", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.682, "type": "Person", "normalized_text": "zeballos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FabriPacinii", "id": "1154598718282354689"}]}, "created_at": "2019-09-12T04:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FabriPacinii Si vos decis,  como dijo el zeballos,  me gustar\u00eda olvidarte pero hija de puta sos tan linda distra\u00edda", "in_reply_to_user_id": "1154598718282354689", "author_id": "1068677936180531200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/hrg1h9s6jY", "expanded_url": "https://canaln.pe", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/UKLXTIoWJW", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1171941371961389057/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UKLXTIoWJW", "media_key": "7_1171941282387808257"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 27, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 132, "username": "N_Portada", "id": "2385999246"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NPortada"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171941371961389057"], "id": "1171941371961389057", "created_at": "2019-09-12T00:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 660, "like_count": 314, "quote_count": 176}, "text": "#NPortada Jorge del Castillo: \"Lo anterior a la ley de financiamiento de partidos no es delito\" \u25ba https://t.co/hrg1h9s6jY @N_Portada https://t.co/UKLXTIoWJW", "author_id": "248692867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/I8RMrtWpgu", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1171990663052824576", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.2863, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 221, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 222, "end": 237, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 238, "end": 250, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 251, "end": 264, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 266, "end": 279, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171996287517880320"], "id": "1171996287517880320", "created_at": "2019-09-12T03:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Y el muy cobarde AG suicida se metio un tiro por escuchar el 2017 a su testaferro DelCastillo y porque realmente sabia que era delito y ahora que cambia de versi\u00f3n y dice que no es delito como lo revive a su amo? @canalN_ @vocero_aprista @JVelasquezQ @congresoperu  @atv_noticias https://t.co/I8RMrtWpgu", "author_id": "1345388172"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/dhvkk39qv0", "expanded_url": "http://bit.ly/2lNHCyO", "display_url": "bit.ly/2lNHCyO"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Q57HvNkJ6t", "expanded_url": "https://twitter.com/SSalud_mx/status/1171621635654160384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q57HvNkJ6t", "media_key": "3_1167499332834062336"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ComunicadoSalud"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171621635654160384"], "id": "1171621635654160384", "created_at": "2019-09-11T03:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "#ComunicadoSalud\nEliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida\n\u27a1\ufe0f https://t.co/dhvkk39qv0 https://t.co/Q57HvNkJ6t", "author_id": "132225222"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/w2i6dhsWjZ", "expanded_url": "https://youtu.be/aNUx4EAA-VA", "display_url": "youtu.be/aNUx4EAA-VA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171996757531791361"], "id": "1171996757531791361", "created_at": "2019-09-12T03:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Excelente!\nBOCA DEL POZO KITO | COMANDO SUICIDA: SOY UN BARRA BRAVA | https://t.co/w2i6dhsWjZ", "author_id": "1067179315555692545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/sqfid7C57t", "expanded_url": "https://twitter.com/jefferybme/status/1171854284498931712", "display_url": "twitter.com/jefferybme/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171906804042932225"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171854284498931712"}], "id": "1171906804042932225", "created_at": "2019-09-11T22:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "Donde se compra algo as\u00ed? \n\n*Llama al cirujano*\n* Corta*\n* Se suicida* https://t.co/sqfid7C57t", "author_id": "430911445"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171101284780433408"], "id": "1171101284780433408", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 40, "probability": 0.6119, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "created_at": "2019-09-09T16:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Segun la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40seg una persona se suicida.", "author_id": "2199970318"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171512138499624961"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511403271704583"}], "id": "1171512138499624961", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7051, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 309, "quote_count": 0}, "text": "MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q se desarrolla a veces durante a\u00f1os. Que se calmen las aguas no significa que haya pasado el peligro. Si no se aborda la causa, la crisis puede repetirse.", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/xHDf7wI0P5", "expanded_url": "https://twitter.com/TribunaVigila/status/1171808700912349184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xHDf7wI0P5", "media_key": "7_1171808651692171264"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 98, "probability": 0.6203, "type": "Other", "normalized_text": "Popocat\u00e9petl"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 121, "username": "TribunaVigila", "id": "251268824"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 99, "tag": "Popocat\u00e9petl"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171971692069085185"], "id": "1171971692069085185", "created_at": "2019-09-12T02:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 965, "reply_count": 346, "like_count": 2143, "quote_count": 76}, "text": "\u00bfQu\u00e9 opinan al respecto?\n\n\u00a1Lo volvieron a hacer! \nSuben de nueva cuenta al cr\u00e1ter del #Popocat\u00e9petl.\n\nV\u00eda: @TribunaVigila.\nhttps://t.co/xHDf7wI0P5", "author_id": "110332354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/Jn6P79vdmw", "expanded_url": "https://twitter.com/socioperiodismo/status/1171915268752363520", "display_url": "twitter.com/socioperiodism\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.639, "type": "Person", "normalized_text": "ElComercio"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "Montero"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 52, "tag": "ElComercio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171916356138229761"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171915268752363520"}], "id": "1171916356138229761", "created_at": "2019-09-11T22:40:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 18, "like_count": 185, "quote_count": 3}, "text": "Que me inviten a uno de los programas de #ElComercio para ayudarles a recordar juntos a qu\u00e9 pol\u00edticos coimearon desde Gra\u00f1a y Montero, te parece? https://t.co/Jn6P79vdmw", "author_id": "54095033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/8OmG0hm1fy", "expanded_url": "https://www.adn40.mx/noticia/seguridad/nota/2019-09-11-14-33/nino-de-8-anios-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular/", "display_url": "adn40.mx/noticia/seguri\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171996858182512641"], "id": "1171996858182512641", "created_at": "2019-09-12T04:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "El ni\u00f1o fue llevado al hospital pero ya no contaba con signos vitales. \n\nhttps://t.co/8OmG0hm1fy", "author_id": "84398622"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/bOUTHBNly1", "expanded_url": "https://twitter.com/SeniorVdoble/status/1166526687422472192", "display_url": "twitter.com/SeniorVdoble/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 137, "end": 153, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 154, "end": 167, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 168, "end": 183, "username": "bicentenariocr", "id": "978325832384032769"}, {"start": 184, "end": 198, "username": "MinjusDH_Peru", "id": "60989762"}, {"start": 199, "end": 214, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 215, "end": 225, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171109136580280320"], "id": "1171109136580280320", "created_at": "2019-09-09T17:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "La @FiscaliaPeru debe investigar a todos los hijos del capo de la corrupci\u00f3n AG suicida, incluyendo a las viudas y todos sus testaferros @Poder_Judicial_ @congresoperu @bicentenariocr @MinjusDH_Peru @atvmasnoticias @exitosape https://t.co/bOUTHBNly1", "author_id": "1345388172"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172002486179311619"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171999620832141312"}], "id": "1172002486179311619", "created_at": "2019-09-12T04:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@xxxfrazk @Gabeedzbb_ sou o n\u00b0 1 da lista", "in_reply_to_user_id": "1702283694", "author_id": "936670622389817345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/6PjNl5nDkJ", "expanded_url": "http://mujeresmas.mx/2019/09/11/cuarto-piso-sufrir-en-silencio/", "display_url": "mujeresmas.mx/2019/09/11/cua\u2026", "status": 404, "unwound_url": "http://mujeresmas.mx/2019/09/11/cuarto-piso-sufrir-en-silencio/"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 174, "username": "Mujer_esMas", "id": "4283467214"}, {"start": 194, "end": 205, "username": "patybetaza", "id": "165593102"}, {"start": 207, "end": 215, "username": "Fercoca", "id": "51164491"}, {"start": 217, "end": 230, "username": "ivonnemelgar", "id": "51798186"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171782273471062017"], "id": "1171782273471062017", "created_at": "2019-09-11T13:47:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfHabr\u00e1 m\u00e1s presupuesto para la atenci\u00f3n de la salud mental? Un mexicano se suicida cada 90 minutos y millones  deprimidos no reciben atenci\u00f3n adecuada. Mi Art en @Mujer_esMas Gcs por leer y RT  @patybetaza  @Fercoca  @ivonnemelgar https://t.co/6PjNl5nDkJ", "author_id": "116018197"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171900506274443270"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171856099236077569"}], "id": "1171900506274443270", "created_at": "2019-09-11T21:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Luciofreni forse \u00e8 formata da \"persone di origine straniera\", e con questo  tu vuole dire che propensione a crimine dipende da cosa?", "in_reply_to_user_id": "76904458", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luciofreni", "id": "1144615136226885632"}]}, "author_id": "1484473950"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172001986700554240"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172001387993030657"}], "id": "1172001986700554240", "created_at": "2019-09-12T04:20:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Joaocarai EITA PORRA", "in_reply_to_user_id": "4324561463", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Joaocarai", "id": "4324561463"}]}, "author_id": "1155366829"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/lbxC9WU5lM", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=jAGkIhdJ1kM", "display_url": "youtube.com/watch?v=jAGkIh\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572039202489143297/0EZK8Omu?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572039202489143297/0EZK8Omu?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Discurso hist\u00f3rico de Salvador Allende", "description": "El \u00faltimo discurso del presidente chileno Salvador Allende fue difundido en vivo por Radio Magallanes durante la tr\u00e1gica jornada de aquel 11 de septiembre de...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=jAGkIhdJ1kM"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171924905866252288"], "id": "1171924905866252288", "created_at": "2019-09-11T23:14:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 217, "like_count": 2561, "quote_count": 15}, "text": "11.set.1973: \u00daltimo discurso de Salvador Allende, presidente eleito pelos chilenos e deposto neste dia por um golpe de militares que, liderados por Pinochet, impuseram ao pa\u00eds a ditadura mais sanguin\u00e1ria da AL e anos de profunda recess\u00e3o.\nhttps://t.co/lbxC9WU5lM", "author_id": "58951368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/sjH71YByUA", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1171186938193285121", "display_url": "twitter.com/elconsejomx/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 233, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 248, "end": 277, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171541181815123968"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171186938193285121"}], "id": "1171541181815123968", "created_at": "2019-09-10T21:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\"Ya no aguanto m\u00e1s\". \"Estoy desesperad@\"\u26a0 Si has escuchado estas frases de alg\u00fan conocido, podr\u00eda estar en riesgo suicida. Te compartimos algunas se\u00f1ales para identificarlo\ud83d\udc47\ud83c\udffb Si necesitas orientaci\u00f3n llama a nuestra #L\u00edneaDeSeguridad 55 5533-5533\ud83d\udcf1 #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/sjH71YByUA", "author_id": "65797233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169116737813581830"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169073877101817856"}], "id": "1169116737813581830", "created_at": "2019-09-04T05:15:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 69, "like_count": 50, "quote_count": 14}, "text": "@GloriaMonteneg @MartinVizcarraC @MTC_GobPeru @MimpPeru @ProviasDes_Pe No se entiende se\u00f1ora Ministra; por ejemplo su idea de igualdad de g\u00e9nero no se refleja en la reuni\u00f3n de trabajo donde hay cinco hombres y una mujer.\nM\u00e1s bien deber\u00eda preocuparse por las decenas de mujeres que han perdido a sus bebitos por falta de incubadoras.\nNi una palabra!", "in_reply_to_user_id": "2610634610", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GloriaMonteneg", "id": "2610634610"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 46, "end": 55, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "ProviasDes_Pe", "id": "1044600526531375104"}]}, "author_id": "111815940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/wj6Uo2Y2lC", "expanded_url": "https://twitter.com/Benkaipso/status/1171527301349036034/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wj6Uo2Y2lC", "media_key": "7_1171527138752618497"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Video"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171527301349036034"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171491040718540801"}], "id": "1171527301349036034", "created_at": "2019-09-10T20:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "text": "@pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo o la escuela, trauma psicol\u00f3gico por la muerte de un ser querido o un divorcio, alcoholismo, drogas, cambios bruscos de humor, son rasgos para que suene la alarma. https://t.co/wj6Uo2Y2lC", "in_reply_to_user_id": "3243658266", "author_id": "915822121720283136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171957543125553157"], "id": "1171957543125553157", "created_at": "2019-09-12T01:23:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "text": "Me enerva que traten a las personas que cometieron suicidio de \"ego\u00edstas\". Hay que entender que nadie se suicida por hobbie, si llegaron al punto de tomar una decisi\u00f3n de tal magnitud es porque no fueron capaces de ver otra salida para el enorme sufrimiento que cargaron+", "author_id": "462513044"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/q8lVbApkA2", "expanded_url": "https://mexico.quadratin.com.mx/salvemos-vidas-frena-intencion-suicida-de-10-al-mes-en-el-metro-cdmx/", "display_url": "mexico.quadratin.com.mx/salvemos-vidas\u2026"}], "annotations": [{"start": 203, "end": 210, "probability": 0.917, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 52, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "QuadratinMexico", "id": "1663541358"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 196, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 225, "end": 237, "tag": "DiS\u00edALaVida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171797771755511809"], "id": "1171797771755511809", "created_at": "2019-09-11T14:48:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1Gracias a el convenio que mantenemos con @MetroCDMX hemos podido apoyar a salvar vidas!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u00bfEst\u00e1s desesperado, has pensado en quitarte la vida? Nosotr@s te escuchamos\ud83e\udd17 Llama a la #L\u00edneaDeSeguridad o v\u00eda WhatsApp 55 5533-5533 #DiS\u00edALaVida @QuadratinMexico  https://t.co/q8lVbApkA2", "author_id": "65797233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/87p3KY1Kmt", "expanded_url": "https://twitter.com/Omr_Saeed/status/1152161155642744832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/87p3KY1Kmt", "media_key": "3_1152161128333619200"}]}, "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1152161155642744832"], "id": "1152161155642744832", "created_at": "2019-07-19T10:20:00.000Z", "geo": {"place_id": "006c6743642cb09c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 1857, "like_count": 3204, "quote_count": 28702}, "text": "Sco pa tu ma naa? https://t.co/87p3KY1Kmt", "author_id": "1316062778"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171997999716847616"], "id": "1171997999716847616", "created_at": "2019-09-12T04:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pastor  evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "145459615"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/W7b32WxIve", "expanded_url": "https://twitter.com/yokozino/status/1171964252984348672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W7b32WxIve", "media_key": "16_1171964242481811457"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.4012, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171964252984348672"], "id": "1171964252984348672", "created_at": "2019-09-12T01:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 14, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "text": "Querido Dios...\nSabes q no soy pedig\u00fce\u00f1a...\nQ te molesto poco y q soy una agradecida x poder ver,caminar, hablar... entender\nPero en esta noche d septiembre, voy a abusar d tu inmensa bondad:\nUN DILUVIO!!! X favor! Un diluvio! \nSi podes dirigilo solo x la 9 d julio\nAm\u00e9n \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude07\ud83e\udd70 https://t.co/W7b32WxIve", "author_id": "153554698"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171993050580750336"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171881370186133504"}], "id": "1171993050580750336", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.3338, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "segregustavo", "id": "149288563"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@segregustavo ARGENTINA ESTA A LA DERIVA!! CAMBIEMOS ESTA K.O Y SOLO UN REVULSIVO Q TRAIGA LA DIVINA PROVIDENCIA NOS SALVARA DE LOS MONTONEROS QUE VIENEN A REMATAR LA FAENA!! ESTO SE LIBANIZA!!! NUNCA VI UN SUICIDIO COLECTIVO DE ESTA MAGNITUD! LA CLASE MEDIA NO TIENE CABIDA EN EL UNIVERSO K!", "in_reply_to_user_id": "149288563", "author_id": "67619109"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171841860492582912"], "id": "1171841860492582912", "created_at": "2019-09-11T17:44:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 30, "like_count": 97, "quote_count": 22}, "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv", "author_id": "100731315"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171968023932133376"], "id": "1171968023932133376", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 46, "probability": 0.6028, "type": "Other", "normalized_text": "La Rosa De Guadalupe"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 50, "like_count": 70, "quote_count": 4}, "text": "Abro hilo de:\n\n \"Frases De La Rosa De Guadalupe\"", "author_id": "1021437734349520896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171950492341166086"], "id": "1171950492341166086", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.5976, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-09-12T00:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 30, "like_count": 397, "quote_count": 5}, "text": "El consuegro @JorgeDCG su codinome es CASTELHO, en espa\u00f1ol Castillo, y coincidentemente \u00e9l es Del Castillo, ahora que nos puedes decir mitr\u00f3n??? SOY INOCENTEEEEE, YO NO RECIB\u00cd NADA!!!", "author_id": "2691099212"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/PMqpYB1ptp", "expanded_url": "https://twitter.com/H_Abanto/status/1171557514074349570", "display_url": "twitter.com/H_Abanto/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7079, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171899714255708161"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171557514074349570"}], "id": "1171899714255708161", "created_at": "2019-09-11T21:33:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "text": "Con tremendo rabo de paja, abogado Abanto, ud es el menos indicado para decir qu\u00e9 o c\u00f3mo hacer su trabajo a los fiscales. Est\u00e1 acostumbrado a leguleyadas q solo escribe para taperloverssss y vdas del cobarde suicida, ese level, \u00a1\u00a1\u00a1Channn!!! https://t.co/PMqpYB1ptp", "author_id": "282155394"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171778725362446337"], "id": "1171778725362446337", "created_at": "2019-09-11T13:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "text": "tener depresi\u00f3n end\u00f3gena severa es una tortura absoluta pero adem\u00e1s de eso estar atrapada en un pa\u00eds que lo \u00fanico que me brinda son preocupaciones.... De verdad s\u00f3lo sigo viva por mi mam\u00e1", "author_id": "797411372"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171970867833782272"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171941706142556161"}], "id": "1171970867833782272", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.722, "type": "Other", "normalized_text": "free perry"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FabianAguirre_", "id": "2160018110"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FabianAguirre_ Hoy noche de free perry", "in_reply_to_user_id": "2160018110", "author_id": "2579137729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/6c6tOuk5PN", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Cooperante/status/1171902486149419008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6c6tOuk5PN", "media_key": "3_1171887324403290112"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "zuliana"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171902486149419008"], "id": "1171902486149419008", "created_at": "2019-09-11T21:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La estremecedora historia de la zuliana que decidi\u00f3 quitarse la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTjLQo https://t.co/6c6tOuk5PN", "author_id": "82794341"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171996550115004422"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171996292979052544"}], "id": "1171996550115004422", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.4008, "type": "Other", "normalized_text": "tabo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "deborinhos", "id": "374111352"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@deborinhos tabo me leva ent\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "374111352", "author_id": "1123810290863366145"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171995299948179456"], "id": "1171995299948179456", "created_at": "2019-09-12T03:53:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Pastor evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "author_id": "145459615"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/bqP0aBKpNm", "expanded_url": "http://bit.ly/2lJ0rTW", "display_url": "bit.ly/2lJ0rTW"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/NtT6Iz7eCK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1171595292015235073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NtT6Iz7eCK", "media_key": "3_1171595260478332934"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5084, "type": "Organization", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171595292015235073"], "id": "1171595292015235073", "created_at": "2019-09-11T01:24:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 105, "quote_count": 2}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida ganhar\u00e1 nova HQ nos EUA a partir de dezembro: https://t.co/bqP0aBKpNm https://t.co/NtT6Iz7eCK", "author_id": "9612112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171984131158401024"], "id": "1171984131158401024", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 124, "probability": 0.9613, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "O discurso moralista sempre fez parte da burguesia, tentar jogar para o outro como: Mas e se fosse uma amiga sua? (MAS E O PT?) n\u00e3o isenta o \"erro\". A burguesia fede e sempre vai feder.\n\nBoa noite", "author_id": "2204895692"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171952231207395331"], "id": "1171952231207395331", "created_at": "2019-09-12T01:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 322, "quote_count": 3}, "text": "um jovem pastor se suicidou. infelizmente isso n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. h\u00e1 alguns anos acompanho o \u00edndice de suic\u00eddio entre pastores e voc\u00eas se surpreenderiam com a quantidade. a partida de cada um deles d\u00f3i. \n\n\u00e9 tempo de reavaliar se estamos realmente suportando uns aos outros.", "author_id": "15862782"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m6a2xAKgNa", "expanded_url": "https://twitter.com/jamibosta/status/1171817544505790464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6a2xAKgNa", "media_key": "3_1171817534749839361"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m6a2xAKgNa", "expanded_url": "https://twitter.com/jamibosta/status/1171817544505790464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6a2xAKgNa", "media_key": "3_1171817534754033665"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m6a2xAKgNa", "expanded_url": "https://twitter.com/jamibosta/status/1171817544505790464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6a2xAKgNa", "media_key": "3_1171817534745731072"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m6a2xAKgNa", "expanded_url": "https://twitter.com/jamibosta/status/1171817544505790464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6a2xAKgNa", "media_key": "3_1171817534749904896"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "Seguinte"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171817544505790464"], "id": "1171817544505790464", "created_at": "2019-09-11T16:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 145, "quote_count": 1}, "text": "Seguinte, s\u00f3 aperta a sequ\u00eancia quem quer ver o resumo da evolu\u00e7\u00e3o da depress\u00e3o e ser suicida ok? \nPrfvr n\u00e3o me critique pelo q eu falarei e nem tente ter uma interpreta\u00e7\u00e3o equivocada sobre toda a situa\u00e7\u00e3o e eu vejo que realmente to forte o suficiente pra poder compartilhar+ https://t.co/m6a2xAKgNa", "author_id": "539587144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171983430432821248"], "id": "1171983430432821248", "created_at": "2019-09-12T03:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Decir que una persona que se suicida se va al infierno es tan miserable como decir que una persona se va al infierno por padecer c\u00e1ncer, diabetes o presi\u00f3n alta \u00a1Hay un desbalance qu\u00edmico que produce tristeza intolerable y por eso las personas se suicidan \u00a1Tienen un trastorno!", "author_id": "573058351"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171933439962095617"], "id": "1171933439962095617", "created_at": "2019-09-11T23:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY", "author_id": "82794341"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "id": "1171229730567327744", "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "author_id": "275751639"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171568935528992769"], "id": "1171568935528992769", "created_at": "2019-09-10T23:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 6, "like_count": 1174, "quote_count": 6}, "text": "Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida que termin\u00e1s pensando si no te est\u00e1n queriendo decir algo. No hay salud mental sin un estado que invierta en eso. Bendiciones.", "author_id": "175619477"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171993925751574528"], "id": "1171993925751574528", "created_at": "2019-09-12T03:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "829378981"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/EeRicmd6X2", "expanded_url": "https://twitter.com/euchapeii/status/883751693552406528/video/1", "display_url": "twitter.com/euchapeii/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171931427908280320"], "id": "1171931427908280320", "created_at": "2019-09-11T23:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1388, "reply_count": 40, "like_count": 2473, "quote_count": 113}, "text": "eu: queria estar morta\nmorte: ol\u00e1 \neu: https://t.co/EeRicmd6X2", "author_id": "2542348724"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171856455588339714"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171720817719304198"}], "id": "1171856455588339714", "created_at": "2019-09-11T18:42:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 438, "quote_count": 1}, "text": "s\u00f3 recebo respostas de quem me segue ent\u00e3o n\u00e3o vi se t\u00e3o falando bosta, mas vi 01 tweet que dava a entender que isso era ser a favor da pena de morte:\n\nningu\u00e9m matou o cara. nem pol\u00edcia e muito menos executor. ele morreu porque foi imbecil, ou, se preferirem, PORQUE DEUS QUIS", "in_reply_to_user_id": "8236782", "author_id": "8236782"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/exVySJW1de", "expanded_url": "https://www.cooperativa.cl/noticias/pais/gobierno/gobierno-no-realizara-actos-conmemorativos-por-el-11-de-septiembre/2019-09-10/133522.html", "display_url": "cooperativa.cl/noticias/pais/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cooperativa.cl/noticias/pais/gobierno/gobierno-no-realizara-actos-conmemorativos-por-el-11-de-septiembre/2019-09-10/133522.html"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 255, "tag": "11deSeptiembre"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171547441016922112"], "id": "1171547441016922112", "created_at": "2019-09-10T22:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 864, "like_count": 324, "quote_count": 132}, "text": "No se trata de hacer como si nada pasara, debe haber un momento para la reflexi\u00f3n y recordar a las personas que han sufrido, m\u00e1s aun cuando se utiliz\u00f3 al Estado para desaparecer chilenas y chilenos, dividir familias y sembrar tanto horror.\n#11deSeptiembre\nhttps://t.co/exVySJW1de", "author_id": "76683098"}, {"lang": "de", "edit_history_tweet_ids": ["1171991974263627781"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171989908380094464"}], "id": "1171991974263627781", "created_at": "2019-09-12T03:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cintiamd Ahre", "in_reply_to_user_id": "1001617343192141825", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cintiamd", "id": "1001617343192141825"}]}, "author_id": "197169016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/3xUidvcN6o", "expanded_url": "https://twitter.com/Mozzein_/status/1171884437086363648", "display_url": "twitter.com/Mozzein_/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171884824279375873"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171884437086363648"}], "id": "1171884824279375873", "created_at": "2019-09-11T20:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 150, "quote_count": 3}, "text": "\ud83d\udc01 anticapitalista. Uma pena ser suicida tamb\u00e9m. https://t.co/3xUidvcN6o", "author_id": "2284943765"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171936187176693761"], "id": "1171936187176693761", "created_at": "2019-09-11T23:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "\u00e9 tanto adolescente com pensamento suicida e quase ningu\u00e9m se importa, bgl triste", "author_id": "1001483278782693377"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Y6fcW7IcZm", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4041, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171470855529885706"], "id": "1171470855529885706", "created_at": "2019-09-10T17:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el Alma, primer programa para promover la salud mental y prevenir flagelos como el suicidio.  https://t.co/Y6fcW7IcZm", "author_id": "37758638"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/8iqYeY82Lu", "expanded_url": "https://bddy.me/34zpTNP", "display_url": "bddy.me/34zpTNP"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/2fHyVSGVLB", "expanded_url": "https://twitter.com/msdsalute/status/1171815766469095426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2fHyVSGVLB", "media_key": "3_1171815750350311427"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "OMS"}, {"start": 40, "end": 48, "tag": "suicida"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171815766469095426"], "id": "1171815766469095426", "created_at": "2019-09-11T16:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#OMS: una persona ogni 40 secondi muore #suicida https://t.co/8iqYeY82Lu https://t.co/2fHyVSGVLB", "author_id": "2827724028"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/aQxWf2rOUH", "expanded_url": "https://twitter.com/EzequielSalasOk/status/1171831167219376128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aQxWf2rOUH", "media_key": "3_1171831155764662273"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171831167219376128"], "id": "1171831167219376128", "created_at": "2019-09-11T17:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 145, "like_count": 173, "quote_count": 17}, "text": "Qu\u00e9 nombre le pondr\u00edan a \u00e9sta foto? Empiezo yo: El guas\u00f3n y sus secuaces https://t.co/aQxWf2rOUH", "author_id": "766397540313001985"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171903089957396480"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171818677399953408"}], "id": "1171903089957396480", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.685, "type": "Person", "normalized_text": "Sip\u00e1n"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.6575, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez Quesqu\u00e9n"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 123, "end": 136, "probability": 0.6642, "type": "Person", "normalized_text": "Aurelio Pastor"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.7467, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 188, "end": 205, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GiovannaCP", "id": "54776364"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "cafeneci", "id": "80473093"}]}, "created_at": "2019-09-11T21:47:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@GiovannaCP @gvillasis @cafeneci 'Sip\u00e1n' es Velasquez Quesqu\u00e9n, 'APRA' debe ser el suicida Alan Garc\u00eda, 'Pastor alem\u00e1n' es Aurelio Pastor, pero 'Mente brillante\" est\u00e1 entre topo Vitocho o Jorge del Castillo. Son mis apuestas, espero ganar y q el pa\u00eds gane metiendo presos a toda la c\u00fapula aprista y fujimorista.", "in_reply_to_user_id": "54776364", "author_id": "1080262798104502272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/U5CIzpzX61", "expanded_url": "https://twitter.com/marlaisabelle/status/1165829814374273025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U5CIzpzX61", "media_key": "3_1165829790542311424"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/U5CIzpzX61", "expanded_url": "https://twitter.com/marlaisabelle/status/1165829814374273025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U5CIzpzX61", "media_key": "3_1165829790521315328"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/U5CIzpzX61", "expanded_url": "https://twitter.com/marlaisabelle/status/1165829814374273025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U5CIzpzX61", "media_key": "3_1165829790550626304"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/U5CIzpzX61", "expanded_url": "https://twitter.com/marlaisabelle/status/1165829814374273025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U5CIzpzX61", "media_key": "3_1165829790533849093"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5111, "type": "Other", "normalized_text": "Tri\u00e1ngulo"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.3929, "type": "Place", "normalized_text": "Bermudas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165829814374273025"], "id": "1165829814374273025", "created_at": "2019-08-26T03:34:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26057, "reply_count": 1157, "like_count": 109970, "quote_count": 3577}, "text": "Qu\u00e9 hay en el Tri\u00e1ngulo de las Bermudas?\n\nAbro hilo. https://t.co/U5CIzpzX61", "author_id": "894771672586125312"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171963598018613249"], "id": "1171963598018613249", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.8601, "type": "Place", "normalized_text": "Turquia"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.6643, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 49, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "created_at": "2019-09-12T01:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "text": "Est\u00e1 querendo uma dica de filme do @NetflixBrasil - A Promessa, um romance que se desenvolve na Turquia pr\u00e9 1a. Guerra mundial! Voc\u00ea vai entender mais do grande genocidio turco que matou 1,5 milh\u00e3o de arm\u00eanios! Forte!", "author_id": "46730598"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/48r7tqdNBE", "expanded_url": "http://biblioteca.cij.gob.mx", "display_url": "biblioteca.cij.gob.mx", "unwound_url": "http://biblioteca.cij.gob.mx"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/YfS4uXzYnz", "expanded_url": "https://twitter.com/bibliotecacij/status/1171452802536591361", "display_url": "twitter.com/bibliotecacij/\u2026"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "cannabis"}], "mentions": [{"start": 238, "end": 252, "username": "bibliotecacij", "id": "87542992"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "adolescentes"}, {"start": 83, "end": 92, "tag": "cannabis"}, {"start": 253, "end": 270, "tag": "CIJ50A\u00f1osContigo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171826767667052545"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171452802536591361"}], "id": "1171826767667052545", "created_at": "2019-09-11T16:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "En este estudio prospectivo a 1,071 #adolescentes, se descubri\u00f3 que el alto uso de #cannabis antes de los 15 a\u00f1os, aument\u00f3 la ideaci\u00f3n suicida. Puedes encontrar el art\u00edculo en https://t.co/48r7tqdNBE con la palabra clave: SuicidioM\u00e9xico. @bibliotecacij #CIJ50A\u00f1osContigo https://t.co/YfS4uXzYnz", "author_id": "127919893"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171874677175848963"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171865304856592389"}], "id": "1171874677175848963", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lanenaam", "id": "132986291"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "fuenteseliz", "id": "43175091"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@lanenaam @thairkassam @fuenteseliz \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 que Rudo!!!! Por lo visto gracias a Dios usted jam\u00e1s ha estado deprimido por eso no sabe lo que dice!", "in_reply_to_user_id": "132986291", "author_id": "601640272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171511403271704583"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511041466880001"}], "id": "1171511403271704583", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5155, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 346, "quote_count": 0}, "text": "MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es una desgarradora e inconcebible lucha interna, una ambivalencia entre sufrir un dolor insoportable o morir. No es tan simple como se ve desde afuera.", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171984268886761472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171970651961405440"}], "id": "1171984268886761472", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9788, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9891, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:09:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Werber_Antonyo Exato mas o Flamengo foi com um 2x0 no bolso. \u00c9 a msm coisa que eu falo se o Athletico tivesse ganho de 2x0 botava uma m\u00e3o na ta\u00e7a.  1x0 tudo aberto.", "in_reply_to_user_id": "471522599", "author_id": "2893895867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ongQ7N0Fcw", "expanded_url": "https://ift.tt/2URrw4L", "display_url": "ift.tt/2URrw4L"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "11"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171856355747094528"], "id": "1171856355747094528", "created_at": "2019-09-11T18:41:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La misi\u00f3n suicida de los pasajeros del vuelo 93 del 9/11: \u201cTomaron la decisi\u00f3n que ten\u00edamos que tomar\u201d https://t.co/ongQ7N0Fcw", "author_id": "258869487"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8159, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Elite"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Elite2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170858065698185217"], "id": "1170858065698185217", "created_at": "2019-09-09T00:34:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 196, "quote_count": 9}, "text": "Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "author_id": "1043931221796040705"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171909149715816449"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171909146259726336"}], "id": "1171909149715816449", "created_at": "2019-09-11T22:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "text": "Fui at\u00e9 o outro reino aonde se encontrava o pr\u00edncipe. E l\u00e1 estava ele sentado em seu trono com uma cara de deboche olhando para mim! Logo gritei: Seu desgra\u00e7ado, matou minha mulher e minha filha, voc\u00ea n\u00e3o tem cora\u00e7\u00e3o seu imundo!", "in_reply_to_user_id": "999921446179622913", "author_id": "999921446179622913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/IzC6AbWjZf", "expanded_url": "https://twitter.com/Asenciofernando/status/1171975811269877760", "display_url": "twitter.com/Asenciofernand\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171983149905195013"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171975811269877760"}], "id": "1171983149905195013", "created_at": "2019-09-12T03:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alferdez che alberto, y la estafa psicologica que produce la lider, narcisista maligna que te acompa\u00f1a que onda?. Un consejo, si ganas no viajes en avion, me juego a que la loca te suicida. https://t.co/IzC6AbWjZf", "in_reply_to_user_id": "149991703", "author_id": "301990620"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/x4up0jTW05", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1171846315522822144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4up0jTW05", "media_key": "3_1171846306475708416"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/x4up0jTW05", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1171846315522822144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4up0jTW05", "media_key": "3_1171846306446348295"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.5671, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.4007, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadana"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 227, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 253, "end": 266, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}, {"start": 267, "end": 279, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171846315522822144"], "id": "1171846315522822144", "created_at": "2019-09-11T18:01:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 206, "like_count": 507, "quote_count": 40}, "text": "Suscripci\u00f3n de Aut\u00f3grafa de Ley de Protecci\u00f3n Policial, propuesta por el APRA para que nuestros Polic\u00edas que cumplan su deber y usan sus armas contra la delincuencia, no terminen en la c\u00e1rcel\nImportante aporte del @congresoperu a la Seguridad Ciudadana\n@MininterPeru @PoliciaPeru https://t.co/x4up0jTW05", "author_id": "111815940"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171813219561811973"], "id": "1171813219561811973", "created_at": "2019-09-11T15:50:17.000Z", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Dan\u00e7ando em frente do abismo, minha tend\u00eancia eh suicida, minha rotina eh bandida. Tenho medo da vida", "author_id": "225054036"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5BeFw2L6Qm", "expanded_url": "https://twitter.com/joy_fontana/status/1171866657100357632", "display_url": "twitter.com/joy_fontana/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.7027, "type": "Other", "normalized_text": "educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5383, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171869048860237829"], "id": "1171869048860237829", "created_at": "2019-09-11T19:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "top 3 cursos que eu faria se n\u00e3o escolhesse jornalismo\n1. educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica \n2. kamikaze \n3. suic\u00edda https://t.co/5BeFw2L6Qm", "author_id": "2664125191"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171986394014765056"], "id": "1171986394014765056", "created_at": "2019-09-12T03:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "ME VOY A SUICIDA AR\nME VOY A SUICIDA AR\nME VOY A SUICIDA AR\nHEEEEY SUICIDIO AAAAY :D", "author_id": "1147984732606607365"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/URfzHZD9z5", "expanded_url": "https://bit.ly/2mbAZXt", "display_url": "bit.ly/2mbAZXt"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/3YrQUGYdYd", "expanded_url": "https://twitter.com/NTelemicro5/status/1171842870329905154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3YrQUGYdYd", "media_key": "3_1171842867888828416"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.8612, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.6499, "type": "Other", "normalized_text": "NTelemicro5"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 100, "username": "PoliciaRD", "id": "305445462"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "NTelemicro5"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171842870329905154"], "id": "1171842870329905154", "created_at": "2019-09-11T17:48:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pastora se suicida tras ingerir sustancia desconocida en Barahona https://t.co/URfzHZD9z5\n@PoliciaRD \n#NTelemicro5 https://t.co/3YrQUGYdYd", "author_id": "112750333"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/51FygnfdSY", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 194, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}, {"start": 200, "end": 201, "probability": 0.5021, "type": "Other", "normalized_text": "El"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171964458945658881"], "id": "1171964458945658881", "created_at": "2019-09-12T01:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQu\u00e9 es esto? \u00bfQu\u00e9 clase de familias estamos creando? \u00bfEstamos generando seres que no pueden tolerar la frustraci\u00f3n?\nMenor de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular en la Cuauht\u00e9moc via El Universal https://t.co/51FygnfdSY", "author_id": "304060350"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171958090377379840"], "id": "1171958090377379840", "created_at": "2019-09-12T01:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ander por diossss \ud83d\ude0d\ud83e\udd24", "author_id": "1375984626"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516136497614849"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516145754468356"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516158647734275"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516171641688064"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 229, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171516186917343232"], "id": "1171516186917343232", "created_at": "2019-09-10T20:09:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Hoy es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos 1 persona muere por esta causa, ac\u00e1 les dejo unos datos importantes para reconocer la depresi\u00f3n, una direcci\u00f3n y un tel\u00e9fono de asistencia al suicida en C\u00f3rdoba !!! https://t.co/cVDK4NNY4V", "author_id": "1757189066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/12X43iVGKv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCwwtz", "display_url": "dlvr.it/RCwwtz"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/VEnX62wdXH", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1171975984532221952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VEnX62wdXH", "media_key": "3_1171975982900629504"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 83, "probability": 0.6738, "type": "Place", "normalized_text": "Xocl\u00e1n Susul\u00e1"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7481, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171975984532221952"], "id": "1171975984532221952", "created_at": "2019-09-12T02:37:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cansado de los ataques de epilepsia que padec\u00eda, se suicida en colonia Xocl\u00e1n Susul\u00e1 de M\u00e9rida https://t.co/12X43iVGKv https://t.co/VEnX62wdXH", "author_id": "156408193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ucEbOSV8HV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucEbOSV8HV", "media_key": "3_1171083075352223744"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171475926842040320"], "id": "1171475926842040320", "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 206, "quote_count": 8}, "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/ucEbOSV8HV", "author_id": "22276965"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171479345895919616"], "id": "1171479345895919616", "created_at": "2019-09-10T17:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 12, "like_count": 191, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o castigar solo va a empeorar las cosas.\n-Conversen de esto en familia. \n-El suicidio es un enemigo que ataca desde adentro.", "author_id": "14689728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171983818439516160"], "id": "1171983818439516160", "created_at": "2019-09-12T03:08:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Ya entiendo por qu\u00e9 la gente se suicida.", "author_id": "130537932"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171983351252705280"], "id": "1171983351252705280", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.8722, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:06:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 doen\u00e7a quando a pessoa se suicida, fora isso, \u00e9 frescura ou falta de Deus", "author_id": "907724490846633984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/W5RbfgCSUj", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigoenero/status/1171757518583992323", "display_url": "twitter.com/rodrigoenero/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171831632334086145"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171757518583992323"}], "id": "1171831632334086145", "created_at": "2019-09-11T17:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Salvador Allende otro socialista que no pudo enfrentar a los militares de su Pa\u00eds, y como buen cobarde se suicida, al final le hizo un gran favor al mundo, esas lacras deben desaparecer https://t.co/W5RbfgCSUj", "author_id": "1088500146596466688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/O3jwFfIUgb", "expanded_url": "https://twitter.com/ACCP_Ptichek/status/1171788020518916096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O3jwFfIUgb", "media_key": "3_1171788011513810944"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 219, "username": "soniachocron", "id": "113224914"}, {"start": 228, "end": 238, "username": "carelou19", "id": "187307215"}, {"start": 239, "end": 253, "username": "Karinabarbosa", "id": "17649844"}, {"start": 254, "end": 268, "username": "K_osVenezuela", "id": "104636199"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171788020518916096"], "id": "1171788020518916096", "created_at": "2019-09-11T14:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 19, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "text": "Ayer publique con mucha tristeza que una chica de 25 a\u00f1os apenas acab\u00f3 con su vida, ten\u00eda depresi\u00f3n por la situaci\u00f3n del pa\u00eds y \u00e9sta fue una de las respuestas que recib\u00ed... me ayudan a darle amor por favor @soniachocron @gnayzw @carelou19 @Karinabarbosa @K_osVenezuela https://t.co/O3jwFfIUgb", "author_id": "104672605"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171979753462669313"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171971204300845056"}], "id": "1171979753462669313", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.9323, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maiiron_", "id": "1623600103"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "czlifes", "id": "833722201417347072"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@maiiron_ @czlifes Ele no Fla dominava cada pedrada q vinha da zaga....", "in_reply_to_user_id": "1623600103", "author_id": "834046831302684672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/UMFmz9KfKh", "expanded_url": "https://twitter.com/Asenciofernando/status/1171975811269877760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UMFmz9KfKh", "media_key": "3_1171975802864439297"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 90, "end": 115, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoFernandezConViviana"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 86, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 116, "tag": "AlbertoFernandezConViviana"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171975811269877760"], "id": "1171975811269877760", "created_at": "2019-09-12T02:36:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 4, "like_count": 103, "quote_count": 4}, "text": "\u201cMacri le minti\u00f3 al pueblo argentino y es una tragedia, fue una gran estafa\u201d @alferdez \n\n#AlbertoFernandezConViviana https://t.co/UMFmz9KfKh", "author_id": "139912869"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171982396822052864"], "id": "1171982396822052864", "created_at": "2019-09-12T03:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Celular 5%, cabe\u00e7a doendo, pensamento suicida, ins\u00f4nia do crlh, falta de ar, cora\u00e7\u00e3o disparado kkkk. Boa noite\ud83d\ude16", "author_id": "1074719339398483968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171981810445803520"], "id": "1171981810445803520", "created_at": "2019-09-12T03:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ya no quiero segu\u00edr cumpliendo a\u00f1os\ud83d\udc94 el tiempo esta pasando muy rapidooo\ud83d\ude25", "author_id": "551365858"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171590181364875264"], "id": "1171590181364875264", "created_at": "2019-09-11T01:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "text": "En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolescentes es la segunda causa de muerte. Los que m\u00e1s se suicidan son personas con trastornos mentales, que muchas veces se asocian a ingesta de alcohol y drogas.", "author_id": "105352833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171803670524125185"], "id": "1171803670524125185", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5036, "type": "Person", "normalized_text": "Falopa"}]}, "created_at": "2019-09-11T15:12:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Alguien miembro de la comunidad de cuentas Falopa estudia ingenier\u00eda o soy el \u00fanico suicida?\n(Admin 1)", "author_id": "1085899825651036160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/080fzn6KVZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperAgente_99/status/1171972713700909057", "display_url": "twitter.com/SuperAgente_99\u2026"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 121, "probability": 0.3376, "type": "Other", "normalized_text": "zurdilandia"}, {"start": 124, "end": 137, "probability": 0.7946, "type": "Person", "normalized_text": "Chicho Allende"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 96, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171980340321312769"], "id": "1171980340321312769", "created_at": "2019-09-12T02:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ya le digo, hoy fue un d\u00eda de celebraci\u00f3n, y ni siquiera salvavidas de plomo de @GobiernodeChile , dejo bien a zurdilandia, Chicho Allende sigue recordado por un grupusculo, exaltado/sigue siendo SUICIDA Y CURAO, buena celebraci\u00f3n de la LIBERACI\u00d3N NACIONAL. Gracias FFAA.policias https://t.co/080fzn6KVZ", "author_id": "916029341800304640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171980859664150528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171980591711051781"}], "id": "1171980859664150528", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9752, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 145, "end": 147, "probability": 0.4398, "type": "Organization", "normalized_text": "CAP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lukaumfernandes", "id": "58417039"}]}, "created_at": "2019-09-12T02:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lukaumfernandes Sim, \u00e9 por a\u00ed. Se o Inter quer competir com times melhores, tem que jogar de um jeito diferente do que os melhores jogam. Mas o CAP n\u00e3o \u00e9.", "in_reply_to_user_id": "58417039", "author_id": "51440774"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/0jFoAJ3alP", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroChavarryV/status/1171901783398072320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0jFoAJ3alP", "media_key": "3_1171901780378214400"}], "annotations": [{"start": 235, "end": 238, "probability": 0.2647, "type": "Other", "normalized_text": "GEIN"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 239, "tag": "GEIN"}, {"start": 240, "end": 259, "tag": "TerrorismoNuncaM\u00e1s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171901783398072320"], "id": "1171901783398072320", "created_at": "2019-09-11T21:42:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1052, "reply_count": 751, "like_count": 2885, "quote_count": 148}, "text": "Como fiscal tuve el honor de acompa\u00f1ar en varios operativos a los h\u00e9roes de la lucha contra el terrorismo. Ma\u00f1ana se cumple un a\u00f1o m\u00e1s de la captura del m\u00e1s grande genocida. Mi reconocimiento a los valientes polic\u00edas x su sacrificio. #GEIN #TerrorismoNuncaM\u00e1s https://t.co/0jFoAJ3alP", "author_id": "1027911810748477442"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ukPjJqf4s7", "expanded_url": "https://bit.ly/2ksp9YB", "display_url": "bit.ly/2ksp9YB"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/PNz9eCwaEz", "expanded_url": "https://twitter.com/eldesconcierto/status/1171834538428792833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PNz9eCwaEz", "media_key": "3_1171825097033867270"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.878, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Larra\u00edn"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171834538428792833"], "id": "1171834538428792833", "created_at": "2019-09-11T17:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 166, "like_count": 23, "quote_count": 90}, "text": "Felipe Larra\u00edn \u201cinvita\u201d a los jubilados del mundo a mudarse a Chile por su \u201ccalidad de vida\u201d \u27a1 https://t.co/ukPjJqf4s7 https://t.co/PNz9eCwaEz", "author_id": "613740623"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/moGUwz5R30", "expanded_url": "https://t.co/moGUwz5R30", "display_url": "t.co/moGUwz5R30"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171912216041463813"], "id": "1171912216041463813", "created_at": "2019-09-11T22:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "eu quando meu irm\u00e3o crescer mais um pouco https://t.co/moGUwz5R30", "author_id": "478651543"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171978421833994241"], "id": "1171978421833994241", "created_at": "2019-09-12T02:46:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 74, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "text": "Intera\u00e7\u00e3o Rel\u00e2mpago at\u00e9 meia-noite, quem vem?", "author_id": "72388664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"], "id": "1171159426042081282", "created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}, "text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL", "author_id": "1090581182595637255"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171562465659949057"], "id": "1171562465659949057", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.4609, "type": "Other", "normalized_text": "MILI"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "Laburante"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 599, "reply_count": 3634, "like_count": 12325, "quote_count": 5005}, "text": "Pone \"coger\" y deja que el texto predictivo termine la oraci\u00f3n. y deci que tipo de MILI sos jajaja\n\nCoger un taxi y agarrar una pala \n\ntipo de mili: La Laburante", "author_id": "3985463174"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/NR4h5sIinE", "expanded_url": "https://twitter.com/cclulaurbina/status/1171491624699883522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NR4h5sIinE", "media_key": "3_1171491619419217922"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 66, "probability": 0.8421, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 234, "end": 236, "probability": 0.7193, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "Hoy"}, {"start": 5, "end": 11, "tag": "10Sep"}, {"start": 233, "end": 237, "tag": "OMS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171491624699883522"], "id": "1171491624699883522", "created_at": "2019-09-10T18:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#Hoy #10Sep se conmemora \u201cel D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio\u201d en pro de priorizar el tema, en la necesidad de su prevenci\u00f3n. La conducta suicida ha venido increment\u00e1ndose alrededor del mundo, por lo tanto es reconocida por la #OMS como un problema de salud p\u00fablica https://t.co/NR4h5sIinE", "author_id": "1102976368537677824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/hwEhdd3Umf", "expanded_url": "https://www.altatrama.com/prevencion-del-suicidio/", "display_url": "altatrama.com/prevencion-del\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://altatrama.com/prevencion-del-suicidio/"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.3598, "type": "Organization", "normalized_text": "allegadx"}, {"start": 203, "end": 205, "probability": 0.3839, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171928910151290880"], "id": "1171928910151290880", "created_at": "2019-09-11T23:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Si vos, algunx familiar, amigx o allegadx est\u00e1 atravesando una situaci\u00f3n dif\u00edcil y consider\u00f3 la opci\u00f3n de quitarse la vida, llama al centro de asistencia al suicida: 135  (l\u00ednea gratuita desde Capital y GBA) \u00f3 (011) 5275-1135 (desde todo el pa\u00eds).\nhttps://t.co/hwEhdd3Umf", "author_id": "892049261013159936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171879547077300224"], "id": "1171879547077300224", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Mais um ano se passa desde que os Estados Unidos matou sua pr\u00f3pria popula\u00e7\u00e3o para justificar uma guerra infinitamente lucrativa\n\nBoa tarde", "author_id": "259267253"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/K83XqyJM4G", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1171842392988819458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K83XqyJM4G", "media_key": "16_1171842380812754944"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6705, "type": "Person", "normalized_text": "Zatana"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8502, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171842392988819458"], "id": "1171842392988819458", "created_at": "2019-09-11T17:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 114, "quote_count": 7}, "text": "James Gunn desmente rumores de que a Zatana vai estar em \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d destruindo o cora\u00e7\u00e3o dark dos dcnautas. https://t.co/K83XqyJM4G", "author_id": "884185909368901633"}, {"lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1171976171053047808"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171975925405237251"}], "id": "1171976171053047808", "created_at": "2019-09-12T02:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@wintaeger jskKskK tu nunca leu even if i die?????", "in_reply_to_user_id": "860534837366714368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "wintaeger", "id": "884246414846447618"}]}, "author_id": "1058973734"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Xlk0FKL3VT", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasBeguerie/status/1171932189560360961", "display_url": "twitter.com/LucasBeguerie/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171968618734772224"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171932189560360961"}], "id": "1171968618734772224", "created_at": "2019-09-12T02:07:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Y no es que sea un suicida al infierno hay que volver &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; \ud83d\udc51 https://t.co/Xlk0FKL3VT", "author_id": "2355189398"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/JqwUNc6TU8", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZTki61", "display_url": "bit.ly/2ZTki61"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171959508890980352"], "id": "1171959508890980352", "created_at": "2019-09-12T01:31:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1Por fuerte depresi\u00f3n! Venezolana en Chile se ahorca desde un puente en Chile\nhttps://t.co/hYmQTTBneY  https://t.co/JqwUNc6TU8", "author_id": "82794341"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/Zsg8UBSQai", "expanded_url": "https://twitter.com/socioperiodismo/status/1171919790887321601", "display_url": "twitter.com/socioperiodism\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.3573, "type": "Other", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171920543005773826"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171919790887321601"}], "id": "1171920543005773826", "created_at": "2019-09-11T22:56:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 43, "like_count": 227, "quote_count": 6}, "text": "Que te ayude los se\u00f1ores Gra\u00f1a... teniendo en casa a los que corrompieron a las clase pol\u00edtica en este y el siglo anterior, acudes a un pulp\u00edn. O dile a tus jefes que de pronto ellos tienen esa llegada \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/Zsg8UBSQai", "author_id": "54095033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 88, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171535591327977474"], "id": "1171535591327977474", "created_at": "2019-09-10T21:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG", "author_id": "33884545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/5qCBInIig4", "expanded_url": "https://twitter.com/elainefelizd/status/1171880534269730817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5qCBInIig4", "media_key": "3_1171880530322821121"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.5251, "type": "Organization", "normalized_text": "ONE"}, {"start": 54, "end": 73, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171880534269730817"], "id": "1171880534269730817", "created_at": "2019-09-11T20:17:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "\"Seg\u00fan la ONE, en el 2011 ocurrieron 637 suicidios en Rep\u00fablica Dominicana, de los cuales 533 fueron hombres y 104 mujeres, por cada cinco hombres se suicida una mujer\".\u2063\u2063 Las mujeres se suicidan menos que los hombres porque cuentan con respaldo social de sus iguales. https://t.co/5qCBInIig4", "author_id": "549559567"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/xfvV94pjVm", "expanded_url": "https://twitter.com/twentykai/status/1171788222281723904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xfvV94pjVm", "media_key": "3_1171788219370917896"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6299, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.6441, "type": "Person", "normalized_text": "Dae"}, {"start": 127, "end": 128, "probability": 0.5568, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171788222281723904"], "id": "1171788222281723904", "created_at": "2019-09-11T14:10:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "text": "SM fez todo fandom se dividir e brigar e agora alguns v\u00e3o comprar o \u00e1lbum daquele grupo e outros v\u00e3o comprar o do Dae no final SM matou dois coelhos numa cajadada s\u00f3 enfraqueceu o fandom e ainda vai ganhar o dinheiro https://t.co/xfvV94pjVm", "author_id": "980975330948198400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171825651533455360"], "id": "1171825651533455360", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "11deSetembro"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:39:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "text": "Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assassinou o presidente Allende. Matou e sumiu com milhares de pessoas. Hj, aposentados est\u00e3o se suicidando por conta da pol\u00edtica econ\u00f4mica implantada pela ditadura.", "author_id": "799260530"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171964389479649281"], "id": "1171964389479649281", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.6513, "type": "Person", "normalized_text": "DEATH STRANDING"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.819, "type": "Person", "normalized_text": "SAM"}]}, "created_at": "2019-09-12T01:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "TRAILLER DO DEATH STRANDING:\n\n- 11 DE SETEMBRO\n- A MULHER \u00c9 PRESIDENTE\n- OS DEMONIO \u00c9 TERRORISTA\n- O SAM \u00c9 UM CARTEIRO FODA\n- TEM QUE LEVAR AS MENSAGENS E O FETO\n- O NEG\u00c3O CAVEIRA \u00c9 UM MALUCO INTELIGENTE\n- A MULER MORREU MAS \u00c9 HOLOGRAMA\n- OS DEMONIO \u00c9 SUICIDA QUER ACABA A AMERICA", "author_id": "2601800978"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/9ltzT8ioVv", "expanded_url": "https://twitter.com/vidalvocero/status/1171841962070159360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9ltzT8ioVv", "media_key": "3_1171841954981777408"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171841962070159360"], "id": "1171841962070159360", "created_at": "2019-09-11T17:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 190, "reply_count": 227, "like_count": 1265, "quote_count": 36}, "text": "Presidente Salvador Allende. https://t.co/9ltzT8ioVv", "author_id": "352420145"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/yNP9jzFanD", "expanded_url": "https://twitter.com/cadeteyucael/status/1171095207091290118", "display_url": "twitter.com/cadeteyucael/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 82, "probability": 0.7192, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra de las Galaxias"}, {"start": 88, "end": 106, "probability": 0.7394, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra de los Roses"}, {"start": 114, "end": 132, "probability": 0.7668, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra de los Ni\u00f1os"}, {"start": 137, "end": 150, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Carlos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171394419376959488"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171095207091290118"}], "id": "1171394419376959488", "created_at": "2019-09-10T12:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 22, "like_count": 336, "quote_count": 6}, "text": "Orgulloso de mi sobrino que fue corresponsal de guerra de la Guerra de las Galaxias, la Guerra de los Roses, y la Guerra de los Ni\u00f1os de Roberto Carlos. https://t.co/yNP9jzFanD", "author_id": "556557110"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171291005091491840"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234031876431877"}], "id": "1171291005091491840", "created_at": "2019-09-10T05:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 94, "like_count": 2118, "quote_count": 13}, "text": "@MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado terrorista que quase o matou. Eles n\u00e3o t\u00eam risco de vida p/ usar arma na cintura, n\u00e9? Ademais, a ditadura do proletariado pela qual tantos lutam e lutaram \u00e9 super democr\u00e1tica!", "in_reply_to_user_id": "16814640", "author_id": "1074209186752413696"}], "places": [{"full_name": "Quito, Ecuador", "id": "0177bc687a9ac697"}, {"full_name": "Cuernavaca, Morelos", "id": "80e00b1e20e85786"}, {"full_name": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "70d9237ded8be5f4"}, {"full_name": "Piracicaba, Brasil", "id": "47ef5d028ab6c2b7"}, {"full_name": "Mag\u00e9, Brasil", "id": "37b82f7e75d4f3b0"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Pelotas, Brasil", "id": "51bf596b82275cad"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171990663052824576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171990663052824576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171990663052824576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148842105906896896", "value": "1148842105906896896", "detail": "User has been suspended: [1148842105906896896].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171607132208271364", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171607132208271364", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171607132208271364].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "123706092", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [123706092].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "123706092", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172007664647385089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172007664647385089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172007664647385089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172003500039032838", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172003500039032838", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172003500039032838].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1172000388234534913", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172000388234534913].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172000388234534913", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1005820912636170240", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1005820912636170240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1005820912636170240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171454902201012232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171454902201012232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171454902201012232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "806560533134639108", "value": "806560533134639108", "detail": "User has been suspended: [806560533134639108].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171998874325725184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171998874325725184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171998874325725184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1134665233367207943", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1134665233367207943].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1134665233367207943", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171997438284107777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171997438284107777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171997438284107777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "99392750", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [99392750].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "99392750", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171996129686368256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171996129686368256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171996129686368256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171976133325316096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171976133325316096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171976133325316096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171990663052824576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171990663052824576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171990663052824576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "57437515", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [57437515].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "57437515", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171990693377691648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171990693377691648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171990693377691648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171987622065053697", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171987622065053697", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171987622065053697].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1134582449734934528", "value": "1134582449734934528", "detail": "User has been suspended: [1134582449734934528].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171985011442106369", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171985011442106369", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171985011442106369].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "43260879", "value": "43260879", "detail": "User has been suspended: [43260879].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171929634415534080", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171929634415534080", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171929634415534080].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "15478945", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [15478945].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "15478945", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171979226263838720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171979226263838720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171979226263838720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "453454035", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [453454035].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "453454035", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171977631476191234", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171977631476191234].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171977631476191234", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "956732046881239047", "value": "956732046881239047", "detail": "User has been suspended: [956732046881239047].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171977717274697729", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171977717274697729", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171977717274697729].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171974561149198337", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171974561149198337", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171974561149198337].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1172032754499735552", "oldest_id": "1171974703608729603", "result_count": 437, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ysdaodqa916li0a15319gjebnh"}}