{"data": [{"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T11:03:56.000Z", "id": "1180076078066552833", "edit_history_tweet_ids": ["1180076078066552833"], "author_id": "211703639", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T11:03:14.000Z", "id": "1180075903990132737", "edit_history_tweet_ids": ["1180075903990132737"], "author_id": "1934642647", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.8461, "type": "Person", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/V56IkNE7zZ", "expanded_url": "https://twitter.com/DCM_online/status/1180073710042144768", "display_url": "twitter.com/DCM_online/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T11:03:01.000Z", "id": "1180075847845371904", "edit_history_tweet_ids": ["1180075847845371904"], "author_id": "926913756411678725", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180073710042144768"}], "text": "O qu\u00ea? Como \u00e9?? Repete? \nTeve at\u00e9 o suic\u00eddio do Cancellier por conta das arbitrariedades cometidas, pare de mentir, desgra\u00e7ado. Ele n\u00e3o suportou uma pris\u00e3o injusta, sem provas e se matou. E o filho dele continua sendo perseguido at\u00e9 hoje! Moro \u00e9 um canalha, mil vezes canalha! https://t.co/V56IkNE7zZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T11:02:43.000Z", "id": "1180075773924958209", "edit_history_tweet_ids": ["1180075773924958209"], "author_id": "959546688431120384", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T11:02:33.000Z", "id": "1180075730912370688", "edit_history_tweet_ids": ["1180075730912370688"], "author_id": "293090834", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T11:02:01.000Z", "id": "1180075594815541249", "edit_history_tweet_ids": ["1180075594815541249"], "author_id": "786923876773138432", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T11:01:37.000Z", "id": "1180075493908983808", "edit_history_tweet_ids": ["1180075493908983808"], "author_id": "386639420", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T11:01:04.000Z", "id": "1180075358378438659", "edit_history_tweet_ids": ["1180075358378438659"], "author_id": "241539247", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "cinema"}, {"start": 103, "end": 119, "tag": "thesuicidesquad"}, {"start": 120, "end": 125, "tag": "nerd"}, {"start": 126, "end": 131, "tag": "geek"}, {"start": 132, "end": 142, "tag": "esquadrao"}, {"start": 143, "end": 151, "tag": "suicida"}, {"start": 152, "end": 162, "tag": "jamesgunn"}, {"start": 163, "end": 169, "tag": "movie"}, {"start": 170, "end": 176, "tag": "joker"}, {"start": 177, "end": 185, "tag": "coringa"}, {"start": 186, "end": 196, "tag": "arlequina"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.6782, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 118, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "thesuicidesquad"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.5577, "type": "Person", "normalized_text": "geek"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.387, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.4424, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.8698, "type": "Person", "normalized_text": "jamesgunn"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.4634, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.2781, "type": "Person", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 187, "end": 195, "probability": 0.3375, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/ig2yZAGF1u", "expanded_url": "https://twitter.com/estacaonerd/status/1180075289923260421/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ig2yZAGF1u", "media_key": "3_1180075288354590720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T11:00:48.000Z", "id": "1180075289923260421", "edit_history_tweet_ids": ["1180075289923260421"], "author_id": "502391396", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "James Gunn publicou a imagem da capa do roteiro do seu Esquadr\u00e3o Suicida! Agora vai! \ud83c\udfac \ud83d\ude0d\n.\n.\n.\n#cinema #thesuicidesquad #nerd #geek #esquadrao #suicida #jamesgunn #movie #joker #coringa #arlequina https://t.co/ig2yZAGF1u"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T11:00:42.000Z", "id": "1180075262857351168", "edit_history_tweet_ids": ["1180075262857351168"], "author_id": "954664434349338624", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "mcbt_", "id": "193431974"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T11:00:38.000Z", "id": "1180075246340190208", "edit_history_tweet_ids": ["1180075246340190208"], "author_id": "3433299094", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180073410887634944"}], "text": "RT @mcbt_: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T11:00:29.000Z", "id": "1180075208998346756", "edit_history_tweet_ids": ["1180075208998346756"], "author_id": "2544444638", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T11:00:28.000Z", "id": "1180075204334145536", "edit_history_tweet_ids": ["1180075204334145536"], "author_id": "177631567", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "Filosofia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "washi_sena", "id": "61690220"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "alcofay2k", "id": "2470601679"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "tecamelo", "id": "1439304610838089728"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "procurabitucas", "id": "705208308269981697"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T11:00:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "61690220", "id": "1180075185690554368", "edit_history_tweet_ids": ["1180075185690554368"], "author_id": "32375385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180070766169206785"}], "text": "@washi_sena @UrickLins @alcofay2k @tecamelo @procurabitucas Filosofia se matou depois de ler isso."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T11:00:19.000Z", "id": "1180075167126626305", "edit_history_tweet_ids": ["1180075167126626305"], "author_id": "1179350523377532928", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAOKAHLO", "id": "2620301570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179874241342312448"}], "text": "RT @NAOKAHLO: A galera do \"n\u00e3o sabemos quem atirou\" ainda est\u00e3o se fazendo de sonsos depois da reportagem que disse que PMs invadiram o hos\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:59:56.000Z", "id": "1180075072503111680", "edit_history_tweet_ids": ["1180075072503111680"], "author_id": "129656811", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:59:53.000Z", "id": "1180075061107216384", "edit_history_tweet_ids": ["1180075061107216384"], "author_id": "1150839291746181120", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:59:44.000Z", "id": "1180075020925767681", "edit_history_tweet_ids": ["1180075020925767681"], "author_id": "62153270", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:59:34.000Z", "id": "1180074978391285761", "edit_history_tweet_ids": ["1180074978391285761"], "author_id": "1068809573753081857", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:59:32.000Z", "id": "1180074971927924736", "edit_history_tweet_ids": ["1180074971927924736"], "author_id": "1564270316", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:59:02.000Z", "id": "1180074846144860160", "edit_history_tweet_ids": ["1180074846144860160"], "author_id": "313700104", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:58:54.000Z", "id": "1180074813542600704", "edit_history_tweet_ids": ["1180074813542600704"], "author_id": "919696079117082624", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:58:40.000Z", "id": "1180074753748557824", "edit_history_tweet_ids": ["1180074753748557824"], "author_id": "3904296557", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:58:34.000Z", "id": "1180074727341268992", "edit_history_tweet_ids": ["1180074727341268992"], "author_id": "773568387784015872", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gabssmello_", "id": "1379460030"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179012299593584641"}], "text": "RT @gabssmello_: A pessoa s\u00f3 vai ver que depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura quando o amigo que te pedia ajuda se suicida enquanto tu falava que era b\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:58:16.000Z", "id": "1180074654121242625", "edit_history_tweet_ids": ["1180074654121242625"], "author_id": "369594572", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:57:58.000Z", "id": "1180074576006582274", "edit_history_tweet_ids": ["1180074576006582274"], "author_id": "1142312269021401088", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4339, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/y7I9AqrSXJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Prado18Naty/status/1178731205317074945", "display_url": "twitter.com/Prado18Naty/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:57:36.000Z", "id": "1180074483962535936", "edit_history_tweet_ids": ["1180074483962535936"], "author_id": "924779303123943430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "T\u00e1 parecendo o coringa de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/y7I9AqrSXJ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:57:13.000Z", "id": "1180074387602628609", "edit_history_tweet_ids": ["1180074387602628609"], "author_id": "754727356292628481", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:57:00.000Z", "id": "1180074333059928068", "edit_history_tweet_ids": ["1180074333059928068"], "author_id": "1970096114", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179935453039878145"}], "text": "RT @Dadocanales: Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:56:55.000Z", "id": "1180074314508509184", "edit_history_tweet_ids": ["1180074314508509184"], "author_id": "401363212", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.4923, "type": "Place", "normalized_text": "Boedo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fabito_Cuervo", "id": "1872361088"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:56:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1872361088", "id": "1180074149785559040", "edit_history_tweet_ids": ["1180074149785559040"], "author_id": "133923969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179928317807517701"}], "text": "@fabito_Cuervo Que expliquen la f\u00f3rmula para pagar las deudas , los NO pagos en Boedo , el acuerdo suicida con las cocheras , los cheques rechazados ."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:56:06.000Z", "id": "1180074106005463040", "edit_history_tweet_ids": ["1180074106005463040"], "author_id": "463943261", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180072578297282560"}], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5918, "type": "Organization", "normalized_text": "pubg"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.704, "type": "Organization", "normalized_text": "tecnosh"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.927, "type": "Other", "normalized_text": "twitch"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pavacsgo", "id": "708549896115265536"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:55:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "708549896115265536", "id": "1180074036149342208", "edit_history_tweet_ids": ["1180074036149342208"], "author_id": "4014143295", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179900072894636032"}], "text": "@pavacsgo Vc \u00e9 um \u00f3timo stream.. mas queria muito vc tivesse entrado no competitivo de pubg... mesmo n\u00e3o tendo bons resultados. Lembro um camp que vc participou na zoeira.. que matou uns 3 do time do tecnosh. Outra coisa ruim foi a mudan\u00e7a de plataforma, continua se na twitch"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:54:30.000Z", "id": "1180073703817785344", "edit_history_tweet_ids": ["1180073703817785344"], "author_id": "3404674223", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:54:25.000Z", "id": "1180073682124849152", "edit_history_tweet_ids": ["1180073682124849152"], "author_id": "1008840241292161025", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:54:10.000Z", "id": "1180073618509881346", "edit_history_tweet_ids": ["1180073618509881346"], "author_id": "228124364", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180069320237473793"}], "text": "RT @Aspirar_al_uno: 4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de g\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:53:54.000Z", "id": "1180073555326844928", "edit_history_tweet_ids": ["1180073555326844928"], "author_id": "1102696738161344512", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:53:25.000Z", "id": "1180073431255134208", "edit_history_tweet_ids": ["1180073431255134208"], "author_id": "1001484385038864384", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:53:21.000Z", "id": "1180073413433528321", "edit_history_tweet_ids": ["1180073413433528321"], "author_id": "897626911010164736", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MedicinaEmDBT", "id": "967454499500707840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179899791284883457"}], "text": "RT @MedicinaEmDBT: \"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:53:20.000Z", "id": "1180073410887634944", "edit_history_tweet_ids": ["1180073410887634944"], "author_id": "193431974", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:53:13.000Z", "id": "1180073381955280901", "edit_history_tweet_ids": ["1180073381955280901"], "author_id": "464702046", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:53:03.000Z", "id": "1180073338863005696", "edit_history_tweet_ids": ["1180073338863005696"], "author_id": "94918177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me despert\u00e9 y me duele respirar de repente. No. No es nada depresivo y suicida. ME DUELE POSTA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.5373, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/LtrNvtr0Sr", "expanded_url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/policia/witzel-manda-apurar-denuncia-grave-contra-pms-no-caso-agatha,7ae556a4b0ac08efc2f13244502f4394iq0p2b4y.html", "display_url": "terra.com.br/noticias/brasi\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:52:51.000Z", "id": "1180073288376225792", "edit_history_tweet_ids": ["1180073288376225792"], "author_id": "50850883", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "RIO DE JANEIRO - O governador Wilson Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/LtrNvtr0Sr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6261, "type": "Other", "normalized_text": "Cell"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:52:30.000Z", "id": "1180073201583480832", "edit_history_tweet_ids": ["1180073201583480832"], "author_id": "1179147490811170817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cara vcs viram aquela menina que se suicidou pq a m\u00e3e tirou o Cell?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.475, "type": "Person", "normalized_text": "Roni"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:52:12.000Z", "id": "1180073125079326720", "edit_history_tweet_ids": ["1180073125079326720"], "author_id": "999088956934324224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O Roni quase matou todo mundo de preocupa\u00e7\u00e3o e agora acordou como se nada tivesse acontecido"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:51:54.000Z", "id": "1180073051217698816", "edit_history_tweet_ids": ["1180073051217698816"], "author_id": "272852627", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:51:50.000Z", "id": "1180073032695652352", "edit_history_tweet_ids": ["1180073032695652352"], "author_id": "317842100", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:51:49.000Z", "id": "1180073029675683841", "edit_history_tweet_ids": ["1180073029675683841"], "author_id": "3395725263", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:51:36.000Z", "id": "1180072974164140034", "edit_history_tweet_ids": ["1180072974164140034"], "author_id": "765203359687213056", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.8578, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/P1Kz05CQsY", "expanded_url": "https://www.folhavitoria.com.br/politica/noticia/10/2019/witzel-manda-apurar-com-rigor-se-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha", "display_url": "folhavitoria.com.br/politica/notic\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:51:21.000Z", "id": "1180072913262632966", "edit_history_tweet_ids": ["1180072913262632966"], "author_id": "39781940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u27a1\ufe0f Witzel manda \u2018apurar com rigor\u2019 se PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha\n\nhttps://t.co/P1Kz05CQsY"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:51:01.000Z", "id": "1180072825769598976", "edit_history_tweet_ids": ["1180072825769598976"], "author_id": "146069539", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180072578297282560"}], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/siof1HAzXo", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1180072578297282560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/siof1HAzXo", "media_key": "3_1180072576489594885"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:50:02.000Z", "id": "1180072578297282560", "edit_history_tweet_ids": ["1180072578297282560"], "author_id": "147589125", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/siof1HAzXo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:49:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "351491321", "id": "1180072531614679040", "edit_history_tweet_ids": ["1180072531614679040"], "author_id": "1108657056704278528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "wallstwolverine", "id": "351491321"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179888116372520960"}], "text": "@wallstwolverine Peor que el escuadr\u00f2n suicida es dif\u00edcil. Pero lo ser\u00e1."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.918, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.4636, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/mrNFUon11W", "expanded_url": "https://leia.ag/yzp8so", "display_url": "leia.ag/yzp8so"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/d8pY2eGxBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/AGazetaES/status/1180072470608564225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d8pY2eGxBJ", "media_key": "3_1180072465302802432"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:49:36.000Z", "id": "1180072470608564225", "edit_history_tweet_ids": ["1180072470608564225"], "author_id": "14870978", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "text": "Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital pegar bala que matou \u00c1gatha. \"Tudo ser\u00e1 apurado com rigor\", diz Witzel \u27a1\ufe0f https://t.co/mrNFUon11W https://t.co/d8pY2eGxBJ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:49:22.000Z", "id": "1180072411015843840", "edit_history_tweet_ids": ["1180072411015843840"], "author_id": "481981355", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:49:19.000Z", "id": "1180072400001654784", "edit_history_tweet_ids": ["1180072400001654784"], "author_id": "2374615897", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:49:14.000Z", "id": "1180072377620803585", "edit_history_tweet_ids": ["1180072377620803585"], "author_id": "727163904778985473", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:49:02.000Z", "id": "1180072328983699456", "edit_history_tweet_ids": ["1180072328983699456"], "author_id": "955625929388314624", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4712, "type": "Other", "normalized_text": "Marti"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RSotoVargas19", "id": "1173974780342657024"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "PresidenciaCuba", "id": "1075882433776676865"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "ReneCha20339375", "id": "1155122338691715073"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "SecUJCuba", "id": "1252889028057333760"}, {"start": 83, "end": 91, "username": "DKhalep", "id": "1153480824546836480"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:48:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1173974780342657024", "id": "1180072236620947456", "edit_history_tweet_ids": ["1180072236620947456"], "author_id": "1173943049199730693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179768406331056129"}], "text": "@RSotoVargas19 @DiazCanelB @PresidenciaCuba @Alenamf19 @ReneCha20339375 @SecUJCuba @DKhalep Yo creo que si Marti resucita se suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/o0JtQvzNFi", "expanded_url": "http://diarioecologia.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/", "display_url": "diarioecologia.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:48:06.000Z", "id": "1180072092890488832", "edit_history_tweet_ids": ["1180072092890488832"], "author_id": "396714181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cNo aguanto ir al colegio\u201d: Diego, de 11 a\u00f1os, se suicida por acoso escolar https://t.co/o0JtQvzNFi"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:48:04.000Z", "id": "1180072085776977920", "edit_history_tweet_ids": ["1180072085776977920"], "author_id": "1117506505601896449", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:47:50.000Z", "id": "1180072026310098945", "edit_history_tweet_ids": ["1180072026310098945"], "author_id": "4103932277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tal vez lo mas suicida hubiera sido decirte la verdad...\nQue te quer\u00eda y que no pod\u00eda vivir sin vos\nPero no. S\u00f3lo te dije q no te necesitaba para nada, pero que te quer\u00eda para todo\ny te deje ir, como quien se desangra"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4013, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.2608, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.7733, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-10-04T10:47:12.000Z", "id": "1180071866024595456", "edit_history_tweet_ids": ["1180071866024595456"], "author_id": "106366019", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179886566186962944"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6e80\u54e1\u672d\u6b62\u3081\u7121\u7406\u306a\u3089\u62f3\u738b\u9000\u56e3\uff01\u65b0\u30d9\u30eb\u30c8\u65b0\u8a2d\u3067NOAH\u306b\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u53c2\u6226\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u8d85\u523a\u6fc0\u7684\u306a\u767a\u8868\u304c\u6ca2\u5c71\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u7c21\u6f54\u306b\u307e\u3068\u3081\u308b\u3068\u2026\nNOAH\u653b\u3081\u3066\u307e\u3059\u3002\n\u4e21\u56fd\u884c\u304f\u3057\u304b\u306a\u3044\u3063\u3059\u3002\n\nhttps\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/2XbNk6RUIw", "expanded_url": "https://glo.bo/2IlbKdu", "display_url": "glo.bo/2IlbKdu"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/m0wCD4G2wU", "expanded_url": "https://twitter.com/atribunasantos/status/1180071864116350976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m0wCD4G2wU", "media_key": "3_1180071863197863936"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:47:11.000Z", "id": "1180071864116350976", "edit_history_tweet_ids": ["1180071864116350976"], "author_id": "75697948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Witzel manda apurar se PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/2XbNk6RUIw https://t.co/m0wCD4G2wU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:46:12.000Z", "id": "1180071615742320640", "edit_history_tweet_ids": ["1180071615742320640"], "author_id": "185808320", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9388, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:46:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "252168075", "id": "1180071580635947008", "edit_history_tweet_ids": ["1180071580635947008"], "author_id": "353026828", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180069774564433920"}], "text": "@spitta1969 Quiero creer que twitter no se habr\u00e1 ofuscado por usar la palabra \"suicida\"."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:45:53.000Z", "id": "1180071536058912769", "edit_history_tweet_ids": ["1180071536058912769"], "author_id": "876568508762664962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Trastorno de ansiedad https://t.co/RliKMwN4W1", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/RliKMwN4W1", "expanded_url": "https://casoaislado.com/se-suicida-la-directora-del-colegio-ceip-taraguilla-san-roque-sufrir-acoso/", "display_url": "casoaislado.com/se-suicida-la-\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:45:43.000Z", "id": "1180071494879256576", "edit_history_tweet_ids": ["1180071494879256576"], "author_id": "1050894355966427137", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:45:31.000Z", "id": "1180071444589535232", "edit_history_tweet_ids": ["1180071444589535232"], "author_id": "1854366840", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:45:24.000Z", "id": "1180071414487027712", "edit_history_tweet_ids": ["1180071414487027712"], "author_id": "286779041", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:44:59.000Z", "id": "1180071310090805249", "edit_history_tweet_ids": ["1180071310090805249"], "author_id": "1905202640", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "fifa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:44:53.000Z", "id": "1180071286355222528", "edit_history_tweet_ids": ["1180071286355222528"], "author_id": "2574371247", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a fifa n\u00e3o vai fazer nada sobre a torcedora do ir\u00e3 que se suicidou?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:44:39.000Z", "id": "1180071226112385024", "edit_history_tweet_ids": ["1180071226112385024"], "author_id": "90404469", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:44:31.000Z", "id": "1180071191681351680", "edit_history_tweet_ids": ["1180071191681351680"], "author_id": "501383433", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:44:24.000Z", "id": "1180071162166034432", "edit_history_tweet_ids": ["1180071162166034432"], "author_id": "54621912", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "sextou"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T10:44:20.000Z", "id": "1180071144109563904", "edit_history_tweet_ids": ["1180071144109563904"], "author_id": "1153244762281074689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pensamento suicida \n#sextou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Elon Musk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlerCatastrofes", "id": "1470928758"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:44:13.000Z", "id": "1180071117366743040", "edit_history_tweet_ids": ["1180071117366743040"], "author_id": "604636163", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882981713993730"}], "text": "RT @AlerCatastrofes: Una astrobi\u00f3loga advierte que los planes de Elon Musk para enviar humanos a Marte es una misi\u00f3n suicida https://t.co/E\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:44:00.000Z", "id": "1180071062400389120", "edit_history_tweet_ids": ["1180071062400389120"], "author_id": "341800684", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:43:59.000Z", "id": "1180071057920794625", "edit_history_tweet_ids": ["1180071057920794625"], "author_id": "856993992256479232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Imagina que bizarro voc\u00ea ter que assinar um termo dizendo que n\u00e3o vai se suicidar para ter 30% de aumento salarial e para que sua fam\u00edlia, caso ocorra sua morte de maneira N\u00c3O suicida, possa receber uma indeniza\u00e7\u00e3o boa ?\n\nPois \u00e9, isso ocorre.\nE a economia ainda \u00e9 aplaudida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:43:40.000Z", "id": "1180070978308710400", "edit_history_tweet_ids": ["1180070978308710400"], "author_id": "1004225728420962304", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180069320237473793"}], "text": "RT @Aspirar_al_uno: 4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de g\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:43:37.000Z", "id": "1180070964773736448", "edit_history_tweet_ids": ["1180070964773736448"], "author_id": "915273103806214144", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.7673, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Poder360", "id": "4896510833"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/4rvqO8Np9Q", "expanded_url": "https://www.poder360.com.br/brasil/witzel-promete-apurar-com-rigor-se-pms-tentaram-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "poder360.com.br/brasil/witzel-\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:43:11.000Z", "id": "1180070856678166529", "edit_history_tweet_ids": ["1180070856678166529"], "author_id": "65175641", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179929148975910912"}], "text": "RT @Poder360: Witzel promete apurar \u2018com rigor\u2019 se PMs tentaram pegar bala que matou \u00c1gatha\nhttps://t.co/4rvqO8Np9Q"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8748, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "yukaaxxy", "id": "787461846857084928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:43:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "787461846857084928", "id": "1180070836407025664", "edit_history_tweet_ids": ["1180070836407025664"], "author_id": "890953270939844609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180070571528212485"}], "text": "@yukaaxxy Era como um beijo de despedida, miga. Sakura sabia que aquele ato do Sasuke era perigoso ao n\u00edvel suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:42:58.000Z", "id": "1180070803490164736", "edit_history_tweet_ids": ["1180070803490164736"], "author_id": "461308713", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:42:52.000Z", "id": "1180070777820983296", "edit_history_tweet_ids": ["1180070777820983296"], "author_id": "538412739", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:42:45.000Z", "id": "1180070749433991168", "edit_history_tweet_ids": ["1180070749433991168"], "author_id": "892404017376186368", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:41:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1009645451606360066", "id": "1180070536308760576", "edit_history_tweet_ids": ["1180070536308760576"], "author_id": "196955819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarmenC30263217", "id": "1009645451606360066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180066134932017152"}], "text": "@CarmenC30263217 No, es invariable, como \u00absuicida\u00bb."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:41:52.000Z", "id": "1180070524308905985", "edit_history_tweet_ids": ["1180070524308905985"], "author_id": "29441518", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179878794603024384"}], "text": "RT @g1: Policial e v\u00edtima eram vizinhos. Ela se enganou de porta, entrou na casa dele e o matou, achando que era um invasor https://t.co/rN\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:41:15.000Z", "id": "1180070370981924866", "edit_history_tweet_ids": ["1180070370981924866"], "author_id": "977937812866633729", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:41:14.000Z", "id": "1180070366636589056", "edit_history_tweet_ids": ["1180070366636589056"], "author_id": "2840783602", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:41:02.000Z", "id": "1180070313477967872", "edit_history_tweet_ids": ["1180070313477967872"], "author_id": "1608034428", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:40:33.000Z", "id": "1180070195173449730", "edit_history_tweet_ids": ["1180070195173449730"], "author_id": "2448303534", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:40:31.000Z", "id": "1180070183391641600", "edit_history_tweet_ids": ["1180070183391641600"], "author_id": "344764364", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:40:27.000Z", "id": "1180070169122611200", "edit_history_tweet_ids": ["1180070169122611200"], "author_id": "788246344611860480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gnt oq ser\u00e1 do futuro, o mlk de 12 anos se matou pq tinha depress\u00e3o, e o auge do sofrimento dele foi pq a m\u00e3e tirou o Cel da rotina do menino."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:40:11.000Z", "id": "1180070100977831938", "edit_history_tweet_ids": ["1180070100977831938"], "author_id": "1708784072", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:39:43.000Z", "id": "1180069984611033089", "edit_history_tweet_ids": ["1180069984611033089"], "author_id": "950523761253670912", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180069320237473793"}], "text": "RT @Aspirar_al_uno: 4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de g\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:39:31.000Z", "id": "1180069932568137728", "edit_history_tweet_ids": ["1180069932568137728"], "author_id": "2877992956", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:39:08.000Z", "id": "1180069837898485760", "edit_history_tweet_ids": ["1180069837898485760"], "author_id": "939178631749922816", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:39:07.000Z", "id": "1180069833217658880", "edit_history_tweet_ids": ["1180069833217658880"], "author_id": "81236529", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 140, "probability": 0.8267, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.465, "type": "Place", "normalized_text": "Vi\u00e9ques"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:39:00.000Z", "id": "1180069801676460036", "edit_history_tweet_ids": ["1180069801676460036"], "author_id": "33628855", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQue \u201cpolitiquero\u201d ser\u00e1 m\u00e1s \u201csuicida\u201d, el que pretende residenciar al presidente por encima de la naci\u00f3n pintada de rojo \u00f3 el \u201cgenio\u201d del PNP que se le ocurre acusar a la comunidad de Vi\u00e9ques de \u201csecuestro\u201d? \u2014 Aqu\u00ed ri\u00e9ndome solo. \u2615\ufe0f"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:38:56.000Z", "id": "1180069785436135424", "edit_history_tweet_ids": ["1180069785436135424"], "author_id": "233356615", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:38:42.000Z", "id": "1180069726854291456", "edit_history_tweet_ids": ["1180069726854291456"], "author_id": "210530254", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:38:39.000Z", "id": "1180069715718410242", "edit_history_tweet_ids": ["1180069715718410242"], "author_id": "3901766194", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:37:41.000Z", "id": "1180069474327830529", "edit_history_tweet_ids": ["1180069474327830529"], "author_id": "274646856", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180069320237473793"}], "text": "RT @Aspirar_al_uno: 4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de g\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:37:32.000Z", "id": "1180069434276433921", "edit_history_tweet_ids": ["1180069434276433921"], "author_id": "2563964088", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:37:30.000Z", "id": "1180069425174712323", "edit_history_tweet_ids": ["1180069425174712323"], "author_id": "766625558189015040", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:37:23.000Z", "id": "1180069396959649792", "edit_history_tweet_ids": ["1180069396959649792"], "author_id": "725931421", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180069320237473793"}], "text": "RT @Aspirar_al_uno: 4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de g\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/QqDJvnbQQt", "expanded_url": "https://twitter.com/Aspirar_al_uno/status/1180069320237473793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QqDJvnbQQt", "media_key": "3_1180069309667778560"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:37:05.000Z", "id": "1180069320237473793", "edit_history_tweet_ids": ["1180069320237473793"], "author_id": "155894866", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "text": "4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de golpes, dir\u00edas,\ny a pesar de todo ella me espera, a\u00f1o tras a\u00f1o, \npara reparar delicadamente una vieja herida, \npara liberar mi aliento de su da\u00f1ina prisi\u00f3n. https://t.co/QqDJvnbQQt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:36:20.000Z", "id": "1180069131023978496", "edit_history_tweet_ids": ["1180069131023978496"], "author_id": "1175591388236472320", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:36:15.000Z", "id": "1180069112564899840", "edit_history_tweet_ids": ["1180069112564899840"], "author_id": "3167874069", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:35:52.000Z", "id": "1180069015693205505", "edit_history_tweet_ids": ["1180069015693205505"], "author_id": "538477069", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:35:26.000Z", "id": "1180068906880376838", "edit_history_tweet_ids": ["1180068906880376838"], "author_id": "269746253", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:35:26.000Z", "id": "1180068904309264390", "edit_history_tweet_ids": ["1180068904309264390"], "author_id": "3408542309", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:35:16.000Z", "id": "1180068864958353413", "edit_history_tweet_ids": ["1180068864958353413"], "author_id": "761629088670949376", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5608, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/bH9fQDdxpp", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:35:08.000Z", "id": "1180068830921539585", "edit_history_tweet_ids": ["1180068830921539585"], "author_id": "35978371", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/bH9fQDdxpp"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:34:58.000Z", "id": "1180068789418958848", "edit_history_tweet_ids": ["1180068789418958848"], "author_id": "584771512", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:34:02.000Z", "id": "1180068554160447488", "edit_history_tweet_ids": ["1180068554160447488"], "author_id": "2846151753", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:33:53.000Z", "id": "1180068517690970112", "edit_history_tweet_ids": ["1180068517690970112"], "author_id": "856215329512488965", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:33:53.000Z", "id": "1180068516956966912", "edit_history_tweet_ids": ["1180068516956966912"], "author_id": "1118640222147944448", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:32:25.000Z", "id": "1180068149032574981", "edit_history_tweet_ids": ["1180068149032574981"], "author_id": "1128749395539910657", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:32:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "197349134", "id": "1180068052387422209", "edit_history_tweet_ids": ["1180068052387422209"], "author_id": "197349134", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180066986262441985"}], "text": "Also fyi, mi depresi\u00f3n y cuesti\u00f3n suicida no depende de nadie m\u00e1s que de m\u00ed. No s\u00e9 qu\u00e9 tan bueno sea todo eso."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:31:58.000Z", "id": "1180068035664723969", "edit_history_tweet_ids": ["1180068035664723969"], "author_id": "932091222583402496", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.563, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3079, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.5526, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:31:58.000Z", "id": "1180068035299819520", "edit_history_tweet_ids": ["1180068035299819520"], "author_id": "949092989321826305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Inclusive, Aves de Rapina cont\u00ednua sendo um Esquadr\u00e3o suicida 2, ou seja, uma bosta"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:31:40.000Z", "id": "1180067959533920259", "edit_history_tweet_ids": ["1180067959533920259"], "author_id": "783196399", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:31:26.000Z", "id": "1180067898846584832", "edit_history_tweet_ids": ["1180067898846584832"], "author_id": "1091675859801526273", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 219, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Garci"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 187, "username": "ocanajavier", "id": "1622860333"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/P0kfC4w64v", "expanded_url": "https://elpais.com/cultura/2019/10/02/actualidad/1570049522_131768.html?ssm=TW_CM_CUL", "display_url": "elpais.com/cultura/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/cultura/2019/10/02/actualidad/1570049522_131768.html?ssm=TW_CM_CUL"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:31:00.000Z", "id": "1180067789559619584", "edit_history_tweet_ids": ["1180067789559619584"], "author_id": "54961149", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\"El crack cero es una pel\u00edcula tan deliberadamente antigua, tan suya, tan ins\u00f3lita, tan valiente, tan suicida, tan desigual, tan personal, que se da la vuelta\". La cr\u00edtica de @ocanajavier a la pel\u00edcula de Jos\u00e9 Luis Garci\nhttps://t.co/P0kfC4w64v"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:30:45.000Z", "id": "1180067725743464448", "edit_history_tweet_ids": ["1180067725743464448"], "author_id": "176457588", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9651, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/F2NbqsIPL3", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosQuezado1/status/1180026771401560065", "display_url": "twitter.com/MarcosQuezado1\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:30:42.000Z", "id": "1180067716226519042", "edit_history_tweet_ids": ["1180067716226519042"], "author_id": "2755931148", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o falemos que a Pol\u00edcia matou bandido n\u00e3o que a Globo, se aproveita para denegrir a corpora\u00e7\u00e3o, em vez de matou digamos assim: a briosa Pol\u00edcia tirou de circula\u00e7\u00e3o do meio da sociedade pro resto da vida, um bandido, pronto. https://t.co/F2NbqsIPL3"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:30:09.000Z", "id": "1180067577256644608", "edit_history_tweet_ids": ["1180067577256644608"], "author_id": "1019041826852999169", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:30:01.000Z", "id": "1180067544201355265", "edit_history_tweet_ids": ["1180067544201355265"], "author_id": "623099568", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:29:48.000Z", "id": "1180067486647148544", "edit_history_tweet_ids": ["1180067486647148544"], "author_id": "399590244", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:28:53.000Z", "id": "1180067258724491264", "edit_history_tweet_ids": ["1180067258724491264"], "author_id": "944384075934130176", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5839, "type": "Person", "normalized_text": "Guaxup\u00e9"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:28:40.000Z", "id": "1180067203636269057", "geo": {"place_id": "dd72aa17ed1b2901"}, "edit_history_tweet_ids": ["1180067203636269057"], "author_id": "48772429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Guaxup\u00e9, 2 de outubro de 2019. Homem atirou e matou uma fam\u00edlia (vizinho, esposa e filho). Depois se matou. :("}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:28:10.000Z", "id": "1180067076960075781", "edit_history_tweet_ids": ["1180067076960075781"], "author_id": "4898331778", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:28:06.000Z", "id": "1180067059180490753", "edit_history_tweet_ids": ["1180067059180490753"], "author_id": "2703708669", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:27:50.000Z", "id": "1180066995330519040", "edit_history_tweet_ids": ["1180066995330519040"], "author_id": "180487271", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:27:32.000Z", "id": "1180066917186461696", "edit_history_tweet_ids": ["1180066917186461696"], "author_id": "1119303279207505923", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "girao_goncalo", "id": "1140379949842489345"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180066848857100289"}], "text": "RT @girao_goncalo: O @Goncal0_Sant0s \u00e9 o gajo mais suicida que conhe\u00e7o parem este gajo #el"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:27:19.000Z", "id": "1180066863302266880", "edit_history_tweet_ids": ["1180066863302266880"], "author_id": "309629713", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 71, "tag": "el"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:27:16.000Z", "id": "1180066848857100289", "edit_history_tweet_ids": ["1180066848857100289"], "author_id": "1140379949842489345", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "O @Goncal0_Sant0s \u00e9 o gajo mais suicida que conhe\u00e7o parem este gajo #el"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:26:41.000Z", "id": "1180066702220042240", "edit_history_tweet_ids": ["1180066702220042240"], "author_id": "2525899568", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:26:28.000Z", "id": "1180066648277094400", "edit_history_tweet_ids": ["1180066648277094400"], "author_id": "831931042193883137", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:26:18.000Z", "id": "1180066607890079745", "edit_history_tweet_ids": ["1180066607890079745"], "author_id": "54984311", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.7767, "type": "Person", "normalized_text": "Hamid"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Mill\u00e1n"}, {"start": 275, "end": 277, "probability": 0.4196, "type": "Organization", "normalized_text": "CEN"}, {"start": 279, "end": 292, "probability": 0.6245, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9dgar Zambrano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hamid_ramos", "id": "234585565"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:26:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "234585565", "id": "1180066583885930496", "edit_history_tweet_ids": ["1180066583885930496"], "author_id": "72930438", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180065719289094144"}], "text": "@hamid_ramos Yo tambi\u00e9n estoy en contra de una guerra interna Hamid, ser\u00eda suicida para nosotros. Ahora bien debo ser categ\u00f3rico en mi repudio, rechazo a comentarios malsano como el que hizo el compa\u00f1ero Mill\u00e1n en contra de una autoridad como lo es el 1er vicepresidente del CEN \u00c9dgar Zambrano"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:26:10.000Z", "id": "1180066573052190721", "edit_history_tweet_ids": ["1180066573052190721"], "author_id": "62986134", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Meu irm\u00e3o acordou cedo e t\u00e1 assistindo esquadr\u00e3o suicida.\n\nPobre homem."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:26:03.000Z", "id": "1180066543750782978", "edit_history_tweet_ids": ["1180066543750782978"], "author_id": "407310285", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:25:39.000Z", "id": "1180066444442255360", "edit_history_tweet_ids": ["1180066444442255360"], "author_id": "1031868974", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:25:35.000Z", "id": "1180066426733973504", "edit_history_tweet_ids": ["1180066426733973504"], "author_id": "3296014319", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:25:21.000Z", "id": "1180066367866904576", "edit_history_tweet_ids": ["1180066367866904576"], "author_id": "2718764379", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:25:19.000Z", "id": "1180066360040312832", "edit_history_tweet_ids": ["1180066360040312832"], "author_id": "159647281", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:24:56.000Z", "id": "1180066262157803520", "edit_history_tweet_ids": ["1180066262157803520"], "author_id": "146479973", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:24:29.000Z", "id": "1180066149201055745", "edit_history_tweet_ids": ["1180066149201055745"], "author_id": "832225740275974144", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.704, "type": "Person", "normalized_text": "genro"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "genro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Luis197829", "id": "1147180103404871687"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:23:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1147180103404871687", "id": "1180066013808906241", "edit_history_tweet_ids": ["1180066013808906241"], "author_id": "1100077561999171586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179916344084615168"}], "text": "@Luis197829 @UOLNoticias Cara, provavelmente eles eram amigos bem pr\u00f3ximos e o genro confiava bastante, confiava bastante nele, sen\u00e3o o genro era um louco suicida, pq em s\u00e3 consci\u00eancia ele faria a brincadeira de assustar um policial armado com permiss\u00e3o de atirar primeiro e perguntar depois?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 219, "tag": "Formaci\u00f3cont\u00ednua"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 87, "username": "policialocalvlc", "id": "2237475031"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 123, "end": 137, "username": "AjuntamentVLC", "id": "784421263779430400"}, {"start": 157, "end": 169, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Hc5IMwvegX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1180066008083652608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hc5IMwvegX", "media_key": "3_1180065961522671616"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Hc5IMwvegX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1180066008083652608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hc5IMwvegX", "media_key": "3_1180065961501745153"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Hc5IMwvegX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1180066008083652608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hc5IMwvegX", "media_key": "3_1180065961522667523"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Hc5IMwvegX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1180066008083652608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hc5IMwvegX", "media_key": "3_1180065961522663425"}]}, "lang": "ca", "created_at": "2019-10-04T10:23:55.000Z", "id": "1180066008083652608", "edit_history_tweet_ids": ["1180066008083652608"], "author_id": "2194113534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Final del curs de intervenci\u00f3 davant persones amb conducta su\u00efcida per @policialocalvlc i @bomberosvlc de formaci\u00f3 interna @AjuntamentVLC al parc central de @bomberosvlc\nimpartit de l'1 al 4 d'octubre.\n#Formaci\u00f3cont\u00ednua https://t.co/Hc5IMwvegX"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:23:34.000Z", "id": "1180065917746794497", "edit_history_tweet_ids": ["1180065917746794497"], "author_id": "577330138", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carloscamargo", "id": "8569652"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:23:13.000Z", "id": "1180065830392025088", "edit_history_tweet_ids": ["1180065830392025088"], "author_id": "222355318", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179946749244383232"}], "text": "RT @carloscamargo: Se n\u00e3o tinha como periciar o proj\u00e9til que matou Aghata para saber de onde ele partiu, com esse acontecimento a per\u00edcia n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:23:03.000Z", "id": "1180065788222480384", "edit_history_tweet_ids": ["1180065788222480384"], "author_id": "1158525947542409217", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:21:51.000Z", "id": "1180065488883388417", "edit_history_tweet_ids": ["1180065488883388417"], "author_id": "914449921490784258", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:21:49.000Z", "id": "1180065479219646464", "edit_history_tweet_ids": ["1180065479219646464"], "author_id": "48498658", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 56, "tag": "SEXTOU"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.7313, "type": "Place", "normalized_text": "BRAS\u00cdLIA"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4851, "type": "Person", "normalized_text": "RODRIGO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BoletimB", "id": "1068163240352468992"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:21:23.000Z", "id": "1180065369723158528", "edit_history_tweet_ids": ["1180065369723158528"], "author_id": "1949680771", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180065272641671168"}], "text": "RT @BoletimB: (\u3063\u25d4\u25e1\u25d4)\u3063 \u2665 BOM DIA, \nSEGUIMORES! \u2665\n\n#SEXTOU COM A CERTEZA DE QUE EM ALGUM BOTECO DE BRAS\u00cdLIA, RODRIGO JANOT PLANEJA UM ATENTAD\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:21:05.000Z", "id": "1180065293026103297", "edit_history_tweet_ids": ["1180065293026103297"], "author_id": "1426348134", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "SEXTOU"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.7617, "type": "Place", "normalized_text": "BRAS\u00cdLIA"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "RODRIGO"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/zJcUQ4h0qJ", "expanded_url": "https://soundcloud.com/boletimb/noticias-do-boletim-ministro-da-deseducacao-janot-suicida-e-malvinas-alemas/s-06JBa", "display_url": "soundcloud.com/boletimb/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://soundcloud.com/boletimb/noticias-do-boletim-ministro-da-deseducacao-janot-suicida-e-malvinas-alemas/s-06JBa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:21:00.000Z", "id": "1180065272641671168", "edit_history_tweet_ids": ["1180065272641671168"], "author_id": "1068163240352468992", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "(\u3063\u25d4\u25e1\u25d4)\u3063 \u2665 BOM DIA, \nSEGUIMORES! \u2665\n\n#SEXTOU COM A CERTEZA DE QUE EM ALGUM BOTECO DE BRAS\u00cdLIA, RODRIGO JANOT PLANEJA UM ATENTADO TERRORISTA CONTRA O COMUNISTA GILMAR MENDES!!!\n\nhttps://t.co/zJcUQ4h0qJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Perdona"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Kasscabel", "id": "796275180"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:20:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "796275180", "id": "1180065181277265920", "edit_history_tweet_ids": ["1180065181277265920"], "author_id": "2838039490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180009458719698944"}], "text": "@Kasscabel Perdona por quererme a medias con el mensaje. No es lo mismo una v\u00edctima que se da por culpa de un acto suicida a los hechos que hicieron que la persona que se ha suicidado terminara haci\u00e9ndolo, son dos maneras de comprender esas dos v\u00edctimas"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:20:32.000Z", "id": "1180065154425335808", "edit_history_tweet_ids": ["1180065154425335808"], "author_id": "406215578", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4013, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.2608, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.7733, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-10-04T10:20:31.000Z", "id": "1180065153955422208", "edit_history_tweet_ids": ["1180065153955422208"], "author_id": "3314206334", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179886566186962944"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6e80\u54e1\u672d\u6b62\u3081\u7121\u7406\u306a\u3089\u62f3\u738b\u9000\u56e3\uff01\u65b0\u30d9\u30eb\u30c8\u65b0\u8a2d\u3067NOAH\u306b\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u53c2\u6226\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u8d85\u523a\u6fc0\u7684\u306a\u767a\u8868\u304c\u6ca2\u5c71\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u7c21\u6f54\u306b\u307e\u3068\u3081\u308b\u3068\u2026\nNOAH\u653b\u3081\u3066\u307e\u3059\u3002\n\u4e21\u56fd\u884c\u304f\u3057\u304b\u306a\u3044\u3063\u3059\u3002\n\nhttps\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:20:25.000Z", "id": "1180065128206737408", "edit_history_tweet_ids": ["1180065128206737408"], "author_id": "1062837822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tem gente que n\u00e3o tem um pingo de vergonha na cara, car\u00e1ter e palavra. Que se algu\u00e9m viesse me falar: pessoa x matou algu\u00e9m\u201d eu n\u00e3o ia nem ficar surpresa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:20:23.000Z", "id": "1180065117465169921", "edit_history_tweet_ids": ["1180065117465169921"], "author_id": "409538563", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8914, "type": "Person", "normalized_text": "danilo"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.8199, "type": "Person", "normalized_text": "marega"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "ze luis"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:20:08.000Z", "id": "1180065053732675584", "edit_history_tweet_ids": ["1180065053732675584"], "author_id": "2325502206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Todos criticam o danilo que se matou a correr o jogo todo e recuperou bolas com recupera\u00e7\u00f5es impressionantes, mas criticar marega, ze luis, manafa entre outros que foram zero n\u00e3o, esses estiveram bem. Burros do crlh"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:20:02.000Z", "id": "1180065028550078464", "edit_history_tweet_ids": ["1180065028550078464"], "author_id": "1134478014295826432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Tmnc os cara j\u00e1 matou v\u00e1rios morador na Proen\u00e7a quer ficar se fazendo de v\u00edtima nessa porra, \u00e9 bala na pedreira toda vida sem mt papo os amigos quebrou tudo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 77, "probability": 0.7525, "type": "Person", "normalized_text": "Mio Babino Caro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "frn_tshm", "id": "1172153701596897280"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "tdbem", "id": "17035080"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:19:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1172153701596897280", "id": "1180065008643903491", "geo": {"place_id": "35e1542602b65f19"}, "edit_history_tweet_ids": ["1180065008643903491"], "author_id": "1191887438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179892825695178753"}], "text": "@frn_tshm @tdbem E eu q quase casei a trocentos anos atr\u00e1s com Mio Babino Caro (S\u00f3 a carta de despedida de uma suicida)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.7672, "type": "Place", "normalized_text": "Sheraton"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Karachi"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DesdelAtlantico", "id": "1711305966"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:19:57.000Z", "id": "1180065007821819904", "edit_history_tweet_ids": ["1180065007821819904"], "author_id": "937984821833461760", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180048121973399552"}], "text": "RT @DesdelAtlantico: 1) Los hechos:\nEl 8 de mayo de 2002. Cerca del hotel \u00abSheraton\u00bb de Karachi, Pakist\u00e1n, un suicida hace explotar un coch\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:19:54.000Z", "id": "1180064995926773760", "edit_history_tweet_ids": ["1180064995926773760"], "author_id": "819575165407334402", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:19:47.000Z", "id": "1180064966872829953", "edit_history_tweet_ids": ["1180064966872829953"], "author_id": "242535615", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:19:37.000Z", "id": "1180064925521240064", "edit_history_tweet_ids": ["1180064925521240064"], "author_id": "1128400683479306240", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:19:19.000Z", "id": "1180064850359341056", "edit_history_tweet_ids": ["1180064850359341056"], "author_id": "822723543611932672", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:19:16.000Z", "id": "1180064839043047424", "edit_history_tweet_ids": ["1180064839043047424"], "author_id": "3035192141", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:18:57.000Z", "id": "1180064758810198018", "edit_history_tweet_ids": ["1180064758810198018"], "author_id": "958025804096704512", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:18:46.000Z", "id": "1180064710076571649", "edit_history_tweet_ids": ["1180064710076571649"], "author_id": "878374869490180096", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:18:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "935897900588072960", "id": "1180064665054957569", "edit_history_tweet_ids": ["1180064665054957569"], "author_id": "970782246746624000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "boisonarista", "id": "1544312546693365760"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "annavirginia", "id": "15900909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180062699205677056"}], "text": "@seguedevoltamem @BoIsonarista @annavirginia A arma branca n\u00e3o matou, nesse caso. O homem foi imobilizado antes de fazer uma v\u00edtima. Se ele estivesse com uma arma de fogo teria feito uma v\u00edtima fatal antes de ser mobilizado."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:18:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "116518454", "id": "1180064659241615360", "edit_history_tweet_ids": ["1180064659241615360"], "author_id": "510352461", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cejaspobladas", "id": "116518454"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179733044988715008"}], "text": "@cejaspobladas Ahora da mensajes de optimismo? Jajajajajaj me gustaba m\u00e1s el cejas suicida! \ud83d\ude11 caiste en brazos del amort \ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:18:12.000Z", "id": "1180064569986879490", "edit_history_tweet_ids": ["1180064569986879490"], "author_id": "936001899769327616", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:18:04.000Z", "id": "1180064534725382144", "edit_history_tweet_ids": ["1180064534725382144"], "author_id": "626739373", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:18:03.000Z", "id": "1180064529918709760", "edit_history_tweet_ids": ["1180064529918709760"], "author_id": "858181245070696448", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/UbFlUU4Bj6", "expanded_url": "https://t.co/UbFlUU4Bj6", "display_url": "t.co/UbFlUU4Bj6"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:17:44.000Z", "id": "1180064453481652225", "edit_history_tweet_ids": ["1180064453481652225"], "author_id": "377571385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jesus desce o Apocalipse pro prefeito, quase me matou de rir\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 A fam\u00edlia desse mo\u00e7o n\u00e3o sente vergonha dessas loucuras n\u00e3o? Se fosse meu parente eu ia morrer 2 vezes:  De rir de vergonha. https://t.co/UbFlUU4Bj6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6034, "type": "Other", "normalized_text": "glee"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:17:24.000Z", "id": "1180064368836452353", "edit_history_tweet_ids": ["1180064368836452353"], "author_id": "1171405334566621184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Estar viendo un cap\u00edtulo de glee en el que se suicida un chico y no parar de llorar pensando en \u00e9l \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\u2764\ufe0f"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:16:23.000Z", "id": "1180064111981453312", "edit_history_tweet_ids": ["1180064111981453312"], "author_id": "3504318874", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/wk786VW1t4", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/universitario-suicida-graduacion-acabado-carrera-reino-unido_16873_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/uni\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180057476475113472"}], "text": "RT @elcasocom: Un universitario se suicida el d\u00eda de su graduaci\u00f3n por no haber acabado la carrera https://t.co/wk786VW1t4"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-10-04T10:16:19.000Z", "id": "1180064094545760257", "edit_history_tweet_ids": ["1180064094545760257"], "author_id": "3374563353", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/DveqZYRZSC", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/universitari-suicida-graduacio-acabat-carrera-regne-unit_16873_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/u\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180057481998942215"}], "text": "RT @elcasocat: Un universitari se su\u00efcida el dia de la seva graduaci\u00f3 per no haver acabat la carrera https://t.co/DveqZYRZSC"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:16:16.000Z", "id": "1180064081715322880", "edit_history_tweet_ids": ["1180064081715322880"], "author_id": "981240443223662592", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "francinegalbier", "id": "1020878462545014785"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179880829427884034"}], "text": "RT @FrancineGalbier: o coringa \u00e9 um vil\u00e3o psicopata e doente mental, quem reclamar que o filme \u00e9 t\u00f3xico demais que v\u00e1 assistir o esquadr\u00e3o\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:16:00.000Z", "id": "1180064016124825600", "edit_history_tweet_ids": ["1180064016124825600"], "author_id": "748964058007736321", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:15:45.000Z", "id": "1180063953700958210", "edit_history_tweet_ids": ["1180063953700958210"], "author_id": "1176561251507474432", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:15:27.000Z", "id": "1180063878115418113", "edit_history_tweet_ids": ["1180063878115418113"], "author_id": "712791204241477632", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:14:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "900142251812298756", "id": "1180063675685724167", "edit_history_tweet_ids": ["1180063675685724167"], "author_id": "900142251812298756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JosePerdomoQ", "id": "1068114070673547265"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "ribaniez1", "id": "2669435599"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "JVicheta", "id": "1160323853828153345"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "Subrayado", "id": "124230776"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "MRREE_Uruguay", "id": "997474742239186945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180063289784623104"}], "text": "@JosePerdomoQ @ribaniez1 @JVicheta @Subrayado @MRREE_Uruguay Una persona adulta captada por una secta suicida hay que respetarle su decisi\u00f3n? Esta eligiendo libremente?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:14:35.000Z", "id": "1180063658140999680", "edit_history_tweet_ids": ["1180063658140999680"], "author_id": "3429701925", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:14:23.000Z", "id": "1180063609709371392", "edit_history_tweet_ids": ["1180063609709371392"], "author_id": "1161586479505772545", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:14:08.000Z", "id": "1180063545612013568", "edit_history_tweet_ids": ["1180063545612013568"], "author_id": "740348089425350656", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:14:00.000Z", "id": "1180063513622011904", "edit_history_tweet_ids": ["1180063513622011904"], "author_id": "1103463275780587520", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:13:59.000Z", "id": "1180063506281979905", "edit_history_tweet_ids": ["1180063506281979905"], "author_id": "3353031713", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:13:56.000Z", "id": "1180063495901069313", "edit_history_tweet_ids": ["1180063495901069313"], "author_id": "3293371906", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:13:46.000Z", "id": "1180063454889152512", "edit_history_tweet_ids": ["1180063454889152512"], "author_id": "1094195062668439552", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:13:16.000Z", "id": "1180063328401539072", "edit_history_tweet_ids": ["1180063328401539072"], "author_id": "818667157903077376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179944362110787584"}], "text": "corre\u00e7\u00e3o: \u00e9 a \u00fanica coisa boa de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/O9CBBJ6O4w", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/O9CBBJ6O4w", "expanded_url": "https://twitter.com/luquinha/status/1179944362110787584", "display_url": "twitter.com/luquinha/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:13:15.000Z", "id": "1180063323989139456", "edit_history_tweet_ids": ["1180063323989139456"], "author_id": "56440947", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:13:07.000Z", "id": "1180063289381969921", "edit_history_tweet_ids": ["1180063289381969921"], "author_id": "879661270567440386", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:12:38.000Z", "id": "1180063166593732609", "edit_history_tweet_ids": ["1180063166593732609"], "author_id": "8314412", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:12:17.000Z", "id": "1180063080547602438", "edit_history_tweet_ids": ["1180063080547602438"], "author_id": "815654676", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:12:03.000Z", "id": "1180063020220915719", "edit_history_tweet_ids": ["1180063020220915719"], "author_id": "56452419", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:11:52.000Z", "id": "1180062974347743232", "edit_history_tweet_ids": ["1180062974347743232"], "author_id": "3684085815", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:11:50.000Z", "id": "1180062965061636096", "edit_history_tweet_ids": ["1180062965061636096"], "author_id": "932321656416108544", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:11:26.000Z", "id": "1180062868118614016", "edit_history_tweet_ids": ["1180062868118614016"], "author_id": "731220001", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:10:56.000Z", "id": "1180062739600945152", "edit_history_tweet_ids": ["1180062739600945152"], "author_id": "2878263742", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:10:52.000Z", "id": "1180062723947806720", "edit_history_tweet_ids": ["1180062723947806720"], "author_id": "1147398824", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 84, "probability": 0.9451, "type": "Other", "normalized_text": "Ig"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:10:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "438042045", "id": "1180062585296695296", "edit_history_tweet_ids": ["1180062585296695296"], "author_id": "91715074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179944359594221568"}], "text": "@Ruciachascona Tengan piedad de la naya facil, yo la estuve siguiendo un tiempo en Ig y de verdad le hicieron mucho da\u00f1o, una vez intento hablar de su infancia y solo fue llanto, tiene instinto suicida, una depresi\u00f3n, a mi me da pena."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:09:34.000Z", "id": "1180062397438013440", "edit_history_tweet_ids": ["1180062397438013440"], "author_id": "164454705", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:09:03.000Z", "id": "1180062266483458048", "edit_history_tweet_ids": ["1180062266483458048"], "author_id": "3198290767", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:08:55.000Z", "id": "1180062233696641024", "edit_history_tweet_ids": ["1180062233696641024"], "author_id": "1100489291162107905", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:08:49.000Z", "id": "1180062208954454016", "edit_history_tweet_ids": ["1180062208954454016"], "author_id": "942883831614509056", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:08:19.000Z", "id": "1180062083943141377", "edit_history_tweet_ids": ["1180062083943141377"], "author_id": "257729965", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ErrealaAle", "id": "785117550"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "AitorErre", "id": "402286704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180059822454181888"}], "text": "RT @ErrealaAle: @AitorErre Ya puse al principio de temporada una captura. Dejaron de cobrar un importante dinero solo por el echo de que en\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:08:17.000Z", "id": "1180062075239964673", "edit_history_tweet_ids": ["1180062075239964673"], "author_id": "3064092364", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "e me mostrou um lado melhor dessa vida\nmostrou a raz\u00e3o dela logo pra um suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:08:09.000Z", "id": "1180062041999990784", "edit_history_tweet_ids": ["1180062041999990784"], "author_id": "23515509", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.5302, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/YYxJP0MU33", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1179877433085816833", "display_url": "twitter.com/i/events/11798\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:07:35.000Z", "id": "1180061895807717377", "geo": {"place_id": "90f848c81726a961"}, "edit_history_tweet_ids": ["1180061895807717377"], "author_id": "193906264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estou extremamente indignado, mano isso \u00e9 inaceit\u00e1vel!\n\n\"Witzel manda investigar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha\"  https://t.co/YYxJP0MU33"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:07:32.000Z", "id": "1180061882939523072", "edit_history_tweet_ids": ["1180061882939523072"], "author_id": "1099025214", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:07:27.000Z", "id": "1180061863150796800", "edit_history_tweet_ids": ["1180061863150796800"], "author_id": "1663500985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El profe me ha llamado suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:07:25.000Z", "id": "1180061855043203072", "edit_history_tweet_ids": ["1180061855043203072"], "author_id": "1087628208235794432", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:07:24.000Z", "id": "1180061850488184832", "edit_history_tweet_ids": ["1180061850488184832"], "author_id": "270900009", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:07:23.000Z", "id": "1180061848873394176", "edit_history_tweet_ids": ["1180061848873394176"], "author_id": "1075837823662612481", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:07:09.000Z", "id": "1180061789184253952", "edit_history_tweet_ids": ["1180061789184253952"], "author_id": "301404752", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:07:01.000Z", "id": "1180061752945496066", "edit_history_tweet_ids": ["1180061752945496066"], "author_id": "1133080385833852928", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:06:26.000Z", "id": "1180061609609371649", "edit_history_tweet_ids": ["1180061609609371649"], "author_id": "1109135270732013569", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7597, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.803, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.5992, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:06:16.000Z", "id": "1180061564398981120", "edit_history_tweet_ids": ["1180061564398981120"], "author_id": "108118778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Manda cojones que el Joker de Escuadr\u00f3n Suicida sea m\u00e1s fiel al personaje de c\u00f3mic que el de la pel\u00edcula Joker -_-"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:06:06.000Z", "id": "1180061525941338112", "edit_history_tweet_ids": ["1180061525941338112"], "author_id": "38489471", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5687, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/dCkV037KQb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1179877433085816833", "display_url": "twitter.com/i/events/11798\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:05:59.000Z", "id": "1180061496031813632", "edit_history_tweet_ids": ["1180061496031813632"], "author_id": "2459867934", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Witzel manda investigar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha\"  https://t.co/dCkV037KQb"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:05:58.000Z", "id": "1180061489794674688", "edit_history_tweet_ids": ["1180061489794674688"], "author_id": "2586087973", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:05:54.000Z", "id": "1180061473466458112", "edit_history_tweet_ids": ["1180061473466458112"], "author_id": "87577130", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179838574885314560"}], "text": "RT @HugoVsc1: Se policiais militares n\u00e3o s\u00e3o culpados pela morte da menina \u00c1ghata, por qual motivo INVADIRAM um hospital para tentar roubar\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:05:51.000Z", "id": "1180061460388597760", "edit_history_tweet_ids": ["1180061460388597760"], "author_id": "1384994318", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lilasrio", "id": "41847166"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/pTEmmzv2Ox", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179842826609319936"}], "text": "RT @lilasrio: \u00c9 um absurdo! O q estes PMs est\u00e3o se tornando?\n https://t.co/pTEmmzv2Ox"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:05:42.000Z", "id": "1180061423843643394", "edit_history_tweet_ids": ["1180061423843643394"], "author_id": "1116433577510678528", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:05:40.000Z", "id": "1180061413764714497", "edit_history_tweet_ids": ["1180061413764714497"], "author_id": "1166774009473773568", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:05:35.000Z", "id": "1180061393854373889", "edit_history_tweet_ids": ["1180061393854373889"], "author_id": "1081181260444303360", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:05:11.000Z", "id": "1180061293631410177", "edit_history_tweet_ids": ["1180061293631410177"], "author_id": "1061645143730802689", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179968434303619073"}], "text": "RT @Marcelin9660: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:05:06.000Z", "id": "1180061273943355392", "edit_history_tweet_ids": ["1180061273943355392"], "author_id": "767437766", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:04:57.000Z", "id": "1180061234948984832", "edit_history_tweet_ids": ["1180061234948984832"], "author_id": "3015292120", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:04:28.000Z", "id": "1180061115214155776", "edit_history_tweet_ids": ["1180061115214155776"], "author_id": "776467433968300033", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:04:22.000Z", "id": "1180061086587985920", "edit_history_tweet_ids": ["1180061086587985920"], "author_id": "132868891", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:04:12.000Z", "id": "1180061047778152450", "edit_history_tweet_ids": ["1180061047778152450"], "author_id": "1006286345021599744", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:04:09.000Z", "id": "1180061032577949696", "edit_history_tweet_ids": ["1180061032577949696"], "author_id": "704928207", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:03:50.000Z", "id": "1180060952684847106", "edit_history_tweet_ids": ["1180060952684847106"], "author_id": "241993704", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 39, "like_count": 1208, "quote_count": 15}, "text": "Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes, en 1931, menos de un mes despu\u00e9s de proclamada la Rep\u00fablica, como ya cont\u00e9 en un editorial:\nhttps://t.co/cXS5SEpFSs", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/cXS5SEpFSs", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/opinion/los-enigmas-del-11m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:03:35.000Z", "id": "1180060892484063232", "edit_history_tweet_ids": ["1180060892484063232"], "author_id": "1120462524359561218", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfetaAspereza", "id": "979438275587919874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "kabokiko", "id": "74444498"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180057459139985408"}], "text": "RT @ProfetaAspereza: @kabokiko A covardia transborda... \nT\u00e3o corajosa em usar trapa\u00e7a para beneficiar parentes, t\u00e3o corajosa para se solida\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:01:35.000Z", "id": "1180060387682721792", "edit_history_tweet_ids": ["1180060387682721792"], "author_id": "3298221201", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:01:19.000Z", "id": "1180060319395319808", "edit_history_tweet_ids": ["1180060319395319808"], "author_id": "83682170", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:00:15.000Z", "id": "1180060051509272577", "edit_history_tweet_ids": ["1180060051509272577"], "author_id": "4172424934", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:00:03.000Z", "id": "1180060001609621504", "edit_history_tweet_ids": ["1180060001609621504"], "author_id": "735856271593754625", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:59:49.000Z", "id": "1180059941282942976", "edit_history_tweet_ids": ["1180059941282942976"], "author_id": "433712521", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:59:31.000Z", "id": "1180059868448923649", "edit_history_tweet_ids": ["1180059868448923649"], "author_id": "1898006438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Tan todos re baj\u00f3n en tw jajaa cada tw suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:59:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "402286704", "id": "1180059822454181888", "edit_history_tweet_ids": ["1180059822454181888"], "author_id": "785117550", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AitorErre", "id": "402286704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180023664047206401"}], "text": "@AitorErre Ya puse al principio de temporada una captura. Dejaron de cobrar un importante dinero solo por el echo de que entrara otra junta. Eso + la politica suicida de las renovaciones de por vida...Ahora tienen que ahorrarse fichas de los m\u00e1s veteranos y vender jugadores."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:58:43.000Z", "id": "1180059667164286976", "edit_history_tweet_ids": ["1180059667164286976"], "author_id": "1016884471474327553", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:58:05.000Z", "id": "1180059506967040002", "edit_history_tweet_ids": ["1180059506967040002"], "author_id": "615443298", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:57:40.000Z", "id": "1180059401039831041", "edit_history_tweet_ids": ["1180059401039831041"], "author_id": "827647109847449601", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:57:07.000Z", "id": "1180059263655387138", "edit_history_tweet_ids": ["1180059263655387138"], "author_id": "52509841", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:55:25.000Z", "id": "1180058836436226050", "edit_history_tweet_ids": ["1180058836436226050"], "author_id": "1144000599089909761", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180057476659650560"}], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:55:24.000Z", "id": "1180058830392250369", "edit_history_tweet_ids": ["1180058830392250369"], "author_id": "914628792873832448", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:55:23.000Z", "id": "1180058826638266368", "edit_history_tweet_ids": ["1180058826638266368"], "author_id": "1159996601408139264", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:55:05.000Z", "id": "1180058750859784195", "edit_history_tweet_ids": ["1180058750859784195"], "author_id": "572759774", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:54:42.000Z", "id": "1180058653266780160", "edit_history_tweet_ids": ["1180058653266780160"], "author_id": "3039639928", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:54:13.000Z", "id": "1180058533607477248", "edit_history_tweet_ids": ["1180058533607477248"], "author_id": "4645920023", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:53:53.000Z", "id": "1180058448408563713", "edit_history_tweet_ids": ["1180058448408563713"], "author_id": "993298858296971264", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:53:49.000Z", "id": "1180058432042340353", "edit_history_tweet_ids": ["1180058432042340353"], "author_id": "2783129355", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:53:45.000Z", "id": "1180058415747551235", "edit_history_tweet_ids": ["1180058415747551235"], "author_id": "78170997", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:53:42.000Z", "id": "1180058404968112139", "edit_history_tweet_ids": ["1180058404968112139"], "author_id": "1023371070232055808", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:53:10.000Z", "id": "1180058268229623808", "edit_history_tweet_ids": ["1180058268229623808"], "author_id": "1179371496", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:53:07.000Z", "id": "1180058257366376448", "edit_history_tweet_ids": ["1180058257366376448"], "author_id": "1111025948265205760", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:53:03.000Z", "id": "1180058241881055233", "edit_history_tweet_ids": ["1180058241881055233"], "author_id": "972944614796775429", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8633, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:52:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1143367109432479745", "id": "1180058109060042752", "edit_history_tweet_ids": ["1180058109060042752"], "author_id": "1127022002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179937415202521088"}], "text": "@maria15712740 claro q esta. mas o trailer n eh o filme. vide o famoso \"esquadrao suicida\", cujo trailer gerou uma expectativa enorme e grandes publico nos cinemas para o filme ser uma decep\u00e7\u00e3o pois nao correspondeu."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:52:18.000Z", "id": "1180058051782545408", "edit_history_tweet_ids": ["1180058051782545408"], "author_id": "1462821571", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:52:05.000Z", "id": "1180057997541855233", "edit_history_tweet_ids": ["1180057997541855233"], "author_id": "1118991903733813248", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:50:40.000Z", "id": "1180057638538813440", "edit_history_tweet_ids": ["1180057638538813440"], "author_id": "1114372515269312512", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-10-04T09:50:02.000Z", "id": "1180057481998942215", "edit_history_tweet_ids": ["1180057481998942215"], "author_id": "1052889894568255488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Un universitari se su\u00efcida el dia de la seva graduaci\u00f3 per no haver acabat la carrera https://t.co/DveqZYRZSC", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/DveqZYRZSC", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/universitari-suicida-graduacio-acabat-carrera-regne-unit_16873_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/u\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/EZL0VRrkgj", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1180057476659650560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EZL0VRrkgj", "media_key": "3_1180057475271348224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:50:01.000Z", "id": "1180057476659650560", "edit_history_tweet_ids": ["1180057476659650560"], "author_id": "147589125", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/EZL0VRrkgj"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:50:01.000Z", "id": "1180057476475113472", "edit_history_tweet_ids": ["1180057476475113472"], "author_id": "1052885642214965250", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un universitario se suicida el d\u00eda de su graduaci\u00f3n por no haber acabado la carrera https://t.co/wk786VW1t4", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/wk786VW1t4", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/universitario-suicida-graduacion-acabado-carrera-reino-unido_16873_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/uni\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:49:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "74444498", "id": "1180057459139985408", "edit_history_tweet_ids": ["1180057459139985408"], "author_id": "979438275587919874", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kabokiko", "id": "74444498"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179875632148299782"}], "text": "@kabokiko A covardia transborda... \nT\u00e3o corajosa em usar trapa\u00e7a para beneficiar parentes, t\u00e3o corajosa para se solidarizar com um promissor homicida / suicida... Agora afrouxa para liberar o amiguinho..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:49:54.000Z", "id": "1180057448188645377", "edit_history_tweet_ids": ["1180057448188645377"], "author_id": "1015349484350574592", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:49:37.000Z", "id": "1180057376419958784", "edit_history_tweet_ids": ["1180057376419958784"], "author_id": "891756279882018819", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:48:08.000Z", "id": "1180057003223334912", "edit_history_tweet_ids": ["1180057003223334912"], "author_id": "272268663", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:46:53.000Z", "id": "1180056687652343808", "edit_history_tweet_ids": ["1180056687652343808"], "author_id": "993298858296971264", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:46:43.000Z", "id": "1180056646074150912", "edit_history_tweet_ids": ["1180056646074150912"], "author_id": "62103554", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:46:29.000Z", "id": "1180056588410859520", "edit_history_tweet_ids": ["1180056588410859520"], "author_id": "819323670644531202", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:46:22.000Z", "id": "1180056559369543680", "edit_history_tweet_ids": ["1180056559369543680"], "author_id": "14974929", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ocoringadobem", "id": "3313618782"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:45:48.000Z", "id": "1180056414196248578", "edit_history_tweet_ids": ["1180056414196248578"], "author_id": "3766186113", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179905399232897030"}], "text": "RT @ocoringadobem: Depois do cara se assumir um potencial homicida-suicida, descobre-se que ele estava mentindo.\n\nO Brasil \u00e9 \u00fanico."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:44:53.000Z", "id": "1180056186193887232", "edit_history_tweet_ids": ["1180056186193887232"], "author_id": "819660012205305856", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:44:02.000Z", "id": "1180055969084129281", "edit_history_tweet_ids": ["1180055969084129281"], "author_id": "929536232253804545", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:41:22.000Z", "id": "1180055297886429185", "edit_history_tweet_ids": ["1180055297886429185"], "author_id": "46791653", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:41:11.000Z", "id": "1180055251656876032", "edit_history_tweet_ids": ["1180055251656876032"], "author_id": "165966205", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 64, "tag": "AnneSexton"}, {"start": 94, "end": 109, "tag": "PremioPulitzer"}, {"start": 113, "end": 120, "tag": "Poes\u00eda"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "AnneSexton"}, {"start": 95, "end": 108, "probability": 0.5632, "type": "Other", "normalized_text": "PremioPulitzer"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.5902, "type": "Other", "normalized_text": "Poes\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miguelrnuno", "id": "3232046517"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:39:57.000Z", "id": "1180054944818323456", "edit_history_tweet_ids": ["1180054944818323456"], "author_id": "257595577", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180030625111330816"}], "text": "RT @miguelrnuno: El 4/10/1974 con 45 a\u00f1os se suicida #AnneSexton, estadounidense ganadora del #PremioPulitzer de #Poes\u00eda en 1965. Considera\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:39:36.000Z", "id": "1180054854464675841", "edit_history_tweet_ids": ["1180054854464675841"], "author_id": "3359419042", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:39:18.000Z", "id": "1180054781261418497", "edit_history_tweet_ids": ["1180054781261418497"], "author_id": "324660749", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:38:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "31435212", "id": "1180054605083873280", "edit_history_tweet_ids": ["1180054605083873280"], "author_id": "962461299471994881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcelonaranjo", "id": "31435212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179547661319462913"}], "text": "@marcelonaranjo \"Coringa! Voc\u00ea tira o chap\u00e9u pra... ESQUADR\u00c3O SUICIDA? XIIIIIIII!\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:38:34.000Z", "id": "1180054593797013504", "edit_history_tweet_ids": ["1180054593797013504"], "author_id": "818151998537302016", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-10-04T09:38:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1031665940851814405", "id": "1180054519499165696", "edit_history_tweet_ids": ["1180054519499165696"], "author_id": "969836180345905152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hoylentejas", "id": "1031665940851814405"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180045335487496192"}], "text": "@hoylentejas @caragolets estic fent temes i esperant per si somrius,\u00e9rem feli\u00e7os amb mentires de mil colors,tinc els conflictes d'un suicida, tinc por"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:37:33.000Z", "id": "1180054340855357445", "edit_history_tweet_ids": ["1180054340855357445"], "author_id": "989250826823766016", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:35:16.000Z", "id": "1180053765388472320", "edit_history_tweet_ids": ["1180053765388472320"], "author_id": "1056917087770329088", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-10-04T09:35:11.000Z", "id": "1180053744597241856", "edit_history_tweet_ids": ["1180053744597241856"], "author_id": "2366100811", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:35:10.000Z", "id": "1180053737789952000", "edit_history_tweet_ids": ["1180053737789952000"], "author_id": "1175977561576394752", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:34:44.000Z", "id": "1180053629589430273", "edit_history_tweet_ids": ["1180053629589430273"], "author_id": "4720928123", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:34:36.000Z", "id": "1180053597406613505", "edit_history_tweet_ids": ["1180053597406613505"], "author_id": "1043898303560273925", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:34:19.000Z", "id": "1180053526275334145", "edit_history_tweet_ids": ["1180053526275334145"], "author_id": "217895761", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:33:59.000Z", "id": "1180053442758369280", "edit_history_tweet_ids": ["1180053442758369280"], "author_id": "958453028323053568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179868884586958854"}], "text": "RT @antoniocendanf1: En 1993 un hombre, contrariado por una decisi\u00f3n judicial, asesinaba a su hija de cinco a\u00f1os y posteriormente se quitab\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:33:52.000Z", "id": "1180053413305954304", "edit_history_tweet_ids": ["1180053413305954304"], "author_id": "915252580648964096", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:33:12.000Z", "id": "1180053245395394560", "edit_history_tweet_ids": ["1180053245395394560"], "author_id": "980626509508554752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179933931631759360"}], "text": "Furadeiras e Guarda Chuvas. Se morrer algu\u00e9m, foi a pol\u00edcia que matou. T\u00e1 avisado https://t.co/kqQVpfsoLS", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/kqQVpfsoLS", "expanded_url": "https://twitter.com/clawgomes/status/1179933931631759360", "display_url": "twitter.com/clawgomes/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.3386, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/x8PVUy3fbp", "expanded_url": "https://buff.ly/2AEEgCv", "display_url": "buff.ly/2AEEgCv"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:32:10.000Z", "id": "1180052982785814528", "edit_history_tweet_ids": ["1180052982785814528"], "author_id": "109740323", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180044953910571015"}], "text": "RT @JovemPanNews: Witzel manda 'apurar com rigor' se PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha.\n\nhttps://t.co/x8PVUy3fbp http\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 148, "probability": 0.8827, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/F8hLm87xjJ", "expanded_url": "https://twitter.com/saldelsol/status/1179606008961945600", "display_url": "twitter.com/saldelsol/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:31:30.000Z", "id": "1180052817077133312", "edit_history_tweet_ids": ["1180052817077133312"], "author_id": "1100713326278000641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179606008961945600"}], "text": "Cuando Un Caviar In\u00fatil enga\u00f1a,lo hace con Cinismo, Esa Srta Solo esta bien para Ser Contadora de una Bodega, ponerla a Manejar las Finanzas del Per\u00fa ,Es Suicida e Irresponsable,,Los Resultados de Esta Nefasta Gesti\u00f3n Lo veremos Muy Pronto,,Solo sus Declaraciones Son Temersrias,. https://t.co/F8hLm87xjJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:30:58.000Z", "id": "1180052682830155777", "edit_history_tweet_ids": ["1180052682830155777"], "author_id": "286715992", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:30:47.000Z", "id": "1180052636034310145", "edit_history_tweet_ids": ["1180052636034310145"], "author_id": "199515920", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:30:43.000Z", "id": "1180052618183430144", "edit_history_tweet_ids": ["1180052618183430144"], "author_id": "2392220182", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:29:53.000Z", "id": "1180052408807968773", "edit_history_tweet_ids": ["1180052408807968773"], "author_id": "859810198147518465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu vi sem querer o trailer das aves de rapina ontem e caralho isso vai ser uma bosta\nAcho que s\u00f3 o James Gunn vai dar uma salvada nesse universo com o novo esquadr\u00e3o suicida dele porque caralho, era uma cena no trailer uma cringeada"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 237, "end": 244, "tag": "mm2019"}], "annotations": [{"start": 238, "end": 243, "probability": 0.8219, "type": "Other", "normalized_text": "mm2019"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:29:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "149991703", "id": "1180052367540178945", "edit_history_tweet_ids": ["1180052367540178945"], "author_id": "1061282850044080128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179114234535387136"}], "text": "@alferdez Cada vez que veo las idioteces que escribis m\u00e1s asco me das albertitere!jam\u00e1s en lo que me qued\u00e9 de vida te votaria, y acordate que si llegas a ganar que espero no lo sea no vas a durar nada por seguro la serpiente te suicida, #mm2019!!!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:29:24.000Z", "id": "1180052286334230528", "edit_history_tweet_ids": ["1180052286334230528"], "author_id": "258746102", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:26:52.000Z", "id": "1180051649433407488", "edit_history_tweet_ids": ["1180051649433407488"], "author_id": "1058461416066347009", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:26:46.000Z", "id": "1180051623873335296", "edit_history_tweet_ids": ["1180051623873335296"], "author_id": "21353025", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:26:22.000Z", "id": "1180051525160321024", "edit_history_tweet_ids": ["1180051525160321024"], "author_id": "185696412", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}], "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:25:35.000Z", "id": "1180051328518758400", "edit_history_tweet_ids": ["1180051328518758400"], "author_id": "1003264825500274689", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:24:49.000Z", "id": "1180051136230887424", "edit_history_tweet_ids": ["1180051136230887424"], "author_id": "1226869676", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me fui a hacer un caf\u00e9 y no hab\u00eda leche, quiero una soluci\u00f3n no suicida(?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:24:07.000Z", "id": "1180050959323615232", "edit_history_tweet_ids": ["1180050959323615232"], "author_id": "352372050", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:22:55.000Z", "id": "1180050657610518528", "edit_history_tweet_ids": ["1180050657610518528"], "author_id": "276168356", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 45, "tag": "suicidioassistito"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Noviolenzadonne", "id": "197284836"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T09:22:51.000Z", "id": "1180050637918220288", "edit_history_tweet_ids": ["1180050637918220288"], "author_id": "188478072", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179782880295374848"}], "text": "RT @Noviolenzadonne: No al #suicidioassistito : \u00e8 molto pi\u00f9  piacevole per Dio che i malati disperati si buttino sotto i treni con tutti i\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:22:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1180050611137589248", "edit_history_tweet_ids": ["1180050611137589248"], "author_id": "1288845932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "MEF_Peru", "id": "353391236"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "MindefPeru", "id": "139775574"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "VicAZeballos", "id": "270073948"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179962393776050181"}], "text": "@JorgeDCG @saldelsol @NestorPopolizio @MEF_Peru @MindefPeru @VicAZeballos No estar\u00eda mal que se busque una casa para ancianos prematuros ya que esta sufriendo delirios emocionales, pobre hombre era el escudero del presidente suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Elon Musk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TodoMisterio13", "id": "1022639787436646400"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:20:10.000Z", "id": "1180049962924744704", "edit_history_tweet_ids": ["1180049962924744704"], "author_id": "4799507536", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179889445740404736"}], "text": "RT @TodoMisterio13: Una astrobi\u00f3loga advierte que los planes de Elon Musk para enviar humanos a Marte es una misi\u00f3n suicida https://t.co/Ph\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:20:05.000Z", "id": "1180049942531969027", "edit_history_tweet_ids": ["1180049942531969027"], "author_id": "1076832038483828736", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Elon Musk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TodoMisterio13", "id": "1022639787436646400"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:19:31.000Z", "id": "1180049800743542785", "edit_history_tweet_ids": ["1180049800743542785"], "author_id": "1025885238608715776", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179889445740404736"}], "text": "RT @TodoMisterio13: Una astrobi\u00f3loga advierte que los planes de Elon Musk para enviar humanos a Marte es una misi\u00f3n suicida https://t.co/Ph\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/TGHUwfAu0l", "expanded_url": "https://twitter.com/Prado18Naty/status/1178731205317074945", "display_url": "twitter.com/Prado18Naty/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:19:05.000Z", "id": "1180049690085203968", "edit_history_tweet_ids": ["1180049690085203968"], "author_id": "2982032411", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "T\u00e1 a cara do coringa no esquadr\u00e3o suicida https://t.co/TGHUwfAu0l"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:17:40.000Z", "id": "1180049333653266432", "edit_history_tweet_ids": ["1180049333653266432"], "author_id": "1122890822469525504", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:17:15.000Z", "id": "1180049232113405958", "edit_history_tweet_ids": ["1180049232113405958"], "author_id": "420660520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Escuadr\u00f3n suicida y Harry Potter para hoy anoten chiques"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:16:55.000Z", "id": "1180049148537643013", "edit_history_tweet_ids": ["1180049148537643013"], "author_id": "44255271", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:16:33.000Z", "id": "1180049054451019776", "edit_history_tweet_ids": ["1180049054451019776"], "author_id": "1003014825000292352", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:15:40.000Z", "id": "1180048831158902786", "edit_history_tweet_ids": ["1180048831158902786"], "author_id": "925886853747740672", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:14:02.000Z", "id": "1180048420859457536", "edit_history_tweet_ids": ["1180048420859457536"], "author_id": "1031877313066151936", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:13:32.000Z", "id": "1180048295986712576", "edit_history_tweet_ids": ["1180048295986712576"], "author_id": "2393554652", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180042377672740864"}], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00fanez"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sahel_Intel", "id": "4765174564"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/gia6Tb1aAA", "expanded_url": "http://kapitalis.com/tunisie/2019/10/03/mahdia-arrestation-dun-terroriste-qui-planifiait-une-attaque-kamikaze/", "display_url": "kapitalis.com/tunisie/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://kapitalis.com/tunisie/2019/10/03/mahdia-arrestation-dun-terroriste-qui-planifiait-une-attaque-kamikaze/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:13:19.000Z", "id": "1180048239812337664", "edit_history_tweet_ids": ["1180048239812337664"], "author_id": "2533217510", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180046324684726272"}], "text": "RT @Sahel_Intel: T\u00fanez : detienen a un terrorista suicida de Daesh que planeaba inmolarse\nhttps://t.co/gia6Tb1aAA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:12:54.000Z", "id": "1180048135160242176", "edit_history_tweet_ids": ["1180048135160242176"], "author_id": "54230793", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EddiRosales", "id": "195855840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179934993243615232"}], "text": "RT @EddiRosales: \u00bfQu\u00e9 la oposici\u00f3n no debe sentarse a negociar con el gobierno? Sin duda... siempre que est\u00e9 dispersa, siempre que carezca\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:12:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "124780431", "id": "1180048132383678464", "edit_history_tweet_ids": ["1180048132383678464"], "author_id": "145284482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FrancescoOjeda", "id": "124780431"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Artilaina", "id": "216154466"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "WBAccion", "id": "1016267776024031232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179888844671467520"}], "text": "@FrancescoOjeda @Artilaina @Xess4one @WBAccion Pues entonces o les reservan para otros proyectos o se han querido poner creativos, pero bueno: hagan lo que hagan, despu\u00e9s de la del escuadr\u00f3n suicida solo pueden ir a mejor XD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.6243, "type": "Person", "normalized_text": "Al Qaida"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/V4it5KOHVo", "expanded_url": "http://spanish.safe-democracy.org/2006/09/14/icual-sera-el-proximo-atentado-de-al-qae/", "display_url": "spanish.safe-democracy.org/2006/09/14/icu\u2026"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/UXMuI1Xfa6", "expanded_url": "https://twitter.com/DesdelAtlantico/status/1180048131259535361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UXMuI1Xfa6", "media_key": "3_1180048124561281024"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/UXMuI1Xfa6", "expanded_url": "https://twitter.com/DesdelAtlantico/status/1180048131259535361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UXMuI1Xfa6", "media_key": "3_1180048124598988800"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:12:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1711305966", "id": "1180048131259535361", "edit_history_tweet_ids": ["1180048131259535361"], "author_id": "1711305966", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180048121973399552"}], "text": "2) La intoxicaci\u00f3n:\nFue un atentado suicida de \"Al Qaida\" seg\u00fan nos dicen los \"expertos\" en terrorismo \"yihadista\"\nhttps://t.co/V4it5KOHVo https://t.co/UXMuI1Xfa6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.8123, "type": "Place", "normalized_text": "Sheraton"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Karachi"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:12:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1711305966", "id": "1180048121973399552", "edit_history_tweet_ids": ["1180048121973399552"], "author_id": "1711305966", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180048120455012353"}], "text": "1) Los hechos:\nEl 8 de mayo de 2002. Cerca del hotel \u00abSheraton\u00bb de Karachi, Pakist\u00e1n, un suicida hace explotar un coche bomba. Resultado: 14 muertos. 11 de ellos t\u00e9cnicos e ingenieros franceses que participaban en la construcci\u00f3n de un submarino."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 37, "probability": 0.8895, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}, {"start": 197, "end": 226, "probability": 0.8123, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/88krrwm1o5", "expanded_url": "https://twitter.com/genisara1/status/1180047895325745153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/88krrwm1o5", "media_key": "3_1180047861460951041"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:11:57.000Z", "id": "1180047895325745153", "edit_history_tweet_ids": ["1180047895325745153"], "author_id": "199032794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio\nCada 40 segundos se suicida una persona\nLe invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el D\u00eda Mundial de la Salud Mental del pr\u00f3ximo 10 de octubre. https://t.co/88krrwm1o5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:11:22.000Z", "id": "1180047750869782528", "edit_history_tweet_ids": ["1180047750869782528"], "author_id": "981992149397975042", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:10:47.000Z", "id": "1180047602219438081", "edit_history_tweet_ids": ["1180047602219438081"], "author_id": "952335627852435456", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7957, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.3998, "type": "Organization", "normalized_text": "Radio Vallekas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BarbaraBlack_", "id": "2382856886"}, {"start": 106, "end": 120, "username": "radiovallekas", "id": "221491712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:10:13.000Z", "id": "1180047461123010560", "edit_history_tweet_ids": ["1180047461123010560"], "author_id": "479901389", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180027767641006080"}], "text": "RT @BarbaraBlack_: A las 10.00h estamos en directo en el programa Generaci\u00f3n Suicida desde Radio Vallekas @radiovallekas 107.5 fm . No te l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "Juan Mois\u00e9s"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4163, "type": "Other", "normalized_text": "Serna"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.6215, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Sotoca"}, {"start": 143, "end": 162, "probability": 0.6145, "type": "Place", "normalized_text": "Comunidad Valenciana"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/ROxJFhds3C", "expanded_url": "https://buff.ly/336QEaN", "display_url": "buff.ly/336QEaN"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:10:02.000Z", "id": "1180047413144367105", "edit_history_tweet_ids": ["1180047413144367105"], "author_id": "240286075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dr. Juan Mois\u00e9s de la Serna: Entrevista al Dr. D. Rafael Sotoca sobre el Plan de Prevenci\u00f3n del Suicidio y Manejo de la Conducta Suicida de la Comunidad Valenciana https://t.co/ROxJFhds3C"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:09:48.000Z", "id": "1180047354998788096", "edit_history_tweet_ids": ["1180047354998788096"], "author_id": "794601759738040320", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:08:27.000Z", "id": "1180047016665272321", "edit_history_tweet_ids": ["1180047016665272321"], "author_id": "1894489837", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:08:02.000Z", "id": "1180046911589498880", "edit_history_tweet_ids": ["1180046911589498880"], "author_id": "1041306986191577089", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5687, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/kmS6MPTJmd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1179877433085816833", "display_url": "twitter.com/i/events/11798\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:07:31.000Z", "id": "1180046782597926912", "edit_history_tweet_ids": ["1180046782597926912"], "author_id": "1165534640553242627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Witzel manda investigar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha\"  https://t.co/kmS6MPTJmd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9293, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4759, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/LKSgnJphyQ", "expanded_url": "https://politicanaintegra.com.br/witzel-manda-apurar-se-pm-invadiu-hospital-por-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "politicanaintegra.com.br/witzel-manda-a\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:07:08.000Z", "id": "1180046686397358080", "edit_history_tweet_ids": ["1180046686397358080"], "author_id": "1143983513919733761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Witzel manda apurar se PM invadiu hospital por bala que matou \u00c1gatha\nhttps://t.co/LKSgnJphyQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00fanez"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sahel_Intel", "id": "4765174564"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/gia6Tb1aAA", "expanded_url": "http://kapitalis.com/tunisie/2019/10/03/mahdia-arrestation-dun-terroriste-qui-planifiait-une-attaque-kamikaze/", "display_url": "kapitalis.com/tunisie/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://kapitalis.com/tunisie/2019/10/03/mahdia-arrestation-dun-terroriste-qui-planifiait-une-attaque-kamikaze/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:06:15.000Z", "id": "1180046464271179776", "edit_history_tweet_ids": ["1180046464271179776"], "author_id": "2324234704", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180046324684726272"}], "text": "RT @Sahel_Intel: T\u00fanez : detienen a un terrorista suicida de Daesh que planeaba inmolarse\nhttps://t.co/gia6Tb1aAA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.5418, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 108, "end": 121, "probability": 0.6675, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "thisdanvers", "id": "1402972245757247488"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:05:52.000Z", "id": "1180046367454105601", "edit_history_tweet_ids": ["1180046367454105601"], "author_id": "4819673110", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179586454089093120"}], "text": "RT @eae_lucasq: @thisdanvers Eu n\u00e3o entendo quando dizem que Arlequina te v\u00e1rios filmes sendo protagonista. Aves de Rapina \u00e9 s\u00f3 o SEGUNDO,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7987, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00fanez"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/gia6Tb1aAA", "expanded_url": "http://kapitalis.com/tunisie/2019/10/03/mahdia-arrestation-dun-terroriste-qui-planifiait-une-attaque-kamikaze/", "display_url": "kapitalis.com/tunisie/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://kapitalis.com/tunisie/2019/10/03/mahdia-arrestation-dun-terroriste-qui-planifiait-une-attaque-kamikaze/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:05:42.000Z", "id": "1180046324684726272", "edit_history_tweet_ids": ["1180046324684726272"], "author_id": "4765174564", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "T\u00fanez : detienen a un terrorista suicida de Daesh que planeaba inmolarse\nhttps://t.co/gia6Tb1aAA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:05:10.000Z", "id": "1180046188218859522", "edit_history_tweet_ids": ["1180046188218859522"], "author_id": "2302367567", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:04:05.000Z", "id": "1180045915463307264", "edit_history_tweet_ids": ["1180045915463307264"], "author_id": "406379670", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180042377672740864"}], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:04:04.000Z", "id": "1180045913265442817", "edit_history_tweet_ids": ["1180045913265442817"], "author_id": "15493803", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:03:50.000Z", "id": "1180045854205452288", "edit_history_tweet_ids": ["1180045854205452288"], "author_id": "73357073", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:02:30.000Z", "id": "1180045517306433536", "edit_history_tweet_ids": ["1180045517306433536"], "author_id": "2982212122", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 111, "tag": "boletimDoGlobalismoBrasileiro"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 155, "username": "PodcastAddict", "id": "415837965"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/D9Mo4cbZEj", "expanded_url": "http://podplayer.net/?id=82869613", "display_url": "podplayer.net/?id=82869613"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/42SGpVaTDr", "expanded_url": "https://twitter.com/leorosa/status/1180045160345944065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/42SGpVaTDr", "media_key": "3_1180045159213535233"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:01:05.000Z", "id": "1180045160345944065", "edit_history_tweet_ids": ["1180045160345944065"], "author_id": "19511454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Not\u00edcias Do Boletim - Ministro da (Des)Educa\u00e7\u00e3o, Janot Suicida e Malvinas Alem\u00e3s #boletimDoGlobalismoBrasileiro \nhttps://t.co/D9Mo4cbZEj via @PodcastAddict https://t.co/42SGpVaTDr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5666, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/x8PVUy3fbp", "expanded_url": "https://buff.ly/2AEEgCv", "display_url": "buff.ly/2AEEgCv"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/zysvGndFHp", "expanded_url": "https://twitter.com/JovemPanNews/status/1180044953910571015/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zysvGndFHp", "media_key": "3_1180044952157507584"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:00:15.000Z", "id": "1180044953910571015", "edit_history_tweet_ids": ["1180044953910571015"], "author_id": "106175018", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Witzel manda 'apurar com rigor' se PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha.\n\nhttps://t.co/x8PVUy3fbp https://t.co/zysvGndFHp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.4957, "type": "Organization", "normalized_text": "panic"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.6368, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:58:53.000Z", "id": "1180044607146594309", "edit_history_tweet_ids": ["1180044607146594309"], "author_id": "1062506170181709824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 \u00f3bvio que algumas pessoas nao sabiam que o panic j\u00e1 cantava bohemian rhapsody. Faz parte da trilha de esquadr\u00e3o suicida e esse filme \u00e9 um lixo, n tem como mesmo..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:58:44.000Z", "id": "1180044572728205312", "edit_history_tweet_ids": ["1180044572728205312"], "author_id": "58940769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179970304606691329"}], "text": "Tava pensando nisso.\nPq se a morte \u00e9 o consolo do suicida que mata a dor pq tem um fim descobrir que n\u00e3o \u00e9 que s\u00e3o milhares de anos sofrendo e pagando por isso \u00e9 um fardo ainda mais pesado de se carregar https://t.co/2tGV5o9MEu", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/2tGV5o9MEu", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1179970304606691329", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T08:58:27.000Z", "id": "1180044497691918336", "edit_history_tweet_ids": ["1180044497691918336"], "author_id": "703803915368681472", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179127227432218624"}], "text": "RT @MexicoYaaj: \"Lo hicieron para humillar y avergonzar completamente a mi hermano\", indic\u00f3.\nhttps://t.co/mOUO1WK8Yd\nSalir del cl\u00f3set es un\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/mOUO1WK8Yd", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Se-suicida-luego-de-que-sus-companeros-transmitieran-en-vivo-que-era-gay-20190930-0078.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Se-suici\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:58:01.000Z", "id": "1180044391689457664", "edit_history_tweet_ids": ["1180044391689457664"], "author_id": "1145344073982758913", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:56:51.000Z", "id": "1180044098213990400", "edit_history_tweet_ids": ["1180044098213990400"], "author_id": "734387260834107392", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.5797, "type": "Person", "normalized_text": "BH"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.808, "type": "Person", "normalized_text": "Bojack"}, {"start": 261, "end": 262, "probability": 0.3605, "type": "Person", "normalized_text": "BH"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T08:55:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "3296740058", "id": "1180043877434167296", "edit_history_tweet_ids": ["1180043877434167296"], "author_id": "3296740058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180043872434638848"}], "text": "Un ejemplo claro de lo que quiero hacer es la situaci\u00f3n que ahora los fans de BH est\u00e1n pasando, una intriga y hipe  ...ya hay gente haciendo teor\u00edas de que Bojack se suicida...Mi punto de apoyar esta critica es la patolog\u00eda de un escritor en la que esta basado BH"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:55:55.000Z", "id": "1180043862125027328", "edit_history_tweet_ids": ["1180043862125027328"], "author_id": "1025929942423490568", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4013, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.2608, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.7733, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-10-04T08:55:26.000Z", "id": "1180043740758429697", "edit_history_tweet_ids": ["1180043740758429697"], "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179886566186962944"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6e80\u54e1\u672d\u6b62\u3081\u7121\u7406\u306a\u3089\u62f3\u738b\u9000\u56e3\uff01\u65b0\u30d9\u30eb\u30c8\u65b0\u8a2d\u3067NOAH\u306b\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u53c2\u6226\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u8d85\u523a\u6fc0\u7684\u306a\u767a\u8868\u304c\u6ca2\u5c71\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u7c21\u6f54\u306b\u307e\u3068\u3081\u308b\u3068\u2026\nNOAH\u653b\u3081\u3066\u307e\u3059\u3002\n\u4e21\u56fd\u884c\u304f\u3057\u304b\u306a\u3044\u3063\u3059\u3002\n\nhttps\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 171, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Ceoe"}, {"start": 212, "end": 214, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "cia"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 53, "username": "HoyPorHoy", "id": "225887277"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T08:55:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "861316460613967878", "id": "1180043633619288064", "edit_history_tweet_ids": ["1180043633619288064"], "author_id": "1115022469088382977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180026171381239808"}], "text": "@TuzaroZurdo @ahorapodemos @Irene_Montero_ @HoyPorHoy La gente ha votado para que haya gobierno de coalici\u00f3n. Si te refieres a que es suicida meterse a gobernar con S\u00e1nchez porque es mentiroso y obedece a Ceoe y cia, pues s\u00ed, es arriesgado pero precisamente entrar\u00edan para controlar y defender que haya pol\u00edticas progresistas reales."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:53:05.000Z", "id": "1180043147495251968", "edit_history_tweet_ids": ["1180043147495251968"], "author_id": "974741837322874881", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lilasrio", "id": "41847166"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/pTEmmzv2Ox", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179842826609319936"}], "text": "RT @lilasrio: \u00c9 um absurdo! O q estes PMs est\u00e3o se tornando?\n https://t.co/pTEmmzv2Ox"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T08:52:12.000Z", "id": "1180042928556843038", "edit_history_tweet_ids": ["1180042928556843038"], "author_id": "344430261", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180042377672740864"}], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "su\u00efcida"}, {"start": 62, "end": 68, "tag": "salut"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "educaci\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Hospitaligd", "id": "2976184097"}]}, "lang": "ca", "created_at": "2019-10-04T08:51:38.000Z", "id": "1180042782968369152", "edit_history_tweet_ids": ["1180042782968369152"], "author_id": "298033290", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179649643677933568"}], "text": "RT @Hospitaligd: II Jornada sobre conducta #su\u00efcida en joves: #salut i #educaci\u00f3, un encreuament de camins\n\ud83d\udcc5 8 de novembre de 2019 https://\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:51:31.000Z", "id": "1180042755646672896", "edit_history_tweet_ids": ["1180042755646672896"], "author_id": "31764238", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:51:27.000Z", "id": "1180042739045588992", "edit_history_tweet_ids": ["1180042739045588992"], "author_id": "2792601069", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/mXa1QcBDM2", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1180042377672740864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mXa1QcBDM2", "media_key": "3_1180042376196345857"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T08:50:01.000Z", "id": "1180042377672740864", "edit_history_tweet_ids": ["1180042377672740864"], "author_id": "147589125", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/mXa1QcBDM2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:47:04.000Z", "id": "1180041634463043585", "edit_history_tweet_ids": ["1180041634463043585"], "author_id": "202849814", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:45:50.000Z", "id": "1180041325238001664", "edit_history_tweet_ids": ["1180041325238001664"], "author_id": "158066330", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9268, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/dO7xBsuX9g", "expanded_url": "https://leragora.net/pms-invadem-hospital-e-tentam-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "leragora.net/pms-invadem-ho\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:45:16.000Z", "id": "1180041183801806848", "edit_history_tweet_ids": ["1180041183801806848"], "author_id": "78769867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Diariamente, nosso WhatsApp \u00e9 visitado por dezenas de links, como o fixado aqui embaixo, que, em piada insossa, se traduz.\n\nPenso que mais importante que garantirmos e mantermos essa democr\u00e1tica... https://t.co/dO7xBsuX9g"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:44:31.000Z", "id": "1180040990981275648", "edit_history_tweet_ids": ["1180040990981275648"], "author_id": "1108417512390184960", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:42:57.000Z", "id": "1180040599547908096", "edit_history_tweet_ids": ["1180040599547908096"], "author_id": "1108417512390184960", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.5951, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}, {"start": 33, "end": 39, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:42:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1081901727866073088", "id": "1180040459013562368", "edit_history_tweet_ids": ["1180040459013562368"], "author_id": "127667889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175994778355417088"}], "text": "@Henriqu20607515 @TheInterceptBr @PMERJ Voc\u00ea continua defendendo a pol\u00edcia?\n\nSoube que PMs invadiram hospital e tentaram pegar a bala que matou \u00c1gatha?\n\nSe assim for sua alma est\u00e1 podre."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 64, "tag": "AnneSexton"}, {"start": 94, "end": 109, "tag": "PremioPulitzer"}, {"start": 113, "end": 120, "tag": "Poes\u00eda"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "AnneSexton"}, {"start": 95, "end": 108, "probability": 0.5632, "type": "Other", "normalized_text": "PremioPulitzer"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.5902, "type": "Other", "normalized_text": "Poes\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miguelrnuno", "id": "3232046517"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T08:37:47.000Z", "id": "1180039298227281920", "edit_history_tweet_ids": ["1180039298227281920"], "author_id": "911184487", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180030625111330816"}], "text": "RT @miguelrnuno: El 4/10/1974 con 45 a\u00f1os se suicida #AnneSexton, estadounidense ganadora del #PremioPulitzer de #Poes\u00eda en 1965. Considera\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:36:06.000Z", "id": "1180038875403739138", "edit_history_tweet_ids": ["1180038875403739138"], "author_id": "846031878083825668", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:35:23.000Z", "id": "1180038692859240448", "edit_history_tweet_ids": ["1180038692859240448"], "author_id": "767025087140786176", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:33:08.000Z", "id": "1180038126443606016", "edit_history_tweet_ids": ["1180038126443606016"], "author_id": "2781226624", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.3431, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Mapbels", "id": "1003461883821740032"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T08:31:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1003461883821740032", "id": "1180037821513555968", "edit_history_tweet_ids": ["1180037821513555968"], "author_id": "114782675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180005156471164933"}], "text": "@Mapbels este si es el joker no esa estupidez que sale en el escuadron suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4013, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.2608, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.7733, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-10-04T08:30:15.000Z", "id": "1180037402527551489", "edit_history_tweet_ids": ["1180037402527551489"], "author_id": "964517449507913728", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179886566186962944"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6e80\u54e1\u672d\u6b62\u3081\u7121\u7406\u306a\u3089\u62f3\u738b\u9000\u56e3\uff01\u65b0\u30d9\u30eb\u30c8\u65b0\u8a2d\u3067NOAH\u306b\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u53c2\u6226\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u8d85\u523a\u6fc0\u7684\u306a\u767a\u8868\u304c\u6ca2\u5c71\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u7c21\u6f54\u306b\u307e\u3068\u3081\u308b\u3068\u2026\nNOAH\u653b\u3081\u3066\u307e\u3059\u3002\n\u4e21\u56fd\u884c\u304f\u3057\u304b\u306a\u3044\u3063\u3059\u3002\n\nhttps\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-04T08:30:13.000Z", "id": "1180037393828794368", "edit_history_tweet_ids": ["1180037393828794368"], "author_id": "2333745212", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "teknokulturaa", "id": "3063080374"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/EKF9JFygQw", "expanded_url": "https://www.teknokultura.it/66773/su-whatsapp-in-arrivo-i-messaggi-suicida-cosa-significa/", "display_url": "teknokultura.it/66773/su-whats\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/kEL8FVZQSI", "expanded_url": "https://twitter.com/teknokulturaa/status/1180030023283220481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kEL8FVZQSI", "media_key": "3_1180030021689323520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180030023283220481"}], "text": "RT @teknokulturaa: Su Whatsapp in arrivo i messaggi suicida, cosa significa? - https://t.co/EKF9JFygQw https://t.co/kEL8FVZQSI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:29:31.000Z", "id": "1180037217768620033", "edit_history_tweet_ids": ["1180037217768620033"], "author_id": "1003772949592145920", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:28:33.000Z", "id": "1180036975337885696", "edit_history_tweet_ids": ["1180036975337885696"], "author_id": "729607574534885376", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.3114, "type": "Person", "normalized_text": "Marzo"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.4264, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/GIe4tkhcd2", "expanded_url": "https://twitter.com/KingGorilas/status/1179951511893397506", "display_url": "twitter.com/KingGorilas/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T08:27:00.000Z", "id": "1180036585334738944", "edit_history_tweet_ids": ["1180036585334738944"], "author_id": "898885707040780290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como mucho en Marzo o se \u201csuicida\u201d o se baja por enfermedad, asume la cobra y massa de Vice.\nEn el Hipotetico caso que ganen, PERO NO GANARAN\n\nMACRI SERA REELECTO!!!\n\nVA NUESTRA VIDA EN ESTO!!! https://t.co/GIe4tkhcd2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6391, "type": "Other", "normalized_text": "sadgirl"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6843, "type": "Other", "normalized_text": "mary"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.5064, "type": "Other", "normalized_text": "migan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maariaaaalt", "id": "886621314576003076"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:26:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "3386206540", "id": "1180036483555774464", "edit_history_tweet_ids": ["1180036483555774464"], "author_id": "3386206540", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179973247024148480"}], "text": "@maariaaaalt\n\u2022 primeira impress\u00e3o: sadgirl suicida\n\u2022 seu apelido na minha cabe\u00e7a: mary\n\u2022 voc\u00ea \u00e9 meu: migan\n\u2022 para ser sincero: tenho nada a falar a n\u00e3o ser q dever\u00edamos aproximar mais"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-04T08:26:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "2530314205", "id": "1180036385811632133", "edit_history_tweet_ids": ["1180036385811632133"], "author_id": "1028409788579897344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "M5S_Europa", "id": "2530314205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180030672834052096"}], "text": "@M5S_Europa Ci avete poco da festeggiare, con un cadavere di suicida in casa; il MOVIMENTO 5S medesimo."}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-10-04T08:25:13.000Z", "id": "1180036133985472512", "edit_history_tweet_ids": ["1180036133985472512"], "author_id": "911959613540569090", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:25:07.000Z", "id": "1180036111642583042", "edit_history_tweet_ids": ["1180036111642583042"], "author_id": "2691406674", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:24:49.000Z", "id": "1180036037298589696", "edit_history_tweet_ids": ["1180036037298589696"], "author_id": "1090305053775273984", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:24:08.000Z", "id": "1180035864119918592", "edit_history_tweet_ids": ["1180035864119918592"], "author_id": "851895486915239941", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:23:44.000Z", "id": "1180035764639457280", "edit_history_tweet_ids": ["1180035764639457280"], "author_id": "886356038781415424", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MedicinaEmDBT", "id": "967454499500707840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179899791284883457"}], "text": "RT @MedicinaEmDBT: \"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:18:59.000Z", "id": "1180034568126119936", "edit_history_tweet_ids": ["1180034568126119936"], "author_id": "2544760536", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9361, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de presa"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T08:16:19.000Z", "id": "1180033895884099584", "edit_history_tweet_ids": ["1180033895884099584"], "author_id": "529611037", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180030873720295425"}], "text": "RT @paterjm: \u00bfHab\u00e9is visto el tr\u00e1iler de \u201cAves de presa (y la fantabulosa emancipaci\u00f3n de Harley Quinn)\u201d? Si sigue el estilo de la estupend\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T08:14:00.000Z", "id": "1180033313660166146", "edit_history_tweet_ids": ["1180033313660166146"], "author_id": "2993978615", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 59, "tag": "D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T08:13:51.000Z", "id": "1180033273600385024", "edit_history_tweet_ids": ["1180033273600385024"], "author_id": "261688294", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179784788355555329"}], "text": "RT @FundacionANAR: \ud83d\udcccCon motivo del #D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n queremos recordar que es de vital importancia detectar se\u00f1ales que indiquen que\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-10-04T08:11:46.000Z", "id": "1180032750960685056", "edit_history_tweet_ids": ["1180032750960685056"], "author_id": "3663644357", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T08:10:37.000Z", "id": "1180032462749085696", "edit_history_tweet_ids": ["1180032462749085696"], "author_id": "1127864604632207360", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7532, "type": "Person", "normalized_text": "IDRIS"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.6914, "type": "Other", "normalized_text": "REVELADO"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 123, "end": 139, "probability": 0.8927, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 155, "end": 164, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/wqqaVCPBeD", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3LcayAndQR/?igshid=ipmthp35qi3", "display_url": "instagram.com/p/B3LcayAndQR/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:10:36.000Z", "id": "1180032456365395969", "edit_history_tweet_ids": ["1180032456365395969"], "author_id": "3669853942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "PERSONAGEM QUE SER\u00c1 VIVIDO POR IDRIS ELBA EM ESQUADR\u00c3O SUICIDA PODE TER SIDO REVELADO\n-\nIdris Elba estar\u00e1 no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida, dirigido por James Gunn. No entanto, ainda n\u00e3o se sabe exatamente qual ser\u00e1\u2026 https://t.co/wqqaVCPBeD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kefUvxphqs", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T08:10:31.000Z", "id": "1180032435003809793", "edit_history_tweet_ids": ["1180032435003809793"], "author_id": "290990720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/kefUvxphqs"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:09:26.000Z", "id": "1180032164269826049", "edit_history_tweet_ids": ["1180032164269826049"], "author_id": "305774527", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec"}, {"lang": "und", "created_at": "2019-10-04T08:09:14.000Z", "id": "1180032113296498688", "edit_history_tweet_ids": ["1180032113296498688"], "author_id": "1068912841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude4f https://t.co/jhg3TQJEc3", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/jhg3TQJEc3", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710?fbclid=IwAR1fFdsYNAJdLo6UJqCPbbEi6T9fSUZ_3LizGIdhPDZsSe0uKjo4KwfW8QI", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T08:07:45.000Z", "id": "1180031739818889216", "edit_history_tweet_ids": ["1180031739818889216"], "author_id": "833515280", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 117, "probability": 0.6931, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida 2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T08:07:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "2455544106", "id": "1180031662677221377", "edit_history_tweet_ids": ["1180031662677221377"], "author_id": "1003245390005710848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180030873720295425"}], "text": "@paterjm Espero que sea mejor, en esta nueva parece que tenga m\u00e1s personalidad. Espero tambien que Escuadr\u00f3n suicida 2 sea mejor que la primera...aunque no hace falta hacer mucho para eso"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T08:05:56.000Z", "id": "1180031284120301573", "edit_history_tweet_ids": ["1180031284120301573"], "author_id": "1855930370", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179935453039878145"}], "text": "RT @Dadocanales: Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T08:04:41.000Z", "id": "1180030968062775298", "edit_history_tweet_ids": ["1180030968062775298"], "author_id": "148760333", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:04:30.000Z", "id": "1180030922781057024", "edit_history_tweet_ids": ["1180030922781057024"], "author_id": "742866811201392641", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afastemsevacas", "id": "257639970"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179773569447944193"}], "text": "RT @afastemsevacas: A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:04:19.000Z", "id": "1180030877922988033", "edit_history_tweet_ids": ["1180030877922988033"], "author_id": "728211625862303747", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9435, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de presa"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5667, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 168, "end": 184, "probability": 0.8206, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7TRaIlobiY", "expanded_url": "https://youtu.be/ogo8AlGVa70", "display_url": "youtu.be/ogo8AlGVa70"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T08:04:18.000Z", "id": "1180030873720295425", "edit_history_tweet_ids": ["1180030873720295425"], "author_id": "2455544106", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfHab\u00e9is visto el tr\u00e1iler de \u201cAves de presa (y la fantabulosa emancipaci\u00f3n de Harley Quinn)\u201d? Si sigue el estilo de la estupend\u00edsima \u201cJoker\u201d en vez del de la horrorosa \u201cEscuadr\u00f3n suicida\u201d, ser\u00e1 una gran pel\u00edcula. Ya tengo ganas de verla para comprobarlo \nhttps://t.co/7TRaIlobiY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T08:04:03.000Z", "id": "1180030810470174720", "edit_history_tweet_ids": ["1180030810470174720"], "author_id": "2565629135", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 47, "tag": "AnneSexton"}, {"start": 77, "end": 92, "tag": "PremioPulitzer"}, {"start": 96, "end": 103, "tag": "Poes\u00eda"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "AnneSexton"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.6604, "type": "Other", "normalized_text": "PremioPulitzer"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.3902, "type": "Other", "normalized_text": "Poes\u00eda"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Zxe8ZgdvmB", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1180030625111330816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zxe8ZgdvmB", "media_key": "3_1180030619780358144"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Zxe8ZgdvmB", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1180030625111330816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zxe8ZgdvmB", "media_key": "3_1180030619897737216"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T08:03:19.000Z", "id": "1180030625111330816", "edit_history_tweet_ids": ["1180030625111330816"], "author_id": "3232046517", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "El 4/10/1974 con 45 a\u00f1os se suicida #AnneSexton, estadounidense ganadora del #PremioPulitzer de #Poes\u00eda en 1965. Considerada una de las grandes poetas que dio su pa\u00eds a lo largo del s.XX; su fascinante obra, etiquetada como confesional, coloca el sentir de la mujer en el centro. https://t.co/Zxe8ZgdvmB"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T08:01:05.000Z", "id": "1180030061010923521", "edit_history_tweet_ids": ["1180030061010923521"], "author_id": "2881874410", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-04T08:00:56.000Z", "id": "1180030023283220481", "edit_history_tweet_ids": ["1180030023283220481"], "author_id": "3063080374", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Su Whatsapp in arrivo i messaggi suicida, cosa significa? - https://t.co/EKF9JFygQw https://t.co/kEL8FVZQSI", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/EKF9JFygQw", "expanded_url": "https://www.teknokultura.it/66773/su-whatsapp-in-arrivo-i-messaggi-suicida-cosa-significa/", "display_url": "teknokultura.it/66773/su-whats\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/kEL8FVZQSI", "expanded_url": "https://twitter.com/teknokulturaa/status/1180030023283220481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kEL8FVZQSI", "media_key": "3_1180030021689323520"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-04T08:00:55.000Z", "id": "1180030018862419968", "edit_history_tweet_ids": ["1180030018862419968"], "author_id": "780432733461942272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Su Whatsapp in arrivo i messaggi suicida, cosa significa? - https://t.co/XA2948Gqkf https://t.co/gVd2zIZqkO", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/XA2948Gqkf", "expanded_url": "https://www.teknokultura.it/66773/su-whatsapp-in-arrivo-i-messaggi-suicida-cosa-significa/", "display_url": "teknokultura.it/66773/su-whats\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/gVd2zIZqkO", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsAndroid_eu/status/1180030018862419968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gVd2zIZqkO", "media_key": "3_1180030016933023744"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:54:32.000Z", "id": "1180028412741738496", "edit_history_tweet_ids": ["1180028412741738496"], "author_id": "956300607085793285", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180027278438359042"}], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 80, "probability": 0.8169, "type": "Other", "normalized_text": "Peajes emocionales: Un viaje a tu interior"}, {"start": 90, "end": 117, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Fernando L\u00f3pez Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:52:43.000Z", "id": "1180027959178072064", "edit_history_tweet_ids": ["1180027959178072064"], "author_id": "1176506168384065536", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179815145800916997"}], "text": "RT @CopMadrid: Presentaci\u00f3n del libro \"Peajes emocionales: Un viaje a tu interior\"\nAutor, Luis Fernando L\u00f3pez Mart\u00ednez. Psic\u00f3logo miembro d\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 210, "tag": "radiovallekas"}, {"start": 211, "end": 217, "tag": "radio"}, {"start": 218, "end": 236, "tag": "generacionsuicida"}, {"start": 237, "end": 250, "tag": "barbarablack"}, {"start": 251, "end": 267, "tag": "lovedeathnflies"}, {"start": 268, "end": 279, "tag": "entrevista"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 64, "probability": 0.6607, "type": "Other", "normalized_text": "Generaci\u00f3n Suicida"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.5312, "type": "Organization", "normalized_text": "Radio Vallekas"}, {"start": 197, "end": 209, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "radiovallekas"}, {"start": 238, "end": 249, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "barbarablack"}, {"start": 252, "end": 266, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "lovedeathnflies"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 101, "username": "radiovallekas", "id": "221491712"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/YBbC0vgogv", "expanded_url": "https://twitter.com/BarbaraBlack_/status/1180027767641006080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YBbC0vgogv", "media_key": "3_1180027757851500544"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:51:58.000Z", "id": "1180027767641006080", "edit_history_tweet_ids": ["1180027767641006080"], "author_id": "2382856886", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A las 10.00h estamos en directo en el programa Generaci\u00f3n Suicida desde Radio Vallekas @radiovallekas 107.5 fm . No te lo pierdas!! \n@nitrodestruction @javier_pelaez_ortega @charlyrockandrollrvk \n#radiovallekas #radio #generacionsuicida #barbarablack #lovedeathnflies #entrevista https://t.co/YBbC0vgogv"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "20d\u00edas20relaciones"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "torres_criado", "id": "1020343976681984003"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:51:37.000Z", "id": "1180027678403055617", "edit_history_tweet_ids": ["1180027678403055617"], "author_id": "872281895664582656", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180022354258403329"}], "text": "RT @torres_criado: #20d\u00edas20relaciones 12) Batman y el Joker. Ten\u00edan que estar en la lista. Porque en el fondo los dos se necesitan. En alg\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:51:24.000Z", "id": "1180027625080791040", "edit_history_tweet_ids": ["1180027625080791040"], "author_id": "1093248799202512896", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diegodelacruz", "id": "24946457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180026959117651968"}], "text": "RT @diegodelacruz: Ejemplos de austeridad. A la canadiense, a la sueca o a la finlandesa. Si se vuelca por el gasto, funciona https://t.co/\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.4631, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:50:30.000Z", "id": "1180027400832159745", "edit_history_tweet_ids": ["1180027400832159745"], "author_id": "2153854843", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Adivinen quien se puso a ver por quinta ver escuadr\u00f3n suicida?"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-04T07:50:25.000Z", "id": "1180027377235169280", "edit_history_tweet_ids": ["1180027377235169280"], "author_id": "1023245812078456832", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mumaclo", "id": "855414890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179800089386258432"}], "text": "RT @mumaclo: Ogni volta che mi dico da sola \u201c... fa niente, va bene cos\u00ec\u201d, un neurone si suicida e si trasforma in un capello bianco."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/5A4pKlzqQv", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1180027278438359042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5A4pKlzqQv", "media_key": "3_1180027276915875847"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:50:01.000Z", "id": "1180027278438359042", "edit_history_tweet_ids": ["1180027278438359042"], "author_id": "147589125", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/5A4pKlzqQv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.3732, "type": "Place", "normalized_text": "finlandesa"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/SB48nc3erD", "expanded_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida", "display_url": "elcato.org/la-austeridad-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:48:45.000Z", "id": "1180026959117651968", "edit_history_tweet_ids": ["1180026959117651968"], "author_id": "24946457", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Ejemplos de austeridad. A la canadiense, a la sueca o a la finlandesa. Si se vuelca por el gasto, funciona https://t.co/SB48nc3erD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T07:48:12.000Z", "id": "1180026818860081153", "edit_history_tweet_ids": ["1180026818860081153"], "author_id": "1047561949377179656", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T07:46:17.000Z", "id": "1180026336850694144", "edit_history_tweet_ids": ["1180026336850694144"], "author_id": "2745827968", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "analuporto", "id": "1570795347840061440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180023002194436097"}], "text": "RT @analuporto: eu adoro esse pensamento suicida deles de \u201cse for pra sair \u00e9 melhor sair logo\u201d"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:45:38.000Z", "id": "1180026174774358018", "edit_history_tweet_ids": ["1180026174774358018"], "author_id": "1357769222", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179997079025979393"}], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:44:37.000Z", "id": "1180025916778520576", "edit_history_tweet_ids": ["1180025916778520576"], "author_id": "715594785822810112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si alguien lee mi historial puede pensar que soy satanista, potencial suicida u homicida y honestamente no estar\u00eda tan equivocado."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7663, "type": "Other", "normalized_text": "h\u00e1mster"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4378, "type": "Other", "normalized_text": "Juanita"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/NEHZ77JD6A", "expanded_url": "https://twitter.com/DoingJobs/status/1179008881487298562", "display_url": "twitter.com/DoingJobs/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:43:48.000Z", "id": "1180025712792739840", "edit_history_tweet_ids": ["1180025712792739840"], "author_id": "983412249183379456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me ha recordado a cuando tuve h\u00e1mster, mi Juanita banana suicida \ud83d\ude0d y me ha puesto soft https://t.co/NEHZ77JD6A"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T07:43:06.000Z", "id": "1180025535440805888", "edit_history_tweet_ids": ["1180025535440805888"], "author_id": "2762755569", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "AsesinatoMachista"}, {"start": 36, "end": 57, "tag": "LasPalmasGranCanaria"}, {"start": 58, "end": 71, "tag": "MachismoMata"}, {"start": 72, "end": 95, "tag": "AmpliaremosInformaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TFeminista_", "id": "2770064414"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/3ie18peJ6W", "expanded_url": "https://tribunafeminista.elplural.com/2019/09/las-palmas-de-gran-canaria-un-hombre-mata-a-su-expareja-y-se-suicida/", "display_url": "tribunafeminista.elplural.com/2019/09/las-pa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tribunafeminista.elplural.com/2019/09/las-palmas-de-gran-canaria-un-hombre-mata-a-su-expareja-y-se-suicida/"}]}, "lang": "qme", "created_at": "2019-10-04T07:41:28.000Z", "id": "1180025127515426816", "edit_history_tweet_ids": ["1180025127515426816"], "author_id": "748346494927966216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178647500061851655"}], "text": "RT @TFeminista_: #AsesinatoMachista\n#LasPalmasGranCanaria\n#MachismoMata\n#AmpliaremosInformaci\u00f3n\nhttps://t.co/3ie18peJ6W"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:36:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "161227542", "id": "1180023930087714816", "edit_history_tweet_ids": ["1180023930087714816"], "author_id": "1117418588569329664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Luis_Endera", "id": "161227542"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "E2000_Valencia", "id": "1417786255"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180020751530938368"}], "text": "@Luis_Endera @E2000_Valencia Totalmente de acuerdo y si lo sumamos al egocentrismo homicida y suicida y a la arrogancia ah\u00ed tenemos los resultados: nos estamos yendo al garete"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T07:36:39.000Z", "id": "1180023912274501634", "edit_history_tweet_ids": ["1180023912274501634"], "author_id": "182791486", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-10-04T07:36:24.000Z", "id": "1180023851142598657", "edit_history_tweet_ids": ["1180023851142598657"], "author_id": "927428153143939074", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "suportaldol", "id": "783607671446462464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179672311768727552"}], "text": "RT @suportaldol: Per fer prevenci\u00f3 de la conducta su\u00efcida \u00e9s essencial: poder parlar-ne, con\u00e8ixer senyals d'alerta, espais on demanar ajuda\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T07:36:05.000Z", "id": "1180023771773710336", "edit_history_tweet_ids": ["1180023771773710336"], "author_id": "4807468035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Podem darem festas luxuosas, podem viverem na espanha, Portugal, podem andarem de lexus, n\u00e3o trocarei a minha p\u00e1tria por outra, se a guerra n\u00e3o matou me, nem t\u00e3o pouco o tal dito IVA tem a coragem de me vencer, s\u00f3 lamento a nudez intelectual e econ\u00f4mica que este  pa\u00eds vive."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/SnkZ3QbdM2", "expanded_url": "http://diarioecologia.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/", "display_url": "diarioecologia.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:35:51.000Z", "id": "1180023711962976256", "edit_history_tweet_ids": ["1180023711962976256"], "author_id": "426370074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cNo aguanto ir al colegio\u201d: Diego, de 11 a\u00f1os, se suicida por acoso escolar https://t.co/SnkZ3QbdM2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T07:34:22.000Z", "id": "1180023338976063488", "edit_history_tweet_ids": ["1180023338976063488"], "author_id": "908225531811958784", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T07:33:16.000Z", "id": "1180023060797239297", "edit_history_tweet_ids": ["1180023060797239297"], "author_id": "140501536", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "analuporto", "id": "1570795347840061440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180023002194436097"}], "text": "RT @analuporto: eu adoro esse pensamento suicida deles de \u201cse for pra sair \u00e9 melhor sair logo\u201d"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T07:33:02.000Z", "id": "1180023002194436097", "edit_history_tweet_ids": ["1180023002194436097"], "author_id": "33092134", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "eu adoro esse pensamento suicida deles de \u201cse for pra sair \u00e9 melhor sair logo\u201d"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T07:32:54.000Z", "id": "1180022971236311041", "edit_history_tweet_ids": ["1180022971236311041"], "author_id": "1133094175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Homem suicida-se por n\u00e3o suportar press\u00e3o para fazer \u201calambamento\u201d a mulher com quem j\u00e1 vivia https://t.co/VH6aO4dtH7", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VH6aO4dtH7", "expanded_url": "https://angola24horas.com/index.php/sociedade/item/14623-homem-suicida-se-por-nao-suportar-pressao-para-fazer-alambamento-a-mulher-com-quem-ja-vivia", "display_url": "angola24horas.com/index.php/soci\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T07:31:23.000Z", "id": "1180022588967444482", "edit_history_tweet_ids": ["1180022588967444482"], "author_id": "61780762", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T07:30:48.000Z", "id": "1180022442590294016", "edit_history_tweet_ids": ["1180022442590294016"], "author_id": "70141218", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "20d\u00edas20relaciones"}, {"start": 243, "end": 250, "tag": "Batman"}, {"start": 251, "end": 257, "tag": "Joker"}, {"start": 258, "end": 269, "tag": "JokerMovie"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 259, "end": 268, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "JokerMovie"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/VZdkzGI3GB", "expanded_url": "https://twitter.com/torres_criado/status/1180022354258403329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZdkzGI3GB", "media_key": "3_1180022344561106945"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:30:27.000Z", "id": "1180022354258403329", "edit_history_tweet_ids": ["1180022354258403329"], "author_id": "1020343976681984003", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "#20d\u00edas20relaciones 12) Batman y el Joker. Ten\u00edan que estar en la lista. Porque en el fondo los dos se necesitan. En algunos c\u00f3mics, hasta han llegado a ser la cara opuesta de la misma moneda. Y el Joker, sin Batman, se suicida, y \u00e9l lo sabe. #Batman #Joker #JokerMovie https://t.co/VZdkzGI3GB"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 225, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Im_Just_Based", "id": "297518061"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Absolutexe", "id": "219363505"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:29:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "297518061", "id": "1180022011831230464", "edit_history_tweet_ids": ["1180022011831230464"], "author_id": "2960115814", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180020598635978753"}], "text": "@Im_Just_Based @Absolutexe Perdone, yo no he dicho que haya que practicar un libre comercio unilateral, digo que en t\u00e9rminos te\u00f3ricos no es suicida y, a diferencia de otros, yo no me muevo por odios personales. Cr\u00edtico a Trump porque no me gusta su pol\u00edtica."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.6915, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.5447, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.6786, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 259, "end": 266, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T07:25:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "248890506", "id": "1180021066598686720", "edit_history_tweet_ids": ["1180021066598686720"], "author_id": "832910873903689729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179946824578277377"}], "text": "@brasil247 A PF q investigou Ad\u00e9lio  \u00e9,  segundo o bozo,  mandada por ele,  q \u00e9 o chefe. A PF n\u00e3o elucidou a execu\u00e7\u00e3o de Marielle, quem foram os mandantes.  Se o \u00f3rg\u00e3o  n\u00e3o teve compet\u00eancia para encontrar os mandantes \u00e9 porque s\u00e3o  da mesma mil\u00edcia   q matou Marielle. Perguntar ao 03."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T07:23:58.000Z", "id": "1180020722397302785", "edit_history_tweet_ids": ["1180020722397302785"], "author_id": "897129091656282112", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.767, "type": "Other", "normalized_text": "WVN"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.5177, "type": "Other", "normalized_text": "WR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cecibound", "id": "533482160"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "SoyAtletismo", "id": "217086329"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "gabyandersengz", "id": "619919877"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:23:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "533482160", "id": "1180020586359205897", "edit_history_tweet_ids": ["1180020586359205897"], "author_id": "721071447834300420", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180013177783947264"}], "text": "@cecibound @SoyAtletismo @gabyandersengz T\u00e1ctica suicida a lo WVN en su WR y le ha funcionado perfecto\ud83d\udc4c"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T07:23:11.000Z", "id": "1180020526770802689", "edit_history_tweet_ids": ["1180020526770802689"], "author_id": "152601193", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 80, "tag": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5578, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/FPWtYbp7VZ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/9909", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/9909", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/9909"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-10-04T07:19:56.000Z", "id": "1180019705572032512", "edit_history_tweet_ids": ["1180019705572032512"], "author_id": "1142640546411773954", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179770070928629767"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u304c\u65b0\u65e5\u672c\u9000\u56e3\u76f4\u5f8c\u306b\u66f8\u3044\u305f\u8a18\u4e8b\u304c\u5b9f\u73fe\u3059\u308b\u306a\u3093\u3066\u2728\n\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u306b\u306fNOAH\u306b\u7d99\u7d9a\u53c2\u6226\u3057\u3066\u6b32\u3057\u3044\ud83d\ude4f\n\u304a\u9858\u3044 #\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\nhttps://t.co/FPWtYbp7VZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:18:23.000Z", "id": "1180019315640287232", "edit_history_tweet_ids": ["1180019315640287232"], "author_id": "243473636", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T07:17:41.000Z", "id": "1180019140356198400", "edit_history_tweet_ids": ["1180019140356198400"], "author_id": "393120957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ou homicida/suicida ou mentiroso. Vai vendo... https://t.co/Plr39MRzLM", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Plr39MRzLM", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/politica/levantamento-mostra-que-janot-nao-estava-em-brasilia-na-ocasiao-em-que-planejou-matar-gilmar-mendes/", "display_url": "revistaforum.com.br/politica/levan\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 59, "tag": "D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:17:39.000Z", "id": "1180019132227608576", "edit_history_tweet_ids": ["1180019132227608576"], "author_id": "3068581983", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179784788355555329"}], "text": "RT @FundacionANAR: \ud83d\udcccCon motivo del #D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n queremos recordar que es de vital importancia detectar se\u00f1ales que indiquen que\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:15:09.000Z", "id": "1180018502519967744", "edit_history_tweet_ids": ["1180018502519967744"], "author_id": "1049397264", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180012177803157505"}], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-10-04T07:15:08.000Z", "id": "1180018498258505729", "edit_history_tweet_ids": ["1180018498258505729"], "author_id": "3038722858", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "AccaddeOggi"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T07:07:21.000Z", "id": "1180016542089715712", "edit_history_tweet_ids": ["1180016542089715712"], "author_id": "2889047860", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "2003 \u2013 Attentato dinamitardo suicida nel ristorante Maxim di Haifa, che vede 21 morti e 51 feriti #AccaddeOggi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Elon Musk"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.3343, "type": "Place", "normalized_text": "Marte"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/y1ZeIQxrRv", "expanded_url": "https://ift.tt/2oScU9i", "display_url": "ift.tt/2oScU9i"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:06:07.000Z", "id": "1180016229815336961", "edit_history_tweet_ids": ["1180016229815336961"], "author_id": "1159150172770902017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una astrobi\u00f3loga advierte que los planes de Elon Musk para enviar humanos a Marte es una misi\u00f3n suicida https://t.co/y1ZeIQxrRv"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:02:04.000Z", "id": "1180015211799044096", "edit_history_tweet_ids": ["1180015211799044096"], "author_id": "1413660656", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180012177803157505"}], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:01:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "351491321", "id": "1180015150532829186", "edit_history_tweet_ids": ["1180015150532829186"], "author_id": "856531533498339328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "wallstwolverine", "id": "351491321"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179888116372520960"}], "text": "@wallstwolverine \ud83e\udd23 Se ve tan mala que pienso verla pirateada en casa con los amigos para burlarnos en cada escena...tal como con escuadr\u00f3n suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:00:42.000Z", "id": "1180014866129707008", "edit_history_tweet_ids": ["1180014866129707008"], "author_id": "3657440836", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/mvFqzVyF3k", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:00:30.000Z", "id": "1180014815793831936", "edit_history_tweet_ids": ["1180014815793831936"], "author_id": "71400841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/mvFqzVyF3k"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T06:57:07.000Z", "id": "1180013964564062208", "edit_history_tweet_ids": ["1180013964564062208"], "author_id": "2829494122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Conducta suicida en la infancia: \nUna revisi\u00f3n cr\u00edtica \nhttps://t.co/rwJ6YymENx", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/rwJ6YymENx", "expanded_url": "http://www.revistapcna.com/sites/default/files/mosquera_2016_revision_critica_conducta_suicida.pdf", "display_url": "revistapcna.com/sites/default/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6843, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T06:57:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1619033714", "id": "1180013963280605184", "edit_history_tweet_ids": ["1180013963280605184"], "author_id": "1619033714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180013813418090496"}], "text": "inclusive foi por isso que gravaram o tema de esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T06:56:35.000Z", "id": "1180013829721378816", "edit_history_tweet_ids": ["1180013829721378816"], "author_id": "760958633387651072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "raulfedes", "id": "1171117814419210240"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "__cristina20", "id": "760958633387651072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180008826952699904"}], "text": "RT @raulfedes: esta ma\u00f1ana he tenido un encuentro amoroso-suicida con @__cristina20"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T06:56:34.000Z", "id": "1180013825212534784", "edit_history_tweet_ids": ["1180013825212534784"], "author_id": "304675272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Friends acalma minha mente suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MundoBurbu", "id": "352226843"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T06:56:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "352226843", "id": "1180013767830233089", "edit_history_tweet_ids": ["1180013767830233089"], "author_id": "917058194257608704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179831953069150209"}], "text": "@MundoBurbu En el caso de Ayuso lamento decir que su inteligencia es no nata...Si no fuera porque estaba haciendo una arenga  suicida dar\u00eda hasta gracia."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9865, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T06:56:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "80612045", "id": "1180013712905850881", "edit_history_tweet_ids": ["1180013712905850881"], "author_id": "4869264941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179905665529257984"}], "text": "@Adrim1997 Machismo? el sexismo burdo es c\u00f3mo trataron a las mujeres en Endgame.\nY c\u00f3mo pretenden hacer una pel\u00edcula con el rebufo de (creo que estamos todos de acuerdo) penosa Escuadr\u00f3n Suicida present\u00e1ndola con un trailer seco, sin gracia, pero que la actriz principal \"atrae\"."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T06:56:03.000Z", "id": "1180013697223274499", "edit_history_tweet_ids": ["1180013697223274499"], "author_id": "982403264191844352", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-04T06:55:08.000Z", "id": "1180013463860633606", "edit_history_tweet_ids": ["1180013463860633606"], "author_id": "1043435498973409280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "devo dire che la tizia a mattino 5 \u00e8 una di quelle che \"se una persona si suicida perch\u00e9 viene insultata costantemente e non regge i colpi se l'\u00e8 cercata\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T06:54:33.000Z", "id": "1180013317953347584", "edit_history_tweet_ids": ["1180013317953347584"], "author_id": "521745662", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T06:53:02.000Z", "id": "1180012938935099392", "edit_history_tweet_ids": ["1180012938935099392"], "author_id": "891115220160188416", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180012177803157505"}], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T06:50:22.000Z", "id": "1180012264335777792", "edit_history_tweet_ids": ["1180012264335777792"], "author_id": "426957796", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180012177803157505"}], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Z4r1ZZwqJ3", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1180012177803157505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4r1ZZwqJ3", "media_key": "3_1180012176360247296"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T06:50:01.000Z", "id": "1180012177803157505", "edit_history_tweet_ids": ["1180012177803157505"], "author_id": "147589125", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/Z4r1ZZwqJ3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4699, "type": "Other", "normalized_text": "Jum"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "WilderSinU", "id": "336641079"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T06:47:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "336641079", "id": "1180011668534956032", "edit_history_tweet_ids": ["1180011668534956032"], "author_id": "74469899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180010125756645376"}], "text": "@WilderSinU Jum, hizo lo que ten\u00eda que hacer era un personaje secundario en la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T06:46:55.000Z", "id": "1180011396504924161", "edit_history_tweet_ids": ["1180011396504924161"], "author_id": "109398442", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosSotolibre", "id": "227849802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178999416331612160"}], "text": "RT @CarlosSotolibre: Impresionante pieza musical compuesta por un joven suicida, dos d\u00edas antes de irse, quizas las palabras no puedan deci\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T06:45:51.000Z", "id": "1180011131382964224", "edit_history_tweet_ids": ["1180011131382964224"], "author_id": "262798740", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T06:45:13.000Z", "id": "1180010968648163328", "edit_history_tweet_ids": ["1180010968648163328"], "author_id": "1398652944", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-04T06:43:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "479645115", "id": "1180010517064228866", "edit_history_tweet_ids": ["1180010517064228866"], "author_id": "698226027756126210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlfioKrancic", "id": "479645115"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/6Gs15rKSQH", "expanded_url": "https://twitter.com/mmayr5/status/1180010517064228866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Gs15rKSQH", "media_key": "3_1180010511515242496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179830074771738624"}], "text": "@AlfioKrancic Il suicida ! Seguire le Istruzioni https://t.co/6Gs15rKSQH"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T06:41:50.000Z", "id": "1180010118420795393", "edit_history_tweet_ids": ["1180010118420795393"], "author_id": "146778844", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T06:41:31.000Z", "id": "1180010039618220033", "edit_history_tweet_ids": ["1180010039618220033"], "author_id": "161880587", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T06:40:58.000Z", "id": "1180009902653267969", "edit_history_tweet_ids": ["1180009902653267969"], "author_id": "2617337751", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "211703639", "username": "paconavarro45", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 717, "tweet_count": 12820, "listed_count": 7}, "name": "Paco"}, {"id": "241993704", "username": "ldpsincomplejos", "location": "Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 306853, "following_count": 3786, "tweet_count": 145567, "listed_count": 1574}, "name": "Luis del Pino"}, {"id": "1934642647", "username": "doitarsyn", "location": "@marieweak", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8565, "following_count": 3037, "tweet_count": 165397, "listed_count": 27}, "name": "ru"}, {"id": "4794903488", "username": "abolseiro", "location": "TARDIS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 153, "tweet_count": 68961, "listed_count": 14}, "name": "\ud83e\ude84mi\u2728"}, {"id": "926913756411678725", "username": "me_erra_idiota", "location": "NEM LULA E NEM BOLSONARO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 94, "tweet_count": 194843, "listed_count": 2}, "name": "\u270e\ufe4f\ufe4f\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcf8\u2661"}, {"id": "43340387", "username": "DCM_online", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311644, "following_count": 1175, "tweet_count": 244823, "listed_count": 1312}, "name": "DCM ONLINE"}, {"id": "959546688431120384", "username": "onek_Day", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 493, "tweet_count": 8404, "listed_count": 0}, "name": "Binnie"}, {"id": "293090834", "username": "marinagtx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 767, "tweet_count": 17686, "listed_count": 1}, "name": "pinscher 0"}, {"id": "12654382", "username": "ortegopolis", "location": "s\u00e3o paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13651, "following_count": 693, "tweet_count": 5834, "listed_count": 61}, "name": "rodrigo ortega"}, {"id": "786923876773138432", "username": "Carlabepires", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 89, "tweet_count": 2124, "listed_count": 0}, "name": "Carla Beatriz"}, {"id": "386639420", "username": "OolivaO", "location": "Zaragoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 757, "tweet_count": 23046, "listed_count": 0}, "name": "Oscar Oliva"}, {"id": "241539247", "username": "Ramapetrea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1049, "tweet_count": 109220, "listed_count": 12}, "name": "Ramon Martin Barroso #VOX"}, {"id": "502391396", "username": "estacaonerd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 2634, "tweet_count": 28964, "listed_count": 42}, "name": "Esta\u00e7\u00e3o Nerd \ud83c\udfac\ud83c\udfae\ud83d\udc7e"}, {"id": "954664434349338624", "username": "Kungefu", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1306, "tweet_count": 28581, "listed_count": 0}, "name": "Juan Bautista."}, {"id": "3433299094", "username": "CahetDennis", "location": "021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 0, "tweet_count": 29085, "listed_count": 0}, "name": "Descolado"}, {"id": "193431974", "username": "mcbt_", "location": "Santa Crime ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13025, "following_count": 4947, "tweet_count": 52800, "listed_count": 6}, "name": "Mc Bt \ud83d\udcff"}, {"id": "2544444638", "username": "thaiguedesb", "location": "Vila Velha, ES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 343, "tweet_count": 27517, "listed_count": 0}, "name": "thain\u00e1"}, {"id": "177631567", "username": "eericmb", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 163, "tweet_count": 9831, "listed_count": 0}, "name": "eriquem"}, {"id": "1015972843", "username": "brusnos", "location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522649, "following_count": 881, "tweet_count": 34421, "listed_count": 351}, "name": "fumei diamba vencida"}, {"id": "32375385", "username": "oDaozinho", "location": "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar/AL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 571, "tweet_count": 57216, "listed_count": 10}, "name": "hattori hanz\u014d"}, {"id": "61690220", "username": "washi_sena", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 927, "tweet_count": 18729, "listed_count": 5}, "name": "Oxto Sena"}, {"id": "1179350523377532928", "username": "isabbella7_", "location": "Val\u00edria ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 144, "tweet_count": 3841, "listed_count": 0}, "name": "i s a"}, {"id": "2620301570", "username": "NAOKAHLO", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101524, "following_count": 2001, "tweet_count": 20648, "listed_count": 191}, "name": "N\u00e3o Me Kahlo"}, {"id": "129656811", "username": "AFRICANUS_36", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 3764, "tweet_count": 32480, "listed_count": 7}, "name": "Don_Pelayo718"}, {"id": "1150839291746181120", "username": "nthancrf", "location": "Bxd  RJ // Vv ES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 131, "tweet_count": 11284, "listed_count": 0}, "name": "nathan\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6"}, {"id": "2967437679", "username": "iagofoster", "location": "100% vagabundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}, "name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "62153270", "username": "TFernandes_91", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 322, "tweet_count": 1509, "listed_count": 0}, "name": "TFernandes"}, {"id": "42157075", "username": "flaviofachel", "location": "Rio de Janeiro, RJ - Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 144418, "following_count": 226, "tweet_count": 125304, "listed_count": 1013}, "name": "flaviofachel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcfa"}, {"id": "1068809573753081857", "username": "Elyzabl1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 250, "tweet_count": 59254, "listed_count": 0}, "name": "Elyzabl"}, {"id": "1564270316", "username": "pionono50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 103, "tweet_count": 17551, "listed_count": 6}, "name": "Antonio de la Pe\u00f1a"}, {"id": "313700104", "username": "LovS2Cleo", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2877, "following_count": 229, "tweet_count": 32157, "listed_count": 10}, "name": "Simplesmente Cleo \ud83d\udd2e"}, {"id": "919696079117082624", "username": "LuisEspoy", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 260, "tweet_count": 153778, "listed_count": 1}, "name": "Luis Espoy"}, {"id": "3904296557", "username": "Alpha_Omega72", "location": "United States", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 400, "tweet_count": 26828, "listed_count": 6}, "name": "\u14aa\u144c\u1455I\u15e9 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a"}, {"id": "773568387784015872", "username": "felpsbjj", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 120, "tweet_count": 1644, "listed_count": 0}, "name": "deiprotaldo federal - 1900 vote"}, {"id": "1379460030", "username": "gabssmello_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 590, "tweet_count": 23435, "listed_count": 0}, "name": "Gabi"}, {"id": "369594572", "username": "egoruderico1", "location": "Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1365, "tweet_count": 94404, "listed_count": 2}, "name": "ego ruderico"}, {"id": "1142312269021401088", "username": "Facactell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 539, "tweet_count": 12073, "listed_count": 0}, "name": "Karimplora"}, {"id": "924779303123943430", "username": "Mokaiss", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 129, "tweet_count": 8404, "listed_count": 0}, "name": "CTO do sexo 3"}, {"id": "754727356292628481", "username": "Brenndokaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 167, "tweet_count": 2320, "listed_count": 0}, "name": "Esperando pelo inverno"}, {"id": "1970096114", "username": "AnaMariaTorre2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 79, "tweet_count": 1070, "listed_count": 3}, "name": "Ana Maria Torre"}, {"id": "110055082", "username": "Dadocanales", "location": "D.F M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9159, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "name": "Dado Canales"}, {"id": "401363212", "username": "obrenotxr", "location": "Bel\u00e9m - Pa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 509, "tweet_count": 18185, "listed_count": 1}, "name": "que isso meu filho calma"}, {"id": "894401356689231877", "username": "terraverso", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "name": "Terraverso"}, {"id": "133923969", "username": "JosEnLasSierras", "location": "donde me trajo la vida .", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 721, "tweet_count": 16371, "listed_count": 0}, "name": "JB ."}, {"id": "1872361088", "username": "fabito_Cuervo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3996, "following_count": 3989, "tweet_count": 17952, "listed_count": 6}, "name": "Fabito_cuervo 1m2 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "463943261", "username": "miguelarturo131", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 129, "tweet_count": 148549, "listed_count": 5}, "name": "Miguel Pereira"}, {"id": "147589125", "username": "DiarioTalCual", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1569332, "following_count": 20479, "tweet_count": 1400718, "listed_count": 5482}, "name": "TalCual"}, {"id": "4014143295", "username": "cs_go_br", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 157, "tweet_count": 1179, "listed_count": 0}, "name": "cs_go_br"}, {"id": "708549896115265536", "username": "pavacsgo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 64306, "following_count": 1280, "tweet_count": 13633, "listed_count": 101}, "name": "pava"}, {"id": "3404674223", "username": "vinnidsilva", "location": "Blumenau/Ibirama, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 743, "tweet_count": 53977, "listed_count": 2}, "name": "Vin\u00edcius, com acento"}, {"id": "28436011", "username": "RitaLisauskas", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 113194, "following_count": 6853, "tweet_count": 37201, "listed_count": 473}, "name": "Rita Lisauskas"}, {"id": "1008840241292161025", "username": "KalyLuna2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 779, "tweet_count": 85796, "listed_count": 1}, "name": "KalyLuna"}, {"id": "283230411", "username": "QuebrandoOTabu", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3010653, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "name": "Quebrando o Tabu"}, {"id": "228124364", "username": "MariaPazAnazco", "location": "Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1175, "tweet_count": 186534, "listed_count": 2}, "name": "Mar\u00eda Paz A\u00f1azco"}, {"id": "155894866", "username": "Aspirar_al_uno", "location": "Madrid - World", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68014, "following_count": 973, "tweet_count": 12965, "listed_count": 598}, "name": "Carlos Javier Gonz\u00e1lez Serrano"}, {"id": "1102696738161344512", "username": "labieno_tito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1122, "tweet_count": 94528, "listed_count": 2}, "name": "Tito Labieno"}, {"id": "1001484385038864384", "username": "fleirbxg", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 883, "tweet_count": 20816, "listed_count": 1}, "name": "fernando"}, {"id": "897626911010164736", "username": "DrCDeMattos", "location": "Lund, Sverige", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1149, "tweet_count": 4583, "listed_count": 5}, "name": "Camila De Mattos, MD"}, {"id": "967454499500707840", "username": "MedicinaEmDBT", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 38646, "following_count": 426, "tweet_count": 3887, "listed_count": 202}, "name": "Medicina em Debate"}, {"id": "464702046", "username": "_Raysaa_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 216, "tweet_count": 22072, "listed_count": 1}, "name": "Raysa M."}, {"id": "94918177", "username": "Giigehh", "location": "Argentina, Salta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 218, "tweet_count": 43528, "listed_count": 2}, "name": "Mili\ud83d\udc80"}, {"id": "50850883", "username": "MirandaSa_", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36876, "following_count": 750, "tweet_count": 447189, "listed_count": 226}, "name": "Miranda S\u00e1"}, {"id": "1179147490811170817", "username": "Vicarius19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 20, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "name": "Vicarius_"}, {"id": "999088956934324224", "username": "Naiane_ol", "location": "Campos Gerais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 91, "tweet_count": 1081, "listed_count": 0}, "name": "Naiane Oliveira"}, {"id": "272852627", "username": "cris_amarantte", "location": "Barueri, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4124, "following_count": 4081, "tweet_count": 20507, "listed_count": 5}, "name": "Cristiano Amarante 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u264a\ud83c\uddea\ud83c\udded\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc31\ud83c\udf7b"}, {"id": "317842100", "username": "Pienso1ro", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 \ud83c\udde7\ud83c\uddea\u00a1En guardia! \ud83d\udde1\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13184, "following_count": 13096, "tweet_count": 302737, "listed_count": 56}, "name": "Pienso1ro \ud83d\udc51\ud83d\udc9a\u271d\ufe0f"}, {"id": "3395725263", "username": "soulhunter421", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 307, "tweet_count": 13319, "listed_count": 0}, "name": "Miguel \u26bd"}, {"id": "765203359687213056", "username": "JonFelipe01", "location": "wallaby way", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 313, "tweet_count": 9753, "listed_count": 0}, "name": "ruan"}, {"id": "39781940", "username": "folha_vitoria", "location": "Vit\u00f3ria, ES - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231871, "following_count": 168, "tweet_count": 110158, "listed_count": 341}, "name": "Jornal Folha Vit\u00f3ria"}, {"id": "146069539", "username": "Jazhaly", "location": "La California, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1427, "tweet_count": 35880, "listed_count": 24}, "name": "Jazmin C. Duarte R."}, {"id": "1108657056704278528", "username": "ComunistaMillo1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 281, "tweet_count": 10805, "listed_count": 1}, "name": "Marxista Millonario\ud83d\udd3a"}, {"id": "351491321", "username": "wallstwolverine", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 240757, "following_count": 404, "tweet_count": 35964, "listed_count": 612}, "name": "Wall Street Wolverine"}, {"id": "14870978", "username": "AGazetaES", "location": "Vit\u00f3ria - ES - Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 376060, "following_count": 144, "tweet_count": 177293, "listed_count": 659}, "name": "A Gazeta ES"}, {"id": "481981355", "username": "zaravalero1", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 2794, "tweet_count": 137735, "listed_count": 16}, "name": "zara valero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc38afiliado N\u00b0 1380 de VOX"}, {"id": "2374615897", "username": "j0sane", "location": "M\ud83d\udccd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4241, "following_count": 3299, "tweet_count": 139328, "listed_count": 2}, "name": "forasteira"}, {"id": "727163904778985473", "username": "01johnsilver", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 499, "tweet_count": 131341, "listed_count": 0}, "name": "JSilver \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "955625929388314624", "username": "Pedrosiip", "location": "Gotham City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 2538, "tweet_count": 28343, "listed_count": 1}, "name": "Pedrin \u2b50"}, {"id": "500290601", "username": "heroinadolixo", "location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122430, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "name": "heroina do lixo"}, {"id": "1173943049199730693", "username": "Gabriel50943822", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 102, "tweet_count": 197, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel Ernesto Melian P\u00e9rez"}, {"id": "396714181", "username": "guardabosque2", "location": "Villa Garc\u00eda Montevideo Urugua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 3221, "tweet_count": 145024, "listed_count": 6}, "name": "Ricardo Salaberry"}, {"id": "1117506505601896449", "username": "SinPerdn4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 871, "tweet_count": 137387, "listed_count": 1}, "name": "SinPerd\u00f3n"}, {"id": "4103932277", "username": "MarceMolt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 782, "tweet_count": 22030, "listed_count": 0}, "name": "Marcelin\ud83d\udc9a"}, {"id": "106366019", "username": "abeshin_0417", "location": "\u3053\u306e\u6b66\u8535\u5c0f\u6749\u306e\u7247\u9685\u306b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 463, "tweet_count": 372199, "listed_count": 38}, "name": "\u3042\u3079\u3057\u3093@10.30\u6709\u660e\u30a2\u30ea\u30fc\u30ca"}, {"id": "878344857734987776", "username": "tope_tokyo", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0"}, {"id": "75697948", "username": "atribunasantos", "location": "Santos, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 174784, "following_count": 962, "tweet_count": 91970, "listed_count": 402}, "name": "Jornal A Tribuna"}, {"id": "185808320", "username": "cahperalta", "location": "Konoha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 350, "tweet_count": 43238, "listed_count": 1}, "name": "Carina Peralta"}, {"id": "353026828", "username": "Gustronico", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 2494, "tweet_count": 41361, "listed_count": 4}, "name": "Gus"}, {"id": "252168075", "username": "spitta1969", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107611, "following_count": 4654, "tweet_count": 207022, "listed_count": 209}, "name": "Sandra Pitta"}, {"id": "876568508762664962", "username": "carlapuig30", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 162, "tweet_count": 826, "listed_count": 0}, "name": "Carla Denise Puig"}, {"id": "1050894355966427137", "username": "luizaalicedoliv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 4787, "tweet_count": 56616, "listed_count": 4}, "name": "luiza \ud83d\udea9"}, {"id": "336878973", "username": "abdalafarah", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30376, "following_count": 7811, "tweet_count": 31157, "listed_count": 48}, "name": "Abdala Farah \u00e9 Lula 13"}, {"id": "1854366840", "username": "RitaCatala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2329, "following_count": 4058, "tweet_count": 106630, "listed_count": 12}, "name": "Rita Catala Gomez"}, {"id": "286779041", "username": "ega_lex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 175, "tweet_count": 21276, "listed_count": 6}, "name": "EGA"}, {"id": "1905202640", "username": "Trajano_Hispano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1156, "tweet_count": 18637, "listed_count": 4}, "name": "Trajano"}, {"id": "2574371247", "username": "abacateazul_", "location": "chale 11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1334, "tweet_count": 32782, "listed_count": 4}, "name": "ester \ud83e\ude93"}, {"id": "90404469", "username": "arruaceiraFatal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 414, "tweet_count": 7930, "listed_count": 2}, "name": "inimiga do frio"}, {"id": "27709402", "username": "deborabaldin_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56221, "following_count": 1490, "tweet_count": 15848, "listed_count": 127}, "name": "Debora Baldin | \u00c9 LULA DE QLQR JEITO"}, {"id": "501383433", "username": "IsmaelMartinss", "location": "C-137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 720, "tweet_count": 29656, "listed_count": 3}, "name": "Ismael Martinss \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"id": "626040838", "username": "cesarcidadedias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44150, "following_count": 4038, "tweet_count": 12243, "listed_count": 98}, "name": "Cesar Cidade Dias"}, {"id": "54621912", "username": "raldido", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 3063, "tweet_count": 150552, "listed_count": 1}, "name": "Robson A \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #ELENAO"}, {"id": "14840456", "username": "rafaelmmartins", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 51230, "following_count": 1592, "tweet_count": 25822, "listed_count": 269}, "name": "Rafael Moro Martins"}, {"id": "1153244762281074689", "username": "Gabriel_Sgtt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 609, "tweet_count": 10234, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel Dias,O GABIGOL \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "604636163", "username": "UNKB2", "location": "En La NaTuraleza ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 1718, "tweet_count": 203488, "listed_count": 15}, "name": "\u24ca\u144eK\u15f72\u2694\ud83d\udee1\u2020"}, {"id": "1470928758", "username": "AlerCatastrofes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7003, "following_count": 4361, "tweet_count": 8296, "listed_count": 0}, "name": "Alerta Cat\u00e1strofes"}, {"id": "341800684", "username": "MethodTicalMan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 478, "tweet_count": 11591, "listed_count": 0}, "name": "MethodTicalMan\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "856993992256479232", "username": "le3t_lsl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 249, "tweet_count": 15519, "listed_count": 0}, "name": "Let\u00ed"}, {"id": "1004225728420962304", "username": "AlejoBarrios57", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 241, "tweet_count": 2879, "listed_count": 1}, "name": "Alejandro"}, {"id": "915273103806214144", "username": "Eugenio_fellipe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 924, "tweet_count": 3475, "listed_count": 0}, "name": "Eug\u00eanio"}, {"id": "65175641", "username": "mgodoy_ufmt", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1478, "tweet_count": 123306, "listed_count": 4}, "name": "Mauricio Godoy"}, {"id": "4896510833", "username": "Poder360", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 119638, "following_count": 1952, "tweet_count": 117533, "listed_count": 1152}, "name": "Poder360"}, {"id": "890953270939844609", "username": "DesdemoniaFICS", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 222, "tweet_count": 5773, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc03\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1a - SUIKA CANON!"}, {"id": "787461846857084928", "username": "yukaaxxy", "location": "Jap\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 1408, "tweet_count": 13826, "listed_count": 1}, "name": "lolo"}, {"id": "461308713", "username": "JuanMCervantes1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 425, "tweet_count": 27279, "listed_count": 0}, "name": "Juan M.Cervantes1"}, {"id": "538412739", "username": "Paradigma60", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 4988, "tweet_count": 195385, "listed_count": 8}, "name": "Paradigma"}, {"id": "892404017376186368", "username": "augustomeyrer", "location": "Jonas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 97, "tweet_count": 2992, "listed_count": 0}, "name": "\u272aAugustus\u272a"}, {"id": "196955819", "username": "Fundeu", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 328978, "following_count": 2602, "tweet_count": 116672, "listed_count": 4225}, "name": "Fund\u00e9uRAE"}, {"id": "1009645451606360066", "username": "CarmenC30263217", "location": "Edinburgh, the United Kingdom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 4123, "tweet_count": 95844, "listed_count": 8}, "name": "Carmen Carter (Xi/Variant) \ud83c\uddec\ud83c\udde7"}, {"id": "29441518", "username": "lucasmarreiros", "location": "Teresina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 891, "tweet_count": 43045, "listed_count": 12}, "name": "Lucas"}, {"id": "8802752", "username": "g1", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14341053, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}, "name": "g1"}, {"id": "977937812866633729", "username": "DessyNMVC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1259, "tweet_count": 51934, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udf40\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "2840783602", "username": "wishbi", "location": "The Word ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 1793, "tweet_count": 73041, "listed_count": 6}, "name": "blue\u2606"}, {"id": "1608034428", "username": "Marconielebock", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1025, "tweet_count": 17320, "listed_count": 0}, "name": "Pratesquerda \ud83d\udea9"}, {"id": "57044549", "username": "fernandapsol", "location": "Porto Alegre", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 167849, "following_count": 1961, "tweet_count": 26338, "listed_count": 565}, "name": "Fernanda Melchionna"}, {"id": "2448303534", "username": "MRafalsky1", "location": "Vila Velha, Esp\u00edrito Santo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 597, "tweet_count": 16645, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udca3"}, {"id": "344764364", "username": "____Belen__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8386, "following_count": 9015, "tweet_count": 134159, "listed_count": 28}, "name": "Bel\u00e9n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a"}, {"id": "788246344611860480", "username": "slcLipe", "location": "Esp\u00edrito Santo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 119, "tweet_count": 12989, "listed_count": 1}, "name": "Felipe \u2720"}, {"id": "1708784072", "username": "ncruas", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1751, "tweet_count": 40448, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddeaNeson NCR\ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"id": "950523761253670912", "username": "tregalfalasar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1696, "tweet_count": 5418, "listed_count": 0}, "name": "De Rerum Natura"}, {"id": "2877992956", "username": "mariavj40", "location": "Palmas, Canary Islands", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 881, "tweet_count": 83117, "listed_count": 7}, "name": "Mar\u00eda\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a"}, {"id": "939178631749922816", "username": "Celesti61328363", "location": "Tarazona, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 672, "tweet_count": 17188, "listed_count": 1}, "name": "Celestino"}, {"id": "81236529", "username": "mechamogabriel", "location": "Porto Alegre/RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1041, "tweet_count": 199250, "listed_count": 44}, "name": "gabriel santos"}, {"id": "20771988", "username": "MussumAlive", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 213515, "following_count": 5277, "tweet_count": 69326, "listed_count": 3300}, "name": "Leandro Santos | Mussum Alive"}, {"id": "33628855", "username": "RallyJustiniano", "location": "Puerto Rico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 4986, "tweet_count": 30725, "listed_count": 0}, "name": "Rally Justiniano"}, {"id": "233356615", "username": "_GaabiMello", "location": "Manhattan, NY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 493, "tweet_count": 54712, "listed_count": 3}, "name": "Gabi 13 \u2b50\ufe0f"}, {"id": "210530254", "username": "pach1973", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 3024, "tweet_count": 279560, "listed_count": 14}, "name": "Pach"}, {"id": "3901766194", "username": "funciona24", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 3626, "tweet_count": 287138, "listed_count": 13}, "name": "ana"}, {"id": "274646856", "username": "_damorgue", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3939, "following_count": 3141, "tweet_count": 39260, "listed_count": 6}, "name": "Dan Tolentino"}, {"id": "2563964088", "username": "AraceLucia", "location": "Montevideo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1218, "tweet_count": 4604, "listed_count": 0}, "name": "Luc\u00eda"}, {"id": "210681426", "username": "pedrochg", "location": "Montevideo - Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 4955, "tweet_count": 14659, "listed_count": 4}, "name": "Pedro Hern\u00e1ndez"}, {"id": "766625558189015040", "username": "MireIIando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 817, "tweet_count": 7298, "listed_count": 0}, "name": "depress\u00e3o tropical"}, {"id": "725931421", "username": "elvuelo_lechuza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15118, "following_count": 672, "tweet_count": 19809, "listed_count": 215}, "name": "El vuelo de la lechuza"}, {"id": "1175591388236472320", "username": "kaue16093750", "location": "nem sei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 142, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "name": "japonegro"}, {"id": "3167874069", "username": "mserranoduenas", "location": "Muy Noble y Muy Leal ciudad de", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4962, "following_count": 2591, "tweet_count": 198891, "listed_count": 10}, "name": "Marcos Serrano-Due\u00f1as, MD, MSc."}, {"id": "538477069", "username": "sergiodiego99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 334, "tweet_count": 58187, "listed_count": 11}, "name": "serdie"}, {"id": "269746253", "username": "zaratedo", "location": "ESPA\u00d1A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 121, "tweet_count": 94906, "listed_count": 1}, "name": "Agenda 19:29Y que Dios nos coja CONFENSADOS \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "3408542309", "username": "jcastrense", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 526, "tweet_count": 48129, "listed_count": 15}, "name": "josepepe"}, {"id": "761629088670949376", "username": "brockhampi", "location": "bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 790, "tweet_count": 63097, "listed_count": 10}, "name": "bi"}, {"id": "35978371", "username": "Leandrolexis", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 4860, "tweet_count": 20874, "listed_count": 4}, "name": "Leandro Felipe Bueno"}, {"id": "584771512", "username": "buddhahspace", "location": "Guarulhos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 441, "tweet_count": 146025, "listed_count": 8}, "name": "berenda"}, {"id": "2846151753", "username": "751orelha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 389, "tweet_count": 15836, "listed_count": 0}, "name": "eterno pingo\ud83d\udc7c"}, {"id": "856215329512488965", "username": "minicap1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 361, "tweet_count": 29669, "listed_count": 1}, "name": "minicap"}, {"id": "1118640222147944448", "username": "mateus_mullr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 157, "tweet_count": 5530, "listed_count": 0}, "name": "M\u00fcller"}, {"id": "1128749395539910657", "username": "claudiabvlima1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 300, "tweet_count": 6589, "listed_count": 0}, "name": "claudiabvlima"}, {"id": "46040478", "username": "blogdopannunzio", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 164290, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "name": "Fabio Pannunzio"}, {"id": "197349134", "username": "87rubidium", "location": "random nightmares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 243, "tweet_count": 28336, "listed_count": 4}, "name": "Yang Wen-li"}, {"id": "932091222583402496", "username": "AbigailRegina5", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 68, "tweet_count": 8146, "listed_count": 0}, "name": "Trouxa"}, {"id": "949092989321826305", "username": "SalvartArt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 0, "tweet_count": 19947, "listed_count": 1}, "name": "Sandirne Pasta!"}, {"id": "783196399", "username": "epriequin", "location": "Reino de Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3183, "following_count": 3204, "tweet_count": 61628, "listed_count": 8}, "name": "EvePriQui \ud83c\uddea\ud83c\uddf8|~|\u2248|\u224b\ud83d\udc9a\u02dc\ufee5"}, {"id": "1091675859801526273", "username": "paradojadeluxe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 697, "tweet_count": 42204, "listed_count": 1}, "name": "SER-o-RES...Esa es la cuesti\u00f3n."}, {"id": "54961149", "username": "elpais_cultura", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 598111, "following_count": 627, "tweet_count": 74246, "listed_count": 8762}, "name": "El Pa\u00eds Cultura"}, {"id": "176457588", "username": "aalinerossoo", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 20, "tweet_count": 4095, "listed_count": 0}, "name": "Aline"}, {"id": "2755931148", "username": "adroaldoli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 496, "tweet_count": 24166, "listed_count": 0}, "name": "adroaldo da rocha li"}, {"id": "1019041826852999169", "username": "filhadaputkkkkk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 117, "tweet_count": 10647, "listed_count": 0}, "name": "VINILANCHES"}, {"id": "623099568", "username": "sabadinn", "location": "Porto ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 487, "tweet_count": 31491, "listed_count": 2}, "name": "Bruna Sabadin"}, {"id": "399590244", "username": "JeffSCFC1914", "location": "Paudalho, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8294, "following_count": 8904, "tweet_count": 88422, "listed_count": 27}, "name": "Jeff \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"id": "944384075934130176", "username": "enzo_bg11", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 205, "tweet_count": 13296, "listed_count": 0}, "name": "jeff tequila"}, {"id": "48772429", "username": "bileia", "location": "Guaxup\u00e9/MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 695, "tweet_count": 28865, "listed_count": 32}, "name": "Gisele Bil\u00e9ia - Faz o L"}, {"id": "4898331778", "username": "santo2962", "location": "un rancho ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 2610, "tweet_count": 36118, "listed_count": 1}, "name": "Saul"}, {"id": "941644908892512256", "username": "CarlosMaciasAl1", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6763, "tweet_count": 112228, "listed_count": 15}, "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso"}, {"id": "2703708669", "username": "elalelolelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 183, "tweet_count": 14640, "listed_count": 1}, "name": "elalelolelo"}, {"id": "180487271", "username": "gigidepayns", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 980, "tweet_count": 29819, "listed_count": 23}, "name": "Marta G \u271f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf6"}, {"id": "1119303279207505923", "username": "Gcarvalho171", "location": "Coimbra, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 215, "tweet_count": 4796, "listed_count": 0}, "name": "Carvalho\ud83c\udf41"}, {"id": "1140379949842489345", "username": "girao_goncalo", "location": "Cantanhede, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 152, "tweet_count": 471, "listed_count": 0}, "name": "Gir\u00e3o\u26a1\ufe0f"}, {"id": "309629713", "username": "SirTaurinus", "location": "M\u00e1laga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2424, "following_count": 4979, "tweet_count": 184385, "listed_count": 19}, "name": "DiosPastafari\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\udde6"}, {"id": "2525899568", "username": "Jubsfontenelle", "location": "021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 592, "tweet_count": 70151, "listed_count": 1}, "name": "Ju \ud83e\udd8b"}, {"id": "831931042193883137", "username": "doctoraana55", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 229, "tweet_count": 69147, "listed_count": 0}, "name": "Doctoaana55"}, {"id": "54984311", "username": "rgarbin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1355, "tweet_count": 8871, "listed_count": 12}, "name": "18"}, {"id": "72930438", "username": "Jmolinaarroyo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 3260, "tweet_count": 27879, "listed_count": 10}, "name": "Jaiker Enrique Molina"}, {"id": "234585565", "username": "hamid_ramos", "location": "La Peque\u00f1a Venecia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2530, "following_count": 88, "tweet_count": 2159, "listed_count": 2}, "name": "Hamid Ramos"}, {"id": "62986134", "username": "SamelaHidalgoo", "location": "Manaus - S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9620, "following_count": 2218, "tweet_count": 274455, "listed_count": 50}, "name": "S\u00e2mela Hidalgo"}, {"id": "407310285", "username": "r_doble", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 658, "tweet_count": 34912, "listed_count": 5}, "name": "Doble R"}, {"id": "1031868974", "username": "lwtommonocu", "location": "    ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 592, "tweet_count": 121348, "listed_count": 120}, "name": "jesus girl old"}, {"id": "3296014319", "username": "Kurkon94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 327, "tweet_count": 18807, "listed_count": 0}, "name": "Cara de Pau e Sem Car\u00e1ter \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 sccp\ud83e\udd85"}, {"id": "2718764379", "username": "RocioCastro2004", "location": "Yecla, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 650, "tweet_count": 116670, "listed_count": 2}, "name": "rocio castro\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde8 #SanchezVeteYa"}, {"id": "159647281", "username": "jebemaru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 690, "tweet_count": 47544, "listed_count": 0}, "name": "del valle"}, {"id": "2334661493", "username": "AlbertoRodNews", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 570862, "following_count": 507, "tweet_count": 380831, "listed_count": 1744}, "name": "AlbertoRodNews"}, {"id": "146479973", "username": "onesior", "location": "Campinas, SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 361, "tweet_count": 111887, "listed_count": 0}, "name": "Jose"}, {"id": "832225740275974144", "username": "Gabaserr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3224, "following_count": 2898, "tweet_count": 219203, "listed_count": 5}, "name": "Gabriela"}, {"id": "1100077561999171586", "username": "VictorLobby", "location": "No Sistema Solar 3193KY82", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 340, "tweet_count": 4459, "listed_count": 0}, "name": "\ua27b \ua492\ua27b\ua357\ua27b \ua2ec\ua492\ua263\ua0ec\ua2ec \ud83d\udc3a"}, {"id": "1147180103404871687", "username": "Luis197829", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 191, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}, "name": "Adeus Lenin"}, {"id": "2194113534", "username": "bomberosvlc", "location": "Valencia-Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 12908, "following_count": 161, "tweet_count": 6012, "listed_count": 138}, "name": "BombersAjuntamentVal\u00e8ncia"}, {"id": "577330138", "username": "GCuras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 759, "tweet_count": 89594, "listed_count": 0}, "name": "Graciela Curas"}, {"id": "222355318", "username": "marcovaganet", "location": "Merc\u00eas MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3025, "following_count": 4609, "tweet_count": 91246, "listed_count": 11}, "name": "Marco LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "8569652", "username": "carloscamargo", "location": "GersonLand", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7887, "following_count": 6911, "tweet_count": 34339, "listed_count": 14}, "name": "\u2b05\ufe0fC\ud83c\udd70\ufe0fDU C \ud83d\udea9\uea00"}, {"id": "1158525947542409217", "username": "meninabrasinha", "location": "Ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 469, "tweet_count": 23745, "listed_count": 5}, "name": "brasinha taminete #1"}, {"id": "106957547", "username": "luquinha", "location": "Blumenau, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 453131, "following_count": 731, "tweet_count": 59816, "listed_count": 2769}, "name": "luquinhas"}, {"id": "914449921490784258", "username": "anajulia_fadeli", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 420, "tweet_count": 14474, "listed_count": 0}, "name": "aninha"}, {"id": "48498658", "username": "geleiap", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1322, "tweet_count": 37783, "listed_count": 9}, "name": "Samuel Geleia"}, {"id": "1949680771", "username": "JNeto81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 515, "tweet_count": 21535, "listed_count": 4}, "name": "Ea-Nasir do Centr\u00e3o \u00ae \ud83d\udc80\ud83d\udeac"}, {"id": "1068163240352468992", "username": "BoletimB", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 410, "tweet_count": 4884, "listed_count": 14}, "name": "Boletim do Globalismo Brasileiro \ud83d\udd30"}, {"id": "1426348134", "username": "munikerafaela", "location": "manaus/am", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 279, "tweet_count": 37655, "listed_count": 1}, "name": "rafaela"}, {"id": "2838039490", "username": "YAR_KELL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 265, "tweet_count": 2823, "listed_count": 0}, "name": "Y."}, {"id": "796275180", "username": "Kasscabel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6212, "following_count": 660, "tweet_count": 81227, "listed_count": 53}, "name": "~\u2628~ Kass Samhain \u7d76\u671b"}, {"id": "406215578", "username": "higorcardozoo", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3834, "following_count": 1853, "tweet_count": 826, "listed_count": 0}, "name": "Higor"}, {"id": "3314206334", "username": "LIDET_Suzuki", "location": "\u6771\u4eac \u5343\u4ee3\u7530\u533a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4271, "following_count": 344, "tweet_count": 26336, "listed_count": 39}, "name": "\u9234\u6728\u88d5\u4e4b"}, {"id": "1062837822", "username": "dorags_", "location": "Perdida ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 94, "tweet_count": 12677, "listed_count": 0}, "name": "Isa \u262d"}, {"id": "409538563", "username": "r_rengifo_c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1531, "tweet_count": 157066, "listed_count": 14}, "name": "raymundo rengifo"}, {"id": "2325502206", "username": "cletinhu1", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 397, "tweet_count": 3806, "listed_count": 2}, "name": "afinador de morteiros em angola"}, {"id": "1134478014295826432", "username": "sddsdoscrias7", "location": "Barcelona ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 189, "tweet_count": 5557, "listed_count": 0}, "name": "Eterno Neymar e Mk \ud83e\udd4b\u2087"}, {"id": "1191887438", "username": "ro_scteixeira", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 3271, "tweet_count": 12062, "listed_count": 9}, "name": "feminista exausta \ud83d\udc60 #eleNao\ud83d\udc84"}, {"id": "1172153701596897280", "username": "frn_tshm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 129, "tweet_count": 1072, "listed_count": 0}, "name": "Fern"}, {"id": "937984821833461760", "username": "Manuela34537619", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 5000, "tweet_count": 482287, "listed_count": 6}, "name": "Manuela"}, {"id": "1711305966", "username": "DesdelAtlantico", "location": "Espa\u0144a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5320, "following_count": 515, "tweet_count": 141882, "listed_count": 0}, "name": "Desde-el-Atlantico"}, {"id": "819575165407334402", "username": "vicurtaretti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 728, "tweet_count": 14651, "listed_count": 0}, "name": "derrocta \ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"id": "242535615", "username": "jeonggukcoeur", "location": "\ud835\ude1a\ud835\ude2d\ud835\ude3a\ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude2f \ud83d\udc0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 863, "tweet_count": 34859, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\ude34\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude22\ud835\ude29"}, {"id": "1128400683479306240", "username": "caiolicarv", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 45, "tweet_count": 4259, "listed_count": 0}, "name": "Caio #VACINASIM #FORABOLSONARO\ud83d\udc99 \ud83c\udf0e\ud83d\udc89"}, {"id": "822723543611932672", "username": "DDAcosta11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 502, "tweet_count": 9033, "listed_count": 0}, "name": "Diego"}, {"id": "3035192141", "username": "lucia_pdll", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 160, "tweet_count": 134148, "listed_count": 160}, "name": "Lucia Padilla Negr\u00edn"}, {"id": "958025804096704512", "username": "Atamauri_", "location": "Aqu\u00ed mismo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1433, "tweet_count": 42192, "listed_count": 0}, "name": "Atamauri"}, {"id": "878374869490180096", "username": "HenriqueHermans", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 786, "tweet_count": 15061, "listed_count": 0}, "name": "hermito\ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"id": "970782246746624000", "username": "PriscilaCoach", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 489, "tweet_count": 2699, "listed_count": 0}, "name": "Pri Nascimento | Siga meu IG @cedcosmeticosoficial"}, {"id": "510352461", "username": "eliza20e3h", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 267, "tweet_count": 1426, "listed_count": 0}, "name": "Eliza20e3h"}, {"id": "116518454", "username": "cejaspobladas", "location": "Colombia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2467758, "following_count": 3210, "tweet_count": 41898, "listed_count": 1215}, "name": "Ricardo Quevedo"}, {"id": "936001899769327616", "username": "Republic451", "location": "SubvencionVeganeAnimalisteCity", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 4982, "tweet_count": 118111, "listed_count": 1}, "name": "BENSON SE\u00d1ORA QU\u00c9 RARO"}, {"id": "626739373", "username": "fffaia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8731, "following_count": 5843, "tweet_count": 69950, "listed_count": 35}, "name": "flavia flavinha \ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udcbb"}, {"id": "858181245070696448", "username": "SamantaJamanta", "location": "London, baker street 221 B", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 576, "tweet_count": 132335, "listed_count": 10}, "name": "\u0299\u1d04\u1d00\u0280\u1d05\u026a \u1d1b\u1d00\u029f\u1d0b\u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50 a negroni"}, {"id": "377571385", "username": "Raynatica2167", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 46, "tweet_count": 521, "listed_count": 0}, "name": "Angel Qui\u00e9"}, {"id": "1171405334566621184", "username": "luciiaadelgadoo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 403, "tweet_count": 3808, "listed_count": 0}, "name": "Luu\ud83d\udda4"}, {"id": "3504318874", "username": "elnacionalcat_e", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10125, "following_count": 338, "tweet_count": 426431, "listed_count": 195}, "name": "ElNacional .cat"}, {"id": "1052885642214965250", "username": "elcasocom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27646, "listed_count": 36}, "name": "ElCaso.com"}, {"id": "3374563353", "username": "elnacionalcat", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 185215, "following_count": 710, "tweet_count": 561326, "listed_count": 1531}, "name": "ElNacional.cat"}, {"id": "1052889894568255488", "username": "elcasocat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8438, "following_count": 84, "tweet_count": 29602, "listed_count": 93}, "name": "ElCaso.cat"}, {"id": "981240443223662592", "username": "Drcaoz_", "location": "SCCP , Saints \ud83c\udfc8, Liverpool", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1253, "tweet_count": 35678, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd88 \ud835\udd70\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd9e"}, {"id": "1020878462545014785", "username": "francinegalbier", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 341, "tweet_count": 4140, "listed_count": 6}, "name": "gal bier"}, {"id": "748964058007736321", "username": "afelipes7169", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 1462, "tweet_count": 84497, "listed_count": 1}, "name": "Adriano Felipe\ud83d\udea9"}, {"id": "1176561251507474432", "username": "ronaldoaj1", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 152, "tweet_count": 7735, "listed_count": 0}, "name": "Ronaldo Ara\u00fajo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "712791204241477632", "username": "Arthur_Spiker", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 478, "tweet_count": 22040, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude70\ud835\ude9b\ud835\ude9d\ud835\ude91\ud835\ude9e\ud835\ude9b\u30b7\ud80c\udc21"}, {"id": "900142251812298756", "username": "colec_masculino", "location": "Montevideu, Uruguai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 204, "tweet_count": 7197, "listed_count": 1}, "name": "Colectivo Masculino"}, {"id": "3429701925", "username": "raf_elism", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 869, "tweet_count": 230441, "listed_count": 3}, "name": "raf"}, {"id": "970533641507016705", "username": "insiraumnick", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2170, "tweet_count": 13077, "listed_count": 1}, "name": "nick"}, {"id": "1161586479505772545", "username": "Herrerodecasti1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 198, "tweet_count": 3186, "listed_count": 0}, "name": "Herrerodecastilla"}, {"id": "740348089425350656", "username": "filo1717", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 220, "tweet_count": 71166, "listed_count": 11}, "name": "VivaDilma"}, {"id": "1103463275780587520", "username": "Rafamentiaca", "location": "RS ,Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3023, "following_count": 3253, "tweet_count": 99406, "listed_count": 0}, "name": "Rafamentiaca"}, {"id": "3353031713", "username": "aratobio", "location": "C\u00e1dis, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5675, "following_count": 6244, "tweet_count": 45827, "listed_count": 2}, "name": "Aranzazu Orobio"}, {"id": "3293371906", "username": "jcamay26", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 4997, "tweet_count": 180756, "listed_count": 0}, "name": "LUCA"}, {"id": "1094195062668439552", "username": "jr_wladmir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 846, "tweet_count": 4635, "listed_count": 0}, "name": "Amigos da Cerveja \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"id": "818667157903077376", "username": "giovannasduarte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 231, "tweet_count": 8990, "listed_count": 1}, "name": "gigi"}, {"id": "56440947", "username": "karlguerra", "location": "FSA - BA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 194, "tweet_count": 7871, "listed_count": 29}, "name": "Lula no primeiro turno"}, {"id": "879661270567440386", "username": "maria110311", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 690, "tweet_count": 14870, "listed_count": 0}, "name": "Maria"}, {"id": "8314412", "username": "danterec", "location": "Sevilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3904, "following_count": 4997, "tweet_count": 353856, "listed_count": 137}, "name": "Esgrasiao"}, {"id": "815654676", "username": "Moncholab", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4159, "following_count": 4823, "tweet_count": 355996, "listed_count": 249}, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Moncholab \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udfe5\ud83d\udfe5 #Socialismo_o_Libertad\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a"}, {"id": "56452419", "username": "jrmutti", "location": "Salvador - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 1118, "tweet_count": 300033, "listed_count": 23}, "name": "\ud83d\udfe5JR Mutti\ud83d\udfe5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddff\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"id": "3684085815", "username": "MANUFIGA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 3085, "tweet_count": 32294, "listed_count": 0}, "name": "V\u00edctor \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\udde9"}, {"id": "932321656416108544", "username": "LuisGestoso", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8023, "following_count": 1482, "tweet_count": 18857, "listed_count": 121}, "name": "Luis Gestoso"}, {"id": "731220001", "username": "Obrador2", "location": "BARCELONA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 93, "tweet_count": 33630, "listed_count": 3}, "name": "Obrador"}, {"id": "2878263742", "username": "ILoglio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 550, "tweet_count": 365, "listed_count": 0}, "name": "Igor Loglio"}, {"id": "1147398824", "username": "gualteriopolo", "location": "Madrid, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 424, "tweet_count": 55674, "listed_count": 5}, "name": "Gualterio"}, {"id": "91715074", "username": "P4ttyta", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18925, "following_count": 10118, "tweet_count": 43189, "listed_count": 7}, "name": "Pachi Emprende"}, {"id": "438042045", "username": "RuciaHipatia", "location": "En las nubes\ud83c\udf25\u26c8\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19485, "following_count": 10755, "tweet_count": 97575, "listed_count": 6}, "name": "\ud83e\udeb7\ua2ea\ua00e\ua253\ua024\ua34f \ua253\ua0c5\ua34f\ua317\ua253\ua0a6\ua224\ua34f"}, {"id": "164454705", "username": "bruhnocosta", "location": "Vizinho de Beyonc\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 959, "tweet_count": 76091, "listed_count": 29}, "name": "Beyonc\u00e9 de Aracaju \ud83d\udc1d"}, {"id": "3198290767", "username": "bobsantana11", "location": "Vila Velha, Esp\u00edrito Santo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 453, "tweet_count": 34837, "listed_count": 1}, "name": "Mlk Neutro"}, {"id": "1100489291162107905", "username": "Frankie65639822", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 185, "tweet_count": 66605, "listed_count": 1}, "name": "Frankie"}, {"id": "942883831614509056", "username": "stofada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 378, "tweet_count": 30549, "listed_count": 0}, "name": "Dra"}, {"id": "257729965", "username": "AnderTxuriUrdin", "location": "Donostia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1712, "tweet_count": 81755, "listed_count": 16}, "name": "Ander"}, {"id": "785117550", "username": "ErrealaAle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3449, "following_count": 4396, "tweet_count": 108766, "listed_count": 62}, "name": "El equipo Txapeldun"}, {"id": "3064092364", "username": "illanemanuel", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 673, "tweet_count": 17309, "listed_count": 0}, "name": "DD\ud83d\udc0d"}, {"id": "23515509", "username": "ttgarcia", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1496, "tweet_count": 174665, "listed_count": 39}, "name": "TT Garcia"}, {"id": "193906264", "username": "rychillie", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 1118, "tweet_count": 34727, "listed_count": 0}, "name": "Rychillie \ud83e\udd84"}, {"id": "1099025214", "username": "Malagon7182", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 677, "tweet_count": 40764, "listed_count": 4}, "name": "David Malag\u00f3n"}, {"id": "1663500985", "username": "BuenasMigasOOC", "location": "LA CIUTAT CONDAL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 951, "tweet_count": 42699, "listed_count": 1}, "name": "\u23ee\ufe0f\u23ed\ufe0f\u25b6\ufe0f\u23f8\u23f9\u23fa"}, {"id": "1087628208235794432", "username": "ElPredicador_1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2906, "following_count": 3106, "tweet_count": 2958, "listed_count": 0}, "name": "El Predicador \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a"}, {"id": "270900009", "username": "ivanbelmar", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 174, "tweet_count": 44228, "listed_count": 6}, "name": "Ivanbelmar\uf8ff"}, {"id": "1075837823662612481", "username": "ElzaMara8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3725, "following_count": 4799, "tweet_count": 36517, "listed_count": 3}, "name": "Elza Mar\u00eda"}, {"id": "301404752", "username": "elotrogarzon", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3772, "following_count": 4995, "tweet_count": 209044, "listed_count": 22}, "name": "elotrogarzon \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Socialismo es MUERTE"}, {"id": "1133080385833852928", "username": "Nuria_PonsMarti", "location": "MENORCA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1317, "tweet_count": 8372, "listed_count": 0}, "name": "NURIA"}, {"id": "1109135270732013569", "username": "MNetico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 948, "tweet_count": 35375, "listed_count": 0}, "name": "Mo"}, {"id": "108118778", "username": "ALPAMA1", "location": "tal que aqu\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 649, "tweet_count": 34475, "listed_count": 8}, "name": "\u00c1lvaro, el de los hilos que est\u00e1n a medias."}, {"id": "38489471", "username": "Joe71mao", "location": "Manaus / Fortaleza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 3128, "tweet_count": 28518, "listed_count": 4}, "name": "Capit\u00e3 Marvel de baixo or\u00e7amento"}, {"id": "2459867934", "username": "valmeida2014", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 2170, "tweet_count": 13435, "listed_count": 2}, "name": "Vanderlei"}, {"id": "2586087973", "username": "capaster19", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2895, "following_count": 3079, "tweet_count": 146736, "listed_count": 80}, "name": "@capaster 19 Nadie merece que lo quieran a medias!"}, {"id": "87577130", "username": "niemalsrot", "location": "\"... nunca ser\u00e1...\": Mafagafos mafagafentos mafagafar\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 4989, "tweet_count": 62724, "listed_count": 5}, "name": "al\u00ea das candongas"}, {"id": "895411941790896129", "username": "HugV28", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 74, "tweet_count": 847, "listed_count": 0}, "name": "Mark"}, {"id": "1384994318", "username": "iscoelho5046", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 791, "tweet_count": 245465, "listed_count": 0}, "name": "Elisa Coelho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"id": "41847166", "username": "lilasrio", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 2000, "tweet_count": 68178, "listed_count": 0}, "name": "macoke \ud83d\udc40\ud83c\udff4 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe\ud83d\ude37\ud83d\udea9"}, {"id": "1116433577510678528", "username": "Palioconvrsivel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 379, "tweet_count": 1718, "listed_count": 0}, "name": "Nathan"}, {"id": "57567614", "username": "zelune", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 497721, "following_count": 803, "tweet_count": 109468, "listed_count": 141}, "name": "Zelune"}, {"id": "1166774009473773568", "username": "LaAlegriaDeLaH4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1700, "tweet_count": 72172, "listed_count": 2}, "name": "La Alegria De La Huerta \ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"id": "1081181260444303360", "username": "MilenialFurioso", "location": "Regne de Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 4492, "tweet_count": 63465, "listed_count": 10}, "name": "MilenialFurioso"}, {"id": "1061645143730802689", "username": "Princesinha_L3", "location": "Arsenal, s\u00e3o gon\u00e7alo..\u2764\ufe0f\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 720, "tweet_count": 6272, "listed_count": 0}, "name": "Mam\u00e3e da Wendy \ud83e\udd30"}, {"id": "1140681480898863107", "username": "Marcelin9660_", "location": "JARDIM TIRADENTES - SG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 0, "tweet_count": 2907, "listed_count": 0}, "name": "Marcelin\ud83d\udca5"}, {"id": "767437766", "username": "Ralph194468", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 2297, "tweet_count": 66691, "listed_count": 3}, "name": "Ralph"}, {"id": "3015292120", "username": "MineroelTW", "location": "Torontontero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 2410, "tweet_count": 33786, "listed_count": 3}, "name": "Jose Ruiperez"}, {"id": "776467433968300033", "username": "AnaAgp_1967", "location": "Palentina en C Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7216, "following_count": 6528, "tweet_count": 205255, "listed_count": 41}, "name": "Ana Isabel Gat\u00f3n"}, {"id": "4685258616", "username": "Emma1492is", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "name": "Emma"}, {"id": "132868891", "username": "Ignacio_Echave", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 3227, "tweet_count": 71692, "listed_count": 29}, "name": "Chavita \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "1006286345021599744", "username": "rolandoquispe74", "location": "Villa el Salvador, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 212, "tweet_count": 44197, "listed_count": 0}, "name": "Rolando Quispe"}, {"id": "63195697", "username": "RichardArcePeru", "location": "Apurimac - Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49248, "following_count": 3106, "tweet_count": 21124, "listed_count": 132}, "name": "Richard Arce"}, {"id": "704928207", "username": "mar_feliciano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11138, "following_count": 11644, "tweet_count": 410469, "listed_count": 18}, "name": "Yo Voto VOX! Manuel Feliciano Mar"}, {"id": "1120462524359561218", "username": "Karin_Malfoy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 3217, "tweet_count": 103402, "listed_count": 1}, "name": "Anna"}, {"id": "979438275587919874", "username": "ProfetaAspereza", "location": "Colar Elizabetano, Quarentena.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 5003, "tweet_count": 130947, "listed_count": 3}, "name": "\ud83d\udea9Profeta Aspereza, o Mito da Taverna\ud83d\udea9"}, {"id": "3298221201", "username": "mllemess", "location": " isso n\u00e3o \u00e9 uma fan account ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 4768, "tweet_count": 134404, "listed_count": 4}, "name": "mi"}, {"id": "83682170", "username": "bethcharizard", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9865, "following_count": 7989, "tweet_count": 215896, "listed_count": 89}, "name": "\ud83d\udcda maria \ud83d\udc1d"}, {"id": "4172424934", "username": "nanayyx", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 424, "tweet_count": 8525, "listed_count": 1}, "name": "nanay"}, {"id": "735856271593754625", "username": "rayaneoliveirx", "location": "capixaba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 347, "tweet_count": 72681, "listed_count": 1}, "name": "\u211b\ud835\udcb6\ud835\udcce\ud835\udcb6\ud835\udcc3\u212f"}, {"id": "433712521", "username": "yourenevergonna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 345, "tweet_count": 22771, "listed_count": 0}, "name": "i'm not okay"}, {"id": "1898006438", "username": "facundo_leone", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 224, "tweet_count": 9588, "listed_count": 0}, "name": "~Facule\u00f8ne~"}, {"id": "402286704", "username": "AitorErre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6276, "following_count": 897, "tweet_count": 79137, "listed_count": 77}, "name": "Aitor"}, {"id": "1016884471474327553", "username": "Valespona1", "location": "LEJOS DE PERONIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 2756, "tweet_count": 75430, "listed_count": 0}, "name": "Valespona"}, {"id": "615443298", "username": "CRSBIGDOG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 186, "tweet_count": 21010, "listed_count": 0}, "name": "ClevertonRS"}, {"id": "827647109847449601", "username": "morgxstar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 2383, "tweet_count": 60910, "listed_count": 6}, "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude90\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a - \ud83d\udcda COMMISSIONS ABERTAS"}, {"id": "52509841", "username": "marceloduarte1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 418, "tweet_count": 20430, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo Pantale\u00e3o"}, {"id": "1144000599089909761", "username": "JoseMon58826546", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 109, "tweet_count": 8941, "listed_count": 0}, "name": "Jose Monasterios"}, {"id": "914628792873832448", "username": "riptidemob", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 423, "tweet_count": 26360, "listed_count": 0}, "name": "paty"}, {"id": "1159996601408139264", "username": "_mateuswer", "location": "Cascavel, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 122, "tweet_count": 742, "listed_count": 0}, "name": "fala tu"}, {"id": "572759774", "username": "VeronicaTesla", "location": "Opera Garnier \ud83c\udfad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11085, "following_count": 5015, "tweet_count": 220377, "listed_count": 51}, "name": "Ver\u00f3nica de Tesla \u2665"}, {"id": "3039639928", "username": "allyborlot", "location": "027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 1350, "tweet_count": 43012, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd22 \ud835\udd1f\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd31\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "4645920023", "username": "afterglowrland", "location": "puta que pariu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 762, "tweet_count": 38057, "listed_count": 2}, "name": "vit zor-el dont go yet"}, {"id": "993298858296971264", "username": "dwcwaynes", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 2273, "tweet_count": 82644, "listed_count": 37}, "name": "hawkgirl"}, {"id": "2783129355", "username": "phalm1234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 209, "tweet_count": 4192, "listed_count": 0}, "name": "Paulo H. de Almeida"}, {"id": "78170997", "username": "MoreroAm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 727, "tweet_count": 93077, "listed_count": 0}, "name": "Amarilys\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83c\uddf2"}, {"id": "1023371070232055808", "username": "Iopesz_", "location": "ela | dela.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 99, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}, "name": "julinha"}, {"id": "1179371496", "username": "aqepenaseria", "location": "The Sims", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 610, "tweet_count": 48136, "listed_count": 1}, "name": "Felip Luly da Silva \u2b50"}, {"id": "1111025948265205760", "username": "smgiudici", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 134, "tweet_count": 1755, "listed_count": 0}, "name": "smg"}, {"id": "972944614796775429", "username": "Lord_Breno_", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 95, "tweet_count": 6243, "listed_count": 0}, "name": "MINIRATO"}, {"id": "1127022002", "username": "zuoeht", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 825, "tweet_count": 57803, "listed_count": 0}, "name": "theous"}, {"id": "1462821571", "username": "WilliamsHenriq", "location": "Santa Rita, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 358, "tweet_count": 90064, "listed_count": 8}, "name": "\\W/illiams Targaryen #HouseOfTheDragon"}, {"id": "1118991903733813248", "username": "mwrcds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5438, "following_count": 5254, "tweet_count": 14693, "listed_count": 19}, "name": "line"}, {"id": "1114372515269312512", "username": "dmartuccii", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 446, "tweet_count": 4930, "listed_count": 0}, "name": "davi varias situa\u00e7\u00f5es"}, {"id": "74444498", "username": "kabokiko", "location": "Natal - RN / Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8884, "following_count": 9670, "tweet_count": 310157, "listed_count": 39}, "name": "Kiko Azevedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9 #Antifascista Rancho Queimado"}, {"id": "1015349484350574592", "username": "JosecomJdeJose", "location": "Perdido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 173, "tweet_count": 10028, "listed_count": 2}, "name": "Zezo \ud83c\udf0a"}, {"id": "891756279882018819", "username": "AnaLu978", "location": "Hawkins, Indiana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 455, "tweet_count": 6373, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc9b\ud835\udc82\ud835\udc9b\ud835\udc82 \u0b6d\u0325"}, {"id": "272268663", "username": "slodimensional", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 112, "tweet_count": 347, "listed_count": 1}, "name": "SAULO VITALE"}, {"id": "751471278968758272", "username": "OlavoOpressor", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485988, "following_count": 23, "tweet_count": 2495, "listed_count": 307}, "name": "Olavo de Carvalho"}, {"id": "62103554", "username": "sillygbrl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 186, "tweet_count": 109031, "listed_count": 0}, "name": "silly gbrl \u2022 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50"}, {"id": "819323670644531202", "username": "eutonyb", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 439, "tweet_count": 7840, "listed_count": 1}, "name": "T\u00d8NY B \u272a"}, {"id": "14974929", "username": "naomesegueque", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 2040, "tweet_count": 264742, "listed_count": 12}, "name": "acreano"}, {"id": "3766186113", "username": "fabio_1880", "location": "Santana, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 4483, "tweet_count": 12141, "listed_count": 0}, "name": "BARAK LECTER (\ud83e\udde0\ud83c\udf74)"}, {"id": "3313618782", "username": "ocoringadobem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 1285, "tweet_count": 66224, "listed_count": 5}, "name": "\u1d0f \u1d04\u1d0f\u0280\u026a\u0274\u0262\u1d00 \u1d05\u1d0f \u0299\u1d07\u1d0d"}, {"id": "819660012205305856", "username": "eppo_mnz", "location": "ele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 375, "tweet_count": 45692, "listed_count": 0}, "name": "iagora vai porra\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\u262d"}, {"id": "929536232253804545", "username": "catapimbas28", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1189, "tweet_count": 24188, "listed_count": 2}, "name": "Regina voltou pro bueiro Falange\ud83c\udf08\ud83e\udd84"}, {"id": "46791653", "username": "fabio_adorno", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1247, "tweet_count": 10441, "listed_count": 3}, "name": "F\u00e1bio Adorno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddea(\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde7\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddf0)"}, {"id": "165966205", "username": "somenightingale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 900, "tweet_count": 88998, "listed_count": 1}, "name": "Dua Lica"}, {"id": "257595577", "username": "Silicatus", "location": "Gij\u00f3n - Asturias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 281, "tweet_count": 19762, "listed_count": 0}, "name": "Silicatus Bowman"}, {"id": "3232046517", "username": "miguelrnuno", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 869, "tweet_count": 27158, "listed_count": 20}, "name": "Miguel R. Nu\u00f1o"}, {"id": "3359419042", "username": "ndiyadla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 410, "tweet_count": 6665, "listed_count": 0}, "name": "Azrael"}, {"id": "324660749", "username": "dudaclm", "location": "mcz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 2338, "tweet_count": 53299, "listed_count": 7}, "name": "duda"}, {"id": "962461299471994881", "username": "JujuClimaco", "location": "Joinville, SC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 577, "tweet_count": 46426, "listed_count": 0}, "name": "Junior Cl\u00edmaco"}, {"id": "31435212", "username": "marcelonaranjo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12872, "following_count": 3590, "tweet_count": 80595, "listed_count": 97}, "name": "Marcelo Naranjo"}, {"id": "818151998537302016", "username": "expctroz_l", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 126, "tweet_count": 2586, "listed_count": 0}, "name": "r\u00f8rena"}, {"id": "969836180345905152", "username": "malabaresss", "location": "Pais Valenci\u00e0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 323, "tweet_count": 20133, "listed_count": 1}, "name": "marialabares\u26d3\ufe0f"}, {"id": "1031665940851814405", "username": "hoylentejas", "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 96, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}, "name": "gabi"}, {"id": "989250826823766016", "username": "marta_taiane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 171, "tweet_count": 1797, "listed_count": 1}, "name": "Aha!Uhu!"}, {"id": "1056917087770329088", "username": "Juulia973", "location": "505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 450, "tweet_count": 14540, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc96 \ud83e\ude90"}, {"id": "2366100811", "username": "ConxitaCco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 393, "tweet_count": 17061, "listed_count": 1}, "name": "Conxita Cco"}, {"id": "229416225", "username": "pablobonat", "location": "Perpiny\u00e0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 4232, "tweet_count": 14824, "listed_count": 47}, "name": "Pablo Bonat"}, {"id": "1175977561576394752", "username": "Antonio_oivera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 564, "tweet_count": 8029, "listed_count": 0}, "name": "\u1d00\u0274\u1d1b\u00f4\u0274\u026a\u1d0f \u029f\u1d0f\u1d1c\u0280\u1d07\u0274\u00e7\u1d0f"}, {"id": "4720928123", "username": "yilingweixian", "location": "bel\u00e9m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 260, "tweet_count": 31305, "listed_count": 1}, "name": "jobana"}, {"id": "1043898303560273925", "username": "howaliperti", "location": "bento quirino. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 267, "tweet_count": 12009, "listed_count": 1}, "name": "anna \u00e9 13!"}, {"id": "217895761", "username": "itsrufusbarker", "location": "Recife", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1138, "tweet_count": 44863, "listed_count": 13}, "name": "Kokomi inundando Sumeru \ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31"}, {"id": "958453028323053568", "username": "antoniocendanf1", "location": "Galicia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"id": "915252580648964096", "username": "bazonlysnow", "location": "no mourners no funerals ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 3470, "tweet_count": 45353, "listed_count": 37}, "name": "sam \u00e9 inflam\u00e1vel"}, {"id": "980626509508554752", "username": "hamilton_fon", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 203, "tweet_count": 1942, "listed_count": 0}, "name": "HamiltonFF"}, {"id": "577286672", "username": "clawgomes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1213, "tweet_count": 14463, "listed_count": 0}, "name": "Claudia Gomes"}, {"id": "109740323", "username": "BrendleyF", "location": "Vulcano \ud83d\udd96\ud83c\udffe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 340, "tweet_count": 7702, "listed_count": 0}, "name": "Brendley"}, {"id": "106175018", "username": "JovemPanNews", "location": "S\u00e3o Paulo / Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1383483, "following_count": 2074, "tweet_count": 426746, "listed_count": 2180}, "name": "Jovem Pan News"}, {"id": "1100713326278000641", "username": "AlvaroS45742151", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 912, "tweet_count": 17915, "listed_count": 0}, "name": "@AlvaroSosa"}, {"id": "52137645", "username": "saldelsol", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 397383, "following_count": 2204, "tweet_count": 6225, "listed_count": 364}, "name": "Salvador del Solar"}, {"id": "286715992", "username": "risebush", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17079, "following_count": 4378, "tweet_count": 362192, "listed_count": 283}, "name": "karina"}, {"id": "199515920", "username": "leandro_clayton", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 4385, "tweet_count": 8045, "listed_count": 1}, "name": "Clayton"}, {"id": "2392220182", "username": "midborges", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 278, "tweet_count": 39686, "listed_count": 0}, "name": "Marcela \u2720"}, {"id": "859810198147518465", "username": "Inoji_Aznable", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1494, "tweet_count": 53369, "listed_count": 1}, "name": "L. Bueno"}, {"id": "1061282850044080128", "username": "Elizabe57965227", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 23, "tweet_count": 66, "listed_count": 0}, "name": "Elizabeth Rocha"}, {"id": "149991703", "username": "alferdez", "location": "Buenos Aires", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2259481, "following_count": 7172, "tweet_count": 31633, "listed_count": 2417}, "name": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"id": "258746102", "username": "carlosffrank", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6149, "following_count": 6835, "tweet_count": 326645, "listed_count": 48}, "name": "CARLOS F.FRANK RESIST\u00caNCIA DE ABREU."}, {"id": "1058461416066347009", "username": "lottuschild", "location": "Blumenau, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 909, "tweet_count": 19963, "listed_count": 0}, "name": "karol"}, {"id": "21353025", "username": "Gabilana", "location": "Berlim, Alemanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 93, "tweet_count": 12778, "listed_count": 1}, "name": "barbie vintage"}, {"id": "185696412", "username": "thiagofc1982", "location": "Valadares, Minas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556294, "listed_count": 14}, "name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "195815692", "username": "jotacorreria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 1351, "tweet_count": 155133, "listed_count": 27}, "name": "J."}, {"id": "1003264825500274689", "username": "jamelao_porra", "location": "Crici\u00fama, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 467, "tweet_count": 1994, "listed_count": 0}, "name": "Sefstrom"}, {"id": "1226869676", "username": "Moroha01", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 126, "tweet_count": 22437, "listed_count": 0}, "name": "Moroha"}, {"id": "352372050", "username": "NoticiaWhatsApp", "location": "Af\u00edliate\ud83d\udc47 Grupo WhatsApp 38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 374, "tweet_count": 17124, "listed_count": 5}, "name": "\u2795Noticias WhatsApp"}, {"id": "276168356", "username": "Edithcastelani", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 958, "tweet_count": 225444, "listed_count": 10}, "name": "Edith"}, {"id": "188478072", "username": "Nadiesdaa", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 954, "tweet_count": 8701, "listed_count": 14}, "name": "Nadia Somma Caiati"}, {"id": "197284836", "username": "Noviolenzadonne", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 2163, "tweet_count": 41770, "listed_count": 0}, "name": "Noviolenzasulledonne"}, {"id": "1288845932", "username": "vitelivega", "location": "Santiago de Surco, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1344, "tweet_count": 1220, "listed_count": 3}, "name": "@ViteliVega"}, {"id": "111815940", "username": "JorgeDCG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405682, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "name": "Jorge del Castillo"}, {"id": "4799507536", "username": "jmesdi3", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 1072, "tweet_count": 13722, "listed_count": 7}, "name": "JuanMa Yedra"}, {"id": "1022639787436646400", "username": "TodoMisterio13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 69, "tweet_count": 8055, "listed_count": 2}, "name": "@TodoMisterio"}, {"id": "1076832038483828736", "username": "Sandra89211608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3851, "following_count": 4353, "tweet_count": 46273, "listed_count": 1}, "name": "Sandra \ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "1025885238608715776", "username": "Quimera38024375", "location": "Sevilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 2738, "tweet_count": 7581, "listed_count": 0}, "name": "Quimera"}, {"id": "2982032411", "username": "IMassuh", "location": "Mesquita, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 618, "tweet_count": 23621, "listed_count": 0}, "name": "Igor Massuh"}, {"id": "1122890822469525504", "username": "C4TSUMIKI", "location": "\u2661'\ud835\udc60 \ud835\udc41\ud835\udc4e\ud835\udc54\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc5c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1165, "tweet_count": 25101, "listed_count": 3}, "name": "miaya"}, {"id": "420660520", "username": "_luchi98", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 752, "tweet_count": 126315, "listed_count": 8}, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94 \ud835\udd84\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8e"}, {"id": "44255271", "username": "gabipadilha13", "location": "\ud83e\udd85 \ud83d\udd34\u26ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1983, "tweet_count": 16430, "listed_count": 42}, "name": "padi"}, {"id": "1003014825000292352", "username": "_goklein_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 278, "tweet_count": 8152, "listed_count": 1}, "name": "klein"}, {"id": "925886853747740672", "username": "orbita006", "location": "l\u00e1 longe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 98, "tweet_count": 11767, "listed_count": 0}, "name": "POOKY MONF"}, {"id": "1031877313066151936", "username": "IgorSantoca", "location": "Edson Queiroz, Fortaleza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 181, "tweet_count": 192, "listed_count": 0}, "name": "IgorSantoca"}, {"id": "2393554652", "username": "ifeep", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 656, "tweet_count": 235431, "listed_count": 21}, "name": "@IFEEP"}, {"id": "2533217510", "username": "2014Monaco", "location": "Roma, Lazio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 342, "tweet_count": 88941, "listed_count": 23}, "name": "Yamas \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"id": "4765174564", "username": "Sahel_Intel", "location": "Espa\u00f1a - Spain - Espagne - \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4382, "following_count": 425, "tweet_count": 20770, "listed_count": 112}, "name": "SahelIntel"}, {"id": "54230793", "username": "Irisdefranca", "location": "Los Teques, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5082, "following_count": 3805, "tweet_count": 69306, "listed_count": 21}, "name": "Iris De Franca"}, {"id": "195855840", "username": "EddiRosales", "location": "Carrizal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3971, "following_count": 2000, "tweet_count": 31937, "listed_count": 7}, "name": "Eddi Rosales"}, {"id": "145284482", "username": "TresPuntos_es", "location": "Sevilla, Miarma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 192, "tweet_count": 23814, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\udf08 Andr\u00e9s Jurado \u2602\ufe0f"}, {"id": "124780431", "username": "FrancescoOjeda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 686, "tweet_count": 21807, "listed_count": 0}, "name": "Fran Ojeda"}, {"id": "199032794", "username": "genisara1", "location": "Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 670, "tweet_count": 511, "listed_count": 4}, "name": "GenisAra"}, {"id": "981992149397975042", "username": "facadamaldada", "location": "Jandira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1076, "tweet_count": 61255, "listed_count": 0}, "name": "mayara \u2b50\ufe0f"}, {"id": "952335627852435456", "username": "laricomentou", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 482, "tweet_count": 57454, "listed_count": 2}, "name": "lari \ud83d\udc1d"}, {"id": "479901389", "username": "DN_Manuerl", "location": "La Komuna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 625, "tweet_count": 2220, "listed_count": 0}, "name": "Manu DeadNight"}, {"id": "2382856886", "username": "BarbaraBlack_", "location": "Madrid, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 963, "tweet_count": 2511, "listed_count": 12}, "name": "B\u00e1rbara Black"}, {"id": "240286075", "username": "SciSeekFeed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 3, "tweet_count": 489846, "listed_count": 125}, "name": "ScienceSeeker Feed"}, {"id": "794601759738040320", "username": "tampicogeladin", "location": "istj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 449, "tweet_count": 1180, "listed_count": 0}, "name": "anna deftones da cunha"}, {"id": "1894489837", "username": "ElaineOzorio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 3030, "tweet_count": 12050, "listed_count": 1}, "name": "Oz\u00f3rio"}, {"id": "1041306986191577089", "username": "SolangeRiva9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1064, "tweet_count": 32159, "listed_count": 1}, "name": "Sol"}, {"id": "1165534640553242627", "username": "TBRATL1", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 2484, "tweet_count": 65759, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deus, Cristo e Caridade\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22 Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1143983513919733761", "username": "IntegraPolitica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 47, "tweet_count": 7724, "listed_count": 0}, "name": "Pol\u00edtica na \u00cdntegra"}, {"id": "2324234704", "username": "DelMely08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 4729, "tweet_count": 88032, "listed_count": 7}, "name": "maria del carmnen"}, {"id": "4819673110", "username": "gamesgirl8862", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 2997, "tweet_count": 22502, "listed_count": 0}, "name": "Lukanette"}, {"id": "844357112948031489", "username": "_lucasqsouza", "location": "Brooklyn, 1986", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1126, "tweet_count": 5299, "listed_count": 2}, "name": "Lucas do T.I."}, {"id": "2302367567", "username": "joaonog21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 121, "tweet_count": 58749, "listed_count": 3}, "name": "Jo\u00e3o Nogueira"}, {"id": "406379670", "username": "gaby_viz", "location": "Maracaibo, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 482, "tweet_count": 43293, "listed_count": 0}, "name": "Maria G Vizcaino"}, {"id": "15493803", "username": "oquestao", "location": "Ilha de Lost, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 478, "tweet_count": 175617, "listed_count": 12}, "name": "O Quest\u00e3o"}, {"id": "73357073", "username": "salmysobrinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1797, "tweet_count": 37551, "listed_count": 0}, "name": "salmy Lula sobrinho"}, {"id": "2982212122", "username": "gostavopo", "location": "Blumenau, SC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 2047, "tweet_count": 43109, "listed_count": 0}, "name": "Gostavo"}, {"id": "19511454", "username": "leorosa", "location": "Detroit Rock City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 578, "tweet_count": 32451, "listed_count": 8}, "name": "Leonardo Rosa"}, {"id": "1062506170181709824", "username": "selenaefausta0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 381, "tweet_count": 14357, "listed_count": 0}, "name": "Frankie says relax"}, {"id": "58940769", "username": "thaissaa_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 641, "tweet_count": 149033, "listed_count": 10}, "name": "Tha\u00edssa em pandarecos"}, {"id": "2484809081", "username": "wwwmlna", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394181, "following_count": 938, "tweet_count": 81619, "listed_count": 351}, "name": "milena"}, {"id": "703803915368681472", "username": "mike170199", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 4998, "tweet_count": 56255, "listed_count": 0}, "name": "Mk Mx"}, {"id": "2714865361", "username": "YaajMexico", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 25500, "following_count": 6331, "tweet_count": 47849, "listed_count": 107}, "name": "Yaaj M\u00e9xico\u00ae"}, {"id": "1145344073982758913", "username": "coutinhopietra_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 62, "tweet_count": 561, "listed_count": 0}, "name": "s\u00f8ares"}, {"id": "734387260834107392", "username": "1485367896t", "location": "Fundo do po\u00e7o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 133, "tweet_count": 54157, "listed_count": 0}, "name": "Talita"}, {"id": "3296740058", "username": "ElPanaAlert", "location": "Algun Lugar ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 72, "tweet_count": 2300, "listed_count": 0}, "name": "ElPanaAlert"}, {"id": "1025929942423490568", "username": "Ietibsenna", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 368, "tweet_count": 12133, "listed_count": 2}, "name": "Leti"}, {"id": "1115022469088382977", "username": "nanamarilopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 626, "tweet_count": 23127, "listed_count": 1}, "name": "Ana Maria L\u00f3pez S\u00e1ez"}, {"id": "974741837322874881", "username": "Elaine131mm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3282, "following_count": 3573, "tweet_count": 127642, "listed_count": 3}, "name": "Vit\u00f3ria CN"}, {"id": "344430261", "username": "mar__mocoy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 578, "tweet_count": 100540, "listed_count": 12}, "name": "Margarita Villegas"}, {"id": "298033290", "username": "OlgaFontPares", "location": "Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 113, "tweet_count": 3200, "listed_count": 14}, "name": "Olga Font Par\u00e9s"}, {"id": "2976184097", "username": "Hospitaligd", "location": "Av. Catalunya, 11 - Igualada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3550, "following_count": 1605, "tweet_count": 5525, "listed_count": 58}, "name": "Hospital Universitari d'Igualada"}, {"id": "31764238", "username": "cesarefatimaglo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1778, "tweet_count": 107471, "listed_count": 0}, "name": "Cesar Nascimento"}, {"id": "2792601069", "username": "dosSHernani", "location": "Crest, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1392, "tweet_count": 19082, "listed_count": 0}, "name": "Leonardo Hernani"}, {"id": "202849814", "username": "rafaelgeop", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6565, "following_count": 6761, "tweet_count": 28113, "listed_count": 0}, "name": "RAFAEL \ud83d\udd34\ud83d\udea9Lula Presidente 2022"}, {"id": "158066330", "username": "kkchaves", "location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 828, "tweet_count": 34632, "listed_count": 0}, "name": "Absoluta"}, {"id": "78769867", "username": "fernandopanga", "location": "Fortaleza - Brazil.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 921, "tweet_count": 26526, "listed_count": 4}, "name": "Fernando Pangar\u00e9"}, {"id": "1108417512390184960", "username": "jaldincrf_", "location": "ZN, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 524, "tweet_count": 47943, "listed_count": 0}, "name": "alejandra"}, {"id": "127667889", "username": "CleberVG", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6324, "following_count": 4323, "tweet_count": 15538, "listed_count": 5}, "name": "C. Vicente\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1081901727866073088", "username": "VeritasVin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 59, "tweet_count": 8434, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VERITAS 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"id": "911184487", "username": "netcarlosgarcia", "location": "San Andr\u00e9s de Giles, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 5000, "tweet_count": 21487, "listed_count": 5}, "name": "Carl\u00f8s Garc\u00eda \u2122"}, {"id": "846031878083825668", "username": "JuniorMartinsM5", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 952, "tweet_count": 1601, "listed_count": 0}, "name": "w.j.m\ud83c\udf8e"}, {"id": "767025087140786176", "username": "801arc", "location": "ele/dele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 479, "tweet_count": 59555, "listed_count": 16}, "name": "saanttos27"}, {"id": "2781226624", "username": "JaliniaAraujo", "location": "Valyria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4805, "following_count": 5284, "tweet_count": 40467, "listed_count": 4}, "name": "\u02ac\u2078\u2074Juh Targaryen Bridgerton \ud83d\udc1d"}, {"id": "114782675", "username": "djluis25", "location": "caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 473, "tweet_count": 1279, "listed_count": 0}, "name": "luis"}, {"id": "1003461883821740032", "username": "Mapbels", "location": "Calama, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 160, "tweet_count": 1696, "listed_count": 0}, "name": "Mae \ud83c\udf3b"}, {"id": "964517449507913728", "username": "Liamhugo009", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 242, "tweet_count": 27572, "listed_count": 2}, "name": "LIAM HUGO"}, {"id": "2333745212", "username": "MaurilioVitto", "location": "O al mare o nel deserto.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15397, "following_count": 13052, "tweet_count": 355138, "listed_count": 130}, "name": "Maurilio Vittoria"}, {"id": "3063080374", "username": "teknokulturaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1239, "tweet_count": 9148, "listed_count": 8}, "name": "TeknoKultura"}, {"id": "1003772949592145920", "username": "demiyag_", "location": "Cherveix-Cubas, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 2513, "tweet_count": 38928, "listed_count": 2}, "name": "gio \u2661 pride & prejudice"}, {"id": "729607574534885376", "username": "EduardoNunesD58", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 73, "tweet_count": 5503, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Nunes Dantas"}, {"id": "898885707040780290", "username": "GoBlackNaro", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 8408, "tweet_count": 92680, "listed_count": 1}, "name": "Angelo&Naro"}, {"id": "3386206540", "username": "GiovanniGomes49", "location": "Ouro Branco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1364, "tweet_count": 8194, "listed_count": 0}, "name": "Stranger Boy"}, {"id": "1028409788579897344", "username": "PaoloGiuseppe7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 50, "tweet_count": 708, "listed_count": 0}, "name": "Paolo Giuseppe"}, {"id": "2530314205", "username": "M5S_Europa", "location": "Brussel, Belgi\u00eb", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 43949, "following_count": 736, "tweet_count": 12560, "listed_count": 240}, "name": "M5S Europa"}, {"id": "911959613540569090", "username": "Offa_s_Dyke", "location": "at home", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1372, "tweet_count": 41169, "listed_count": 1}, "name": "Offa's Dyke"}, {"id": "2691406674", "username": "UzumakiLele", "location": "OT5 Stan \u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 950, "tweet_count": 110529, "listed_count": 23}, "name": "L"}, {"id": "1090305053775273984", "username": "AnocasVibes", "location": "TANTA LUZ, PARECE UM AEROPORTO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 83, "tweet_count": 3773, "listed_count": 0}, "name": "....."}, {"id": "851895486915239941", "username": "bronze_tony", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 114, "tweet_count": 3372, "listed_count": 0}, "name": "Tony Bronze, Papai Pig"}, {"id": "886356038781415424", "username": "MarcosI25", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 687, "tweet_count": 154867, "listed_count": 0}, "name": "Marcos \ud83d\udea9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"id": "2544760536", "username": "Andreipdm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 240, "tweet_count": 1331, "listed_count": 1}, "name": "Andr\u00e9 Kutianski"}, {"id": "529611037", "username": "elaustriacista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1408, "tweet_count": 110802, "listed_count": 35}, "name": "Lord Vetinari"}, {"id": "2455544106", "username": "paterjm", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45946, "following_count": 18728, "tweet_count": 58545, "listed_count": 196}, "name": "P. Jos\u00e9 Mar\u00eda \u271e"}, {"id": "2993978615", "username": "Vzla_Anons", "location": "Miami, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2757, "following_count": 1581, "tweet_count": 65359, "listed_count": 11}, "name": "Vzla_Anons"}, {"id": "261688294", "username": "carmenmercedesg", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 540, "tweet_count": 11298, "listed_count": 14}, "name": "Carmen Gonz\u00e1lez"}, {"id": "498911944", "username": "FundacionANAR", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13338, "following_count": 3146, "tweet_count": 21601, "listed_count": 253}, "name": "Fundaci\u00f3n ANAR"}, {"id": "3663644357", "username": "JtTrubat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 427, "tweet_count": 4464, "listed_count": 0}, "name": "Jofre"}, {"id": "1127864604632207360", "username": "Khal_Drogao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 48, "tweet_count": 81, "listed_count": 0}, "name": "Khal Drogo"}, {"id": "3669853942", "username": "dna_do_cinema", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 65, "tweet_count": 527, "listed_count": 0}, "name": "DNA do Cinema"}, {"id": "290990720", "username": "FJespadaafilada", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 3055, "tweet_count": 114267, "listed_count": 14}, "name": "Ara\u00f1azos de Fran"}, {"id": "305774527", "username": "BLOGdoPEPE", "location": "Osasco e Capela do Alto SP ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21481, "following_count": 21594, "tweet_count": 712738, "listed_count": 66}, "name": "Alexandre Pepe Xandy"}, {"id": "14594813", "username": "folha", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8551893, "following_count": 171773, "tweet_count": 611995, "listed_count": 13864}, "name": "Folha de S.Paulo"}, {"id": "1068912841", "username": "TLiszet", "location": "Lima - Per\u00f9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 280, "tweet_count": 2868, "listed_count": 0}, "name": "LiszetT DouberT "}, {"id": "833515280", "username": "wilber_harry", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 2039, "tweet_count": 69957, "listed_count": 3}, "name": "Pedro Paulet, peruano del Bicentenario.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "1003245390005710848", "username": "AphroditeArtLov", "location": "Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 653, "tweet_count": 28768, "listed_count": 12}, "name": "\ud83d\udc31Aphrodite Fenixheart \u2665"}, {"id": "1855930370", "username": "an_lobs", "location": "Mexico, D.F.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 686, "tweet_count": 2520, "listed_count": 0}, "name": "AnLobs"}, {"id": "148760333", "username": "ositabosque", "location": "en alg\u00fan lugar.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1168, "tweet_count": 140722, "listed_count": 1}, "name": "osita"}, {"id": "742866811201392641", "username": "no_lucky_lucy", "location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 274, "tweet_count": 10667, "listed_count": 0}, "name": "Lucy"}, {"id": "257639970", "username": "afastemsevacas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 1131, "tweet_count": 59282, "listed_count": 7}, "name": "n\u00e3o me chame pelo meu nome"}, {"id": "728211625862303747", "username": "resfulego", "location": "West Harlem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 976, "tweet_count": 36418, "listed_count": 1}, "name": "corta luz"}, {"id": "2565629135", "username": "yriszo58", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 234, "tweet_count": 35242, "listed_count": 0}, "name": "Yris Jimenez"}, {"id": "2881874410", "username": "AbnerSMarco", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 229, "tweet_count": 1436, "listed_count": 0}, "name": "Abner S Marcolino"}, {"id": "780432733461942272", "username": "NewsAndroid_eu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 184, "tweet_count": 5645, "listed_count": 3}, "name": "NewsAndroid"}, {"id": "956300607085793285", "username": "francaelisa2", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 78, "tweet_count": 10685, "listed_count": 0}, "name": "franca elisa"}, {"id": "1176506168384065536", "username": "Legalpsico", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 54, "tweet_count": 159, "listed_count": 0}, "name": "Legal Psicol\u00f3gica"}, {"id": "2816614800", "username": "CopMadrid", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26846, "following_count": 13389, "tweet_count": 17572, "listed_count": 230}, "name": "Colegio Oficial de la Psicolog\u00eda de Madrid"}, {"id": "872281895664582656", "username": "Ramiro150402", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3462, "following_count": 411, "tweet_count": 1002629, "listed_count": 6}, "name": "Ramiro Castrill\u00f3n Hurtado."}, {"id": "1020343976681984003", "username": "torres_criado", "location": "M\u00e1laga.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8108, "following_count": 5238, "tweet_count": 62919, "listed_count": 69}, "name": "Jos\u00e9 Torres Criado"}, {"id": "1093248799202512896", "username": "BanqueiroAncap", "location": "Lisboa, Rua \u00c1urea. Antes em Durban\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 721, "tweet_count": 96720, "listed_count": 6}, "name": "ElBanqueroAnarquista-V. E. R. D. E.\ud83d\udda4EnResistencia"}, {"id": "24946457", "username": "diegodelacruz", "location": "Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 47511, "following_count": 1112, "tweet_count": 91450, "listed_count": 638}, "name": "Diego de la Cruz"}, {"id": "2153854843", "username": "cele_gisee", "location": "Almagro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 827, "tweet_count": 72468, "listed_count": 1}, "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"id": "1023245812078456832", "username": "Fabianalud0vic1", "location": "Em\u00edlia Romana, It\u00e1lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 411, "tweet_count": 9244, "listed_count": 3}, "name": "FabianaLudovicaVittoria"}, {"id": "855414890", "username": "mumaclo", "location": "Acqua ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4790, "following_count": 1286, "tweet_count": 71173, "listed_count": 32}, "name": "Claudia"}, {"id": "1047561949377179656", "username": "MaluBrod1", "location": "Blumenau, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4155, "following_count": 1646, "tweet_count": 11464, "listed_count": 1}, "name": "malu\ud83d\udc89\u26d3"}, {"id": "2745827968", "username": "gwbineves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 237, "tweet_count": 334420, "listed_count": 5}, "name": "."}, {"id": "33092134", "username": "naIubs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14625, "following_count": 861, "tweet_count": 231836, "listed_count": 117}, "name": "Nalu \ud83e\udef6\ud83c\udffb"}, {"id": "1357769222", "username": "Lalita0007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1728, "tweet_count": 368353, "listed_count": 1}, "name": "lalita"}, {"id": "715594785822810112", "username": "Ahjenedorspas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 136, "tweet_count": 3176, "listed_count": 1}, "name": "\u2625Shemsu\u2625"}, {"id": "983412249183379456", "username": "janss1045", "location": "A Pobra do Carami\u00f1al, Galicia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 248, "tweet_count": 31678, "listed_count": 3}, "name": "An\ud83d\udc28"}, {"id": "2762755569", "username": "101O101O1010101", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 774, "tweet_count": 11928, "listed_count": 0}, "name": "\u22d0\u22d1"}, {"id": "748346494927966216", "username": "Myrellamadrid", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 336, "tweet_count": 5206, "listed_count": 0}, "name": "Myrella(#psicologa y #psicopedagoga)Complutense"}, {"id": "2770064414", "username": "TFeminista_", "location": "Europa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46496, "following_count": 1107, "tweet_count": 16219, "listed_count": 500}, "name": "Tribuna Feminista"}, {"id": "1117418588569329664", "username": "Alicia00790685", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 14, "tweet_count": 225, "listed_count": 0}, "name": "Alicia"}, {"id": "161227542", "username": "Luis_Endera", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 30665, "following_count": 24979, "tweet_count": 447051, "listed_count": 316}, "name": "Luis Endera"}, {"id": "182791486", "username": "marcostormenta", "location": "S\u00e3o Paulo Sp Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 701, "tweet_count": 173577, "listed_count": 11}, "name": "J\u00falio da Havan Bolsominion Reverso"}, {"id": "927428153143939074", "username": "projecteindi", "location": "Tarragona, Catalu\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 35, "tweet_count": 564, "listed_count": 4}, "name": "Projecte INDI. La depressi\u00f3 a l'atenci\u00f3 prim\u00e0ria."}, {"id": "783607671446462464", "username": "suportaldol", "location": "Lleida, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 733, "tweet_count": 5422, "listed_count": 17}, "name": "SuportalDol"}, {"id": "4807468035", "username": "BorgesDonge", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 116, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "name": "Borges Dila M. Donge"}, {"id": "426370074", "username": "RawTulum", "location": "Tulum", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1297, "tweet_count": 53963, "listed_count": 5}, "name": "Alejandra"}, {"id": "908225531811958784", "username": "Leolgama", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 64, "tweet_count": 9127, "listed_count": 0}, "name": "Le Gama \u270a\ud83c\udffe"}, {"id": "140501536", "username": "MyriOliveira", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9270, "following_count": 125, "tweet_count": 157653, "listed_count": 23}, "name": "Myri Oliveira"}, {"id": "1133094175", "username": "ndo_ferna", "location": "angola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 231, "tweet_count": 1823, "listed_count": 1}, "name": "ferna ndo"}, {"id": "61780762", "username": "RogerGesteira", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1184, "tweet_count": 15564, "listed_count": 2}, "name": "Roger - Meu voto 13 \u00e9 secreto! \u2b50\ufe0f"}, {"id": "70141218", "username": "ValterPando", "location": "Earth, Milky Way", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 771, "tweet_count": 28907, "listed_count": 0}, "name": "ValterPando"}, {"id": "2960115814", "username": "BernaldoDQuiros", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15859, "following_count": 239, "tweet_count": 271260, "listed_count": 177}, "name": "L.Bernaldo de Quir\u00f3s"}, {"id": "832910873903689729", "username": "bones_cruz", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 743, "tweet_count": 14732, "listed_count": 1}, "name": "ana t cruz"}, {"id": "248890506", "username": "brasil247", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 597261, "following_count": 658, "tweet_count": 274807, "listed_count": 1940}, "name": "Brasil 247"}, {"id": "897129091656282112", "username": "SocorroTuira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 81, "tweet_count": 15135, "listed_count": 0}, "name": "Socorro Gomes"}, {"id": "721071447834300420", "username": "FrankRo63654945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 397, "tweet_count": 47936, "listed_count": 1}, "name": "Frank Roberts"}, {"id": "533482160", "username": "cecibound", "location": "Berl\u00edn ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 370, "tweet_count": 2672, "listed_count": 3}, "name": "Cecilia"}, {"id": "152601193", "username": "ProletarioRS", "location": "MUNDO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3062, "following_count": 4987, "tweet_count": 325890, "listed_count": 17}, "name": "Proletario do rs ;) \u262f\ufe0f\ud83c\udfae 501\u00b0BE"}, {"id": "1142640546411773954", "username": "My7OEfrF18WRHmk", "location": "Mashiki-machi, Kumamoto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 651, "tweet_count": 143714, "listed_count": 20}, "name": "\u72acChan\ud83d\udc3e\ud83d\udc36\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "243473636", "username": "cabrerarncr", "location": "Caracas-Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 462, "tweet_count": 252956, "listed_count": 56}, "name": "Richard Cabrera"}, {"id": "393120957", "username": "GloriaMelgPress", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 42, "tweet_count": 15625, "listed_count": 0}, "name": "Gloria Melgarejo"}, {"id": "3068581983", "username": "sonpsicodoc", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 543, "tweet_count": 1638, "listed_count": 23}, "name": "Sonia Psicodocencia"}, {"id": "1049397264", "username": "Reyes55Fanny", "location": "Planeta Tierra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1485, "tweet_count": 112693, "listed_count": 11}, "name": "fanny reyes"}, {"id": "3038722858", "username": "VidalAragones", "location": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23233, "following_count": 1457, "tweet_count": 14502, "listed_count": 120}, "name": "Vidal Aragon\u00e9s"}, {"id": "2889047860", "username": "Accadde_Oggi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4507, "following_count": 3, "tweet_count": 87489, "listed_count": 49}, "name": "AccaddeOggi"}, {"id": "1159150172770902017", "username": "Homesdenegre", "location": "\u2591\u2592\u2593\u2588\u25ba\u2500\u2550  \ud835\udcf8\u03c5\ud835\udc2d \u0163\u5344\ud835\udc1e\ud835\udd63\u20ac \u2550\u2500\u25c4\u2588\u2593\u2592\u2591", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 1219, "tweet_count": 32233, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udd77\ud83c\udd73\ud83c\udd7d"}, {"id": "1413660656", "username": "belenpirelaa", "location": "Zaraza, Gu\u00e1rico, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1233, "tweet_count": 34370, "listed_count": 3}, "name": "Mar\u00eda Bel\u00e9n Pirela A"}, {"id": "856531533498339328", "username": "dario_seo", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 411, "tweet_count": 2600, "listed_count": 6}, "name": "\ud835\ude3f\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude64 \ud835\ude51\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude5c\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude56"}, {"id": "3657440836", "username": "vickykane55", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 799, "tweet_count": 194210, "listed_count": 1}, "name": "Virginia Kane"}, {"id": "71400841", "username": "julio9074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 346, "tweet_count": 2141, "listed_count": 0}, "name": "Julio Gomez"}, {"id": "2829494122", "username": "lorenabalderasS", "location": "Valencia, Espa\u00f1a.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 683, "tweet_count": 5849, "listed_count": 6}, "name": "\u053c\u03c3r\u0454\u0438\u03b1 \u0181\u03b1\u2113d\u0454r\u03b1\u0455 \ud83e\udd84"}, {"id": "1619033714", "username": "harriefall", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2921, "following_count": 2446, "tweet_count": 48961, "listed_count": 10}, "name": "sarah"}, {"id": "760958633387651072", "username": "__cristina20", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 125, "tweet_count": 1342, "listed_count": 0}, "name": "kitttyyyy\ud83d\udc99"}, {"id": "1171117814419210240", "username": "raulfedes", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 200, "tweet_count": 7079, "listed_count": 1}, "name": "ra\u00fal"}, {"id": "304675272", "username": "paondd", "location": "Somewhere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 319, "tweet_count": 20507, "listed_count": 0}, "name": "lu a na"}, {"id": "917058194257608704", "username": "Anabel3373", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 7, "tweet_count": 760, "listed_count": 0}, "name": "Anabel"}, {"id": "352226843", "username": "MundoBurbu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10577, "following_count": 7170, "tweet_count": 159278, "listed_count": 43}, "name": "Mundo Burbu/\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39"}, {"id": "4869264941", "username": "RetroZumbao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 118, "tweet_count": 3439, "listed_count": 0}, "name": "SkullAtlAxis"}, {"id": "80612045", "username": "Astordna", "location": "Norteafricano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 871, "tweet_count": 45833, "listed_count": 5}, "name": "\u231bAdrim \u23f3"}, {"id": "982403264191844352", "username": "CarlosdelRio52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 969, "tweet_count": 46688, "listed_count": 0}, "name": "CarlosdelRio52"}, {"id": "1043435498973409280", "username": "thelastpeterpan", "location": "3619", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6658, "following_count": 4680, "tweet_count": 35568, "listed_count": 4}, "name": "alessia"}, {"id": "521745662", "username": "Mvinicius_73", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9457, "following_count": 1392, "tweet_count": 24776, "listed_count": 34}, "name": "Marcos V.M. Vargas"}, {"id": "891115220160188416", "username": "lanona72756199", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 52, "tweet_count": 436977, "listed_count": 1}, "name": "la nona"}, {"id": "426957796", "username": "sayue1928", "location": "Lago de Como, italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 886, "tweet_count": 474047, "listed_count": 24}, "name": "anna muller"}, {"id": "74469899", "username": "Iamyavv", "location": "mi cama pero puede ser la tuya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13742, "following_count": 6781, "tweet_count": 55499, "listed_count": 22}, "name": "\u267f hotwheelschair \u267f"}, {"id": "336641079", "username": "WilderSinU", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 693, "tweet_count": 4291, "listed_count": 0}, "name": "Wilder Serrano"}, {"id": "109398442", "username": "Mon_27", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 2637, "tweet_count": 26953, "listed_count": 26}, "name": "Lucy"}, {"id": "227849802", "username": "CarlosSotolibre", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6375, "following_count": 5350, "tweet_count": 5108, "listed_count": 30}, "name": "Jose Carlos Soto"}, {"id": "262798740", "username": "michelllicunha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 188, "tweet_count": 20135, "listed_count": 0}, "name": "feij\u00e3o carioquinha"}, {"id": "1398652944", "username": "rafaelsilva498", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 1177, "tweet_count": 6676, "listed_count": 0}, "name": "Rafael da Silva Ferreira"}, {"id": "698226027756126210", "username": "mmayr5", "location": "ORWELL ,1984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 1168, "tweet_count": 221279, "listed_count": 112}, "name": "marco maironi"}, {"id": "479645115", "username": "AlfioKrancic", "location": "No-Biden  No-Draghi  No guerra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36119, "following_count": 6018, "tweet_count": 36088, "listed_count": 165}, "name": "Alfio Krancic"}, {"id": "146778844", "username": "CarlosMarchioro", "location": "London", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 236, "tweet_count": 6862, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Marchioro"}, {"id": "161880587", "username": "ellarodriguez1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 354, "tweet_count": 41447, "listed_count": 0}, "name": "Ella Rodriguez"}, {"id": "2617337751", "username": "ph_inho", "location": "Sao Paulo tricolor Brazil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 420, "tweet_count": 10348, "listed_count": 1}, "name": "Bleque"}], "tweets": [{"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:03:50.000Z", "id": "1180060952684847106", "edit_history_tweet_ids": ["1180060952684847106"], "author_id": "241993704", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 39, "like_count": 1208, "quote_count": 15}, "text": "Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes, en 1931, menos de un mes despu\u00e9s de proclamada la Rep\u00fablica, como ya cont\u00e9 en un editorial:\nhttps://t.co/cXS5SEpFSs", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/cXS5SEpFSs", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/opinion/los-enigmas-del-11m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 138, "tag": "PanicNoMultishow"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.845, "type": "Other", "normalized_text": "PanicNoMultishow"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/ULjzE3F0in", "expanded_url": "https://twitter.com/multishow/status/1179947012235481088/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ULjzE3F0in", "media_key": "13_1179946531727630336"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T04:44:44.000Z", "id": "1179980647651303424", "edit_history_tweet_ids": ["1179980647651303424"], "author_id": "4794903488", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 154, "quote_count": 17}, "text": "vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #PanicNoMultishow \n\n https://t.co/ULjzE3F0in"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.5631, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/UCedtdGjzH", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/nao-houve-excessos-na-lava-jato-ninguem-foi-preso-injustamente-diz-moro/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/nao-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/nao-houve-excessos-na-lava-jato-ninguem-foi-preso-injustamente-diz-moro/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:54:31.000Z", "id": "1180073710042144768", "edit_history_tweet_ids": ["1180073710042144768"], "author_id": "43340387", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 202, "like_count": 119, "quote_count": 46}, "text": "\u201cN\u00e3o houve excessos na Lava Jato, ningu\u00e9m foi preso injustamente\u201d, diz Moro https://t.co/UCedtdGjzH"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 209, "tag": "RockinRio2019"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8742, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4213, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8413, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 196, "end": 208, "probability": 0.6964, "type": "Other", "normalized_text": "RockinRio2019"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:20:19.000Z", "id": "1179944306607624193", "edit_history_tweet_ids": ["1179944306607624193"], "author_id": "12654382", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 5, "like_count": 1273, "quote_count": 22}, "text": "O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 tocam h\u00e1 um tempo essa vers\u00e3o, que est\u00e1 at\u00e9 na trilha de Esquadr\u00e3o suicida #RockinRio2019"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:53:20.000Z", "id": "1180073410887634944", "edit_history_tweet_ids": ["1180073410887634944"], "author_id": "193431974", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T01:10:53.000Z", "id": "1179926832579252224", "edit_history_tweet_ids": ["1179926832579252224"], "author_id": "1015972843", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 15, "like_count": 1810, "quote_count": 11}, "text": "deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:42:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1132009472849776640", "id": "1180070766169206785", "edit_history_tweet_ids": ["1180070766169206785"], "author_id": "61690220", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "alcofay2k", "id": "2470601679"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "tecamelo", "id": "1439304610838089728"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "procurabitucas", "id": "705208308269981697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180069027802161152"}], "text": "@UrickLins @alcofay2k @tecamelo @procurabitucas Essa frase \u00e9 de banheiro de balada."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 171, "probability": 0.3882, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T21:41:54.000Z", "id": "1179874241342312448", "edit_history_tweet_ids": ["1179874241342312448"], "author_id": "2620301570", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 142, "quote_count": 3}, "text": "A galera do \"n\u00e3o sabemos quem atirou\" ainda est\u00e3o se fazendo de sonsos depois da reportagem que disse que PMs invadiram o hospital para tentar pegar a bala que matou \u00c1gatha?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "id": "1179536983326101504", "edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "author_id": "2967437679", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 121, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/MefCI1oYmo", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T20:37:18.000Z", "id": "1179857981753745410", "edit_history_tweet_ids": ["1179857981753745410"], "author_id": "42157075", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 55, "like_count": 1162, "quote_count": 53}, "text": "Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9lix. Equipe m\u00e9dica se recusou a entregar a prova do crime. https://t.co/MefCI1oYmo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T12:36:51.000Z", "id": "1179012299593584641", "edit_history_tweet_ids": ["1179012299593584641"], "author_id": "1379460030", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "A pessoa s\u00f3 vai ver que depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura quando o amigo que te pedia ajuda se suicida enquanto tu falava que era bobagem"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T01:45:08.000Z", "id": "1179935453039878145", "edit_history_tweet_ids": ["1179935453039878145"], "author_id": "110055082", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "text": "Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera visualizar la herida colectiva tan profunda que dejar\u00e1 al quitarse la vida por su propia mano; solo esta conciencia, ser\u00eda una raz\u00f3n v\u00e1lida para vivir..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.8783, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina EXPLODE"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.656, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.7873, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.4577, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/XJXgC4nDrg", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1179959639863152640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJXgC4nDrg", "media_key": "3_1179959632565014528"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:21:15.000Z", "id": "1179959639863152640", "edit_history_tweet_ids": ["1179959639863152640"], "author_id": "894401356689231877", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 219, "quote_count": 0}, "text": "Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O lugar \u00e9 visto em Esquadr\u00e3o Suicida, onde o Coringa a joga em um tanque de produtos qu\u00edmicos.  \n\nH\u00e1 muita simbologia e emponderamento nesta destrui\u00e7\u00e3o. https://t.co/XJXgC4nDrg"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 226, "tag": "SanLorenzo"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 77, "probability": 0.5326, "type": "Other", "normalized_text": "Miguel Mastrosimone"}, {"start": 91, "end": 105, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Tinelli"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.5692, "type": "Other", "normalized_text": "Matias Lammens"}, {"start": 216, "end": 225, "probability": 0.8148, "type": "Other", "normalized_text": "SanLorenzo"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/WQ35uKabcc", "expanded_url": "https://twitter.com/fabito_Cuervo/status/1179928317807517701/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WQ35uKabcc", "media_key": "3_1179928308944908288"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T01:16:47.000Z", "id": "1179928317807517701", "geo": {"place_id": "014f72200f706d3f"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179928317807517701"], "author_id": "1872361088", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 24, "like_count": 29, "quote_count": 11}, "text": "La formula del oficialismo para el 14 de diciembre ser\u00eda: \nMiguel Mastrosimone, Presidente\nMarcelo Tinelli Vicepresidente 1\u00b0\nMatias Lammens, Vicepresidente 2\u00b0 , \nfalta la confirmacion oficial, \n\u00bf que opinas cuervo? #SanLorenzo https://t.co/WQ35uKabcc"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/siof1HAzXo", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1180072578297282560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/siof1HAzXo", "media_key": "3_1180072576489594885"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:50:02.000Z", "id": "1180072578297282560", "edit_history_tweet_ids": ["1180072578297282560"], "author_id": "147589125", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/siof1HAzXo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T23:24:33.000Z", "id": "1179900072894636032", "edit_history_tweet_ids": ["1179900072894636032"], "author_id": "708549896115265536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 36, "like_count": 264, "quote_count": 0}, "text": "Streamzinha curta mas foi show. N\u00e3o sou de expor muito essas coisas, tb sei que momento dif\u00edcil, todos passam. Eu estou vivendo uma \u00e9poca bem complicada e s\u00f3 queria ouvir umas palavras de apoio da galera que gosta do meu trabalho mesmo. \u00c9 nois &lt;3"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T19:59:33.000Z", "id": "1179848483811012608", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179848483811012608"], "author_id": "28436011", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 46, "like_count": 3365, "quote_count": 86}, "text": "Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T00:00:15.000Z", "id": "1179909057639063553", "edit_history_tweet_ids": ["1179909057639063553"], "author_id": "283230411", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 8, "like_count": 2180, "quote_count": 9}, "text": "\u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fizeram. A\u00ed, esses servidores invadem o hospital para tentar pegar a bala que matou Agatha.\n\nSe vc defende a atua\u00e7\u00e3o da Pm num caso desses, talvez vc deva repensar."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/QqDJvnbQQt", "expanded_url": "https://twitter.com/Aspirar_al_uno/status/1180069320237473793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QqDJvnbQQt", "media_key": "3_1180069309667778560"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:37:05.000Z", "id": "1180069320237473793", "edit_history_tweet_ids": ["1180069320237473793"], "author_id": "155894866", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "text": "4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de golpes, dir\u00edas,\ny a pesar de todo ella me espera, a\u00f1o tras a\u00f1o, \npara reparar delicadamente una vieja herida, \npara liberar mi aliento de su da\u00f1ina prisi\u00f3n. https://t.co/QqDJvnbQQt"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T23:23:26.000Z", "id": "1179899791284883457", "edit_history_tweet_ids": ["1179899791284883457"], "author_id": "967454499500707840", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 154, "quote_count": 3}, "text": "\"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttps://t.co/ir0xZna8e5", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ir0xZna8e5", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-03T22:37:02.000Z", "id": "1179888116372520960", "edit_history_tweet_ids": ["1179888116372520960"], "author_id": "351491321", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 55, "like_count": 454, "quote_count": 11}, "text": "Que mala pinta tiene esto... https://t.co/1EcSSxWPdW", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/1EcSSxWPdW", "expanded_url": "https://twitter.com/WBAccion/status/1179108677694812166/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1EcSSxWPdW", "media_key": "13_1179108478188544000"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.6819, "type": "Other", "normalized_text": "The Disco"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:10:46.000Z", "id": "1179957001771786241", "edit_history_tweet_ids": ["1179957001771786241"], "author_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 4, "like_count": 495, "quote_count": 1}, "text": "Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na trilha sonora perfeita."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 152, "tag": "noah_ghc"}, {"start": 153, "end": 163, "tag": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6464, "type": "Person", "normalized_text": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.2515, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.6573, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/eEqHajpOwb", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12389", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12389", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12389"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-10-03T22:30:53.000Z", "id": "1179886566186962944", "edit_history_tweet_ids": ["1179886566186962944"], "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6e80\u54e1\u672d\u6b62\u3081\u7121\u7406\u306a\u3089\u62f3\u738b\u9000\u56e3\uff01\u65b0\u30d9\u30eb\u30c8\u65b0\u8a2d\u3067NOAH\u306b\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u53c2\u6226\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u8d85\u523a\u6fc0\u7684\u306a\u767a\u8868\u304c\u6ca2\u5c71\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u7c21\u6f54\u306b\u307e\u3068\u3081\u308b\u3068\u2026\nNOAH\u653b\u3081\u3066\u307e\u3059\u3002\n\u4e21\u56fd\u884c\u304f\u3057\u304b\u306a\u3044\u3063\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/eEqHajpOwb\n\n#noah_ghc #\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:38:53.000Z", "id": "1180069774564433920", "edit_history_tweet_ids": ["1180069774564433920"], "author_id": "252168075", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "text": "Es la hora, es la hora. Es la hora de denunciar! https://t.co/mtBDz0olHa", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/mtBDz0olHa", "expanded_url": "https://twitter.com/spitta1969/status/1180069774564433920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mtBDz0olHa", "media_key": "3_1180069766683332614"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T20:56:24.000Z", "id": "1179862788153446401", "edit_history_tweet_ids": ["1179862788153446401"], "author_id": "336878973", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 15, "like_count": 330, "quote_count": 6}, "text": "Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10 e 20 policiais militares invadiram o hospital em que ela tinha sido internada (...) e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\"\n https://t.co/q3Cd19LlIS", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/q3Cd19LlIS", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T19:40:29.000Z", "id": "1179843685778907141", "edit_history_tweet_ids": ["1179843685778907141"], "author_id": "27709402", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 6, "like_count": 1404, "quote_count": 14}, "text": "\"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 190, "end": 201, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Rocky Balboa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T19:12:24.000Z", "id": "1179836618716405761", "edit_history_tweet_ids": ["1179836618716405761"], "author_id": "626040838", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 26, "like_count": 482, "quote_count": 7}, "text": "Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente e no dia 23 tudo pode acontecer. Ontem o Gr\u00eamio viveu o seu dia de Rocky Balboa."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 140, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/x7YY8mkaIj", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T21:31:47.000Z", "id": "1179871694304886784", "edit_history_tweet_ids": ["1179871694304886784"], "author_id": "14840456", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 2, "like_count": 547, "quote_count": 2}, "text": "Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de Bolsonaro, de @SF_Moro e de @wilsonwitzel incentivam a\u00e7\u00f5es como essa. Tal qual foi no dia do fogo. Que n\u00e3o sejam cinicos de lavar as m\u00e3os https://t.co/x7YY8mkaIj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Elon Musk"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.3329, "type": "Place", "normalized_text": "Marte"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Egs7l3514R", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mazan4", "display_url": "bit.ly/2Mazan4"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/o1KGzTDQot", "expanded_url": "https://twitter.com/AlerCatastrofes/status/1179882981713993730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o1KGzTDQot", "media_key": "3_1179882977519640576"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T22:16:38.000Z", "id": "1179882981713993730", "edit_history_tweet_ids": ["1179882981713993730"], "author_id": "1470928758", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Una astrobi\u00f3loga advierte que los planes de Elon Musk para enviar humanos a Marte es una misi\u00f3n suicida https://t.co/Egs7l3514R https://t.co/o1KGzTDQot"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7078, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/4rvqO8Np9Q", "expanded_url": "https://www.poder360.com.br/brasil/witzel-promete-apurar-com-rigor-se-pms-tentaram-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "poder360.com.br/brasil/witzel-\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T01:20:05.000Z", "id": "1179929148975910912", "edit_history_tweet_ids": ["1179929148975910912"], "author_id": "4896510833", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Witzel promete apurar \u2018com rigor\u2019 se PMs tentaram pegar bala que matou \u00c1gatha\nhttps://t.co/4rvqO8Np9Q"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 143, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 142, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/rNPaVQoenZ", "expanded_url": "http://glo.bo/2LJZd5x", "display_url": "glo.bo/2LJZd5x", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/10/03/irmao-de-homem-assassinado-no-texas-abraca-ex-policial-que-o-matou-nao-desejo-nada-de-ruim-para-voce.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T22:00:00.000Z", "id": "1179878794603024384", "edit_history_tweet_ids": ["1179878794603024384"], "author_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 15, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "text": "Policial e v\u00edtima eram vizinhos. Ela se enganou de porta, entrou na casa dele e o matou, achando que era um invasor https://t.co/rNPaVQoenZ #G1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 189, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/q1T0ZGodHL", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T21:05:53.000Z", "id": "1179865177703026704", "edit_history_tweet_ids": ["1179865177703026704"], "author_id": "57044549", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 4, "like_count": 236, "quote_count": 4}, "text": "Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam eliminar provas do crime. Quem relativiza a pol\u00edtica homicida de Witzel n\u00e3o entende a gravidade do problema.\n\nhttps://t.co/q1T0ZGodHL"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T21:21:30.000Z", "id": "1179869105224126469", "edit_history_tweet_ids": ["1179869105224126469"], "author_id": "20771988", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 13, "like_count": 1201, "quote_count": 6}, "text": "N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque virou bandido\n- Porque \u00e9 homossexual \n- Porque o marido matou"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T21:59:30.000Z", "id": "1179516279385968643", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179516279385968643"], "author_id": "210681426", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 139, "quote_count": 3}, "text": "M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no es bobo ni suicida  y se informa) https://t.co/XexIW6VRYA", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/XexIW6VRYA", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrochg/status/1179516279385968643/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XexIW6VRYA", "media_key": "7_1179516000926146563"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 180, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 226, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 227, "end": 231, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/jUsSTASXUM", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T12:00:40.000Z", "id": "1179727967439802368", "edit_history_tweet_ids": ["1179727967439802368"], "author_id": "46040478", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 59, "like_count": 1532, "quote_count": 9}, "text": "\u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gigante esquadr\u00e3o da morte .\n\nPM que matou menino de 12 anos em SP tem outras 8 mortes na carreira @UOLNoticias @UOL https://t.co/jUsSTASXUM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:27:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "197349134", "id": "1180066986262441985", "edit_history_tweet_ids": ["1180066986262441985"], "author_id": "197349134", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179142907619663872"}], "text": "Update: acabo de ver otra ex, la otra que me doli\u00f3 bastante, con su beb\u00e9 del que nunca supe y I've finally cut cualquier v\u00ednculo y todo est\u00e1 bien, como oc\u00e9ano en luna nueva."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.575, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7251, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T14:55:07.000Z", "id": "1179771867994959872", "edit_history_tweet_ids": ["1179771867994959872"], "author_id": "941644908892512256", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 8, "like_count": 171, "quote_count": 7}, "text": "El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del gran sacrificio realizado para reinventarse sobre las ruinas del Populismo. Hoy, cual V\u00edctima enamorada d su Torturador, parece extra\u00f1ar las DESCARGAS EL\u00c9CTRICAS!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 71, "tag": "el"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:27:16.000Z", "id": "1180066848857100289", "edit_history_tweet_ids": ["1180066848857100289"], "author_id": "1140379949842489345", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "O @Goncal0_Sant0s \u00e9 o gajo mais suicida que conhe\u00e7o parem este gajo #el"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Jaiker"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.6664, "type": "Place", "normalized_text": "Copei"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:22:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "72930438", "id": "1180065719289094144", "edit_history_tweet_ids": ["1180065719289094144"], "author_id": "234585565", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180062166080249856"}], "text": "@JaikerMolina A nadie le conviene una guerra interna Jaiker, creo que hay factores apostando por una implosion para quedarse con los pedazos\n\nTe invito a promover la paz, pues es obvio q el gobierno trata d infiltrarnos y convertirnos en Copei 2.0\n\nDebemos renovar la confianza entre compa\u00f1eros"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vYQGZvu10e", "expanded_url": "http://bit.ly/2IlhlAu", "display_url": "bit.ly/2IlhlAu", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/nacionales/extraoficial-hombre-se-suicida-lanzandose-desde-el-quinto-piso-del-centro-comercial-paseo-el-hatillo/?utm_campaign=Twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T00:00:19.000Z", "id": "1179909074990850050", "edit_history_tweet_ids": ["1179909074990850050"], "author_id": "2334661493", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 7}, "text": "EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQGZvu10e"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.5223, "type": "Person", "normalized_text": "genro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T00:29:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "14594698", "id": "1179916344084615168", "edit_history_tweet_ids": ["1179916344084615168"], "author_id": "1147180103404871687", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179910760388005889"}], "text": "@UOLNoticias Pois \u00e9. Imprud\u00eancia do genro, sabendo que policial \u00e9 visado, n\u00e3o deveria ter feito isso."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/wUsrDXBQ2y", "expanded_url": "https://twitter.com/carloscamargo/status/1179946749244383232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wUsrDXBQ2y", "media_key": "3_1179946744282566657"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:30:02.000Z", "id": "1179946749244383232", "edit_history_tweet_ids": ["1179946749244383232"], "author_id": "8569652", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Se n\u00e3o tinha como periciar o proj\u00e9til que matou Aghata para saber de onde ele partiu, com esse acontecimento a per\u00edcia n\u00e3o \u00e9 mais necess\u00e1ria! https://t.co/wUsrDXBQ2y"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "RockInRio"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.7419, "type": "Other", "normalized_text": "RockInRio"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:20:32.000Z", "id": "1179944362110787584", "edit_history_tweet_ids": ["1179944362110787584"], "author_id": "106957547", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 2, "like_count": 612, "quote_count": 13}, "text": "esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockInRio"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "SEXTOU"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.7617, "type": "Place", "normalized_text": "BRAS\u00cdLIA"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "RODRIGO"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/zJcUQ4h0qJ", "expanded_url": "https://soundcloud.com/boletimb/noticias-do-boletim-ministro-da-deseducacao-janot-suicida-e-malvinas-alemas/s-06JBa", "display_url": "soundcloud.com/boletimb/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://soundcloud.com/boletimb/noticias-do-boletim-ministro-da-deseducacao-janot-suicida-e-malvinas-alemas/s-06JBa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T10:21:00.000Z", "id": "1180065272641671168", "edit_history_tweet_ids": ["1180065272641671168"], "author_id": "1068163240352468992", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "(\u3063\u25d4\u25e1\u25d4)\u3063 \u2665 BOM DIA, \nSEGUIMORES! \u2665\n\n#SEXTOU COM A CERTEZA DE QUE EM ALGUM BOTECO DE BRAS\u00cdLIA, RODRIGO JANOT PLANEJA UM ATENTADO TERRORISTA CONTRA O COMUNISTA GILMAR MENDES!!!\n\nhttps://t.co/zJcUQ4h0qJ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T06:39:13.000Z", "id": "1180009458719698944", "edit_history_tweet_ids": ["1180009458719698944"], "author_id": "796275180", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Si es q cuando no hay argumento solo pod\u00e9is insultar :3 https://t.co/IQzFTAcSIa", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/IQzFTAcSIa", "expanded_url": "https://twitter.com/AvaFelix3/status/1179922751642931200", "display_url": "twitter.com/AvaFelix3/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9719, "type": "Organization", "normalized_text": "Coldplay"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4611, "type": "Other", "normalized_text": "Seas"}, {"start": 276, "end": 281, "probability": 0.8226, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "tdbem", "id": "17035080"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-03T22:55:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "17035080", "id": "1179892825695178753", "edit_history_tweet_ids": ["1179892825695178753"], "author_id": "1172153701596897280", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 162, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179867648982749188"}], "text": "@tdbem Igual tocar aquela musica do Coldplay no casamento\n\n\"I used to rule the world\nSeas would rise when i gave the word\nNow IN THE MORNING I SLEEP ALONE\nSWEEP THE STREETS I USED TO OWN\"\n\n\"Ai q linda a musica da minha vida\"\n\nS\u00f3 se for pra ilustrar a caida da classe media no brasil ne"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.8123, "type": "Place", "normalized_text": "Sheraton"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Karachi"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:12:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1711305966", "id": "1180048121973399552", "edit_history_tweet_ids": ["1180048121973399552"], "author_id": "1711305966", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180048120455012353"}], "text": "1) Los hechos:\nEl 8 de mayo de 2002. Cerca del hotel \u00abSheraton\u00bb de Karachi, Pakist\u00e1n, un suicida hace explotar un coche bomba. Resultado: 14 muertos. 11 de ellos t\u00e9cnicos e ingenieros franceses que participaban en la construcci\u00f3n de un submarino."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-03T12:20:50.000Z", "id": "1179733044988715008", "edit_history_tweet_ids": ["1179733044988715008"], "author_id": "116518454", "public_metrics": {"retweet_count": 1712, "reply_count": 80, "like_count": 7759, "quote_count": 68}, "text": "Hoy puede ser un d\u00eda para quejarse y no hacer ni mierda o para tratar de salir de esta. Usted decide."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:50:01.000Z", "id": "1180057476475113472", "edit_history_tweet_ids": ["1180057476475113472"], "author_id": "1052885642214965250", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un universitario se suicida el d\u00eda de su graduaci\u00f3n por no haber acabado la carrera https://t.co/wk786VW1t4", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/wk786VW1t4", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/universitario-suicida-graduacion-acabado-carrera-reino-unido_16873_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/uni\u2026"}]}}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-10-04T09:50:02.000Z", "id": "1180057481998942215", "edit_history_tweet_ids": ["1180057481998942215"], "author_id": "1052889894568255488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Un universitari se su\u00efcida el dia de la seva graduaci\u00f3 per no haver acabat la carrera https://t.co/DveqZYRZSC", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/DveqZYRZSC", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/universitari-suicida-graduacio-acabat-carrera-regne-unit_16873_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/u\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.3808, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.3959, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T22:08:05.000Z", "id": "1179880829427884034", "edit_history_tweet_ids": ["1179880829427884034"], "author_id": "1020878462545014785", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "text": "o coringa \u00e9 um vil\u00e3o psicopata e doente mental, quem reclamar que o filme \u00e9 t\u00f3xico demais que v\u00e1 assistir o esquadr\u00e3o suicida e n\u00e3o enche"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:13:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1068114070673547265", "id": "1180063289784623104", "edit_history_tweet_ids": ["1180063289784623104"], "author_id": "900142251812298756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JosePerdomoQ", "id": "1068114070673547265"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "ribaniez1", "id": "2669435599"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "JVicheta", "id": "1160323853828153345"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "Subrayado", "id": "124230776"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "MRREE_Uruguay", "id": "997474742239186945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180052888455917568"}], "text": "@JosePerdomoQ @ribaniez1 @JVicheta @Subrayado @MRREE_Uruguay Los ni\u00f1os no se quieren vacunar, a todos les duele y le tienen miedo a las agujas. No los vacunamos porque es su decisi\u00f3n?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 199, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "Jerusal\u00e9m"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kshxj8DitW", "expanded_url": "https://t.co/kshxj8DitW", "display_url": "t.co/kshxj8DitW"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T00:41:33.000Z", "id": "1179919452252639233", "edit_history_tweet_ids": ["1179919452252639233"], "author_id": "970533641507016705", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 4, "like_count": 343, "quote_count": 3}, "text": "N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que matou 189 pessoas que se manifestaram contra a transfer\u00eancia da embaixada dos EUA para Jerusal\u00e9m (entre elas, 35 crian\u00e7as) e que j\u00e1 cometeu muitos outros crimes. https://t.co/kshxj8DitW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9671, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 238, "end": 246, "probability": 0.8737, "type": "Other", "normalized_text": "Nayafacil"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:20:32.000Z", "id": "1179944359594221568", "edit_history_tweet_ids": ["1179944359594221568"], "author_id": "438042045", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 21, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "text": "Estaba conversando con mi hija de 16 y le digo que he vuelto a usar Twitter despu\u00e9s de mucho tiempo y le digo: hay mucha pornograf\u00eda homo, hetero, venta de packs, etc, que no lo imaginaba en esta red social...y me dice:\u00bfY Has visto a la \"Nayafacil\"? La busqu\u00e9 y mor\u00ed\ud83d\ude16\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\u00a1horror!\ud83d\ude23"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:59:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "402286704", "id": "1180059822454181888", "edit_history_tweet_ids": ["1180059822454181888"], "author_id": "785117550", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AitorErre", "id": "402286704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180023664047206401"}], "text": "@AitorErre Ya puse al principio de temporada una captura. Dejaron de cobrar un importante dinero solo por el echo de que entrara otra junta. Eso + la politica suicida de las renovaciones de por vida...Ahora tienen que ahorrarse fichas de los m\u00e1s veteranos y vender jugadores."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7854, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/C2IYsPCH16", "expanded_url": "http://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T19:20:11.000Z", "id": "1179838574885314560", "edit_history_tweet_ids": ["1179838574885314560"], "author_id": "895411941790896129", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Se policiais militares n\u00e3o s\u00e3o culpados pela morte da menina \u00c1ghata, por qual motivo INVADIRAM um hospital para tentar roubar a bala que a matou? Algu\u00e9m inocente tenta adulterar provas de um crime (cometendo, ali\u00e1s, outro crime)?\n\nhttps://t.co/C2IYsPCH16"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T19:37:04.000Z", "id": "1179842826609319936", "edit_history_tweet_ids": ["1179842826609319936"], "author_id": "41847166", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "\u00c9 um absurdo! O q estes PMs est\u00e3o se tornando?\n https://t.co/pTEmmzv2Ox", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/pTEmmzv2Ox", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T20:33:35.000Z", "id": "1179494661091659776", "edit_history_tweet_ids": ["1179494661091659776"], "author_id": "57567614", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 20, "like_count": 1854, "quote_count": 17}, "text": "o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez com o Coringa.\n\nou seja, t\u00e1 uma obra de arte"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:56:12.000Z", "id": "1179968434303619073", "edit_history_tweet_ids": ["1179968434303619073"], "author_id": "1140681480898863107", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "lang": "es", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "id": "1068451125681143808", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "author_id": "4685258616", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.4981, "type": "Other", "normalized_text": "Permanente"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 240, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/3Mcqxijslh", "expanded_url": "https://twitter.com/rmapalacios/status/1179951089417883648", "display_url": "twitter.com/rmapalacios/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T03:02:17.000Z", "id": "1179954866514464769", "edit_history_tweet_ids": ["1179954866514464769"], "author_id": "63195697", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 6, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179951089417883648"}], "text": "Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, pero debe ser m\u00e1s traum\u00e1tico para aquellos que se dejaron llevar a esta decisi\u00f3n suicida. \u00bfQui\u00e9n m\u00e1s pierde? @KeikoFujimori https://t.co/3Mcqxijslh"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:49:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "74444498", "id": "1180057459139985408", "edit_history_tweet_ids": ["1180057459139985408"], "author_id": "979438275587919874", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kabokiko", "id": "74444498"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179875632148299782"}], "text": "@kabokiko A covardia transborda... \nT\u00e3o corajosa em usar trapa\u00e7a para beneficiar parentes, t\u00e3o corajosa para se solidarizar com um promissor homicida / suicida... Agora afrouxa para liberar o amiguinho..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 77, "probability": 0.4394, "type": "Organization", "normalized_text": "Diputaci\u00f3n de Bizkaia"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/k7IVyg6hwT", "expanded_url": "https://twitter.com/AitorErre/status/1180023664047206401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7IVyg6hwT", "media_key": "3_1180023661329338369"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/obsKU70vzq", "expanded_url": "https://twitter.com/EtxebeRS/status/1180014396371865600", "display_url": "twitter.com/EtxebeRS/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:35:39.000Z", "id": "1180023664047206401", "edit_history_tweet_ids": ["1180023664047206401"], "author_id": "402286704", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 8, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180014396371865600"}], "text": "\u00a1Aqu\u00ed hay tomate! \ud83d\ude32\ud83e\udd14 Ahora cuadra el cambio fiscal de la Diputaci\u00f3n de Bizkaia... https://t.co/k7IVyg6hwT https://t.co/obsKU70vzq"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/EZL0VRrkgj", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1180057476659650560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EZL0VRrkgj", "media_key": "3_1180057475271348224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:50:01.000Z", "id": "1180057476659650560", "edit_history_tweet_ids": ["1180057476659650560"], "author_id": "147589125", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/EZL0VRrkgj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Zambelli"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7997, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 53, "end": 68, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/FDnZLUWtOI", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/guilherme-amado/zambelli-silencia-sobre-decisao-de-gilmar-favor-de-flavio-bolsonaro-prefiro-ficar-fora-disso-23991664?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/guilherme-amad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/guilherme-amado/zambelli-silencia-sobre-decisao-de-gilmar-favor-de-flavio-bolsonaro-prefiro-ficar-fora-disso-23991664?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T21:47:26.000Z", "id": "1179875632148299782", "edit_history_tweet_ids": ["1179875632148299782"], "author_id": "74444498", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 111, "like_count": 361, "quote_count": 28}, "text": "Zambelli silencia sobre decis\u00e3o de Gilmar a favor de Fl\u00e1vio Bolsonaro: 'Prefiro ficar fora disso' https://t.co/FDnZLUWtOI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "id": "1174794946760626182", "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "author_id": "751471278968758272", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12364, "quote_count": 309}, "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T23:45:43.000Z", "id": "1179905399232897030", "edit_history_tweet_ids": ["1179905399232897030"], "author_id": "3313618782", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "text": "Depois do cara se assumir um potencial homicida-suicida, descobre-se que ele estava mentindo.\n\nO Brasil \u00e9 \u00fanico."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 47, "tag": "AnneSexton"}, {"start": 77, "end": 92, "tag": "PremioPulitzer"}, {"start": 96, "end": 103, "tag": "Poes\u00eda"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "AnneSexton"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.6604, "type": "Other", "normalized_text": "PremioPulitzer"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.3902, "type": "Other", "normalized_text": "Poes\u00eda"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Zxe8ZgdvmB", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1180030625111330816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zxe8ZgdvmB", "media_key": "3_1180030619780358144"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Zxe8ZgdvmB", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1180030625111330816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zxe8ZgdvmB", "media_key": "3_1180030619897737216"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T08:03:19.000Z", "id": "1180030625111330816", "edit_history_tweet_ids": ["1180030625111330816"], "author_id": "3232046517", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "El 4/10/1974 con 45 a\u00f1os se suicida #AnneSexton, estadounidense ganadora del #PremioPulitzer de #Poes\u00eda en 1965. Considerada una de las grandes poetas que dio su pa\u00eds a lo largo del s.XX; su fascinante obra, etiquetada como confesional, coloca el sentir de la mujer en el centro. https://t.co/Zxe8ZgdvmB"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Raul Gil"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1udQshSLR7", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelonaranjo/status/1179547661319462913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1udQshSLR7", "media_key": "3_1179547654205952001"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T00:04:12.000Z", "id": "1179547661319462913", "edit_history_tweet_ids": ["1179547661319462913"], "author_id": "31435212", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 17, "like_count": 1139, "quote_count": 11}, "text": "Coringa aguardando para ser apresentado no programa do Raul Gil. https://t.co/1udQshSLR7"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-10-04T09:01:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "998533450549354497", "id": "1180045335487496192", "geo": {"place_id": "071a52d3a927a1b8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1180045335487496192"], "author_id": "1031665940851814405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1141456523639631873"}], "text": "@caragolets el sol ha eixit la radio sona estem vius"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-10-03T18:18:36.000Z", "id": "1179823078525800450", "edit_history_tweet_ids": ["1179823078525800450"], "author_id": "229416225", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 73, "quote_count": 3}, "text": "A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies se su\u00efcid\u00e0 a l\u2019escola deixant una carta on deia que la causa era l\u2019estr\u00e8s provocat per la manca de recursos.V\u00e0ries concentracions l\u2019han homenatjat avui arreu. https://t.co/FcADVXtSPz", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FcADVXtSPz", "expanded_url": "https://twitter.com/pablobonat/status/1179823078525800450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FcADVXtSPz", "media_key": "3_1179823060972691457"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-03T21:20:37.000Z", "id": "1179868884586958854", "edit_history_tweet_ids": ["1179868884586958854"], "author_id": "958453028323053568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En 1993 un hombre, contrariado por una decisi\u00f3n judicial, asesinaba a su hija de cinco a\u00f1os y posteriormente se quitaba la vida. https://t.co/cwSIyNLEi9", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.8032, "type": "Place", "normalized_text": "rio de janeiro"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.2822, "type": "Place", "normalized_text": "Chapad\u00e3o"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9555, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/xeW3fCw0aj", "expanded_url": "https://twitter.com/clawgomes/status/1179933931631759360/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xeW3fCw0aj", "media_key": "7_1179933841932337153"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T01:39:06.000Z", "id": "1179933931631759360", "edit_history_tweet_ids": ["1179933931631759360"], "author_id": "577286672", "public_metrics": {"retweet_count": 892, "reply_count": 295, "like_count": 2355, "quote_count": 320}, "text": "Guerra no rio de janeiro morro da pedreira e do Chapad\u00e3o, segundo a globo todos com guarda-chuvas. https://t.co/xeW3fCw0aj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5666, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/x8PVUy3fbp", "expanded_url": "https://buff.ly/2AEEgCv", "display_url": "buff.ly/2AEEgCv"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/zysvGndFHp", "expanded_url": "https://twitter.com/JovemPanNews/status/1180044953910571015/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zysvGndFHp", "media_key": "3_1180044952157507584"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T09:00:15.000Z", "id": "1180044953910571015", "edit_history_tweet_ids": ["1180044953910571015"], "author_id": "106175018", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Witzel manda 'apurar com rigor' se PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha.\n\nhttps://t.co/x8PVUy3fbp https://t.co/zysvGndFHp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Antonieta Alva"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/RJpY9YiQpG", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1179588039103991814", "display_url": "twitter.com/Gestionpe/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T03:56:03.000Z", "id": "1179606008961945600", "edit_history_tweet_ids": ["1179606008961945600"], "author_id": "52137645", "public_metrics": {"retweet_count": 1837, "reply_count": 1023, "like_count": 14254, "quote_count": 142}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179588039103991814"}], "text": "Mar\u00eda Antonieta Alva es una economista y servidora p\u00fablica preparada, brillante y de alt\u00edsimo compromiso con el pa\u00eds. Mi reconocimiento y mejores deseos en este nuevo desaf\u00edo. https://t.co/RJpY9YiQpG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4261, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4121, "type": "Other", "normalized_text": "Derecho"}, {"start": 174, "end": 186, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Esteban Righi"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/PxmMJIkOWs", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1179114234535387136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PxmMJIkOWs", "media_key": "13_1179113734050107393"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T19:21:55.000Z", "id": "1179114234535387136", "edit_history_tweet_ids": ["1179114234535387136"], "author_id": "149991703", "public_metrics": {"retweet_count": 1950, "reply_count": 316, "like_count": 5830, "quote_count": 141}, "text": "Un abogado es alguien que defiende el Estado de Derecho. Es alguien que, por sobre todas las cosas, hace prevalecer la libertad y la dignidad humanas. Un abogado debe ser un Esteban Righi. https://t.co/PxmMJIkOWs"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.25, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/w8iSVhprQC", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T19:17:08.000Z", "id": "1179837809680625664", "edit_history_tweet_ids": ["1179837809680625664"], "author_id": "195815692", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 5, "like_count": 113, "quote_count": 17}, "text": "Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha sido internada e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\n\nA equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala\n\nhttps://t.co/w8iSVhprQC"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 24, "tag": "suicidioassistito"}, {"start": 159, "end": 172, "tag": "SarcasmAlert"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/mqRB5ZUOf4", "expanded_url": "https://www.vocedinapoli.it/2019/10/01/dramma-alla-stazione-donna-muore-suicida-era-malata-di-cancro/", "display_url": "vocedinapoli.it/2019/10/01/dra\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-03T15:38:52.000Z", "id": "1179782880295374848", "edit_history_tweet_ids": ["1179782880295374848"], "author_id": "197284836", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "No al #suicidioassistito : \u00e8 molto pi\u00f9  piacevole per Dio che i malati disperati si buttino sotto i treni con tutti i drenaggi e le medicazioni ancora addosso #SarcasmAlert\nhttps://t.co/mqRB5ZUOf4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.3933, "type": "Other", "normalized_text": "los Heros"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.7278, "type": "Organization", "normalized_text": "PCM"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Oliva"}, {"start": 148, "end": 160, "probability": 0.6391, "type": "Other", "normalized_text": "Jorge Moscoso"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.4166, "type": "Other", "normalized_text": "DS 165"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 88, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 136, "end": 145, "username": "MEF_Peru", "id": "353391236"}, {"start": 162, "end": 173, "username": "MindefPeru", "id": "139775574"}, {"start": 236, "end": 249, "username": "VicAZeballos", "id": "270073948"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T03:32:11.000Z", "id": "1179962393776050181", "edit_history_tweet_ids": ["1179962393776050181"], "author_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 542, "reply_count": 609, "like_count": 1249, "quote_count": 66}, "text": "As\u00ed como el Dr. de los Heros se neg\u00f3 a avalar el golpe del 5 de Abril.\nEl PCM @saldelsol  y los Ministros @NestorPopolizio Carlos Oliva @MEF_Peru y Jorge Moscoso @MindefPeru se negaron a suscribir el DS 165.\nLa responsabilidad recae en @VicAZeballos y los Ministros que contin\u00faan."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Elon Musk"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.3329, "type": "Place", "normalized_text": "Marte"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/PhyEGFSroU", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mazan4", "display_url": "bit.ly/2Mazan4"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/ycgrAJl7bw", "expanded_url": "https://twitter.com/AlerCatastrofes/status/1179882981713993730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ycgrAJl7bw", "media_key": "3_1179882977519640576"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T22:42:19.000Z", "id": "1179889445740404736", "edit_history_tweet_ids": ["1179889445740404736"], "author_id": "1022639787436646400", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Una astrobi\u00f3loga advierte que los planes de Elon Musk para enviar humanos a Marte es una misi\u00f3n suicida https://t.co/PhyEGFSroU https://t.co/ycgrAJl7bw"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/mXa1QcBDM2", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1180042377672740864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mXa1QcBDM2", "media_key": "3_1180042376196345857"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T08:50:01.000Z", "id": "1180042377672740864", "edit_history_tweet_ids": ["1180042377672740864"], "author_id": "147589125", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/mXa1QcBDM2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7987, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00fanez"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/gia6Tb1aAA", "expanded_url": "http://kapitalis.com/tunisie/2019/10/03/mahdia-arrestation-dun-terroriste-qui-planifiait-une-attaque-kamikaze/", "display_url": "kapitalis.com/tunisie/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://kapitalis.com/tunisie/2019/10/03/mahdia-arrestation-dun-terroriste-qui-planifiait-une-attaque-kamikaze/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:05:42.000Z", "id": "1180046324684726272", "edit_history_tweet_ids": ["1180046324684726272"], "author_id": "4765174564", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "T\u00fanez : detienen a un terrorista suicida de Daesh que planeaba inmolarse\nhttps://t.co/gia6Tb1aAA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T01:43:19.000Z", "id": "1179934993243615232", "edit_history_tweet_ids": ["1179934993243615232"], "author_id": "195855840", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQu\u00e9 la oposici\u00f3n no debe sentarse a negociar con el gobierno? Sin duda... siempre que est\u00e9 dispersa, siempre que carezca de claridad estrat\u00e9gica y siempre que su capacidad de movilizaci\u00f3n se torne cada d\u00eda m\u00e1s precaria. Negociar en esas circunstancias tiene algo de suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7672, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.8334, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TresPuntos_es", "id": "145284482"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Artilaina", "id": "216154466"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "WBAccion", "id": "1016267776024031232"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T22:39:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "145284482", "id": "1179888844671467520", "edit_history_tweet_ids": ["1179888844671467520"], "author_id": "124780431", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179706002788278272"}], "text": "@TresPuntos_es @Artilaina @Xess4one @WBAccion Warner tiene todos los derechos de todos los personajes de DC"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 232, "probability": 0.5007, "type": "Place", "normalized_text": "Karachi"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T09:12:50.000Z", "id": "1180048120455012353", "edit_history_tweet_ids": ["1180048120455012353"], "author_id": "1711305966", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "La farsa de la ideolog\u00eda de la \"amenaza yihadista\" no es \"noticia\" y la instrucci\u00f3n de alg\u00fan asunto comprometedor se ralentiza a ver si con la edad desaparecen los implicados.\nBreve hilo sobre el falso atentado \"islamista\" de Karachi de 2002.\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 210, "tag": "radiovallekas"}, {"start": 211, "end": 217, "tag": "radio"}, {"start": 218, "end": 236, "tag": "generacionsuicida"}, {"start": 237, "end": 250, "tag": "barbarablack"}, {"start": 251, "end": 267, "tag": "lovedeathnflies"}, {"start": 268, "end": 279, "tag": "entrevista"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 64, "probability": 0.6607, "type": "Other", "normalized_text": "Generaci\u00f3n Suicida"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.5312, "type": "Organization", "normalized_text": "Radio Vallekas"}, {"start": 197, "end": 209, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "radiovallekas"}, {"start": 238, "end": 249, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "barbarablack"}, {"start": 252, "end": 266, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "lovedeathnflies"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 101, "username": "radiovallekas", "id": "221491712"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/YBbC0vgogv", "expanded_url": "https://twitter.com/BarbaraBlack_/status/1180027767641006080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YBbC0vgogv", "media_key": "3_1180027757851500544"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:51:58.000Z", "id": "1180027767641006080", "edit_history_tweet_ids": ["1180027767641006080"], "author_id": "2382856886", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A las 10.00h estamos en directo en el programa Generaci\u00f3n Suicida desde Radio Vallekas @radiovallekas 107.5 fm . No te lo pierdas!! \n@nitrodestruction @javier_pelaez_ortega @charlyrockandrollrvk \n#radiovallekas #radio #generacionsuicida #barbarablack #lovedeathnflies #entrevista https://t.co/YBbC0vgogv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.4914, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 140, "end": 156, "probability": 0.8943, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 192, "end": 200, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 203, "end": 209, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.4505, "type": "Person", "normalized_text": "Shazam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thisdanvers", "id": "1402972245757247488"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T02:38:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1125786490271870977", "id": "1179586454089093120", "edit_history_tweet_ids": ["1179586454089093120"], "author_id": "844357112948031489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179421650049228802"}], "text": "@thisdanvers Eu n\u00e3o entendo quando dizem que Arlequina te v\u00e1rios filmes sendo protagonista. Aves de Rapina \u00e9 s\u00f3 o SEGUNDO, 4 anos depois de Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nNesse meio tempo j\u00e1 teve Mulher Maravilha, Aquaman e Shazam que j\u00e1 v\u00e3o ganhar sequ\u00eancia e mesmo assim continuam nesse discurso burro."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T04:03:38.000Z", "id": "1179970304606691329", "edit_history_tweet_ids": ["1179970304606691329"], "author_id": "2484809081", "public_metrics": {"retweet_count": 1036, "reply_count": 18, "like_count": 3429, "quote_count": 68}, "text": "imagina se existe mesmo vida ap\u00f3s a morte a frustra\u00e7\u00e3o q deve ser saber q tem mais coisa ainda depois"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4134, "type": "Other", "normalized_text": "cl\u00f3set"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "YAAJ"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/mOUO1WK8Yd", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Se-suicida-luego-de-que-sus-companeros-transmitieran-en-vivo-que-era-gay-20190930-0078.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Se-suici\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CHiswL4k8L", "expanded_url": "https://twitter.com/MexicoYaaj/status/1179127227432218624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CHiswL4k8L", "media_key": "3_1179127180623826944"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T20:13:32.000Z", "id": "1179127227432218624", "edit_history_tweet_ids": ["1179127227432218624"], "author_id": "2714865361", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "text": "\"Lo hicieron para humillar y avergonzar completamente a mi hermano\", indic\u00f3.\nhttps://t.co/mOUO1WK8Yd\nSalir del cl\u00f3set es una decisi\u00f3n personal y nadie tiene el derecho de exponerte de esa forma. Si estas pasando x una situaci\u00f3n igual recuerda que tienes un grupo de apoyo en YAAJ https://t.co/CHiswL4k8L"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.4589, "type": "Other", "normalized_text": "Gerez"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T08:55:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "3296740058", "id": "1180043872434638848", "edit_history_tweet_ids": ["1180043872434638848"], "author_id": "3296740058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180043867355336704"}], "text": "Creo que lo \u00fanico que me falta es un nombre :/ no se cual, pero tengo uno base, es simplemente...Gerez, pero tal ves en estos d\u00edas se me ocurra algo que en verdad identifique el estilo que quiero mostrar..."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "su\u00efcida"}, {"start": 45, "end": 51, "tag": "salut"}, {"start": 54, "end": 63, "tag": "educaci\u00f3"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/WmSGKt0JlO", "expanded_url": "https://twitter.com/Hospitaligd/status/1179649643677933568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WmSGKt0JlO", "media_key": "3_1179649637415886848"}]}, "lang": "ca", "created_at": "2019-10-03T06:49:26.000Z", "id": "1179649643677933568", "edit_history_tweet_ids": ["1179649643677933568"], "author_id": "2976184097", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "II Jornada sobre conducta #su\u00efcida en joves: #salut i #educaci\u00f3, un encreuament de camins\n\ud83d\udcc5 8 de novembre de 2019 https://t.co/WmSGKt0JlO"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T04:46:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "127667889", "id": "1175994778355417088", "edit_history_tweet_ids": ["1175994778355417088"], "author_id": "1081901727866073088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CleberVG", "id": "127667889"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175863931623153665"}], "text": "@CleberVG @TheInterceptBr @PMERJ E quem te disse que foi a pol\u00edcia"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-04T08:00:56.000Z", "id": "1180030023283220481", "edit_history_tweet_ids": ["1180030023283220481"], "author_id": "3063080374", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Su Whatsapp in arrivo i messaggi suicida, cosa significa? - https://t.co/EKF9JFygQw https://t.co/kEL8FVZQSI", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/EKF9JFygQw", "expanded_url": "https://www.teknokultura.it/66773/su-whatsapp-in-arrivo-i-messaggi-suicida-cosa-significa/", "display_url": "teknokultura.it/66773/su-whats\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/kEL8FVZQSI", "expanded_url": "https://twitter.com/teknokulturaa/status/1180030023283220481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kEL8FVZQSI", "media_key": "3_1180030021689323520"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T04:15:19.000Z", "id": "1179973247024148480", "edit_history_tweet_ids": ["1179973247024148480"], "author_id": "3386206540", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 54, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "curta esse tweet e eu irei responder sobre voc\u00ea: \n\n\u2022 primeira impress\u00e3o:\n\u2022 seu apelido na minha cabe\u00e7a: \n\u2022 voc\u00ea \u00e9 meu:\n\u2022 para ser sincero:"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 103, "tag": "m5s"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/CabiOGm7C4", "expanded_url": "http://www.beppegrillo.it/anniversario-del-movimento/", "display_url": "beppegrillo.it/anniversario-d\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T08:03:30.000Z", "id": "1180030672834052096", "edit_history_tweet_ids": ["1180030672834052096"], "author_id": "2530314205", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "text": "10 anni fa nasceva il Movimento 5 Stelle! Auguri a tutti gli italiani che credono nel cambiamento! #m5s \n\nhttps://t.co/CabiOGm7C4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9435, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de presa"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5667, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 168, "end": 184, "probability": 0.8206, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7TRaIlobiY", "expanded_url": "https://youtu.be/ogo8AlGVa70", "display_url": "youtu.be/ogo8AlGVa70"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T08:04:18.000Z", "id": "1180030873720295425", "edit_history_tweet_ids": ["1180030873720295425"], "author_id": "2455544106", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfHab\u00e9is visto el tr\u00e1iler de \u201cAves de presa (y la fantabulosa emancipaci\u00f3n de Harley Quinn)\u201d? Si sigue el estilo de la estupend\u00edsima \u201cJoker\u201d en vez del de la horrorosa \u201cEscuadr\u00f3n suicida\u201d, ser\u00e1 una gran pel\u00edcula. Ya tengo ganas de verla para comprobarlo \nhttps://t.co/7TRaIlobiY"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 40, "tag": "D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n"}, {"start": 167, "end": 177, "tag": "depresi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/EuBUcj3u5f", "expanded_url": "https://cards.twitter.com/cards/18ce53uqutj/7327o", "display_url": "cards.twitter.com/cards/18ce53uq\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T15:46:27.000Z", "id": "1179784788355555329", "edit_history_tweet_ids": ["1179784788355555329"], "author_id": "498911944", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcccCon motivo del #D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n queremos recordar que es de vital importancia detectar se\u00f1ales que indiquen que un ni\u00f1o/a o adolescente puedan estar teniendo #depresi\u00f3n y en consecuencia una ideaci\u00f3n suicida. \u00a1Siempre se debe hacer caso! \nhttps://t.co/EuBUcj3u5f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5608, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T22:14:02.000Z", "id": "1179882328526671872", "edit_history_tweet_ids": ["1179882328526671872"], "author_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 16, "like_count": 323, "quote_count": 6}, "text": "Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T15:01:52.000Z", "id": "1179773569447944193", "edit_history_tweet_ids": ["1179773569447944193"], "author_id": "257639970", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 20, "like_count": 276, "quote_count": 2}, "text": "A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou este ano, que era uma pena agora que o filho dela tava no inferno. \nEssa gente ainda tem que sofrer muito para equilibrar o mal que sua exist\u00eancia causa."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/5A4pKlzqQv", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1180027278438359042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5A4pKlzqQv", "media_key": "3_1180027276915875847"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:50:01.000Z", "id": "1180027278438359042", "edit_history_tweet_ids": ["1180027278438359042"], "author_id": "147589125", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/5A4pKlzqQv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 65, "probability": 0.675, "type": "Other", "normalized_text": "Peajes emocionales: Un viaje a tu interior"}, {"start": 75, "end": 102, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Fernando L\u00f3pez Mart\u00ednez"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/zukhRDvzgp", "expanded_url": "https://twitter.com/CopMadrid/status/1179815145800916997/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zukhRDvzgp", "media_key": "3_1179815139429752832"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-03T17:47:05.000Z", "id": "1179815145800916997", "edit_history_tweet_ids": ["1179815145800916997"], "author_id": "2816614800", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Presentaci\u00f3n del libro \"Peajes emocionales: Un viaje a tu interior\"\nAutor, Luis Fernando L\u00f3pez Mart\u00ednez. Psic\u00f3logo miembro del grupo de estudio e investigaci\u00f3n de la conducta suicida del Colegio y de la Asociaci\u00f3n de investigaci\u00f3n, prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n del suicidio. https://t.co/zukhRDvzgp"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "20d\u00edas20relaciones"}, {"start": 243, "end": 250, "tag": "Batman"}, {"start": 251, "end": 257, "tag": "Joker"}, {"start": 258, "end": 269, "tag": "JokerMovie"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 259, "end": 268, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "JokerMovie"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/VZdkzGI3GB", "expanded_url": "https://twitter.com/torres_criado/status/1180022354258403329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZdkzGI3GB", "media_key": "3_1180022344561106945"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:30:27.000Z", "id": "1180022354258403329", "edit_history_tweet_ids": ["1180022354258403329"], "author_id": "1020343976681984003", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "#20d\u00edas20relaciones 12) Batman y el Joker. Ten\u00edan que estar en la lista. Porque en el fondo los dos se necesitan. En algunos c\u00f3mics, hasta han llegado a ser la cara opuesta de la misma moneda. Y el Joker, sin Batman, se suicida, y \u00e9l lo sabe. #Batman #Joker #JokerMovie https://t.co/VZdkzGI3GB"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.3732, "type": "Place", "normalized_text": "finlandesa"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/SB48nc3erD", "expanded_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida", "display_url": "elcato.org/la-austeridad-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:48:45.000Z", "id": "1180026959117651968", "edit_history_tweet_ids": ["1180026959117651968"], "author_id": "24946457", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Ejemplos de austeridad. A la canadiense, a la sueca o a la finlandesa. Si se vuelca por el gasto, funciona https://t.co/SB48nc3erD"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-03T16:47:15.000Z", "id": "1179800089386258432", "edit_history_tweet_ids": ["1179800089386258432"], "author_id": "855414890", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "text": "Ogni volta che mi dico da sola \u201c... fa niente, va bene cos\u00ec\u201d, un neurone si suicida e si trasforma in un capello bianco."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T07:33:02.000Z", "id": "1180023002194436097", "edit_history_tweet_ids": ["1180023002194436097"], "author_id": "33092134", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "eu adoro esse pensamento suicida deles de \u201cse for pra sair \u00e9 melhor sair logo\u201d"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/W0G34al4GL", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179997079025979393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W0G34al4GL", "media_key": "3_1179997077310447617"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T05:50:01.000Z", "id": "1179997079025979393", "edit_history_tweet_ids": ["1179997079025979393"], "author_id": "147589125", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/W0G34al4GL"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "AsesinatoMachista"}, {"start": 19, "end": 40, "tag": "LasPalmasGranCanaria"}, {"start": 41, "end": 54, "tag": "MachismoMata"}, {"start": 55, "end": 78, "tag": "AmpliaremosInformaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/3ie18peJ6W", "expanded_url": "https://tribunafeminista.elplural.com/2019/09/las-palmas-de-gran-canaria-un-hombre-mata-a-su-expareja-y-se-suicida/", "display_url": "tribunafeminista.elplural.com/2019/09/las-pa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tribunafeminista.elplural.com/2019/09/las-palmas-de-gran-canaria-un-hombre-mata-a-su-expareja-y-se-suicida/"}]}, "lang": "qme", "created_at": "2019-09-30T12:27:16.000Z", "id": "1178647500061851655", "edit_history_tweet_ids": ["1178647500061851655"], "author_id": "2770064414", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#AsesinatoMachista\n#LasPalmasGranCanaria\n#MachismoMata\n#AmpliaremosInformaci\u00f3n\nhttps://t.co/3ie18peJ6W"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 82, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Honor\u00e9 de Balzac"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "E2000_Valencia", "id": "1417786255"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T07:24:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1417786255", "id": "1180020751530938368", "edit_history_tweet_ids": ["1180020751530938368"], "author_id": "161227542", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179889338584375296"}], "text": "@E2000_Valencia La ignorancia es la madre de todos los cr\u00edmenes.\n\n(Honor\u00e9 de Balzac)"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-10-03T08:19:31.000Z", "id": "1179672311768727552", "edit_history_tweet_ids": ["1179672311768727552"], "author_id": "783607671446462464", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179669494895185926"}], "text": "Per fer prevenci\u00f3 de la conducta su\u00efcida \u00e9s essencial: poder parlar-ne, con\u00e8ixer senyals d'alerta, espais on demanar ajuda i difondre casos com aquest on, per una vegada, la hist\u00f2ria acaba b\u00e9. https://t.co/R88trd5bB9", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/R88trd5bB9", "expanded_url": "https://twitter.com/obertament_sm/status/1179669494895185926", "display_url": "twitter.com/obertament_sm/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6411, "type": "Person", "normalized_text": "ad\u00e9lio"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/MfDOR8v5Ji", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/bolsonaro-diz-que-quer-ir-atras-do-mandante-do-caso-adelio#.XZauuvmWdmA.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/bolsonar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/bolsonaro-diz-que-quer-ir-atras-do-mandante-do-caso-adelio#.XZauuvmWdmA.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T02:30:19.000Z", "id": "1179946824578277377", "edit_history_tweet_ids": ["1179946824578277377"], "author_id": "248890506", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 349, "like_count": 255, "quote_count": 68}, "text": "Bolsonaro diz que quer ir atr\u00e1s do mandante do caso ad\u00e9lio https://t.co/MfDOR8v5Ji"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T06:53:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "721071447834300420", "id": "1180013177783947264", "edit_history_tweet_ids": ["1180013177783947264"], "author_id": "533482160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FrankRo63654945", "id": "721071447834300420"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "SoyAtletismo", "id": "217086329"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "gabyandersengz", "id": "619919877"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179863561662861313"}], "text": "@FrankRo63654945 @SoyAtletismo @gabyandersengz Es que ha mejorado casi un segundo su marca"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7723, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5559, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/FPWtYbp7VZ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/9909", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/9909", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/9909"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-10-03T14:47:58.000Z", "id": "1179770070928629767", "edit_history_tweet_ids": ["1179770070928629767"], "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u304c\u65b0\u65e5\u672c\u9000\u56e3\u76f4\u5f8c\u306b\u66f8\u3044\u305f\u8a18\u4e8b\u304c\u5b9f\u73fe\u3059\u308b\u306a\u3093\u3066\u2728\n\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u306b\u306fNOAH\u306b\u7d99\u7d9a\u53c2\u6226\u3057\u3066\u6b32\u3057\u3044\ud83d\ude4f\n\u304a\u9858\u3044 #\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\nhttps://t.co/FPWtYbp7VZ"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Z4r1ZZwqJ3", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1180012177803157505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4r1ZZwqJ3", "media_key": "3_1180012176360247296"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T06:50:01.000Z", "id": "1180012177803157505", "edit_history_tweet_ids": ["1180012177803157505"], "author_id": "147589125", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/Z4r1ZZwqJ3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8847, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.8458, "type": "Person", "normalized_text": "BOHEMIAN RHAPSODY"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T06:56:31.000Z", "id": "1180013813418090496", "edit_history_tweet_ids": ["1180013813418090496"], "author_id": "1619033714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "panic! canta Bohemian Rhapsody em todo show desde 2014\nvcs: EU NAO ACREDITO QUE FIZERAM COVER DE BOHEMIAN RHAPSODY!!!!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T06:36:42.000Z", "id": "1180008826952699904", "edit_history_tweet_ids": ["1180008826952699904"], "author_id": "1171117814419210240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 55, "end": 68, "username": "__cristina20", "id": "760958633387651072"}]}, "text": "esta ma\u00f1ana he tenido un encuentro amoroso-suicida con @__cristina20"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-03T18:53:52.000Z", "id": "1179831953069150209", "edit_history_tweet_ids": ["1179831953069150209"], "author_id": "352226843", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 26, "like_count": 131, "quote_count": 3}, "text": "Muri\u00f3 la inteligencia!\n https://t.co/f1CR4rnMBe", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/f1CR4rnMBe", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/10/03/radio_madrid/1570093797_190487.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/1\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-03T23:46:46.000Z", "id": "1179905665529257984", "edit_history_tweet_ids": ["1179905665529257984"], "author_id": "80612045", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179696805082206208"}], "text": "Y el machismo este tan gratuito? \n\nBuen\u00edsimo el an\u00e1lisis con un trailer de una pel\u00edcula que ni ha salido criticandola entera https://t.co/fjfrtJLSqk", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/fjfrtJLSqk", "expanded_url": "https://twitter.com/RetroZumbao/status/1179696805082206208", "display_url": "twitter.com/RetroZumbao/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-01T11:45:40.000Z", "id": "1178999416331612160", "edit_history_tweet_ids": ["1178999416331612160"], "author_id": "227849802", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "Impresionante pieza musical compuesta por un joven suicida, dos d\u00edas antes de irse, quizas las palabras no puedan decir todo lo que \u00e9l nos cuenta con ella.\n\u00bfComo no levantamos la voz para la prevenci\u00f3n del suicidio despues de perder tanta genialidad?\nhttps://t.co/HIxoemyi2K", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/HIxoemyi2K", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Cx2UE692Sls&fbclid=IwAR1dpCo3EBv3bC_hSJ7byknLPq5vsDH45Pscd-AnKX_tt1q_t5ex2FT3R9I", "display_url": "youtube.com/watch?v=Cx2UE6\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Cx2UE692Sls&fbclid=IwAR1dpCo3EBv3bC_hSJ7byknLPq5vsDH45Pscd-AnKX_tt1q_t5ex2FT3R9I"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "Hater"}], "urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/KxswXXjNos", "expanded_url": "https://twitter.com/AlfioKrancic/status/1179830074771738624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KxswXXjNos", "media_key": "3_1179830069080055809"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-03T18:46:24.000Z", "id": "1179830074771738624", "edit_history_tweet_ids": ["1179830074771738624"], "author_id": "479645115", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 6, "like_count": 116, "quote_count": 2}, "text": "Hater https://t.co/KxswXXjNos"}], "places": [{"full_name": "Guaxup\u00e9, Brasil", "id": "dd72aa17ed1b2901"}, {"full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "35e1542602b65f19"}, {"full_name": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "id": "90f848c81726a961"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173974780342657024", "value": "1173974780342657024", "detail": "User has been suspended: [1173974780342657024].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179768406331056129", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179768406331056129", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179768406331056129].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1180070571528212485", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180070571528212485", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180070571528212485].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1180066134932017152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180066134932017152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180066134932017152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "935897900588072960", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [935897900588072960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "935897900588072960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180062699205677056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180062699205677056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180062699205677056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1143367109432479745", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1143367109432479745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143367109432479745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179937415202521088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179937415202521088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179937415202521088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "861316460613967878", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [861316460613967878].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "861316460613967878", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180026171381239808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180026171381239808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180026171381239808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180005156471164933", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180005156471164933].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180005156471164933", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "297518061", "value": "297518061", "detail": "User has been suspended: [297518061].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180020598635978753", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180020598635978753", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180020598635978753].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1180010125756645376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180010125756645376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180010125756645376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1180076078066552833", "oldest_id": "1180009902653267969", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8y4khavilgyjlhe5xcp4fa1k0ot"}}