{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "969745341716287488", "created_at": "2019-09-21T14:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175417747167219713"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175417747167219713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175381603310342145"}], "author_id": "1410445700", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175417604095324160"], "text": "RT @RONUSAN: \u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalo\u2026", "lang": "es", "id": "1175417604095324160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "898962017503117312", "created_at": "2019-09-21T14:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175417246514069504"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175417246514069504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175415430665646080"}], "author_id": "827280646640766978", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leo_sloboda", "id": "737074902117847040"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:31:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175417200456470528"], "in_reply_to_user_id": "737074902117847040", "text": "@leo_sloboda Sim, se matou n\u00e9 AJHSSKHDKSJS", "lang": "pt", "id": "1175417200456470528"}, {"geo": {"place_id": "e2e743f3f58bd158"}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "989583309624758280", "created_at": "2019-09-21T14:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175417076468633602"], "text": "acordei e fui assistir esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1175417076468633602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "3119276363", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:30:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175416958034022401"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175416958034022401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/nyU2HhiBJk", "expanded_url": "https://twitter.com/BRASIL_ACABOU/status/1175416941089034244/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nyU2HhiBJk", "media_key": "3_1175416906871955458"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 164, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.7223, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 262, "tag": "ACulpaEDoWitzel"}]}, "author_id": "830999894", "created_at": "2019-09-21T14:30:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175416941089034244"], "text": "\u00c9 inaceit\u00e1vel qualquer desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, do futuro. A pol\u00edtica da morte de Witzel matou \u00c1gatha e se n\u00f3s n\u00e3o fizermos nada continuar\u00e1 assassinando. Tem que parar! #ACulpaEDoWitzel https://t.co/nyU2HhiBJk", "lang": "pt", "id": "1175416941089034244"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "185696412", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175416914383986690"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175416914383986690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "210199230", "created_at": "2019-09-21T14:29:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175416853600112640"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175416853600112640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175169265076514816"}], "author_id": "1144408507099353094", "created_at": "2019-09-21T14:29:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175416808658128897"], "text": "RT @Afonsocorreia77: Acabei de ver que afinal foi uma professora e n\u00e3o uma mi\u00fada que se suicidou \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd28", "lang": "pt", "id": "1175416808658128897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "188575329", "created_at": "2019-09-21T14:29:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175416774986215424"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175416774986215424"}, {"author_id": "47447968", "created_at": "2019-09-21T14:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175416673370890240"], "text": "Hoy me levant\u00e9 suicida homicida ojal\u00e1 no me cruce a nadie", "lang": "es", "id": "1175416673370890240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175407035929808898"}], "author_id": "3295671034", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "femaia", "id": "28266184"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "eurenesilva", "id": "55118656"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175416531871817728"], "in_reply_to_user_id": "955471512", "text": "@ProntonlG @femaia @raullsantiago @eurenesilva Muitos policiais atiram e depois v\u00e3o averiguar se a pessoa era ou n\u00e3o criminosa. Eu n\u00e3o sei se voc\u00ea leu a not\u00edcia do policial que atirou e matou um homem pq ele estava com um GUARDA-CHUVA na m\u00e3o. Isso \u00e9 falta de preparo sim, n\u00e3o tem o que discutir.", "lang": "pt", "id": "1175416531871817728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "14232204", "created_at": "2019-09-21T14:28:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175416463932440576"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175416463932440576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/ueAfMQk3lg", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/pt-br/AAHCL21?ocid=sf", "display_url": "a.msn.com/01/pt-br/AAHCL\u2026"}]}, "author_id": "1127440795", "created_at": "2019-09-21T14:28:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175416439609667584"], "text": "E al\u00e9m de tudo \u00e9 de MAU AGOURO. Todos que ele apoia caem em desgra\u00e7a. Isso \u00e9 uma forma estrat\u00e9gica suicida de DIPLOMACIA, nunca se deve demonstrar total apoio a um candidato, mas para quem quer colocar o FILHO por ser FILHO como EMBAIXADOR, n\u00e3o se... https://t.co/ueAfMQk3lg", "lang": "pt", "id": "1175416439609667584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "201594540", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175416401756131331"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175416401756131331"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "158530521", "created_at": "2019-09-21T14:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175416393229045760"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175416393229045760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175396175371018240"}], "author_id": "2654394188", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Juu_Oliveira00", "id": "3396970301"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175416384844697600"], "in_reply_to_user_id": "3396970301", "text": "@Juu_Oliveira00 Voc\u00ea \u00e9 perfeita e suicida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\ude19\ud83d\ude19\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "lang": "pt", "id": "1175416384844697600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175374131187130368"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/etnXASi3w0", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=mVu0jLFfuAo&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=mVu0jL\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=mVu0jLFfuAo&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9531, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunoformiga3", "id": "1001797102488387584"}]}, "author_id": "1047537671642513408", "created_at": "2019-09-21T14:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175416349532872705"], "text": "RT @brunoformiga3: https://t.co/etnXASi3w0\nUma pessoa se suicida no mundo a cada 40 segundos. No Brasil, o suic\u00eddio \u00e9 a terceira maior caus\u2026", "lang": "pt", "id": "1175416349532872705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175381603310342145"}], "author_id": "937493882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175416300228816896"], "text": "RT @RONUSAN: \u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalo\u2026", "lang": "es", "id": "1175416300228816896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175400055009882113"}], "author_id": "598318918", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dudadelg", "id": "394791582"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175416297909346304"], "text": "RT @dudadelg: o cara matou o pr\u00f3prio filho p se vingar da ex\ndisse q o amigo aconselhou ele a fazer isso\no pai dele ta preso por estupro de\u2026", "lang": "pt", "id": "1175416297909346304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175159998822977536"}], "author_id": "3135346048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CsMJe", "id": "705388452087513088"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:27:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175416246575214592"], "in_reply_to_user_id": "705388452087513088", "text": "@CsMJe @ferrerodu In\u00fatil y suicida", "lang": "es", "id": "1175416246575214592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "1079504208175554560", "created_at": "2019-09-21T14:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175416098130472961"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175416098130472961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175408998264315904"}], "author_id": "70556388", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mttgomes", "id": "306187643"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:25:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175415807225950209"], "in_reply_to_user_id": "306187643", "text": "@mttgomes @Bolivarlcsrap Matou sua tia ontem kkkkkkkkk gta SE FUDEU", "lang": "pt", "id": "1175415807225950209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "161664797", "created_at": "2019-09-21T14:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175415599461281793"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175415599461281793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175353532486225922"}], "author_id": "924059287479050240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JCRodriguezNava", "id": "534651604"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175415471107170305"], "text": "RT @JCRodriguezNava: ESTO ES VIOLENCIA Y LA VIOLENCIA NO TIENE GENERO\nSIN PALABRAS  D.E.P.\nUn ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida lanz\u00e1ndose por la v\u2026", "lang": "es", "id": "1175415471107170305"}, {"author_id": "253372862", "created_at": "2019-09-21T14:24:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175415470188630017"], "text": "Menos de meio dia e eu j\u00e1 me estressei e briguei com uma mulher no mercado. E n\u00e3o, eu n\u00e3o sou mal educada. A desgra\u00e7ada tava falando absurdos sobre o menino que se suicidou e ela deu sorte por ser uma desconhecida, porque se eu fosse a m\u00e3e do garoto tinha voado no pesco\u00e7o dela", "lang": "pt", "id": "1175415470188630017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/xulDyd9WO2", "expanded_url": "https://events.genndi.com/register/818720503324739555/8035fb1893", "display_url": "events.genndi.com/register/81872\u2026"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/FfJh43j40L", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosedupsi/status/1175415429956812801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FfJh43j40L", "media_key": "3_1175415419047424000"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.4388, "type": "Organization", "normalized_text": "Conecta Saber"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 123, "tag": "psicologia"}, {"start": 124, "end": 133, "tag": "suicidio"}, {"start": 134, "end": 140, "tag": "crise"}, {"start": 141, "end": 154, "tag": "psicoterapia"}, {"start": 155, "end": 172, "tag": "terapiacognitiva"}, {"start": 173, "end": 185, "tag": "saudemental"}]}, "author_id": "30041791", "created_at": "2019-09-21T14:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175415429956812801"], "text": "Nesse setembro amarelo vou conversar sobre crise suicida com o pessoal do Conecta Saber https://t.co/xulDyd9WO2 #psicologia #suicidio #crise #psicoterapia #terapiacognitiva #saudemental https://t.co/FfJh43j40L", "lang": "pt", "id": "1175415429956812801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175242047114158080"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/zy998U77S1", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1175242047114158080", "display_url": "twitter.com/terraverso/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Han Solo"}]}, "author_id": "34407471", "created_at": "2019-09-21T14:23:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175415332363800578"], "text": "Da at\u00e9 arrepio s\u00f3 de lembrar que esse filme existe\n\nEsquadrao Suicida X Han Solo\nOs dois a 80km/h\n\nQual eh o pior? https://t.co/zy998U77S1", "lang": "pt", "id": "1175415332363800578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175396917536313344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.6822, "type": "Place", "normalized_text": "Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fescossia", "id": "90215098"}]}, "author_id": "14505497", "created_at": "2019-09-21T14:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175415284032843776"], "text": "RT @fescossia: O que falta pra o Rio de Janeiro se revoltar? A pol\u00edcia matou uma menina de 8 anos no Alem\u00e3o . A pior vers\u00e3o da tal pol\u00edtica\u2026", "lang": "pt", "id": "1175415284032843776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "3298119888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:23:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175415149542481923"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175415149542481923"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "702541446897917952", "created_at": "2019-09-21T14:21:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175414785493667841"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175414785493667841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/l4h3D8NrfB", "expanded_url": "https://twitter.com/_jorgisimo/status/1175387796913250304", "display_url": "twitter.com/_jorgisimo/sta\u2026"}]}, "author_id": "312713470", "created_at": "2019-09-21T14:21:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175414685811781633"], "text": "tu que se suicida parar https://t.co/l4h3D8NrfB", "lang": "es", "id": "1175414685811781633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "1135225302844674051", "created_at": "2019-09-21T14:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175414494757040128"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175414494757040128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 189, "probability": 0.433, "type": "Person", "normalized_text": "rodinho"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.3502, "type": "Other", "normalized_text": "matheus"}]}, "author_id": "1033293956489129984", "created_at": "2019-09-21T14:19:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175414170604494848"], "text": "Acordei: \n\n- TUDO suja\n- bebada ainda \n- duas hrs depois q meu jogo come\u00e7ou \n- c a bunda ralada (se alguem sabe como eu cai vem de dm\n- sem saber como q eu cheguei em casa (obg anjos rodinho e matheus \n\nSwingou por aq galere e voc\u00eas?! \nA atl\u00e9tica tagabela me matou mais um ano", "lang": "pt", "id": "1175414170604494848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "author_id": "878986667142631424", "created_at": "2019-09-21T14:18:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175414064421515264"], "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "lang": "es", "id": "1175414064421515264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175154721952325633"}], "author_id": "148404093", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MovNaranja3", "id": "877236050397147136"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175414051616305152"], "in_reply_to_user_id": "877236050397147136", "text": "@MovNaranja3 Y lo peor es que no todo el que se suicida tiene problemas mentales. De hecho, creo que la mayor\u00eda son por problemas econ\u00f3micos, bullying y desamor.", "lang": "es", "id": "1175414051616305152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "1016749016959340544", "created_at": "2019-09-21T14:18:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175414014169554946"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175414014169554946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891577497587712"}], "author_id": "226978204", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "UruKary", "id": "2320966851"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175413411963899905"], "text": "RT @UruKary: Hace como dos meses atr\u00e1s nos dijeron que pap\u00e1 sufr\u00eda de ansiedad, p\u00e1nico y depresi\u00f3n suicida. \nHoy es \u00e9l quien me da fuerzas\u2026", "lang": "es", "id": "1175413411963899905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175255404777017346"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4ntvzfW3f1", "expanded_url": "https://twitter.com/andandopelocaos/status/1175255404777017346", "display_url": "twitter.com/andandopelocao\u2026"}]}, "author_id": "1028354891012624384", "created_at": "2019-09-21T14:16:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175413400198885377"], "text": "Mano, ningu\u00e9m t\u00e1 pedindo pra vc carregar ningu\u00e9m nas costas, se toca. Para de olhar s\u00f3 pro pr\u00f3prio umbigo, com certeza vai ser n\u00e3o s\u00f3 um profissional melhor como uma pessoa melhor. Uma pessoa se matou e vc t\u00e1 aqui \"ain pq EU n\u00e3o vou salvar o mundo sabe u.u\" ningu\u00e9m acha q vc vai https://t.co/4ntvzfW3f1", "lang": "pt", "id": "1175413400198885377"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/8tWqaOYGJC", "expanded_url": "https://mundo.sputniknews.com/defensa/201909211088750423-unos-cazas-rusos-frustran-un-ataque-aereo-de-israel-contra-siria/", "display_url": "mundo.sputniknews.com/defensa/201909\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Esper"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 122, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}]}, "author_id": "3129908091", "created_at": "2019-09-21T14:16:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175413387058143232"], "text": "\u00bfEsper es un psic\u00f3pata suicida? Antes afirm\u00f3 su prop\u00f3sito de atacar a Rusia...\n\n https://t.co/8tWqaOYGJC v\u00eda @SputnikMundo", "lang": "es", "id": "1175413387058143232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175409640965849089"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.3769, "type": "Person", "normalized_text": "Grobisss"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Jn"}, {"start": 154, "end": 156, "probability": 0.8964, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AbdelSantos8", "id": "1125233823665537024"}]}, "author_id": "1147550313831981056", "created_at": "2019-09-21T14:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175413309950058498"], "in_reply_to_user_id": "1125233823665537024", "text": "@AbdelSantos8 Sempre explico (embora n\u00e3o tenha obriga\u00e7\u00e3o) q minha m\u00e3e idosa gosta da Grobisss. Da\u00ed ontem, vendo o Jn a rep\u00f3rter disse \"nunca a pol\u00edcia do Rio matou tanto qto agora\". Deu vontade se vomitar ne, super temdenciosa. Isso sempre aconteceu e nunca foi menos.", "lang": "pt", "id": "1175413309950058498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175394467723075585"}], "author_id": "251171849", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "naosalvo", "id": "20166847"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:14:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175413099073024002"], "text": "RT @Davih33188701: @naosalvo Com esse curr\u00edculo, provavelmente no esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1175413099073024002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175412852649279488"}], "author_id": "2888401739", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "carmenalvarez05", "id": "2888401739"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175413081712840704"], "text": "RT @cegalper: @carmenalvarez05 Que informen de las garitas, escaleras, ventanas y cuartos que est\u00e1n arrestados. El ej\u00e9rcito es tan juicioso\u2026", "lang": "es", "id": "1175413081712840704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/0uazaQVenf", "expanded_url": "https://www.xn--experincianerd-vkb.com/2019/09/esquadrao-suicida-james-gunn-afirma-que.html", "display_url": "experi\u00eancianerd.com/2019/09/esquad\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wROasQsU97", "expanded_url": "https://twitter.com/xpnerdoficial/status/1175413067473129474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wROasQsU97", "media_key": "3_1175413061383073792"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "3343001753", "created_at": "2019-09-21T14:14:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175413067473129474"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: James Gunn diz que maioria dos rumores sobre personagens est\u00e3o errados https://t.co/0uazaQVenf https://t.co/wROasQsU97", "lang": "pt", "id": "1175413067473129474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6673, "type": "Person", "normalized_text": "Bolardo"}, {"start": 18, "end": 36, "probability": 0.834, "type": "Other", "normalized_text": "Pel\u00edculasConBolardo"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 37, "tag": "Pel\u00edculasConBolardo"}]}, "author_id": "244633577", "created_at": "2019-09-21T14:14:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175412890616127489"], "text": "Bolardo suicida  #Pel\u00edculasConBolardo", "lang": "pt", "id": "1175412890616127489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175410293159157762"}], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/MtTFtKbScm", "expanded_url": "https://twitter.com/cegalper/status/1175412852649279488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MtTFtKbScm", "media_key": "3_1175412846957617152"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carmenalvarez05", "id": "2888401739"}]}, "author_id": "807627141189767168", "created_at": "2019-09-21T14:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175412852649279488"], "in_reply_to_user_id": "2888401739", "text": "@carmenalvarez05 Que informen de las garitas, escaleras, ventanas y cuartos que est\u00e1n arrestados. El ej\u00e9rcito es tan juicioso que arresta los sitios en los que se suicida la gente.\nDa gusto pasar all\u00ed el tiempo haciendo el imb\u00e9cil a todas horas... https://t.co/MtTFtKbScm", "lang": "es", "id": "1175412852649279488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "129019072", "created_at": "2019-09-21T14:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175412839609262082"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175412839609262082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "758366145133080579", "created_at": "2019-09-21T14:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175412817190641665"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175412817190641665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "500346077", "created_at": "2019-09-21T14:13:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175412771183374338"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175412771183374338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "Alex Karev"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.5269, "type": "Person", "normalized_text": "Shonda"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.5323, "type": "Person", "normalized_text": "Ripley"}]}, "author_id": "282221804", "created_at": "2019-09-21T14:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175412534163234820"], "text": "Se o Alex Karev morrer n\u00e3o vai me abalar, pois j\u00e1 estou vacinada contra as mortes da Shonda. Ela mata todo mundo meixmo, at\u00e9 o Ripley que ela matou \ud83e\udd7a", "lang": "pt", "id": "1175412534163234820"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "1154459554727563265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:12:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175412464747499523"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175412464747499523"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/64KcckGCEF", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.3264, "type": "Other", "normalized_text": "bulliyng"}]}, "author_id": "348095739", "created_at": "2019-09-21T14:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175412342999400448"], "text": "Se suicida tras sufrir bulliyng al manchar el uniforme con sangre de menstruaci\u00f3n https://t.co/64KcckGCEF", "lang": "es", "id": "1175412342999400448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "1032661724414001153", "created_at": "2019-09-21T14:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175412245196677122"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175412245196677122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "219822162", "created_at": "2019-09-21T14:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175412230235574279"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175412230235574279"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175411934952337408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.3528, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "author_id": "1129551883562029056", "created_at": "2019-09-21T14:11:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175412146768945158"], "in_reply_to_user_id": "2255625498", "text": "@UniversoDCnauta Isso a\u00ed \u00e9 filme do esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1175412146768945158"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "862312677909176320", "created_at": "2019-09-21T14:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175412127030554624"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175412127030554624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "author_id": "1092211628190388224", "created_at": "2019-09-21T14:10:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175412093870333952"], "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "text": "@wilsonwitzel seu assassino imundo, sua pol\u00edtica \u00e9 q de genoc\u00eddio de pobres, assim como Hitler matou os judeus. Voc\u00ea \u00e9 um subalterno se Sat\u00e3, seu imundo, nojo de quem te apoia.", "lang": "pt", "id": "1175412093870333952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175056732894060550"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wgdf6o96eA", "expanded_url": "http://cobardesr.AG", "display_url": "cobardesr.AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "USMP_oficial", "id": "41231200"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "fcctp_usmp", "id": "76417645"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "Xileone", "id": "65372761"}]}, "author_id": "712924861", "created_at": "2019-09-21T14:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175412088036044801"], "in_reply_to_user_id": "3309347867", "text": "@hurgamemoriaPE @claudiacisneros @USMP_oficial @fcctp_usmp @Xileone De la escuela del tristemente c\u00e9lebre suicida el https://t.co/wgdf6o96eA...!!!", "lang": "es", "id": "1175412088036044801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "50174136", "created_at": "2019-09-21T14:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175411937825308673"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175411937825308673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175381603310342145"}], "author_id": "3130406181", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175411933224329218"], "text": "RT @RONUSAN: \u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalo\u2026", "lang": "es", "id": "1175411933224329218"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/NIX18HYzDv", "expanded_url": "http://ow.ly/VZRx50wjArA", "display_url": "ow.ly/VZRx50wjArA"}]}, "author_id": "496290560", "created_at": "2019-09-21T14:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175411889318322176"], "text": "\u00c1NCASH | la menor de edad fue encontrada en su habitaci\u00f3n por su madre. \nLa nota \ud83d\udc47 https://t.co/NIX18HYzDv", "lang": "es", "id": "1175411889318322176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "3409173899", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:09:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175411679758356480"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175411679758356480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "557830688", "created_at": "2019-09-21T14:09:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175411645566185472"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175411645566185472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175409587740131328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 155, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 199, "end": 200, "probability": 0.8857, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Wagnermans", "id": "1024295470666055680"}]}, "author_id": "46264539", "created_at": "2019-09-21T14:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175411585440989185"], "in_reply_to_user_id": "1024295470666055680", "text": "@Wagnermans Se as condi\u00e7\u00f5es fossem outras eu at\u00e9 concordaria, mas nas atuais circunst\u00e2ncias, temo que se ficarmos im\u00f3veis essa realidade pode piorar.\nWitzel matou mais gente que nunca na hist\u00f3ria do RJ, n\u00e3o pouca crian\u00e7as ou escolas.\nDeu ordem de atirar em quem quer que fosse.", "lang": "pt", "id": "1175411585440989185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "2292103355", "created_at": "2019-09-21T14:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175411501798236160"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175411501798236160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175376374640631808"}], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/b7T1sPCIEq", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1175376374640631808", "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.914, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.7671, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}]}, "author_id": "1166666596976398337", "created_at": "2019-09-21T14:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175411441500905472"], "text": "Esta regra se aplica a ele!? \u2018N\u00e3o merecem viver aqueles que atiram contra a popula\u00e7\u00e3o do Rio\u2019 Quem atirou e matou Aghata? https://t.co/b7T1sPCIEq", "lang": "pt", "id": "1175411441500905472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175127328122445828"}], "author_id": "427089668", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabiolaPinacue", "id": "1049516975364423681"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175411030480097285"], "text": "RT @FabiolaPinacue: A esto me refer\u00eda, es preciso exigir una investigaci\u00f3n que descarte como motivo del joven suicida, la burla y el acoso\u2026", "lang": "es", "id": "1175411030480097285"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "1019264524698955776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:06:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175410998485893126"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175410998485893126"}, {"author_id": "1348770948", "created_at": "2019-09-21T14:06:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175410988562018304"], "text": "ah\u00ed ha salido cuando se vendi\u00f3 a la derechona el p\u00e1jaro de la secta suicida, el trepa del 15 M, cara dura de la naranja mec\u00e1nica", "lang": "es", "id": "1175410988562018304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "199234569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175410916827029507"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175410916827029507"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "3116730581", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175410871885082625"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175410871885082625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "1057788692801183745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175410847683883010"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175410847683883010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175335543636398081"}], "author_id": "720045241672327169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175410786908463104"], "text": "RT @ocram: hay mucho de suicida y tambi\u00e9n de imb\u00e9cil en querer desacreditar con falsedades una manifestaci\u00f3n a favor de la supervivencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1175410786908463104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "70699287", "created_at": "2019-09-21T14:05:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175410783263567872"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175410783263567872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "505139238", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175410654762721280"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175410654762721280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "81207171", "created_at": "2019-09-21T14:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175410641034760192"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175410641034760192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/5poZyq95EG", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}, "author_id": "3347151886", "created_at": "2019-09-21T14:04:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175410586005508097"], "text": "Cuando decimos; \"normalicemos la menstruaci\u00f3n\" no es para que nos pintemos la cara con sangre o algo as\u00ed, es para que no sean unos imb\u00e9ciles que se burlen o hagan sentir mal a alguna ni\u00f1a/mujer por un proceso natural del cual no tenemos ningun... https://t.co/5poZyq95EG", "lang": "es", "id": "1175410586005508097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175404575349727233"}], "author_id": "1024794754796724225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fredcaldeira", "id": "359487575"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175410571614855168"], "in_reply_to_user_id": "359487575", "text": "@fredcaldeira Leviano demais da sua parte falar essa merda seu \u201cjornalista\u201d, fala como se o governador tivesse mandado matar a menina, se realmente foi a pol\u00edcia q matou, ou foi por despreparo, ou imper\u00edcia ou foi revidando injusta agress\u00e3o q infelizmente a matou", "lang": "pt", "id": "1175410571614855168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "52284044", "created_at": "2019-09-21T14:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175410350226837505"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175410350226837505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "145033908", "created_at": "2019-09-21T14:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175410284040581120"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175410284040581120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "159311074", "created_at": "2019-09-21T14:03:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175410210099404801"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175410210099404801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "63477477", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:03:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175410149038657537"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175410149038657537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175410072626913286"}], "author_id": "260731480", "created_at": "2019-09-21T14:02:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175410075395133440"], "in_reply_to_user_id": "260731480", "text": "eu sinto saudades dela e do 4minute todo dia (menos a etc que matou o grupo) e se eu penso demais nisso eu fico muito triste mesmo...", "lang": "pt", "id": "1175410075395133440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/n9okgI97MR", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "author_id": "2296876412", "created_at": "2019-09-21T14:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175409928372215809"], "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/n9okgI97MR", "lang": "es", "id": "1175409928372215809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175382894736498689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.4631, "type": "Other", "normalized_text": "tokkotai"}]}, "author_id": "122388996", "created_at": "2019-09-21T14:02:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175409895379783680"], "in_reply_to_user_id": "4852350267", "text": "@eliatori0 Achei muito uma mitifica\u00e7\u00e3o dos tokkotai, enxergar um esquadr\u00e3o suicida de um imp\u00e9rio supremacista racial como algo her\u00f3ico \u00e9 meio absurdo", "lang": "pt", "id": "1175409895379783680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/v6y4jmkVBz", "expanded_url": "http://tinyurl.com/yx9y772b", "display_url": "tinyurl.com/yx9y772b"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/VW1Mt3jIQq", "expanded_url": "https://twitter.com/gazeta42/status/1175409741570412544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VW1Mt3jIQq", "media_key": "3_1175409739104215042"}]}, "author_id": "150991143", "created_at": "2019-09-21T14:01:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175409741570412544"], "text": "\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0433\u0432\u0430\u0440\u0434\u0438\u0438 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u043a\u0443 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0432\u0443\u0445 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\n https://t.co/v6y4jmkVBz https://t.co/VW1Mt3jIQq", "lang": "ru", "id": "1175409741570412544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175408171029913600"}], "author_id": "958675691431632896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175409695709728768"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "text": "@el_tope_suicida 13\u6642\u304b\u3089\u767a\u58f2\u3060\u305d\u3046\u3067\u3059\uff01", "lang": "ja", "id": "1175409695709728768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175203987064274950"}], "author_id": "2614245795", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "liberta__depre", "id": "3411264202"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:00:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175409543859396609"], "in_reply_to_user_id": "3411264202", "text": "@liberta__depre Bancada suicida", "lang": "pt", "id": "1175409543859396609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175145365416361985"}], "author_id": "901951371800436736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "maretogt", "id": "198291509"}]}, "created_at": "2019-09-21T14:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175409344642465792"], "text": "RT @maretogt: No puede ser q en un pais muerto de hambre se cierre una industria reciclable de un plumazo.  Eso lo hacen paises ricos y a\u00fan\u2026", "lang": "es", "id": "1175409344642465792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "2513626418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175409289646809094"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175409289646809094"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "84983754", "created_at": "2019-09-21T13:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175409242330849281"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175409242330849281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "707433522", "created_at": "2019-09-21T13:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175409197409869824"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175409197409869824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171928910151290880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.3711, "type": "Other", "normalized_text": "allegadx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "altatrama", "id": "892049261013159936"}]}, "author_id": "930614204557615104", "created_at": "2019-09-21T13:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175409126182150144"], "text": "RT @AltaTrama: Si vos, algunx familiar, amigx o allegadx est\u00e1 atravesando una situaci\u00f3n dif\u00edcil y consider\u00f3 la opci\u00f3n de quitarse la vida,\u2026", "lang": "es", "id": "1175409126182150144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174829865448681479"}], "author_id": "937053894592618498", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Felipe_SworD", "id": "63847161"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175409072792846336"], "in_reply_to_user_id": "1073226183461011456", "text": "@GMonteiroRJ @Felipe_SworD Reclama com o seu governador que usam voc\u00eas como escudo nessa pol\u00edtica suicida de seguran\u00e7a, que na verdade ao exp\u00f5e moradores e pol\u00edcias.", "lang": "pt", "id": "1175409072792846336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175346455759982592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "day trade"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DollarHumble", "id": "1062065081322819588"}]}, "author_id": "383277921", "created_at": "2019-09-21T13:58:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175408957814386689"], "text": "RT @DollarHumble: Se suicidou depois de quebrar com day trade. Os amigos achavam que ele estava ganhando, mas na realidade lucrava 1 e perd\u2026", "lang": "pt", "id": "1175408957814386689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "2165528264", "created_at": "2019-09-21T13:58:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175408887828291586"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175408887828291586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "author_id": "880547579636965377", "created_at": "2019-09-21T13:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175408761542008833"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "id": "1175408761542008833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/edV40ywz8h", "expanded_url": "https://twitter.com/cvansstark/status/1175408722274902016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/edV40ywz8h", "media_key": "16_1175408708970569728"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.7198, "type": "Person", "normalized_text": "eddie"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "reddie"}, {"start": 228, "end": 239, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "stephen king"}]}, "author_id": "828754410771734529", "created_at": "2019-09-21T13:57:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175408722274902016"], "text": "Exatamente eu toda vez q paro p pensar em como poderia ter sido diferente se o eddie n estivesse morto em como reddie ia ser um casal surtadinho PERFEITO, como eles iam se gabar sobre quem matou o maldito palha\u00e7o n aguento mais stephen king passe o tempo q for n vou te perdoar https://t.co/edV40ywz8h", "lang": "pt", "id": "1175408722274902016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "1175765214", "created_at": "2019-09-21T13:57:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175408672643702785"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175408672643702785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175361171169390593"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OPUhIPZEEV", "expanded_url": "https://twitter.com/riodepaz/status/1175361171169390593", "display_url": "twitter.com/riodepaz/statu\u2026"}]}, "author_id": "789894492740526080", "created_at": "2019-09-21T13:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175408656512364545"], "text": "Ignorem a parte em que o tweet pergunta sobre democracia\nS\u00c3O CRIAN\u00c7AS SENDO ALVEJADAS CACETE, AAAAAAH (que tristeza no meu cora\u00e7\u00e3o) \"ah mas foi bala perdida\" FODA-SE, TEU TRABALHO \u00c9 MATAR BANDIDO E PROTEGER INDIV\u00cdDUO, matou sem querer? Bala perdida, TEM QUE SE FUDER MEMO E ACABOU https://t.co/OPUhIPZEEV", "lang": "pt", "id": "1175408656512364545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "1057440862387556353", "created_at": "2019-09-21T13:57:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175408623977140225"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175408623977140225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175407088874479616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.4011, "type": "Person", "normalized_text": "policia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eicaroliine", "id": "1168037205270519808"}]}, "author_id": "2234901745", "created_at": "2019-09-21T13:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175408516787519488"], "in_reply_to_user_id": "875833498690609154", "text": "@eicaroliine se a policia matou foi pq era bandido 1111!!!", "lang": "pt", "id": "1175408516787519488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "922217854736502784", "created_at": "2019-09-21T13:56:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175408498257080320"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175408498257080320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "91813063", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:56:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175408391780470785"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175408391780470785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 269, "end": 270, "probability": 0.7695, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.7598, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "author_id": "174770506", "created_at": "2019-09-21T13:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175408356439318529"], "text": "A pol\u00edcia do RJ matou uma menina de 8 anos\nA POL\u00cdCIA\n\nE ainda tem gente que consegue passar pano pra uma atrocidade dessa e tentar achar culpados inexistentes\n\nSe quem matou foi a POL\u00cdCIA, a culpa logicamente \u00e9 da POL\u00cdCIA e claro, do mandante do crime, o governador do RJ, Witzel", "lang": "pt", "id": "1175408356439318529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "3047091428", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:55:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175408313502248965"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175408313502248965"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "362589433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:54:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175408077287411712"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175408077287411712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175127007270768640"}], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/PSVB6Z1pbH", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1175127007270768640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSVB6Z1pbH", "media_key": "3_1175127002367614976"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}]}, "author_id": "3064959736", "created_at": "2019-09-21T13:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175408051584667648"], "text": "RT @herois_da_tv: O verdadeiro Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/PSVB6Z1pbH", "lang": "pt", "id": "1175408051584667648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "208496952", "created_at": "2019-09-21T13:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175407966423531521"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175407966423531521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "23246734", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175407930637770753"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175407930637770753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "833807185436143618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:53:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175407684461453312"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175407684461453312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175406396952719360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5705, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.9533, "type": "Other", "normalized_text": "First Blood"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "MrTonitas", "id": "409604495"}]}, "author_id": "1458933444", "created_at": "2019-09-21T13:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175407621978935296"], "in_reply_to_user_id": "1131335903853649921", "text": "@capestranni @MrTonitas Y el punto central de Rambo es que, fuera de la novela de First Blood (en donde se suicida al final) o sea, el personaje adaptado, es una \u201cmaquina de guerra\u201d que actua solo debido a su entrenamiento so el chaleco en esta es \u201csu novia es mexicana y su hija de crianza\u201d", "lang": "es", "id": "1175407621978935296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175404913083506690"}], "author_id": "740975667915952129", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leospinetto", "id": "94465260"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "BiciBandido", "id": "1166742702685347840"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "bicipaladin", "id": "2912647083"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175407620242456577"], "in_reply_to_user_id": "94465260", "text": "@leospinetto @BiciBandido @bicipaladin Sos un suicida. Si te matan jodete... haberse quedado en casa o embutido en una armadura de acero de 2ton como cualquier ciudadano decente cuya vida si vale...", "lang": "es", "id": "1175407620242456577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175072820998619139"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/7LlYe50slU", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1175072820998619139", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 56, "probability": 0.4757, "type": "Other", "normalized_text": "NoALaRepartijaDelTC"}, {"start": 59, "end": 80, "probability": 0.5015, "type": "Other", "normalized_text": "AdelantoDeEleccionesYA"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 57, "tag": "NoALaRepartijaDelTC"}, {"start": 58, "end": 81, "tag": "AdelantoDeEleccionesYA"}]}, "author_id": "268580914", "created_at": "2019-09-21T13:52:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175407458828935168"], "text": "Nada que ver con el cobarde suicida. #NoALaRepartijaDelTC\n#AdelantoDeEleccionesYA https://t.co/7LlYe50slU", "lang": "es", "id": "1175407458828935168"}, {"geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "author_id": "1125459012", "created_at": "2019-09-21T13:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175407435495985155"], "text": "Esses dias uma clg de trabalho perdeu o sobrinho na opera\u00e7\u00e3o ali na cidade alta. Um policial matou, repito: O policial matou e uma crian\u00e7a de apenas 6 anos presenciou o primo ser morto. E tem mais foi levado por eles como se fosse um lixo, alegou dizendo q o rapaz estava armado.", "lang": "pt", "id": "1175407435495985155"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "1080268054280450048", "created_at": "2019-09-21T13:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175407429695299584"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175407429695299584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "613724672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175407331145900034"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175407331145900034"}, {"author_id": "2585589485", "created_at": "2019-09-21T13:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175407134038794242"], "text": "bruh aquele moleque que fez um video esquartejando um gato no come\u00e7o do ano se matou lol", "lang": "pt", "id": "1175407134038794242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "3317325847", "created_at": "2019-09-21T13:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175407123737567232"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175407123737567232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175335543636398081"}], "author_id": "537324924", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175407015138668544"], "text": "RT @ocram: hay mucho de suicida y tambi\u00e9n de imb\u00e9cil en querer desacreditar con falsedades una manifestaci\u00f3n a favor de la supervivencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1175407015138668544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/0fdCmxw1t0", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/denuncian-mas-de-6-mil-muertes-por-medicamentos-suministrados-a-ninos-trans-83876", "display_url": "aciprensa.com/noticias/denun\u2026"}]}, "author_id": "712168187517915137", "created_at": "2019-09-21T13:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175406944376500225"], "text": "La industria transg\u00e9nero no quiere que se hable co\u00e1gulos sangu\u00edneos comportamiento suicida coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles esterilidad algunos de los posibles efectos secundarios de los bloqueadores de la pubertad con 6500 muertes a\u00f1o\nhttps://t.co/0fdCmxw1t0", "lang": "es", "id": "1175406944376500225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "560754048", "created_at": "2019-09-21T13:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175406856744906755"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175406856744906755"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5ydpb12EJx", "expanded_url": "https://twitter.com/ProfeDelSorgo/status/1174838342837559298", "display_url": "twitter.com/ProfeDelSorgo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6666, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.8492, "type": "Person", "normalized_text": "Capusotto"}]}, "author_id": "1398455556", "created_at": "2019-09-21T13:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175406842475941888"], "text": "Hay un submundo macrista en tuiter que si lo ve Capusotto, \n\nse suicida https://t.co/5ydpb12EJx", "lang": "es", "id": "1175406842475941888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "1170412874839277570", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:49:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175406816731287552"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175406816731287552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "1059168774975356933", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:49:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175406809215045633"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175406809215045633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "2888133815", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:49:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175406791418683392"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175406791418683392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "86272177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175406701689876480"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175406701689876480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "169688259", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175406578473807872"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175406578473807872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175406259547377664"}], "author_id": "3421174575", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_loopeezz_", "id": "740282906539593728"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175406458479030277"], "in_reply_to_user_id": "740282906539593728", "text": "@_loopeezz_ Sabe ser un suicida no otra cosa, si se gana es por la suerte no por saber alinear unas alineaciones razonables.", "lang": "es", "id": "1175406458479030277"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "1549361605", "created_at": "2019-09-21T13:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175406447900930048"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175406447900930048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175387775723593728"}], "author_id": "3702549617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FabricioCaval18", "id": "3091542067"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "McPozedorodo", "id": "1074796405917696002"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:48:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175406438333788161"], "text": "RT @FabricioCaval18: @McPozedorodo Namoral? Sabe quem foi que matou essa crian\u00e7a? Foram voc\u00eas que usam drogas que financiam o crime. A culp\u2026", "lang": "pt", "id": "1175406438333788161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175406181763964929"}], "author_id": "132012673", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tchapatata", "id": "362506197"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:48:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175406417844551686"], "in_reply_to_user_id": "362506197", "text": "@tchapatata Perseguiu-se. Mas n\u00e3o se matou tanto como nos regimes socialistas.", "lang": "pt", "id": "1175406417844551686"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175373922218516480"}], "author_id": "4892268489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BlasitoDiCarlo", "id": "711277284"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:47:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175406278119698433"], "in_reply_to_user_id": "711277284", "text": "@BlasitoDiCarlo Si sacamos la cuenta, se suicida!\n\nEst\u00e1bamos por encima de los 1000", "lang": "es", "id": "1175406278119698433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "732987151529414656", "created_at": "2019-09-21T13:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175406242203865088"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175406242203865088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175404925955792897"}], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/NAq6xCvbaA", "expanded_url": "https://twitter.com/SC_ESPN/status/1175404925955792897", "display_url": "twitter.com/SC_ESPN/status\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "author_id": "87486435", "created_at": "2019-09-21T13:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175406066148020225"], "text": "Un suicida en la cancha \ud83d\ude31 https://t.co/NAq6xCvbaA", "lang": "es", "id": "1175406066148020225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "160293006", "created_at": "2019-09-21T13:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175406045616889856"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175406045616889856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175140664557953029"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4304, "type": "Person", "normalized_text": "Ice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josealsoares10", "id": "836330512356638720"}]}, "author_id": "2347501660", "created_at": "2019-09-21T13:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175406037207326721"], "text": "RT @josealsoares10: A vossa grande mentalidade v\u00ea-se quando falam do Ice fechar hoje com tom de gozo enquanto uma mi\u00fada se suicidou", "lang": "pt", "id": "1175406037207326721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "1137444806211375105", "created_at": "2019-09-21T13:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175405998137364480"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175405998137364480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "author_id": "358562271", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175405955288358913"], "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "lang": "es", "id": "1175405955288358913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175394246075064321"}], "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/xKiDZWGqnf", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1175394246075064321", "display_url": "twitter.com/LegiaoDosHeroi\u2026"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 141, "probability": 0.4898, "type": "Other", "normalized_text": "fillme"}]}, "author_id": "3324939022", "created_at": "2019-09-21T13:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175405894416392192"], "text": "Ent\u00e3o se fizer um filme onde um suicida da um tiro na pr\u00f3pria cabe\u00e7a tem que se pensar se vai fazer ou n\u00e3o porque outros que assistir o fillme v\u00e3o seguir a mesma linha. Para vai. https://t.co/xKiDZWGqnf", "lang": "pt", "id": "1175405894416392192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "2923175176", "created_at": "2019-09-21T13:46:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175405855308681217"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175405855308681217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175338499698036737"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/911yEdweJL", "expanded_url": "https://twitter.com/vozdacomunidade/status/1175338499698036737", "display_url": "twitter.com/vozdacomunidad\u2026"}]}, "author_id": "4553720181", "created_at": "2019-09-21T13:45:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175405662341357568"], "text": "Bom dia, pra ningu\u00e9m! Hoje a pol\u00edcia que mais mata, matou de novo, e sabemos matar\u00e1s de novo, parece at\u00e9 mandamento.\nMais uma vez pobre preto favelado vem a chorar, isso engloba MT coisa, como por exemplo, aquela hist\u00f3ria \" se voc\u00ea n\u00e3o deve n\u00e3o teme a PM \" +++ https://t.co/911yEdweJL", "lang": "pt", "id": "1175405662341357568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "85605571", "created_at": "2019-09-21T13:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175405581101932544"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175405581101932544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "148113496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:44:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175405473215832064"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175405473215832064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "71575730", "created_at": "2019-09-21T13:44:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175405461442637824"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175405461442637824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174945405269757953"}], "author_id": "406583838", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jiboxemo", "id": "18629163"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "InformativosTM", "id": "219331283"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175405441351933952"], "text": "RT @Jiboxemo: @InformativosTM La depresi\u00f3n y los problemas mentales ya se presupone en un suicida. \n\nAs\u00ed que deberemos pensar que este titu\u2026", "lang": "es", "id": "1175405441351933952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067929026682880"}], "author_id": "1611799496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 132, "tag": "Mental\u00edzate"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175405299605262336"], "text": "RT @INPRFM: Tenemos que empezar a hablar de salud mental, eso incluye a los trastornos mentales y\rla conducta suicida\u2026\n\r#Mental\u00edzate con no\u2026", "lang": "es", "id": "1175405299605262336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175392487562719232"}], "author_id": "2374343028", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rvpastrana", "id": "362705314"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175405201433464832"], "text": "RT @rvpastrana: Pasan los a\u00f1os y sigo sin entender c\u00f3mo ciertos cineastas espa\u00f1oles se empe\u00f1an en sembrar para que la mitad del pa\u00eds no vay\u2026", "lang": "es", "id": "1175405201433464832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.737, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 272, "tag": "ACulpaEDoWitzel"}]}, "author_id": "29763005", "created_at": "2019-09-21T13:43:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175405184824070144"], "in_reply_to_user_id": "799260530", "text": "@MottaTarcisio\n\u00b7\u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, do futuro. A pol\u00edtica da morte de Witzel matou \u00c1gatha e se n\u00f3s n\u00e3o fizermos nada continuar\u00e1 assassinando. Tem que parar! #ACulpaEDoWitzel", "lang": "pt", "id": "1175405184824070144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "49530819", "created_at": "2019-09-21T13:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175405132198162434"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175405132198162434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "828812337217990656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175405040821055488"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175405040821055488"}, {"geo": {"place_id": "c628f902372c186c"}, "author_id": "974274728", "created_at": "2019-09-21T13:42:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175404868267335680"], "text": "Olha s\u00f3 o menino q matou e comeu o cora\u00e7\u00e3o do gato dele se matou", "lang": "pt", "id": "1175404868267335680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "1106300836848766976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175404753267908608"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175404753267908608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "30858927", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:41:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175404677011316736"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175404677011316736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175398930055667712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 291, "end": 293, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "705390908339048449", "created_at": "2019-09-21T13:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175404631008141314"], "in_reply_to_user_id": "1166520893536911360", "text": "@NGM45649752 @senadorhumberto @jairbolsonaro Aqui estamos lamentando a morte de uma crian\u00e7a inocente. E o Governo que interessa agora, \u00e9 o de agora. Quem matou a crian\u00e7a foi um policial que est\u00e1 legitimado pelo governo de AGORA!!! E segundo as estat\u00edsticas deste ano nunca se matou tanto no Rio.", "lang": "pt", "id": "1175404631008141314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "2205445010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:40:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175404555955253253"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175404555955253253"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "1008344245277810690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:40:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175404529929641984"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175404529929641984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "782895013", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:40:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175404490532503556"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175404490532503556"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.6828, "type": "Other", "normalized_text": "IT a coisa"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9514, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}]}, "author_id": "714285798967877632", "created_at": "2019-09-21T13:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175404413776797699"], "text": "3 filmes e s\u00e9ries que \u00e9 IMPOSS\u00cdVEL  chorar e eu CHOREI\n\n1. IT a coisa 2\n2. Esquadr\u00e3o Suicida \n3. Elite, no pen\u00faltimo epis\u00f3dio", "lang": "pt", "id": "1175404413776797699"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "2749418513", "created_at": "2019-09-21T13:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175404393601982466"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175404393601982466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6443, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "author_id": "28613279", "created_at": "2019-09-21T13:40:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175404346667761665"], "text": "Eu n\u00e3o estranharia se aparecesse um v\u00eddeo mostrando o policial disparando o fuzil que matou a Agatha e ainda surgissem pessoas pra \"defender a a\u00e7\u00e3o e normalizar a morte\" da garota de 08 anos.\n\nE pq?\nPra n\u00e3o \"parecer de esquerda\".", "lang": "pt", "id": "1175404346667761665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175381603310342145"}], "author_id": "1091706662581428224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:40:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175404340670083073"], "text": "RT @RONUSAN: \u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalo\u2026", "lang": "es", "id": "1175404340670083073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "1032966172311007232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:39:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175404291160518657"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175404291160518657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "3574950852", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175404193718460416"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175404193718460416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "67054059", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175404147971170305"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175404147971170305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "1161388271538188293", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175403986628878338"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175403986628878338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175403590397116417"}], "geo": {"place_id": "1672d83ec40c4f05"}, "author_id": "624879902", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "luiztad", "id": "42332861"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:38:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175403874448003073"], "in_reply_to_user_id": "42332861", "text": "@luiztad sempre com a impress\u00e3o de que vamos acordar com a not\u00edcia de que ele se matou", "lang": "pt", "id": "1175403874448003073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "994191374038712320", "created_at": "2019-09-21T13:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175403802830233600"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175403802830233600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "757755471998644225", "created_at": "2019-09-21T13:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175403790494851072"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175403790494851072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "1173269652", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175403716754771969"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175403716754771969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "2907696125", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175403674505551882"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175403674505551882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2801104318", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:37:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175403562043617280"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1175403562043617280"}, {"author_id": "358423904", "created_at": "2019-09-21T13:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175403534277337090"], "text": "a menina que ta do meu lado deve ter uns 10 anos e ta lendo um texto com o t\u00edtulo \"quase suicida\"   sem or", "lang": "pt", "id": "1175403534277337090"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/8oSqh3Q1m9", "expanded_url": "https://twitter.com/Psicopata_57/status/1174887846739619843", "display_url": "twitter.com/Psicopata_57/s\u2026"}]}, "author_id": "197658649", "created_at": "2019-09-21T13:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175403489712885760"], "text": "\u201co amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 perfeito pq ele mataria por ela e ela morreria por ele...\u201d \ud83d\ude1e https://t.co/8oSqh3Q1m9", "lang": "pt", "id": "1175403489712885760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "198684259", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:36:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175403464639352832"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175403464639352832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "283601738", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175403420724924417"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175403420724924417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175393753047142400"}], "author_id": "1041080686596300805", "created_at": "2019-09-21T13:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175403417168228353"], "in_reply_to_user_id": "1153701889625735168", "text": "@Andream73890607 Eu acredito que muita gente se suicidava sim, na faculdade (25 anos atr\u00e1s) uma amiga de 18 anos se suicidou. Era alegre, ningu\u00e9m diria. Naquela \u00e9poca o que t\u00ednhamos era menos informa\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1175403417168228353"}, {"author_id": "1103728068403834882", "created_at": "2019-09-21T13:36:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175403411023552512"], "text": "tend\u00eancia suicida", "lang": "pt", "id": "1175403411023552512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "1723672682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175403382443511813"], "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175403382443511813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/L3Ugw2ITD5", "expanded_url": "https://twitter.com/MottaTarcisio/status/1175403272640913408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L3Ugw2ITD5", "media_key": "3_1175403268274642945"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9031, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.67, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 256, "tag": "ACulpaEDoWitzel"}]}, "author_id": "799260530", "created_at": "2019-09-21T13:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 7, "like_count": 268, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175403272640913408"], "text": "\u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, do futuro. A pol\u00edtica da morte de Witzel matou \u00c1gatha e se n\u00f3s n\u00e3o fizermos nada continuar\u00e1 assassinando. Tem que parar! #ACulpaEDoWitzel https://t.co/L3Ugw2ITD5", "lang": "pt", "id": "1175403272640913408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/54ut7aur5p", "expanded_url": "https://twitter.com/odiegoguerra/status/1175403270145286145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/54ut7aur5p", "media_key": "3_1175403262369026050"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "2997126694", "created_at": "2019-09-21T13:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175403270145286145"], "text": "Isso \u00e9 um pastor ou um integrante do esquadr\u00e3o suicida ? https://t.co/54ut7aur5p", "lang": "pt", "id": "1175403270145286145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "3318839686", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175403150762811392"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175403150762811392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174790182496849920"}], "author_id": "2218795063", "created_at": "2019-09-21T13:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175403035868241922"], "text": "RT @SebasMRod: Vaya. Entonces hay Javerianos contrariados y pregunt\u00e1ndose por qu\u00e9 hay gente que se suicida en p\u00fablico... \n\nAhora hasta para\u2026", "lang": "es", "id": "1175403035868241922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "1162820559526420481", "created_at": "2019-09-21T13:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175403005128187905"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175403005128187905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "15821731", "created_at": "2019-09-21T13:34:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175402984349585408"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175402984349585408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174637187964506113"}], "author_id": "919849482", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "OcNatalia", "id": "767204365"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175402958894358529"], "in_reply_to_user_id": "94324983", "text": "@FonsiLoaiza @OcNatalia Y porque se honra un minuto de silencio por una mujer asesinada (que lo veo bien)  y no cuando es un hombre el asesinado, o un ni\u00f1o sufriendo bulling y se suicida o un ni\u00f1o que ha sido violado por un cura.... Es eso lo que reivindican y no lo contrario", "lang": "es", "id": "1175402958894358529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175398869741559808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.2254, "type": "Organization", "normalized_text": "GVO"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.7596, "type": "Person", "normalized_text": "Usina Catanduva"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.6942, "type": "Other", "normalized_text": "Cana de A\u00e7\u00facar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TerezaCrisMS", "id": "270399607"}]}, "author_id": "1114927924178821121", "created_at": "2019-09-21T13:34:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175402939101384705"], "in_reply_to_user_id": "1114927924178821121", "text": "@TerezaCrisMS O Grupo GVO, conhecido como Usina Catanduva, deve a alguns produtores de Cana de A\u00e7\u00facar, incluindo minha fam\u00edlia, toda a safra de 2014.\nTeve produtor que tirou a pr\u00f3pria vida e outros com depress\u00e3o.\nE isso vem se arrastando na Justi\u00e7a desde ent\u00e3o.\nE NADA acontece. NADA.", "lang": "pt", "id": "1175402939101384705"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/hRh11oT8Cf", "expanded_url": "https://twitter.com/thayouths/status/1175402888677531649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hRh11oT8Cf", "media_key": "3_1175402884508409856"}]}, "author_id": "298809115", "created_at": "2019-09-21T13:34:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175402888677531649"], "text": "o menino que esquartejou o gatinho dele se matou https://t.co/hRh11oT8Cf", "lang": "pt", "id": "1175402888677531649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "57829599", "created_at": "2019-09-21T13:34:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175402833748926464"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175402833748926464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175401871680450560"}], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/6BjZfFiA8U", "expanded_url": "https://twitter.com/SugarBxby_x/status/1175401871680450560", "display_url": "twitter.com/SugarBxby_x/st\u2026"}]}, "author_id": "868580655155773441", "created_at": "2019-09-21T13:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175402773090844672"], "text": "\u201cPareces un poco suicida.\u201d https://t.co/6BjZfFiA8U", "lang": "es", "id": "1175402773090844672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "179471208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:33:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175402707550531585"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175402707550531585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175123899547291653"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.6471, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 74, "end": 111, "probability": 0.5585, "type": "Other", "normalized_text": "Congreso Internacional de Suicidologia"}, {"start": 115, "end": 128, "probability": 0.5605, "type": "Other", "normalized_text": "Salud  P\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MenariniCA", "id": "762466532"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 58, "tag": "OMS"}]}, "author_id": "129516076", "created_at": "2019-09-21T13:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175402631633625088"], "text": "RT @MenariniCA: Cada 40 segundos 1 persona se suicida.#OMS \" XVII Edici\u00f3n Congreso Internacional de Suicidologia y Salud  P\u00fablica.\"  #justa\u2026", "lang": "es", "id": "1175402631633625088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175401794735943680"}], "author_id": "1351892328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MMorfinia", "id": "1406243106"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Paulafraga__", "id": "1043192108482523138"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "JosLuis70921676", "id": "832358470850592769"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:33:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175402556165677056"], "in_reply_to_user_id": "1406243106", "text": "@MMorfinia @Paulafraga__ @JosLuis70921676 Es una c\u00e1rcel!!!ya hay violaci\u00f3nes,es toda gente que ha cometido cr\u00edmenes y delitos,hay gente dentro que se suicida,que asesinan,que agreden que esperas?hay c\u00e1rceles mixtas ya esto no va hacer que pase nada distinto", "lang": "es", "id": "1175402556165677056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175186149284941824"}], "author_id": "841091422648430593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WrestlingJebus", "id": "94847504"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "TheJimCornette", "id": "186276971"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175402475496660993"], "in_reply_to_user_id": "94847504", "text": "@WrestlingJebus @TheJimCornette More like\nWrestling in the 70\u2019s: So I gave him a hip toss and clapped on a 5-minute chinlock\nWrestling today: so I reversed the powerbomb into an electric chair and gave him a reverse \u2018rana, then got about 8 feet of air on a tope\u2019 suicida.\n\nWrestling is actually fun to watch now", "lang": "en", "id": "1175402475496660993"}, {"geo": {"place_id": "8bc4eeacf63235f9"}, "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9094, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.5188, "type": "Place", "normalized_text": "Bacurau"}]}, "author_id": "21399633", "created_at": "2019-09-21T13:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175402346173652992"], "text": "A menina que morreu com um tiro da pol\u00edcia no morro do alem\u00e3o, no Rio, me lembrou a crian\u00e7a assassinada, em Bacurau. Se pudesse, quem a matou tbm inventaria alguma hist\u00f3ria que \"justificasse\" sua morte, como sempre fazem.", "lang": "pt", "id": "1175402346173652992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "947953553271918592", "created_at": "2019-09-21T13:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175402309813227522"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175402309813227522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174836378468847616"}], "author_id": "1089665821444587521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "King_Mix_Papper", "id": "1098954302129872896"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175402279727521792"], "text": "RT @King_Mix_Papper: @JoJoSusPhysicus @ReneVRuiz @NuevaGerusia 2-La usuario en cuesti\u00f3n ignora que las razones de el comportamiento ya sea\u2026", "lang": "es", "id": "1175402279727521792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175365357294538752"}], "author_id": "2235300349", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ferce92", "id": "980262486023827457"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175402222949208064"], "text": "RT @ferce92: Que tu boca sea un manantial de bendici\u00f3n y no de maldici\u00f3n.\n\nEl que se suicida no quiere terminar con su vida, quiere termina\u2026", "lang": "es", "id": "1175402222949208064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.5504, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "author_id": "1145795199622422529", "created_at": "2019-09-21T13:31:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175402088236556288"], "text": "Estou assistindo a pior adapta\u00e7\u00e3o de quadrinhos de todos, Esquadr\u00e3o suicida, s\u00f3 est\u00e1 valendo a pena pelo Will Smith...", "lang": "pt", "id": "1175402088236556288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7791, "type": "Person", "normalized_text": "dukgu"}]}, "author_id": "1166758992925868033", "created_at": "2019-09-21T13:30:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175401952609484801"], "text": "ainda nem acredito que o dukgu se matou cara", "lang": "pt", "id": "1175401952609484801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175400935146893312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 147, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ceciliaflesch", "id": "91879809"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "flaviaol", "id": "146591912"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Cecillia", "id": "14499351"}]}, "author_id": "15950939", "created_at": "2019-09-21T13:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175401733503295488"], "in_reply_to_user_id": "91879809", "text": "@ceciliaflesch @flaviaol @Cecillia N\u00e3o \u00e9 a inseguran\u00e7a que objetifica pessoas e coloca elas no lugar do outro. N\u00e3o foi a inseguran\u00e7a que matou \u00c1gata. Se justificarmos desse forma estamos dizendo que uma crian\u00e7a negra de 8 anos representava uma amea\u00e7a a seguran\u00e7a da cidade. O que \u00e9 : hip\u00f3crita.", "lang": "pt", "id": "1175401733503295488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "author_id": "2770984444", "created_at": "2019-09-21T13:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175401730806337536"], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1175401730806337536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174945405269757953"}], "author_id": "2227666289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jiboxemo", "id": "18629163"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "InformativosTM", "id": "219331283"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175401633850765312"], "text": "RT @Jiboxemo: @InformativosTM La depresi\u00f3n y los problemas mentales ya se presupone en un suicida. \n\nAs\u00ed que deberemos pensar que este titu\u2026", "lang": "es", "id": "1175401633850765312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175379498184970240"}], "author_id": "464855487", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eErgaOmnes", "id": "574864479"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 76, "tag": "Umbria"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175401598517993473"], "text": "RT @eErgaOmnes: Spiace dirlo ma l\u2019operazione che si cerca di fare in #Umbria \u00e8 suicida per i 5S. PD unico a guadagnarci, giover\u00e0 di un trai\u2026", "lang": "it", "id": "1175401598517993473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "868885748128387073", "created_at": "2019-09-21T13:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175401573851303938"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175401573851303938"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/oM7l073qeH", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-james-gunn-anuncia-inicio-das-gravacoes-223999", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.837, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "201386513", "created_at": "2019-09-21T13:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175401533824995329"], "text": "\u2018O Esquadr\u00e3o Suicida\u2019: James Gunn anuncia in\u00edcio das grava\u00e7\u00f5es https://t.co/oM7l073qeH", "lang": "pt", "id": "1175401533824995329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175064766798336001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 132, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Urdenor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eluniversocom", "id": "8225692"}]}, "author_id": "747286689106665473", "created_at": "2019-09-21T13:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175401483896053762"], "in_reply_to_user_id": "8225692", "text": "@eluniversocom Eso no fue accidente el conductor es un suicida, manejo a alta velocidad durante 15 minutos causando panico en Urdenor, junto con otro vehiculo manejaron hasta quemar llantas, haciendo giros a alta velocidad.Por suerte no choco contra una casa o mato a alguien,deber\u00edan apresarlo", "lang": "es", "id": "1175401483896053762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174856165194457089"}], "author_id": "906817290", "created_at": "2019-09-21T13:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175401467160748032"], "text": "RT @putodiarreana: Preoc\u00fapense por quien tienen VIVO al lado, porque el hecho de que la depresi\u00f3n sea una enfermedad com\u00fan hoy en d\u00eda no qu\u2026", "lang": "es", "id": "1175401467160748032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "42684536", "created_at": "2019-09-21T13:28:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175401315914133504"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175401315914133504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "961429296", "created_at": "2019-09-21T13:27:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175401244782944256"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175401244782944256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "1040334944969601024", "created_at": "2019-09-21T13:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175401127690551298"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175401127690551298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "160366436", "created_at": "2019-09-21T13:27:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175401049659715584"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175401049659715584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/ghZweHzoC6", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTICIEROALDIAR/status/1175400832843616256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ghZweHzoC6", "media_key": "3_1175400805521874945"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/ghZweHzoC6", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTICIEROALDIAR/status/1175400832843616256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ghZweHzoC6", "media_key": "3_1175400813822435331"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/ghZweHzoC6", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTICIEROALDIAR/status/1175400832843616256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ghZweHzoC6", "media_key": "3_1175400819577020422"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/ghZweHzoC6", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTICIEROALDIAR/status/1175400832843616256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ghZweHzoC6", "media_key": "3_1175400824916389889"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}]}, "author_id": "764548405", "created_at": "2019-09-21T13:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175400832843616256"], "text": "\"Por celos Mata a su esposa y se suicida \" entre las noticias en portadas de los peri\u00f3dicos en Honduras. Emision 21 de Septiembre 2019 https://t.co/ghZweHzoC6", "lang": "es", "id": "1175400832843616256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "author_id": "1564882050", "created_at": "2019-09-21T13:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175400609350127616"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "id": "1175400609350127616"}, {"author_id": "227850076", "created_at": "2019-09-21T13:24:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175400451736559618"], "text": "Acordar lendo not\u00edcia de que a pol\u00edcia matou uma menina de oito anos com tiro nas costas, minha tristeza vai s\u00f3 at\u00e9 os primeiros minutos, o resto \u00e9 \u00f3dio. Ser preto nesse pa\u00eds \u00e9 viver com um alvo na testa... (Mesmo se voc\u00ea tiver oito anos)", "lang": "pt", "id": "1175400451736559618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175399308344082433"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Bt5UGJKvpY", "expanded_url": "https://twitter.com/proceso/status/1175399308344082433", "display_url": "twitter.com/proceso/status\u2026"}]}, "author_id": "130198809", "created_at": "2019-09-21T13:24:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175400345872281600"], "text": "A eso le llamo retroceso y dependencia suicida de energ\u00e9ticos. https://t.co/Bt5UGJKvpY", "lang": "es", "id": "1175400345872281600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175059623008702466"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/mkegVzzrNF", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1175059623008702466", "display_url": "twitter.com/g1/status/1175\u2026"}]}, "author_id": "394791582", "created_at": "2019-09-21T13:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175400055009882113"], "text": "o cara matou o pr\u00f3prio filho p se vingar da ex\ndisse q o amigo aconselhou ele a fazer isso\no pai dele ta preso por estupro de meninas de 6 e 9 anos\nai a gente generaliza falando que homem \u00e9 merda e ficam bravinhos \ud83d\udc4d\ud83c\udffb kk blz https://t.co/mkegVzzrNF", "lang": "pt", "id": "1175400055009882113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "896503939285254145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:22:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175400004460134400"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175400004460134400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "2659790004", "created_at": "2019-09-21T13:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175400001247358978"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175400001247358978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175330078965862401"}], "author_id": "1937708048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElDiestro_", "id": "4869882473"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175399831344418817"], "text": "RT @ElDiestro_: Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida lanz\u00e1ndose por la ventana al no poder aguantar m\u00e1s palizas de sus padres https://t.co/iKGEOUDe\u2026", "lang": "es", "id": "1175399831344418817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175365357294538752"}], "author_id": "2357627829", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ferce92", "id": "980262486023827457"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:22:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175399802907107335"], "text": "RT @ferce92: Que tu boca sea un manantial de bendici\u00f3n y no de maldici\u00f3n.\n\nEl que se suicida no quiere terminar con su vida, quiere termina\u2026", "lang": "es", "id": "1175399802907107335"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "750344803779481600", "created_at": "2019-09-21T13:21:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175399703565033472"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175399703565033472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "2200479968", "created_at": "2019-09-21T13:21:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175399684984250368"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175399684984250368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175393981578063875"}], "author_id": "199850537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dulcemorgana1", "id": "627117046"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:19:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175399227632930818"], "in_reply_to_user_id": "627117046", "text": "@dulcemorgana1 Y bailan abrazados el loco y el suicida la noche que yo amo, no amanece jam\u00e1s... \ud83c\udfb6", "lang": "es", "id": "1175399227632930818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175396917536313344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.6822, "type": "Place", "normalized_text": "Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fescossia", "id": "90215098"}]}, "author_id": "2428187439", "created_at": "2019-09-21T13:19:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175399220880257024"], "text": "RT @fescossia: O que falta pra o Rio de Janeiro se revoltar? A pol\u00edcia matou uma menina de 8 anos no Alem\u00e3o . A pior vers\u00e3o da tal pol\u00edtica\u2026", "lang": "pt", "id": "1175399220880257024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175125697150562305"}], "author_id": "752167681", "created_at": "2019-09-21T13:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175399044681797633"], "text": "RT @Carolinap500p: Cada vez que alguien se suicida salen los tuiteros a pelear porque que s\u00ed, que no, que aquello. \n\nEstamos vivos. Disfrut\u2026", "lang": "es", "id": "1175399044681797633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175095380436033536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NF_Adriel03", "id": "1172563373843787776"}]}, "author_id": "1031333215708094467", "created_at": "2019-09-21T13:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175399029406146560"], "text": "RT @NF_Adriel03: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu a\u2026", "lang": "pt", "id": "1175399029406146560"}, {"author_id": "199850537", "created_at": "2019-09-21T13:18:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175399015115939842"], "text": "Y bailan abrazados el loco y el suicida la noche que yo amo, no amanece jam\u00e1s... \ud83c\udfb6", "lang": "es", "id": "1175399015115939842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175346455759982592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9176, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue Trader"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Nick Leeson"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8316, "type": "Person", "normalized_text": "Nick"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.2493, "type": "Other", "normalized_text": "Barings"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DollarHumble", "id": "1062065081322819588"}]}, "author_id": "1084768961202401280", "created_at": "2019-09-21T13:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175398748446441473"], "in_reply_to_user_id": "1062065081322819588", "text": "@DollarHumble Como no filme Rogue Trader, que conta a hist\u00f3ria de Nick Leeson. Com a diferen\u00e7a que Nick n\u00e3o se suicidou, mas teve um preju\u00edzo t\u00e3o grande que quebrou o banco Barings.", "lang": "pt", "id": "1175398748446441473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175397570895650816"}], "author_id": "121301261", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JooLuizSilvaMa1", "id": "1035391150960640000"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "FavelaCaiunoFC", "id": "1146426160806580225"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:17:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175398726464102402"], "in_reply_to_user_id": "1035391150960640000", "text": "@JooLuizSilvaMa1 @FavelaCaiunoFC O que mais tem \u00e9 bandido no local, mas vamos aguardar a per\u00edcia. Se foi a pm que matou a crian\u00e7a, que eles sejam presos pelo homic\u00eddio.", "lang": "pt", "id": "1175398726464102402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "831268832731869185", "created_at": "2019-09-21T13:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175398633795203072"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175398633795203072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "author_id": "37349440", "created_at": "2019-09-21T13:17:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175398526815223809"], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "id": "1175398526815223809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175376997482209282"}], "author_id": "876571741459542017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "radiobierzo", "id": "255408410"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:16:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175398512336539650"], "in_reply_to_user_id": "255408410", "text": "@radiobierzo Tres muertos a manos de mujeres en 24 horas, una suicida con su hija en brazos, una anciana que mata a su marido y una madre que droga con hero\u00edna a su beb\u00e9.\nSilencio absoluto ...\nHaceos mirar lo vuestro, que se os ve la subvenci\u00f3n por debajo de la falda...", "lang": "es", "id": "1175398512336539650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175187402547224576"}], "author_id": "729898504152289283", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175398450827018241"], "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "text": "@wilsonwitzel A sua pol\u00edtica genocida matou uma garotinha de 8 anos.\nSe pronuncia, seu verme.\nSe tiver alguma vergonha nessa porca dessa cara, renuncie.\nInfeliz.\nSeu merda.", "lang": "pt", "id": "1175398450827018241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.4741, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "author_id": "1056003239739564034", "created_at": "2019-09-21T13:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175398052485652481"], "text": "Ontem mais uma vez um estudante da UnB se matou.\n\u00c9 muito complicado ver que os jovens est\u00e3o se entregando \u00e0 depress\u00e3o, ver o descaso da institui\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 sa\u00fade mental dos alunos.\nPfv lovers, sempre procurem ajuda, conversem com quem vcs quiserem! Mas conversem!", "lang": "pt", "id": "1175398052485652481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175238584263151621"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9319, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.4036, "type": "Organization", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.5282, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "author_id": "704757217694769153", "created_at": "2019-09-21T13:14:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175397973561356288"], "in_reply_to_user_id": "1909509666", "text": "@Peti_Amanda @Dc_da_depressao Pra mim Liga da Justi\u00e7a e Esquadr\u00e3o Suicida foram dois erros bem feios. Mas tbm n\u00e3o sou mt f\u00e3 de BvS", "lang": "pt", "id": "1175397973561356288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "696821627594653697", "created_at": "2019-09-21T13:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175397794519113734"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175397794519113734"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "25224480", "created_at": "2019-09-21T13:14:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175397776626262016"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175397776626262016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175203729106227205"}], "author_id": "1195536558", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IuryPinheiro10", "id": "1001621707151593474"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:12:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175397497885339648"], "text": "RT @IuryPinheiro10: Senhor presidente, um policial matou o outro na faculdade que eu estudo por um motivo bobo, eu disse um motivo bobo, re\u2026", "lang": "pt", "id": "1175397497885339648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "467893637", "created_at": "2019-09-21T13:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175397490734055425"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175397490734055425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175396917536313344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.6822, "type": "Place", "normalized_text": "Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fescossia", "id": "90215098"}]}, "author_id": "59495342", "created_at": "2019-09-21T13:12:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175397451265642496"], "text": "RT @fescossia: O que falta pra o Rio de Janeiro se revoltar? A pol\u00edcia matou uma menina de 8 anos no Alem\u00e3o . A pior vers\u00e3o da tal pol\u00edtica\u2026", "lang": "pt", "id": "1175397451265642496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175140664557953029"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4304, "type": "Person", "normalized_text": "Ice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josealsoares10", "id": "836330512356638720"}]}, "author_id": "2956475763", "created_at": "2019-09-21T13:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175397291575918594"], "text": "RT @josealsoares10: A vossa grande mentalidade v\u00ea-se quando falam do Ice fechar hoje com tom de gozo enquanto uma mi\u00fada se suicidou", "lang": "pt", "id": "1175397291575918594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175330078965862401"}], "author_id": "623300439", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElDiestro_", "id": "4869882473"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175397281060851712"], "text": "RT @ElDiestro_: Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida lanz\u00e1ndose por la ventana al no poder aguantar m\u00e1s palizas de sus padres https://t.co/iKGEOUDe\u2026", "lang": "es", "id": "1175397281060851712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "4223256622", "created_at": "2019-09-21T13:11:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175397091054706689"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175397091054706689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175396702787969024"}], "author_id": "16884933", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "stdaniela", "id": "62849813"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "alicebiruta", "id": "97468342"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175397052404183040"], "in_reply_to_user_id": "62849813", "text": "@stdaniela @alicebiruta Sim. \u00c9 uma pol\u00edtica que s\u00f3 gera medo e mais mortes. Nunca se matou tanto neste estado e nunca foi t\u00e3o grande a sensa\u00e7\u00e3o de inseguran\u00e7a. \u00c9 uma pol\u00edtica violenta, criminosa e burra.", "lang": "pt", "id": "1175397052404183040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "64871609", "created_at": "2019-09-21T13:10:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175396943784288257"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175396943784288257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.4247, "type": "Place", "normalized_text": "Alem\u00e3o"}]}, "author_id": "90215098", "created_at": "2019-09-21T13:10:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175396917536313344"], "text": "O que falta pra o Rio de Janeiro se revoltar? A pol\u00edcia matou uma menina de 8 anos no Alem\u00e3o . A pior vers\u00e3o da tal pol\u00edtica de \u201cmirar a cabecinha\u201d.", "lang": "pt", "id": "1175396917536313344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/memqA9vuTa", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2rJjfGHytm/?igshid=bc91ks5oc40i", "display_url": "instagram.com/p/B2rJjfGHytm/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B2rJjfGHytm/?igshid=bc91ks5oc40i"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.7385, "type": "Other", "normalized_text": "Gameplays"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.6711, "type": "Other", "normalized_text": "watchmixer"}, {"start": 170, "end": 186, "probability": 0.5145, "type": "Other", "normalized_text": "mixerTacyaneDiniz"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.5428, "type": "Other", "normalized_text": "amorCod"}, {"start": 198, "end": 206, "probability": 0.6509, "type": "Other", "normalized_text": "BetaCodMw"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 168, "tag": "watchmixer"}, {"start": 169, "end": 187, "tag": "mixerTacyaneDiniz"}, {"start": 188, "end": 196, "tag": "amorCod"}, {"start": 197, "end": 207, "tag": "BetaCodMw"}, {"start": 208, "end": 218, "tag": "amorjogos"}]}, "author_id": "1104075298772082688", "created_at": "2019-09-21T13:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175396815459495937"], "text": "Kkkkkkkkkk nosso esquadr\u00e3o suicida da madrugada kkkkkkk, ok as Gameplays n\u00e3o foram t\u00e3o favor\u00e1veis, mas as risadas foram kkkkk, obrigado galera mais uma vez! #watchmixer #mixerTacyaneDiniz #amorCod #BetaCodMw #amorjogos https://t.co/memqA9vuTa", "lang": "pt", "id": "1175396815459495937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "281832408", "created_at": "2019-09-21T13:09:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175396731992846336"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175396731992846336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "1150848897331421190", "created_at": "2019-09-21T13:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175396650463969280"], "text": "Man, mis profesores llegan a ver mi twitter y van a creer que soy una suicidA bue", "lang": "es", "id": "1175396650463969280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175394066739150850"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.9076, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.4369, "type": "Organization", "normalized_text": "pm"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dingocost", "id": "179081484"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "author_id": "428376721", "created_at": "2019-09-21T13:08:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175396449431015424"], "in_reply_to_user_id": "179081484", "text": "@dingocost @ManuelaDavila que meu PT? ningu\u00e9m t\u00e1 falando em PT cara. Se a pm matou uma crian\u00e7a inocente a culpa \u00e9 da pm, n\u00e3o de um partido que nem no governo ta.  n\u00e3o sei qual o problema de vcs que n\u00e3o conseguem se sensibilizar nem com uma crian\u00e7a morta pqp", "lang": "pt", "id": "1175396449431015424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/JxaUdoYkL2", "expanded_url": "https://lado.mx/n.php?id=3044509", "display_url": "lado.mx/n.php?id=30445\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "92356864", "created_at": "2019-09-21T13:07:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175396077081649157"], "text": "#: Al menos 20 muertos y 90 heridos por un atentado suicida en un hospital de Afganist\u00e1n. https://t.co/JxaUdoYkL2", "lang": "es", "id": "1175396077081649157"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "188979878", "created_at": "2019-09-21T13:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175396006877380609"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175396006877380609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175108316088938496"}], "author_id": "1052004859724087296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hellsef", "id": "948831765732450304"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175396005807841280"], "in_reply_to_user_id": "948831765732450304", "text": "@hellsef apenas ven deseo suicida te mandan externamente y no hacen seguimiento de ning\u00fan tipo", "lang": "es", "id": "1175396005807841280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "1077849179194572800", "created_at": "2019-09-21T13:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175395936597696512"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175395936597696512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "836314729", "created_at": "2019-09-21T13:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175395922416676869"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175395922416676869"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175362128473202688"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-09-21T13:06:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175395895778652160"], "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "id": "1175395895778652160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175261814738825216"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxJEKDrg6i", "expanded_url": "http://bit.ly/2mrVrDB", "display_url": "bit.ly/2mrVrDB"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 84, "end": 102, "probability": 0.7827, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "718096160896978944", "created_at": "2019-09-21T13:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175395837641449473"], "text": "RT @omelete: Mas j\u00e1??? Em rede social, James Gunn confirma o in\u00edcio de filmagens de O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/vxJEKDrg6i (\ud83d\udcf8: Christ\u2026", "lang": "pt", "id": "1175395837641449473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/EA5jXTRrfA", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}, "author_id": "1059864150807998464", "created_at": "2019-09-21T13:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175395720502882304"], "text": "Cuando decimos; \u00abnormalicemos la menstruaci\u00f3n\u00bb no es para que nos pintemos la cara con sangre o algo as\u00ed, es para que no sean unos tetos que se burlen o hagan sentir mal a alguna ni\u00f1a/mujer por un proceso natural que no controlamos\nx4799642279 https://t.co/EA5jXTRrfA", "lang": "es", "id": "1175395720502882304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "713625714", "created_at": "2019-09-21T13:05:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175395562553610240"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175395562553610240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.6119, "type": "Person", "normalized_text": "roborumble"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.5011, "type": "Person", "normalized_text": "carl"}, {"start": 106, "end": 116, "probability": 0.369, "type": "Person", "normalized_text": "frank troll"}]}, "author_id": "1152379495111954432", "created_at": "2019-09-21T13:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175395519084056576"], "text": "primeras 2 partidas de roborumble\n\nen la primera, un carl y una piper\nen la segunda un primo suicida y un frank troll\n\nbien.", "lang": "es", "id": "1175395519084056576"}, {"author_id": "746390200914436100", "created_at": "2019-09-21T13:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175395383666794496"], "text": "\u00e9 uma bosta ver gente romantizando droga na internet quando c\u00ea tem gente na fam\u00edlia que j\u00e1 se suicidou por causa dela e outra que t\u00e1 viva mas que tem depress\u00e3o agravada por ela", "lang": "pt", "id": "1175395383666794496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "3344352909", "created_at": "2019-09-21T13:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175395383436070914"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175395383436070914"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175395115143241729"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.4503, "type": "Person", "normalized_text": "Esp\u00edrito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "goulart_ls", "id": "4175187442"}]}, "author_id": "2441724960", "created_at": "2019-09-21T13:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175395328260026370"], "in_reply_to_user_id": "4175187442", "text": "@goulart_ls Ah eu pularia com gosto! ... Esp\u00edrito suicida gritou!! Kkkkkkkjjj", "lang": "pt", "id": "1175395328260026370"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/PVo9izVecm", "expanded_url": "http://permanenciasvoluntarias.com/2019/09/21/empleado-de-facebook-se-suicida-en-oficinas-centrales-de-california/", "display_url": "permanenciasvoluntarias.com/2019/09/21/emp\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/c6VJChsK0j", "expanded_url": "https://twitter.com/Perm_Voluntaria/status/1175395269707554816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c6VJChsK0j", "media_key": "3_1175395268130463744"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "1374615804", "created_at": "2019-09-21T13:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175395269707554816"], "text": "Empleado de Facebook se suicida en oficinas centrales de\u00a0California https://t.co/PVo9izVecm https://t.co/c6VJChsK0j", "lang": "es", "id": "1175395269707554816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175390453467877376"}], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/N3crCKVhjn", "expanded_url": "https://twitter.com/vozdacomunidade/status/1175390453467877376", "display_url": "twitter.com/vozdacomunidad\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.4897, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "author_id": "863624605", "created_at": "2019-09-21T13:04:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175395255799209985"], "text": "O que matou \u00c1gatha foi um conceito e n\u00e3o uma bala. As balas n\u00e3o se disparam espontaneamente, e se voc\u00ea est\u00e1 do lado desse conceito que matou a menina, voc\u00ea tamb\u00e9m j\u00e1 est\u00e1 morto. https://t.co/N3crCKVhjn", "lang": "pt", "id": "1175395255799209985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "218729818", "created_at": "2019-09-21T13:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175395222488068096"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175395222488068096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/GpcPQATivN", "expanded_url": "https://twitter.com/Mechitascasmont/status/1175395182046375938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GpcPQATivN", "media_key": "3_1175395171661438976"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 55, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}, {"start": 263, "end": 276, "username": "UniJaveriana", "id": "66571267"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 14, "tag": "Indignada"}, {"start": 76, "end": 84, "tag": "Suicida"}]}, "author_id": "1084612507", "created_at": "2019-09-21T13:03:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175395182046375938"], "text": "\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\n#Indignada\nPor la falta de respeto de @ClaudiaLopez con un joven que se #Suicida y que ella aprovecha para hacer pol\u00edtica sin tener la m\u00e1s m\u00ednima consideraci\u00f3n con su Familia.\nNo dimensiona el dolor de una tragedia sino que prevalece su inter\u00e9s proselitista!\n@UniJaveriana https://t.co/GpcPQATivN", "lang": "es", "id": "1175395182046375938"}, {"author_id": "1066834907140374530", "created_at": "2019-09-21T13:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175394956539826177"], "text": "\"Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina \"  \ud83c\udfb6", "lang": "pt", "id": "1175394956539826177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "1689912024", "created_at": "2019-09-21T13:02:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175394927997521920"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175394927997521920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "205420982", "created_at": "2019-09-21T13:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175394891146432513"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175394891146432513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "1971880464", "created_at": "2019-09-21T13:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175394857508122624"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175394857508122624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "2283011416", "created_at": "2019-09-21T13:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175394764717531136"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175394764717531136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175376457788473344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.3679, "type": "Other", "normalized_text": "Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MInfraestrutura", "id": "523331076"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "tarcisiogdf", "id": "1078618844007157761"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "45993049", "created_at": "2019-09-21T13:01:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175394743276249088"], "in_reply_to_user_id": "128372940", "text": "@jairbolsonaro @MInfraestrutura @tarcisiogdf Nenhuma palavra sobre o que aconteceu no Alem\u00e3o meu presidente @jairbolsonaro ??? Ou vc s\u00f3 lamenta qnd um eleitor seu espancador de mulher se suicida?", "lang": "pt", "id": "1175394743276249088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "362424636", "created_at": "2019-09-21T13:01:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175394724720644097"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175394724720644097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "821481774", "created_at": "2019-09-21T13:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175394530113261568"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175394530113261568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175394035101556736"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/mTjarWPCL5", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/09/james-gunn-confirma-inicio-das-filmagens-da-sequencia-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "papelpop.com/2019/09/james-\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/PdQ4qnyVKq", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1175394035101556736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PdQ4qnyVKq", "media_key": "3_1175394030089330688"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "papelpop", "id": "7751462"}]}, "author_id": "269923019", "created_at": "2019-09-21T13:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175394496173023233"], "text": "RT @papelpop: James Gunn confirma in\u00edcio das filmagens da sequ\u00eancia de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d: https://t.co/mTjarWPCL5 https://t.co/PdQ4qnyVKq", "lang": "pt", "id": "1175394496173023233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175391605026631680"}], "author_id": "1052382922718756864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "naosalvo", "id": "20166847"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 326, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175394467723075585"], "in_reply_to_user_id": "20166847", "text": "@naosalvo Com esse curr\u00edculo, provavelmente no esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1175394467723075585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "3345597112", "created_at": "2019-09-21T13:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175394419199094785"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175394419199094785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "833073203790483456", "created_at": "2019-09-21T13:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175394353545654272"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175394353545654272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175331527082819584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6918, "type": "Person", "normalized_text": "Bacon"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "George Dyer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Borrominesca", "id": "1120655623673217030"}]}, "author_id": "2148688174", "created_at": "2019-09-21T13:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175394346897723393"], "text": "RT @Borrominesca: Una vez m\u00e1s, la historia de amor entre Bacon y George Dyer acaba en tragedia. Su pareja se suicida tambi\u00e9n, por no soport\u2026", "lang": "es", "id": "1175394346897723393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175329986900897793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Bacon"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Lacy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Borrominesca", "id": "1120655623673217030"}]}, "author_id": "2148688174", "created_at": "2019-09-21T12:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175394197395955714"], "text": "RT @Borrominesca: Bacon, debido a los traumas que sufr\u00eda, era realmente t\u00f3xico con su pareja. Tanto, que finalmente Peter Lacy se suicida.\u2026", "lang": "es", "id": "1175394197395955714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}]}, "author_id": "1173726974403063809", "created_at": "2019-09-21T12:59:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175394123156729858"], "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026", "lang": "pt", "id": "1175394123156729858"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/mTjarWPCL5", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/09/james-gunn-confirma-inicio-das-filmagens-da-sequencia-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "papelpop.com/2019/09/james-\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/PdQ4qnyVKq", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1175394035101556736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PdQ4qnyVKq", "media_key": "3_1175394030089330688"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9321, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "7751462", "created_at": "2019-09-21T12:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175394035101556736"], "text": "James Gunn confirma in\u00edcio das filmagens da sequ\u00eancia de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d: https://t.co/mTjarWPCL5 https://t.co/PdQ4qnyVKq", "lang": "pt", "id": "1175394035101556736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}]}, "author_id": "946501626994528256", "created_at": "2019-09-21T12:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175394015807754241"], "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026", "lang": "pt", "id": "1175394015807754241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175131350896193537"}], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/5Iz2ZwNfMt", "expanded_url": "https://twitter.com/Enrique42134434/status/1175393888099610624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Iz2ZwNfMt", "media_key": "3_1175393612982562816"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.4659, "type": "Person", "normalized_text": "Caquet\u00e1"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.5325, "type": "Place", "normalized_text": "Zarumilla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mal_menor", "id": "44407854"}]}, "author_id": "1145474062724022275", "created_at": "2019-09-21T12:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175393888099610624"], "in_reply_to_user_id": "44407854", "text": "@mal_menor Llegar de mi zona al centro (4 Km) debiera ser 10 minutos, pero pasar Caquet\u00e1 o Zarumilla, m\u00ednimo 40 mtos., no hay ciclovia y manejar moto es ser suicida. https://t.co/5Iz2ZwNfMt", "lang": "es", "id": "1175393888099610624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "419121366", "created_at": "2019-09-21T12:58:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175393799939461121"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175393799939461121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/XHajJ7S65c", "expanded_url": "http://bit.ly/2IjzVJf", "display_url": "bit.ly/2IjzVJf"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "author_id": "627641412", "created_at": "2019-09-21T12:58:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175393776212353024"], "text": "\ud83c\udfa5 Otro fichaje de excepci\u00f3n confirmado para \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\"\n\nhttps://t.co/XHajJ7S65c", "lang": "es", "id": "1175393776212353024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ema4tFqW7x", "expanded_url": "https://ift.tt/2LEVbva", "display_url": "ift.tt/2LEVbva"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/fzEDpGc4Bh", "expanded_url": "https://twitter.com/cavensos/status/1175393770818408449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fzEDpGc4Bh", "media_key": "3_1175393769920827393"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 61, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "author_id": "4514867961", "created_at": "2019-09-21T12:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175393770818408449"], "text": "Otro fichaje de excepci\u00f3n confirmado para \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d https://t.co/ema4tFqW7x https://t.co/fzEDpGc4Bh", "lang": "es", "id": "1175393770818408449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175374234119475200"}], "author_id": "818625624910794753", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Largadon4_", "id": "2548001921"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175393691105673216"], "in_reply_to_user_id": "2548001921", "text": "@Largadon4_ aq onde eu moro uma menina de 14 anos foi morta pelo pai q em seguida se suicidou para atingir a m\u00e3e da garota pq ele n\u00e3o aceitava o fim relacionamento\nele tinha outra familia e a filha q ele matou era fora do casamento e ele n\u00e3o aceitava a amante terminar com ele\neu odeio homens", "lang": "pt", "id": "1175393691105673216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "731782608682651648", "created_at": "2019-09-21T12:57:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175393656708026368"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175393656708026368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175392487562719232"}], "author_id": "118093324", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rvpastrana", "id": "362705314"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175393608586936322"], "text": "RT @rvpastrana: Pasan los a\u00f1os y sigo sin entender c\u00f3mo ciertos cineastas espa\u00f1oles se empe\u00f1an en sembrar para que la mitad del pa\u00eds no vay\u2026", "lang": "es", "id": "1175393608586936322"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/9ZzBac0Zoa", "expanded_url": "http://colidernews.com.br/noticias/leitura/5504/jovem-comete-suicidio-no-municipio-de-terra-nova-do-norte", "display_url": "colidernews.com.br/noticias/leitu\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/9ZzBac0Zoa", "expanded_url": "http://colidernews.com.br/noticias/leitura/5504/jovem-comete-suicidio-no-municipio-de-terra-nova-do-norte", "display_url": "colidernews.com.br/noticias/leitu\u2026"}]}, "author_id": "235286749", "created_at": "2019-09-21T12:56:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175393485442166789"], "text": "Precisamos ser mais amigos, ouvir mais, indentificar qualquer sinal suicida e tentar ajudar. \n\nhttps://t.co/9ZzBac0Zoa https://t.co/9ZzBac0Zoa", "lang": "pt", "id": "1175393485442166789"}, {"author_id": "1063888231643648005", "created_at": "2019-09-21T12:56:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175393477108084741"], "text": "ontem uma mo\u00e7a me contou que se algu\u00e9m mexesse com ela de novo ela ia ligar pro marido e disse que o mesmo j\u00e1 \u201cmatou tr\u00eas cachorros e cinco gatos a facadas, arrancou a cabe\u00e7a deles\u201d \n\nela disse isso com uma calmaria como se fosse um h\u00e1bito, eu fiquei completamente sem rea\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1175393477108084741"}, {"author_id": "93463003", "created_at": "2019-09-21T12:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175393416106172418"], "text": "aquele menino que matou o gato esquartejado e comeu o cora\u00e7\u00e3o dele se suicidou.....demorou ate", "lang": "pt", "id": "1175393416106172418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "967908752518254592", "created_at": "2019-09-21T12:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175393415611256832"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175393415611256832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "69120224", "created_at": "2019-09-21T12:56:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175393272925233152"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175393272925233152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.5073, "type": "Person", "normalized_text": "thayane"}]}, "author_id": "974901619", "created_at": "2019-09-21T12:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175393158194237441"], "text": "ser\u00e1 se thayane vai me matou se eu cancela a praia hj por motivos de to ardido ou oq", "lang": "pt", "id": "1175393158194237441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175387602461048832"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/5EyJAK5YNs", "expanded_url": "https://twitter.com/RestaurARG/status/1175386694331379712", "display_url": "twitter.com/RestaurARG/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "author_id": "1077422835059044352", "created_at": "2019-09-21T12:55:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175393154717147136"], "text": "RT @fargosi: Ah. Bueno...\nDisolv\u00e1mosla y que reine el delito...\nUn tweet suicida. https://t.co/5EyJAK5YNs", "lang": "es", "id": "1175393154717147136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9065, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 199, "end": 207, "probability": 0.8141, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 273, "end": 275, "probability": 0.7925, "type": "Organization", "normalized_text": "SPP"}]}, "author_id": "309293260", "created_at": "2019-09-21T12:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175393094281379841"], "text": "La gente dice sentirse muy conmovida por el suicidio en la Javeriana y es pura mierda, s\u00f3lo buscan causas con las que sentirse identificados d\u00eda tras d\u00eda, el pelado se suicida porque ser pobre en la Javeriana no es f\u00e1cil y los \"conmovidos\" igual ponen presidente que apoya SPP.", "lang": "es", "id": "1175393094281379841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "111981872", "created_at": "2019-09-21T12:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175393002191302656"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175393002191302656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/nYJc1CzY1y", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/otro-fichaje-de-excepcion-confirmado-para-escuadron-suicida-2/", "display_url": "bolsamania.com/cine/otro-fich\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Rf2VaY7X06", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1175392744195407872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rf2VaY7X06", "media_key": "3_1175392742341525504"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 61, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "author_id": "1022279635508371456", "created_at": "2019-09-21T12:54:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175392807151898624"], "text": "Otro fichaje de excepci\u00f3n confirmado para \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d \nhttps://t.co/nYJc1CzY1y https://t.co/Rf2VaY7X06", "lang": "es", "id": "1175392807151898624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/X57Jdj4OFd", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/otro-fichaje-de-excepcion-confirmado-para-escuadron-suicida-2/", "display_url": "bolsamania.com/cine/otro-fich\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/XiMo0HY2vc", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1175392744195407872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XiMo0HY2vc", "media_key": "3_1175392742341525504"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 61, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "author_id": "1159921734", "created_at": "2019-09-21T12:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175392744195407872"], "text": "Otro fichaje de excepci\u00f3n confirmado para \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d \nhttps://t.co/X57Jdj4OFd https://t.co/XiMo0HY2vc", "lang": "es", "id": "1175392744195407872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "158424007", "created_at": "2019-09-21T12:53:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175392689837133824"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175392689837133824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "1050297379394600961", "created_at": "2019-09-21T12:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175392670925119489"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175392670925119489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175392364564766729"}], "author_id": "3095559123", "created_at": "2019-09-21T12:53:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175392654173048832"], "in_reply_to_user_id": "3392224845", "text": "@mafaldajoana06 Mas dps suicida se por n\u00e3o ser bem paga e pelas amigas n\u00e3o lhe fazerem desconto na droga", "lang": "pt", "id": "1175392654173048832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175245632459759618"}], "author_id": "309074010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoMorgado", "id": "115546973"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:53:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175392644098383872"], "text": "RT @AlbertoMorgado: Hay gente que se suicida porque ten\u00eda demonios en su cabeza que les dec\u00edan que lo hiciera... Pobres afortunados; les hi\u2026", "lang": "es", "id": "1175392644098383872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175325747591991296"}], "author_id": "372563666", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eurenesilva", "id": "55118656"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175392639019028480"], "in_reply_to_user_id": "55118656", "text": "@eurenesilva Quem matou essa crian\u00e7a linda foi o tr\u00e1fico e os usu\u00e1rios de drogas que o alimentam. N\u00e3o \u00e9 normal, em lugar nenhum civilizado do mundo, bandidos se armarem com fuzis para defender suas bocas de fumo! Meus p\u00easames \u00e0 fam\u00edlia da pequena v\u00edtima do tr\u00e1fico!", "lang": "pt", "id": "1175392639019028480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175145365416361985"}], "author_id": "279334620", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "maretogt", "id": "198291509"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:53:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175392545091784706"], "text": "RT @maretogt: No puede ser q en un pais muerto de hambre se cierre una industria reciclable de un plumazo.  Eso lo hacen paises ricos y a\u00fan\u2026", "lang": "es", "id": "1175392545091784706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "993967680205066240", "created_at": "2019-09-21T12:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175392516415381505"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175392516415381505"}, {"author_id": "362705314", "created_at": "2019-09-21T12:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175392487562719232"], "text": "Pasan los a\u00f1os y sigo sin entender c\u00f3mo ciertos cineastas espa\u00f1oles se empe\u00f1an en sembrar para que la mitad del pa\u00eds no vaya al cine a pagar 8\u20ac por ver sus pel\u00edculas. Absurdo y suicida tiro en el pie. Luego se quejan de que cuesta mucho poner en marcha la financiaci\u00f3n del film", "lang": "es", "id": "1175392487562719232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "138411128", "created_at": "2019-09-21T12:52:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175392345052856321"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175392345052856321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175362972211994625"}], "author_id": "1016371164963319814", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dani_bmesquita", "id": "1022589184899465218"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "FagundesGian", "id": "885596709363077120"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "JBLOficial", "id": "719349414"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175392132955332615"], "in_reply_to_user_id": "1022589184899465218", "text": "@dani_bmesquita @FagundesGian @YagoSantosKJ @JBLOficial Fala s\u00e9rio suicida ksksksksks", "lang": "pt", "id": "1175392132955332615"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "936286224", "created_at": "2019-09-21T12:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175392132112232449"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175392132112232449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "1144813453405614085", "created_at": "2019-09-21T12:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175392040470896641"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175392040470896641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "4827485161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:50:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175391856580005890"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175391856580005890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "282010796", "created_at": "2019-09-21T12:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175391585355358213"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175391585355358213"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "626022263", "created_at": "2019-09-21T12:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175391549129146369"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175391549129146369"}, {"author_id": "128761827", "created_at": "2019-09-21T12:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175391409035239424"], "text": "a pessoa j\u00e1 acorda lendo not\u00edcia de policial que matou crian\u00e7a preta\n\num dia de paz n\u00e3o se tem nesse pa\u00eds", "lang": "pt", "id": "1175391409035239424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "66546954", "created_at": "2019-09-21T12:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175391324029313025"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175391324029313025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "175788143", "created_at": "2019-09-21T12:48:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175391316378886150"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175391316378886150"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "863891703429832704", "created_at": "2019-09-21T12:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175391298725060608"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175391298725060608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175255803516858369"}], "author_id": "231702567", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Dessium", "id": "126717432"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175391141203759109"], "text": "RT @Dessium: Aqu\u00ed la gente se suicida tir\u00e1ndose al metro... que culpa tiene la gente de tus desgracias amiguito? retrasas a todo el mundo n\u2026", "lang": "es", "id": "1175391141203759109"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "231087276", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175391064687091713"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175391064687091713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "author_id": "1132653910890635264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175390686201503744"], "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026", "lang": "it", "id": "1175390686201503744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "1048316043142340609", "created_at": "2019-09-21T12:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175390684242751489"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175390684242751489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ftx5ZeNMQZ", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "author_id": "894985928653123585", "created_at": "2019-09-21T12:45:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175390636511506433"], "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/ftx5ZeNMQZ", "lang": "es", "id": "1175390636511506433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "710147020997181441", "created_at": "2019-09-21T12:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175390628198223872"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175390628198223872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "2440529060", "created_at": "2019-09-21T12:45:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175390580190384128"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175390580190384128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/l6D4lJPlmL", "expanded_url": "http://csera.it/a5794850GE", "display_url": "csera.it/a5794850GE", "status": 200, "unwound_url": "https://corrieredelveneto.corriere.it/padova/politica/19_settembre_21/padova-si-uccide-bagno-mamma-sindaco-casale-scodosia-stefano-farinazzo-f245f30c-dc55-11e9-b0d7-0f4456625c7e.shtml?cmpid=tbd_a5794850GE_facebook"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Padova"}]}, "author_id": "68421930", "created_at": "2019-09-21T12:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175390484119871489"], "text": "#Padova, morto suicida il sindaco di Casale di Scodosia Stefano Farinazzo https://t.co/l6D4lJPlmL", "lang": "it", "id": "1175390484119871489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "91341717", "created_at": "2019-09-21T12:44:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175390328989208576"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175390328989208576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "565539841", "created_at": "2019-09-21T12:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175390295221002241"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175390295221002241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "1173428825545420800", "created_at": "2019-09-21T12:44:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175390266087432193"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175390266087432193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175242047114158080"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/8xLmaB73g8", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1175242047114158080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8xLmaB73g8", "media_key": "3_1175242037865717760"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/8xLmaB73g8", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1175242047114158080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8xLmaB73g8", "media_key": "3_1175242044610088966"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9383, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.5969, "type": "Organization", "normalized_text": "Tela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "author_id": "112551694", "created_at": "2019-09-21T12:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175390231601827840"], "text": "RT @terraverso: O filme Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 confirmado na Tela-Quente da pr\u00f3xima segunda-feira, 23/09. https://t.co/8xLmaB73g8", "lang": "pt", "id": "1175390231601827840"}, {"author_id": "1152959792593408005", "created_at": "2019-09-21T12:43:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175390139377471489"], "text": "Si alguien se suicida por sobredosis de antidepresivos se muere feliz?", "lang": "es", "id": "1175390139377471489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "104925622", "created_at": "2019-09-21T12:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175390099850313729"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175390099850313729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "192114995", "created_at": "2019-09-21T12:43:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175390078169964544"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175390078169964544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "1158577712187023361", "created_at": "2019-09-21T12:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175390057529843712"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175390057529843712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175387559867965445"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/BvXMnXSVRR", "expanded_url": "https://twitter.com/amitycats/status/1175387559867965445", "display_url": "twitter.com/amitycats/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.6388, "type": "Organization", "normalized_text": "bvs"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "1029554475558678533", "created_at": "2019-09-21T12:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175390033450348545"], "text": "esquadr\u00e3o Suicida, bvs, liga da Justi\u00e7a, lanterna verde \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/BvXMnXSVRR", "lang": "pt", "id": "1175390033450348545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "446397845", "created_at": "2019-09-21T12:42:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175389900532854786"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175389900532854786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175067016954298369"}], "author_id": "2361473601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AMTQuito", "id": "1548801731848507392"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:42:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175389751400173568"], "in_reply_to_user_id": "545416010", "text": "@AMTQuito Debemos entender lo siguiente:\nEl transporte NO es p\u00fablico, son buses mal dise\u00f1ados, pertenecientes a la empresa privada, y que transportan de manera suicida a personas, cobrando una tarifa muy alta por un servicio p\u00e9simo.", "lang": "es", "id": "1175389751400173568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "821481774", "created_at": "2019-09-21T12:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175389730491514880"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "id": "1175389730491514880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "965381031598739456", "created_at": "2019-09-21T12:41:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175389642167934976"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175389642167934976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "342645227", "created_at": "2019-09-21T12:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175389496063356928"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175389496063356928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "778368174630834177", "created_at": "2019-09-21T12:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175389426643587072"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175389426643587072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "442317173", "created_at": "2019-09-21T12:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175389315112849409"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175389315112849409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "198317061", "created_at": "2019-09-21T12:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175389062934355968"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175389062934355968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "556048583", "created_at": "2019-09-21T12:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175389023508062210"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175389023508062210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "229089447", "created_at": "2019-09-21T12:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175388974640181248"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175388974640181248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "980257773857460225", "created_at": "2019-09-21T12:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175388971800678401"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175388971800678401"}, {"author_id": "1175384866428526592", "created_at": "2019-09-21T12:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175388945900888065"], "text": "Aos 4 anos ela sonhava em ser \"princesa\"\nAos 6 em ser \"bailarina\"\nAos 8 queria ser \"veterin\u00e1ria\"\nAos 10 ela queria ser \"adulta\"\nAos 12 ela queria ser \"bonita\"\nAos 14 teve seu \"cora\u00e7\u00e3o partido\"\nAos 16 ela se \"cortava\"\nAos 18 ela se \"matou\"\nAos 20 ela iria se \"casar\"", "lang": "pt", "id": "1175388945900888065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "author_id": "1036269374343131136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175388874652229632"], "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026", "lang": "it", "id": "1175388874652229632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "231065923", "created_at": "2019-09-21T12:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175388781102469120"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175388781102469120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "130622903", "created_at": "2019-09-21T12:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175388704984248322"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175388704984248322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175381603310342145"}], "author_id": "925780538799075333", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:37:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175388633358057473"], "text": "RT @RONUSAN: \u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalo\u2026", "lang": "es", "id": "1175388633358057473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "author_id": "334707281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175388617943990272"], "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "lang": "es", "id": "1175388617943990272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.4653, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "author_id": "135854511", "created_at": "2019-09-21T12:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175388580467941376"], "text": "E no setembro amarelo....mais um estudante de gradua\u00e7\u00e3o da UnB se suicida.\n\u00c9 muito triste os tempos em que estamos!\nTempos modernos??", "lang": "pt", "id": "1175388580467941376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "1663843550", "created_at": "2019-09-21T12:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175388534963875841"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175388534963875841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "142353498", "created_at": "2019-09-21T12:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175388487358603264"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175388487358603264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175384435216322560"}], "author_id": "1118894268918247426", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kleb0harris", "id": "1123359288976654336"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:37:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175388476704997376"], "in_reply_to_user_id": "1123359288976654336", "text": "@kleb0harris O pr\u00f3prio setembro amarelo \u00e9 uma fraude. Ningu\u00e9m realmente se importo com um suicida at\u00e9 que o fim dele chegue.", "lang": "pt", "id": "1175388476704997376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "381066192", "created_at": "2019-09-21T12:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175388397000691715"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175388397000691715"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "825943868952686592", "created_at": "2019-09-21T12:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175388351681241090"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175388351681241090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "303904854", "created_at": "2019-09-21T12:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175388288334647296"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175388288334647296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "2630449737", "created_at": "2019-09-21T12:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175388257766580226"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175388257766580226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "1650240169", "created_at": "2019-09-21T12:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175388174438346753"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175388174438346753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/b4Deve5U1D", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "author_id": "316592311", "created_at": "2019-09-21T12:35:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175388167157047296"], "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/b4Deve5U1D", "lang": "es", "id": "1175388167157047296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "author_id": "797800999385759744", "created_at": "2019-09-21T12:35:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175388154595106816"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "id": "1175388154595106816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "385654982", "created_at": "2019-09-21T12:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175388129248841728"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175388129248841728"}, {"author_id": "61872781", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "specialimentana"}, {"start": 17, "end": 31, "tag": "staseraitalia"}, {"start": 32, "end": 44, "tag": "portaaporta"}, {"start": 45, "end": 58, "tag": "studioaperto"}, {"start": 59, "end": 63, "tag": "tg3"}, {"start": 64, "end": 71, "tag": "tagada"}, {"start": 72, "end": 82, "tag": "dimartedi"}, {"start": 83, "end": 95, "tag": "cartabianca"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "coffeebreak"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "lariachetira"}, {"start": 123, "end": 126, "tag": "io"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:35:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175388113738391553"], "text": "#specialimentana\n#staseraitalia\n#portaaporta\n#studioaperto\n#tg3\n#tagada\n#dimartedi\n#cartabianca\n#coffeebreak\n#lariachetira\n#io\n\nil controllo, la voce\n\u00e8 STRUMENTO SUICIDA\nper uccidere me\nche la VERITA\u2019 GRIDA", "lang": "it", "id": "1175388113738391553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "224866126", "created_at": "2019-09-21T12:35:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175388090568970240"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175388090568970240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "2429556596", "created_at": "2019-09-21T12:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175388049888485376"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175388049888485376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "179155542", "created_at": "2019-09-21T12:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175388033161596928"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175388033161596928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}]}, "author_id": "1151976179416612865", "created_at": "2019-09-21T12:34:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175387927284715521"], "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "lang": "es", "id": "1175387927284715521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "1173682843", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175387869902516224"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1175387869902516224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "821914571782946816", "created_at": "2019-09-21T12:34:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175387861249667072"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175387861249667072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "126720714", "created_at": "2019-09-21T12:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175387853918023681"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175387853918023681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "1173682843", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175387833714036737"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1175387833714036737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "632209528", "created_at": "2019-09-21T12:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175387797584273410"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175387797584273410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175359658321727488"}], "author_id": "3091542067", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "McPozedorodo", "id": "1074796405917696002"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175387775723593728"], "in_reply_to_user_id": "1074796405917696002", "text": "@McPozedorodo Namoral? Sabe quem foi que matou essa crian\u00e7a? Foram voc\u00eas que usam drogas que financiam o crime. A culpa \u00e9 se voc\u00eas!", "lang": "pt", "id": "1175387775723593728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175386694331379712"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/5EyJAK5YNs", "expanded_url": "https://twitter.com/RestaurARG/status/1175386694331379712", "display_url": "twitter.com/RestaurARG/sta\u2026"}]}, "author_id": "254599256", "created_at": "2019-09-21T12:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175387602461048832"], "text": "Ah. Bueno...\nDisolv\u00e1mosla y que reine el delito...\nUn tweet suicida. https://t.co/5EyJAK5YNs", "lang": "es", "id": "1175387602461048832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175386901555097600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7134, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4852, "type": "Other", "normalized_text": "marvete"}]}, "author_id": "761754953207648257", "created_at": "2019-09-21T12:33:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175387559867965445"], "in_reply_to_user_id": "761754953207648257", "text": "metade dos filmes da marvel \u00e9 n\u00edvel esquadr\u00e3o suicida... marvete tem coragem n\u00e9\nser \u00edcone da cultura pop, melhores filmes de her\u00f3i, melhoras hqs, melhores anima\u00e7\u00f5es, ter filmes com f\u00f3rmulas diferentes e n\u00e3o se prender ao mesmo... dif\u00edcil segurar a coroa n\u00e9 dc", "lang": "pt", "id": "1175387559867965445"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175257797673529346"}], "author_id": "601094719", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MarticaGm", "id": "755099029684576258"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "DanielSanin", "id": "285294793"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175387426400940032"], "text": "RT @MarticaGm: @DanielSanin C\u00f3mo se v\u00e9 que est\u00e9 ser no tiene ni idea de la complejidad del suicidio ... A\u00fan no hay tratamientos para Evitar\u2026", "lang": "es", "id": "1175387426400940032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "206364504", "created_at": "2019-09-21T12:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175387403407765504"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175387403407765504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/XfI0CXKgg1", "expanded_url": "https://twitter.com/KeekSama/status/1175123099878117376", "display_url": "twitter.com/KeekSama/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5862, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "788160661595578368", "created_at": "2019-09-21T12:32:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175387395304374277"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 nasceu estragado https://t.co/XfI0CXKgg1", "lang": "pt", "id": "1175387395304374277"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "934509162356264965", "created_at": "2019-09-21T12:32:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175387290195124224"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175387290195124224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "2338511685", "created_at": "2019-09-21T12:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175387282611855361"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175387282611855361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "981653671032315904", "created_at": "2019-09-21T12:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175387209408626688"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175387209408626688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175233752777277441"}], "author_id": "1080620883318845440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eurenesilva", "id": "55118656"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "MarceloAdnet", "id": "146367309"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "MCrivella", "id": "74860967"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175387191012397058"], "in_reply_to_user_id": "1080620883318845440", "text": "@eurenesilva @MarceloAdnet @wilsonwitzel @MCrivella E n\u00e3o esquece, pergunte aos pais dela se eles preferiram que a filha deles assistisse um beijo gay mas viva junto deles ou morta sem ter feito nada de mau a ningu\u00e9m, inclusive ao policial que a matou.", "lang": "pt", "id": "1175387191012397058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "826480808772898818", "created_at": "2019-09-21T12:31:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175387179633299456"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175387179633299456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "303470973", "created_at": "2019-09-21T12:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175387086662373377"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175387086662373377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "2565267531", "created_at": "2019-09-21T12:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175387070371700736"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175387070371700736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175382503185702912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luisnassif", "id": "14754376"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}]}, "author_id": "105763172", "created_at": "2019-09-21T12:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175387037152743433"], "in_reply_to_user_id": "14754376", "text": "@luisnassif @JornalGGN Witzel, em trajes rid\u00edculos, s\u00f3 mostra q ele n\u00e3o governa...ele puni os pobres! N\u00e3o matou ningu\u00e9m branco de classe m\u00e9dia...Acha q nas favelas s\u00f3 tem bandidos! Se quisesse acabar com o crime deveria procurar em outras paragens...punitivista\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "lang": "pt", "id": "1175387037152743433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-21T12:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 7, "like_count": 284, "quote_count": 7}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175386695254106113"], "text": "Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175386695254106113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "2363518095", "created_at": "2019-09-21T12:28:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175386432778756098"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175386432778756098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9031, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.4916, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9287, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 100, "tag": "ADonadoPedaco"}]}, "author_id": "743367079571623936", "created_at": "2019-09-21T12:28:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175386283566407680"], "text": "Assim o Camilo matou o Chiclete e vai ficar tudo como se nada tivesse acontecido ?? \n\n#ADonadoPedaco", "lang": "pt", "id": "1175386283566407680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175140664557953029"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4304, "type": "Person", "normalized_text": "Ice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josealsoares10", "id": "836330512356638720"}]}, "author_id": "878544675132624896", "created_at": "2019-09-21T12:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175386141664718848"], "text": "RT @josealsoares10: A vossa grande mentalidade v\u00ea-se quando falam do Ice fechar hoje com tom de gozo enquanto uma mi\u00fada se suicidou", "lang": "pt", "id": "1175386141664718848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "947672040", "created_at": "2019-09-21T12:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175386082520653824"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175386082520653824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175123131888996352"}], "author_id": "1146509210580148224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_marta_sa_", "id": "720320866802933760"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175386004481617920"], "text": "RT @_marta_sa_: Como assim uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio tpp", "lang": "pt", "id": "1175386004481617920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175223494814179329"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/sikMhuwWCx", "expanded_url": "https://twitter.com/kaubonnett/status/1175223494814179329", "display_url": "twitter.com/kaubonnett/sta\u2026"}]}, "author_id": "2719658872", "created_at": "2019-09-21T12:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175385736255815681"], "text": "Depress\u00e3o e ansiedade obgd vida por me tornar suicida https://t.co/sikMhuwWCx", "lang": "pt", "id": "1175385736255815681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "56195791", "created_at": "2019-09-21T12:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175385709198401536"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175385709198401536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/VBPSZfBcDQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ESBZGZ/status/1175385604147859457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VBPSZfBcDQ", "media_key": "3_1175385590910660609"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 23, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo \"Wily\" Gimenez"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Rojo"}, {"start": 172, "end": 182, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "El Salvador"}, {"start": 221, "end": 233, "probability": 0.5473, "type": "Organization", "normalized_text": "Universitaria"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.5436, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 260, "end": 267, "probability": 0.4978, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "author_id": "4746476513", "created_at": "2019-09-21T12:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175385604147859457"], "text": "Guillermo \"Wily\" Gimenez vuelve al Escuadr\u00f3n Suicida como ha hecho tambi\u00e9n Pablo Rojo. Un interior de grand\u00edsima calidad que se form\u00f3 desde categor\u00edas base hasta senior en El Salvador. M\u00e1s adelante jug\u00f3 4 a\u00f1os en la Liga Universitaria de Madrid hasta volver a Zaragoza. https://t.co/VBPSZfBcDQ", "lang": "es", "id": "1175385604147859457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175257797673529346"}], "author_id": "285294793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MarticaGm", "id": "755099029684576258"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "DanielSanin", "id": "285294793"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175385365483577344"], "text": "RT @MarticaGm: @DanielSanin C\u00f3mo se v\u00e9 que est\u00e9 ser no tiene ni idea de la complejidad del suicidio ... A\u00fan no hay tratamientos para Evitar\u2026", "lang": "es", "id": "1175385365483577344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/PwLeerR4mE", "expanded_url": "https://jacobinmag.com/2018/12/the-nihilism-of-moderation-climate-change-beltway-centrism", "display_url": "jacobinmag.com/2018/12/the-ni\u2026"}]}, "author_id": "294037841", "created_at": "2019-09-21T12:24:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175385341844447240"], "text": "El nihilismo de la moderaci\u00f3n https://t.co/PwLeerR4mE\n\nAmenazados por un desaf\u00edo capaz de acabar con nuestra civilizaci\u00f3n, el discurso de que la \u00fanica forma de cambiar las cosas es desde el reformismo m\u00e1s tibio es pr\u00e1cticamente suicida.", "lang": "es", "id": "1175385341844447240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/bvvfjSioSS", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "author_id": "165332331", "created_at": "2019-09-21T12:23:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175385165490720769"], "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/bvvfjSioSS", "lang": "es", "id": "1175385165490720769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "1029810996913889281", "created_at": "2019-09-21T12:23:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175385060708638722"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175385060708638722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "745962905242337280", "created_at": "2019-09-21T12:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175385042132066304"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175385042132066304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "971807799574433793", "created_at": "2019-09-21T12:21:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175384594956324864"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175384594956324864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175289695154184194"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/b0O9TIVTrY", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/Ue3EWi", "display_url": "goo.gl/fb/Ue3EWi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "USPolPen", "id": "561184772"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 128, "tag": "USPPNEWS"}]}, "author_id": "972455015976767488", "created_at": "2019-09-21T12:20:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175384406606921728"], "text": "RT @USPolPen: Detenuto suicida a Napoli: Uspp, senza agenti pi\u00f9 criticit\u00e0 Auricchio e Moretti\u2026 https://t.co/b0O9TIVTrY #USPPNEWS", "lang": "it", "id": "1175384406606921728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "2248941368", "created_at": "2019-09-21T12:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175384395886333954"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175384395886333954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175346455759982592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "day trade"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DollarHumble", "id": "1062065081322819588"}]}, "author_id": "29066179", "created_at": "2019-09-21T12:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175384084811538432"], "text": "RT @DollarHumble: Se suicidou depois de quebrar com day trade. Os amigos achavam que ele estava ganhando, mas na realidade lucrava 1 e perd\u2026", "lang": "pt", "id": "1175384084811538432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175381474025050112"}], "author_id": "1074336815778275329", "created_at": "2019-09-21T12:19:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175384040133804033"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne :\"))))))", "lang": "qam", "id": "1175384040133804033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175163381629820931"}], "author_id": "3331870025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_supbitchesss", "id": "999972562816954368"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175383877910769665"], "text": "RT @_supbitchesss: Uma mulher hoje suicidou- se em viseu e vcs preocupados porque o vosso namorado nao vos responde h\u00e1 5 min. Comecem a imp\u2026", "lang": "pt", "id": "1175383877910769665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175365357294538752"}], "author_id": "3023713907", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ferce92", "id": "980262486023827457"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:18:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175383718019706880"], "text": "RT @ferce92: Que tu boca sea un manantial de bendici\u00f3n y no de maldici\u00f3n.\n\nEl que se suicida no quiere terminar con su vida, quiere termina\u2026", "lang": "es", "id": "1175383718019706880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "738990522191204352", "created_at": "2019-09-21T12:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175383595491483649"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175383595491483649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "743481475488677889", "created_at": "2019-09-21T12:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175383213818241025"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175383213818241025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "1041416565894381569", "created_at": "2019-09-21T12:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175383053788729344"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175383053788729344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "957354428050395143", "created_at": "2019-09-21T12:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175383041717485569"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175383041717485569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175382907466244097"}], "author_id": "308560113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Dalek_fan", "id": "294037841"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "PedroFresco", "id": "323765353"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "sebas221071", "id": "308560113"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "SMiltim", "id": "555173350"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "inurrieta", "id": "15644202"}, {"start": 61, "end": 77, "username": "Jorge_Econopata", "id": "360637814"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "MacJuanma", "id": "295018023"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "palzaga", "id": "80530730"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175382989372567553"], "text": "RT @Dalek_fan: @PedroFresco @sebas221071 @SMiltim @inurrieta @Jorge_Econopata @MacJuanma @palzaga ...de los que m\u00e1s tienen de externalizar\u2026", "lang": "es", "id": "1175382989372567553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175153658331303940"}], "author_id": "1118894268918247426", "created_at": "2019-09-21T12:15:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175382984473624576"], "in_reply_to_user_id": "1109612993090932736", "text": "@txxccx Como foi que ele/a se suicidou ?", "lang": "pt", "id": "1175382984473624576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "author_id": "2313764153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175382950600310784"], "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026", "lang": "it", "id": "1175382950600310784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175382670102188032"}], "author_id": "294037841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PedroFresco", "id": "323765353"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "sebas221071", "id": "308560113"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "SMiltim", "id": "555173350"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "inurrieta", "id": "15644202"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "Jorge_Econopata", "id": "360637814"}, {"start": 63, "end": 73, "username": "MacJuanma", "id": "295018023"}, {"start": 74, "end": 82, "username": "palzaga", "id": "80530730"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175382907466244097"], "in_reply_to_user_id": "294037841", "text": "@PedroFresco @sebas221071 @SMiltim @inurrieta @Jorge_Econopata @MacJuanma @palzaga ...de los que m\u00e1s tienen de externalizar los costes de la contaminaci\u00f3n en los dem\u00e1s, es suicida y solo sirve para dar la apariencia de que se hace algo aunque en realidad no sea demasiado.", "lang": "es", "id": "1175382907466244097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "61690299", "created_at": "2019-09-21T12:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175382822925819905"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175382822925819905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "1159193034459951105", "created_at": "2019-09-21T12:13:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175382660631474176"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175382660631474176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175335543636398081"}], "author_id": "110299607", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175382585859563521"], "text": "RT @ocram: hay mucho de suicida y tambi\u00e9n de imb\u00e9cil en querer desacreditar con falsedades una manifestaci\u00f3n a favor de la supervivencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1175382585859563521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "3601844836", "created_at": "2019-09-21T12:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175382437439922176"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175382437439922176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "1086642796960858112", "created_at": "2019-09-21T12:12:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175382399385001985"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175382399385001985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/UoT0Z4INC2", "expanded_url": "https://twitter.com/NovinhasdoWpp/status/1175039759036469248", "display_url": "twitter.com/NovinhasdoWpp/\u2026"}]}, "author_id": "4209405651", "created_at": "2019-09-21T12:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175382376832294917"], "text": "Se n\u00e3o matou, alejou pprt!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/UoT0Z4INC2", "lang": "pt", "id": "1175382376832294917"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/OO8nvw0ZZ8", "expanded_url": "https://reformaecarisma.wordpress.com/2019/09/17/nao-te-facas-nenhum-mal/", "display_url": "reformaecarisma.wordpress.com/2019/09/17/nao\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.819, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 170, "end": 184, "probability": 0.5218, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 185, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "30678740", "created_at": "2019-09-21T12:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175382300558876673"], "text": "Quando a Morte vier te seduzir, Cristo estar\u00e1 l\u00e1. Ainda que Ele n\u00e3o retire, nesta vida, todo pensamento suicida, ainda assim, Ele sempre est\u00e1 l\u00e1 pra te ajudar a vencer. #SetembroAmarelo https://t.co/OO8nvw0ZZ8", "lang": "pt", "id": "1175382300558876673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "3933668307", "created_at": "2019-09-21T12:11:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175382124612005894"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175382124612005894"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "author_id": "4866496319", "created_at": "2019-09-21T12:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175381799163371520"], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175381799163371520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175330078965862401"}], "author_id": "3097850315", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElDiestro_", "id": "4869882473"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175381679734697985"], "text": "RT @ElDiestro_: Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida lanz\u00e1ndose por la ventana al no poder aguantar m\u00e1s palizas de sus padres https://t.co/iKGEOUDe\u2026", "lang": "es", "id": "1175381679734697985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "Carroza"}]}, "author_id": "247414141", "created_at": "2019-09-21T12:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175381603310342145"], "text": "\u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalos en Rancagua. Cuando en la historia del poder judicial se hab\u00eda suicidado un Juez de la Republica. \nVeremos si Carroza llega a la Suprema.", "lang": "es", "id": "1175381603310342145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175127007270768640"}], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/PSVB6Z1pbH", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1175127007270768640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSVB6Z1pbH", "media_key": "3_1175127002367614976"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}]}, "author_id": "4529811447", "created_at": "2019-09-21T12:09:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175381539686965250"], "text": "RT @herois_da_tv: O verdadeiro Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/PSVB6Z1pbH", "lang": "pt", "id": "1175381539686965250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175380511679758336"}], "author_id": "1353925328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "montsvb", "id": "2449281697"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:09:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175381491347574784"], "in_reply_to_user_id": "1353925328", "text": "@montsvb Amb bambes es temptar la sort. Blanques \u00e9s ser su\u00efcida.", "lang": "ca", "id": "1175381491347574784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "925902979982610432", "created_at": "2019-09-21T12:09:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175381421462102016"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175381421462102016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "68554437", "created_at": "2019-09-21T12:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175381386036940802"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175381386036940802"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/P9GacUItLv", "expanded_url": "https://www.compostela24horas.com/texto-diario/mostrar/1532777/nino-8-anos-siucida-no-aguantar-palizas", "display_url": "compostela24horas.com/texto-diario/m\u2026"}]}, "author_id": "950793816495349762", "created_at": "2019-09-21T12:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175380908582612994"], "text": "INTERNACIONAL | Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida al no aguantar m\u00e1s las palizas https://t.co/P9GacUItLv", "lang": "es", "id": "1175380908582612994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "4230770417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175380824046391296"], "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "id": "1175380824046391296"}, {"author_id": "1130194288162349056", "created_at": "2019-09-21T12:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175380567963164672"], "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina \ud83c\udf4a", "lang": "pt", "id": "1175380567963164672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081570442592259"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/G55hzOvjtW", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2o5Y2RlPae/?igshid=nife1arvvsh1", "display_url": "instagram.com/p/B2o5Y2RlPae/\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9888, "type": "Organization", "normalized_text": "Hyundai"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "CiudadOjeda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "somosnoticiacol", "id": "1131983166"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "CiudadOjeda"}]}, "author_id": "1168705438432550912", "created_at": "2019-09-21T12:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175380546534481920"], "text": "RT @somosnoticiacol: Se suicida gerente de la Hyundai en #CiudadOjeda luego de discutir con su esposa \ud83d\udc47\nhttps://t.co/G55hzOvjtW https://t.c\u2026", "lang": "es", "id": "1175380546534481920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "151686626", "created_at": "2019-09-21T12:04:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175380368729550848"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175380368729550848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175103147607547905"}], "author_id": "1060907792003948544", "created_at": "2019-09-21T12:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175380314597863424"], "in_reply_to_user_id": "903067585595527168", "text": "@bl0pex Yo a este chico lo suelo recomendar como pisa papeles, tiene buena lectura de juego el hijo de puta como se suicida en banana, por lo dem\u00e1s es muy vers\u00e1til usa todas las armas como la puta deagle me cago un tu puta madre a tortazos te la voy a quitar de cuatro tortas", "lang": "es", "id": "1175380314597863424"}, {"author_id": "701441243805573120", "created_at": "2019-09-21T12:04:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175380218955161600"], "text": "MANO E O CARA Q MATOU O FILHO DE DOIS ANOS AFOGADO PRA SE VINGAR DA EX MULHER EU TO EM CHOK MONSTRO", "lang": "pt", "id": "1175380218955161600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "198318564", "created_at": "2019-09-21T12:03:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175380029938778112"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175380029938778112"}], "includes": {"users": [{"location": "@vfadry_ \ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 1319, "tweet_count": 36164, "listed_count": 4}, "id": "969745341716287488", "verified": false, "username": "ducoquinhos", "name": "ducocks da adr"}, {"location": "Ativa o sino ai alek", "public_metrics": {"followers_count": 4744, "following_count": 130, "tweet_count": 6444, "listed_count": 2}, "id": "887421028724617218", "verified": false, "username": "RUDZILLLA", "name": "eu achava q racista era quem vendia ra\u00e7\u00e3o\ud80c\udd8f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10884, "following_count": 8575, "tweet_count": 260758, "listed_count": 2}, "id": "1410445700", "verified": false, "username": "JQuiker", "name": "Jorge Quicker"}, {"location": "Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 8882, "following_count": 9375, "tweet_count": 84027, "listed_count": 16}, "id": "247414141", "verified": false, "username": "RONUSAN", "name": "RODRIGO NU\u00d1EZ A."}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1150, "tweet_count": 17732, "listed_count": 1}, "id": "898962017503117312", "verified": false, "username": "MarcosV0307", "name": "Marcos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 365, "tweet_count": 2527, "listed_count": 0}, "id": "827280646640766978", "verified": false, "username": "hlsnhgbs", "name": "B\u00ea-\u00e1-b\u00e1"}, {"location": "\ud83e\udd86\ud83c\udde7\ud83c\uddf7/\ud83d\udea6\ud83d\ude97\ud83d\udca8", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 714, "tweet_count": 22982, "listed_count": 0}, "id": "737074902117847040", "verified": false, "username": "leo_sloboda", "name": "Sloboda"}, {"location": "vila belmiro ", "public_metrics": {"followers_count": 2633, "following_count": 2204, "tweet_count": 142592, "listed_count": 3}, "id": "989583309624758280", "verified": false, "username": "laridudaxx", "name": "lari eduarda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 558, "tweet_count": 38411, "listed_count": 11}, "id": "3119276363", "verified": false, "username": "morgana011992", "name": "Ornamental Hermit"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 120513, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 346}, "id": "799260530", "verified": true, "username": "MottaTarcisio", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13"}, {"location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 3633, "following_count": 0, "tweet_count": 628459, "listed_count": 19}, "id": "830999894", "verified": false, "username": "BRASIL_ACABOU", "name": "BRASIL ACABOU 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Valadares, Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556483, "listed_count": 14}, "id": "185696412", "verified": false, "username": "thiagofc1982", "name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "cwb", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 1721, "tweet_count": 145547, "listed_count": 8}, "id": "210199230", "verified": false, "username": "PedroKovalik_", "name": "kova"}, {"location": "sei l\u00e1 meu ", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 596, "tweet_count": 21719, "listed_count": 0}, "id": "1144408507099353094", "verified": false, "username": "caroliinaasant0", "name": "\ud83c\udf3a"}, {"location": "Viseu, Portugal ", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 287, "tweet_count": 7151, "listed_count": 0}, "id": "1110280864506761218", "verified": false, "username": "afonsocorreia70", "name": "Afonso Correia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 444, "tweet_count": 55463, "listed_count": 10}, "id": "188575329", "verified": false, "username": "Anavzla90", "name": "A.M\ud83e\udd51\ud83d\udc9c\u2650\ud83d\udd76\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "verified": true, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 920, "tweet_count": 53611, "listed_count": 2}, "id": "47447968", "verified": false, "username": "guadichi", "name": "G"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 97, "tweet_count": 25105, "listed_count": 0}, "id": "3295671034", "verified": false, "username": "maisumcarol", "name": "carol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 770, "tweet_count": 14295, "listed_count": 1}, "id": "955471512", "verified": false, "username": "Sr_RamosG", "name": "#PEC DA PRIS\u00c3O EM 2\u00aa INST\u00c2NCIA J\u00c1"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 463, "tweet_count": 227, "listed_count": 10}, "id": "14232204", "verified": false, "username": "stoic_tiger", "name": "Stoic Tiger"}, {"location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1551244, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}, "id": "45409867", "verified": true, "username": "gugachacra", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a"}, {"location": "Sertan\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 6, "tweet_count": 25779, "listed_count": 0}, "id": "1127440795", "verified": false, "username": "MarcioBenas", "name": "Marcio Dicesar Benas"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 972, "tweet_count": 8631, "listed_count": 0}, "id": "201594540", "verified": false, "username": "CleberRios_", "name": "Cleber Rios CPX"}, {"location": "china shangha\u00ed col", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 2196, "tweet_count": 25184, "listed_count": 2}, "id": "158530521", "verified": false, "username": "Juanitoxt", "name": "Juan Manuel"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 477, "tweet_count": 19363, "listed_count": 0}, "id": "2654394188", "verified": false, "username": "MelPazS", "name": "Mel Sandler"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 437, "tweet_count": 17777, "listed_count": 1}, "id": "3396970301", "verified": false, "username": "Juu_Oliveira00", "name": "Ju \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 421, "tweet_count": 15535, "listed_count": 0}, "id": "1047537671642513408", "verified": false, "username": "jazzy__br", "name": "Jazzy \ud83c\udfb8\ud83e\udd18\ud83c\udffc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 171, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "id": "1001797102488387584", "verified": false, "username": "brunoformiga3", "name": "bruno formiga"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 11577, "following_count": 10523, "tweet_count": 223863, "listed_count": 0}, "id": "937493882", "verified": false, "username": "veteranadel73", "name": "Maru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 299, "tweet_count": 41860, "listed_count": 2}, "id": "598318918", "verified": false, "username": "madulima_", "name": "madu \ud83e\udd42"}, {"public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 221, "tweet_count": 33353, "listed_count": 0}, "id": "394791582", "verified": false, "username": "dudadelg", "name": "duda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 2796, "tweet_count": 178222, "listed_count": 21}, "id": "3135346048", "verified": false, "username": "lolaciudadanos", "name": "Flor de un d\u00eda"}, {"location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3572, "following_count": 3485, "tweet_count": 67179, "listed_count": 19}, "id": "705388452087513088", "verified": false, "username": "CsMJe", "name": "MaJe / \ud83e\udde1\ud83c\udf4a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 208, "tweet_count": 4320, "listed_count": 0}, "id": "1079504208175554560", "verified": false, "username": "JudasGonzalo", "name": "Gon\u00e7alo \u262d"}, {"location": "ZN", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1202, "tweet_count": 71216, "listed_count": 1}, "id": "70556388", "verified": false, "username": "caikimferreira", "name": "Aymore"}, {"location": "Rio de Janeiro / Recife", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 672, "tweet_count": 48517, "listed_count": 0}, "id": "306187643", "verified": false, "username": "mttgomes", "name": "Mattheus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 174, "tweet_count": 3105, "listed_count": 0}, "id": "161664797", "verified": false, "username": "janineluz63", "name": "Janine Luz\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4"}, {"location": "Burgos, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 377, "tweet_count": 22664, "listed_count": 0}, "id": "924059287479050240", "verified": false, "username": "CristinaLloret7", "name": "Cristina Lloret"}, {"location": "Santo Tome  ( Ja\u00e9n)", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 2598, "tweet_count": 28961, "listed_count": 0}, "id": "534651604", "verified": false, "username": "JCRodriguezNava", "name": "JC.Rodriguez.Navarro"}, {"location": "Jaboticabal", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 250, "tweet_count": 31994, "listed_count": 1}, "id": "253372862", "verified": false, "username": "Santanna_B", "name": "13runa \u2b50"}, {"location": "Bras\u00edlia - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 387, "tweet_count": 653, "listed_count": 8}, "id": "30041791", "verified": false, "username": "carlosedupsi", "name": "Carlos Eduardo Portela - psic\u00f3logo"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 307, "tweet_count": 81127, "listed_count": 14}, "id": "34407471", "verified": false, "username": "chiaradialuis", "name": "Louis"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19236, "following_count": 292, "tweet_count": 25040, "listed_count": 62}, "id": "894401356689231877", "verified": false, "username": "terraverso", "name": "Terraverso"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23189, "following_count": 7966, "tweet_count": 139034, "listed_count": 294}, "id": "14505497", "verified": true, "username": "emiliomoreno", "name": "Em\u00edlio Moreno"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 8194, "following_count": 3297, "tweet_count": 1868, "listed_count": 88}, "id": "90215098", "verified": true, "username": "fescossia", "name": "Fernanda da Esc\u00f3ssia"}, {"location": "bowie-suffragette_city.mp3", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 469, "tweet_count": 27396, "listed_count": 2}, "id": "3298119888", "verified": false, "username": "penedooo", "name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 451, "tweet_count": 4139, "listed_count": 0}, "id": "702541446897917952", "verified": false, "username": "rafatranquilo", "name": "GaranhaoItaliano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 185, "tweet_count": 9225, "listed_count": 0}, "id": "312713470", "verified": false, "username": "frantichunter", "name": "Yisus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 139, "tweet_count": 11342, "listed_count": 0}, "id": "1135225302844674051", "verified": false, "username": "vittormoraes0", "name": "\u26e7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 568, "tweet_count": 23653, "listed_count": 1}, "id": "1033293956489129984", "verified": false, "username": "nandastival", "name": "nandinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1206, "tweet_count": 29384, "listed_count": 0}, "id": "878986667142631424", "verified": false, "username": "LauraEc92252409", "name": "Laura Echeverria"}, {"location": "33\u00b002'26.6\"S 71\u00b037'34.8\"W", "public_metrics": {"followers_count": 33162, "following_count": 9799, "tweet_count": 74282, "listed_count": 124}, "id": "131357666", "verified": false, "username": "RenzoVaccarezza", "name": "Renzo Vaccarezza"}, {"location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 754, "tweet_count": 4411, "listed_count": 4}, "id": "148404093", "verified": false, "username": "MarioBona", "name": "Mario Bona"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 112757, "following_count": 2846, "tweet_count": 18477, "listed_count": 108}, "id": "877236050397147136", "verified": true, "username": "MovNaranja3", "name": "Movimiento Naranja"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 639, "tweet_count": 11871, "listed_count": 0}, "id": "1016749016959340544", "verified": false, "username": "nousajotap", "name": "jp"}, {"location": "paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 68, "tweet_count": 1278, "listed_count": 0}, "id": "226978204", "verified": false, "username": "chelolugo", "name": "CHELO"}, {"location": "Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1206, "tweet_count": 3104, "listed_count": 0}, "id": "2320966851", "verified": false, "username": "UruKary", "name": "Hayd\u00e9e Urunaga\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 97, "tweet_count": 16765, "listed_count": 0}, "id": "1028354891012624384", "verified": false, "username": "Rabel0_0", "name": "sof(r)i(d)a"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 607, "tweet_count": 17273, "listed_count": 0}, "id": "226789925", "verified": false, "username": "andandopelocaos", "name": "tileleco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 53, "tweet_count": 5212, "listed_count": 0}, "id": "3129908091", "verified": false, "username": "cargarbus", "name": "Car Garbuz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22918, "following_count": 19574, "tweet_count": 18014, "listed_count": 7}, "id": "1147550313831981056", "verified": false, "username": "Luquirino2", "name": "Lu Del\u00fa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro 2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Conservative 4ever"}, {"location": "Washington, D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 2556, "tweet_count": 17218, "listed_count": 1}, "id": "1125233823665537024", "verified": false, "username": "AbdelSantos8", "name": "Abdiel Santos"}, {"location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1856, "tweet_count": 55595, "listed_count": 0}, "id": "251171849", "verified": false, "username": "xanderadamassa", "name": "xangliacci"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 288, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}, "id": "1052382922718756864", "verified": false, "username": "davih_h", "name": "Davih"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3313, "following_count": 5001, "tweet_count": 221182, "listed_count": 27}, "id": "2888401739", "verified": false, "username": "carmenalvarez05", "name": "Canariona\ud83d\udc1a\ud83d\udc2c"}, {"location": "Here: \ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 3953, "tweet_count": 67238, "listed_count": 5}, "id": "807627141189767168", "verified": false, "username": "Kashkote", "name": "Ketekasko"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 108, "tweet_count": 13456, "listed_count": 8}, "id": "3343001753", "verified": false, "username": "experiencianerd", "name": "Experi\u00eancia Nerd"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 2877, "tweet_count": 283101, "listed_count": 29}, "id": "244633577", "verified": false, "username": "DirtyHarry155", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc9b\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc83\ud835\udc8a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1503, "tweet_count": 28992, "listed_count": 3}, "id": "129019072", "verified": false, "username": "guara26B", "name": "\ud83c\udf1f\ud83c\udd71\ufe0fe\u00ae\u03c0h\ud83c\udd70\ufe0f\u2728"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 339, "tweet_count": 7347, "listed_count": 0}, "id": "758366145133080579", "verified": false, "username": "AnnaClaraBarro9", "name": "anna"}, {"location": "Vila Velha - ES , Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 671, "tweet_count": 1843, "listed_count": 0}, "id": "500346077", "verified": false, "username": "RCDCastro", "name": "Ronaldo Castro"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 100, "tweet_count": 56761, "listed_count": 0}, "id": "282221804", "verified": false, "username": "_hannalobo", "name": "Hanna \ud83e\udd80"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 28, "tweet_count": 8951, "listed_count": 0}, "id": "1154459554727563265", "verified": false, "username": "Diadia27068557", "name": "Diadia"}, {"location": "Dubai, United Arab Emirates", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 469, "tweet_count": 34200, "listed_count": 0}, "id": "348095739", "verified": false, "username": "YatnnaCaraballo", "name": "YatnnaCaraballo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 149, "tweet_count": 784, "listed_count": 0}, "id": "1032661724414001153", "verified": false, "username": "maggyatlpl", "name": "maggyatlpl@hotmail.com"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 141, "tweet_count": 940, "listed_count": 0}, "id": "219822162", "verified": false, "username": "DrIlithid", "name": "DrIlithid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 254, "tweet_count": 9300, "listed_count": 0}, "id": "1129551883562029056", "verified": false, "username": "SouGusgazito", "name": "Gusgazito"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223844, "following_count": 279, "tweet_count": 110260, "listed_count": 322}, "id": "2255625498", "verified": false, "username": "UniversoDCnauta", "name": "DC Comics - Universo"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1177, "tweet_count": 10240, "listed_count": 0}, "id": "862312677909176320", "verified": false, "username": "SamuelA07228026", "name": "Samuel Alves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1949, "tweet_count": 9750, "listed_count": 0}, "id": "1092211628190388224", "verified": false, "username": "rmello82", "name": "Lulito\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 227451, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "id": "971110539169591298", "verified": true, "username": "wilsonwitzel", "name": "Wilson Witzel"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}, "id": "712924861", "verified": false, "username": "alexivanlopez1", "name": "alexivan lopez"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 130670, "following_count": 1089, "tweet_count": 45017, "listed_count": 214}, "id": "3309347867", "verified": false, "username": "hurgamemoriaPE", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 669, "tweet_count": 3178, "listed_count": 0}, "id": "50174136", "verified": false, "username": "drigaum2009", "name": "Rodrigo Vacina Sim!!!"}, {"location": "Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 5865, "following_count": 4898, "tweet_count": 142687, "listed_count": 11}, "id": "3130406181", "verified": false, "username": "chilesinmentira", "name": "Chile no se rinde!!"}, {"location": "Ancash, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5168, "following_count": 949, "tweet_count": 35205, "listed_count": 43}, "id": "496290560", "verified": false, "username": "ancash_noticias", "name": "\u00c1ncash Noticias"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 449, "tweet_count": 64390, "listed_count": 0}, "id": "3409173899", "verified": false, "username": "Offccer", "name": "Lua em escorpi\u00e3o \ud83e\udd82\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2665\ufe0f\u2b50\ufe0f"}, {"location": "Guayaquil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 268, "tweet_count": 4779, "listed_count": 0}, "id": "557830688", "verified": false, "username": "MaGabby_29", "name": "Gaby Romero Espinosa"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1314, "tweet_count": 3997, "listed_count": 2}, "id": "46264539", "verified": false, "username": "joelschutz", "name": "Joel 'A Bruxa' \ud83d\udcbb\ud83d\udc0d\ud83c\udf39"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2737, "following_count": 2255, "tweet_count": 22511, "listed_count": 7}, "id": "1024295470666055680", "verified": false, "username": "Wagnermans", "name": "WAGNER\ud83c\udf39\u270a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 947, "tweet_count": 33246, "listed_count": 3}, "id": "2292103355", "verified": false, "username": "merycita22", "name": "mery"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 104, "tweet_count": 918, "listed_count": 0}, "id": "1166666596976398337", "verified": false, "username": "MonicaM56418404", "name": "Monica Monteiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1182868, "following_count": 429, "tweet_count": 332301, "listed_count": 4884}, "id": "16794066", "verified": true, "username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 323, "tweet_count": 87243, "listed_count": 8}, "id": "427089668", "verified": false, "username": "JuanaBlues", "name": "Juana Blues."}, {"public_metrics": {"followers_count": 6928, "following_count": 892, "tweet_count": 5154, "listed_count": 13}, "id": "1049516975364423681", "verified": false, "username": "FabiolaPinacue", "name": "Fabiola Pi\u00f1acu\u00e9"}, {"location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1886, "tweet_count": 1759, "listed_count": 1}, "id": "1019264524698955776", "verified": false, "username": "MarcioD58470247", "name": "marxdosul"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 191, "tweet_count": 179239, "listed_count": 1}, "id": "1348770948", "verified": false, "username": "navexante", "name": "Bambinopiloto"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 1958, "tweet_count": 148614, "listed_count": 22}, "id": "199234569", "verified": false, "username": "Diioguinh", "name": "Diogo \u2720"}, {"location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 188, "tweet_count": 6984, "listed_count": 0}, "id": "3116730581", "verified": false, "username": "guimaraesthu_", "name": "thuany"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 322, "tweet_count": 27077, "listed_count": 0}, "id": "1057788692801183745", "verified": false, "username": "___Alohomora__a", "name": "a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24502, "following_count": 2228, "tweet_count": 95317, "listed_count": 57}, "id": "720045241672327169", "verified": false, "username": "fujitrolls", "name": "fujitrolls"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 396899, "following_count": 3140, "tweet_count": 179370, "listed_count": 928}, "id": "3369151", "verified": true, "username": "ocram", "name": "\ud83e\udd3f\ud83c\udf60 Marco Sifuentes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 2248, "tweet_count": 31901, "listed_count": 9}, "id": "70699287", "verified": false, "username": "JLVicente_", "name": "Jose Luis Vicente \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1021, "tweet_count": 200254, "listed_count": 1}, "id": "505139238", "verified": false, "username": "Laca749Rueda", "name": "Sonia Josefina Rueda"}, {"location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}, "id": "67619109", "verified": false, "username": "aguantelabanda", "name": "jorge"}, {"location": "Mariquita, Tolima, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 738, "tweet_count": 3367, "listed_count": 0}, "id": "81207171", "verified": false, "username": "liliapau", "name": "Liliana  Vera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 286, "tweet_count": 1115, "listed_count": 0}, "id": "3347151886", "verified": false, "username": "sweet_arielle16", "name": "Ariel Terraza"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1076, "tweet_count": 6088, "listed_count": 0}, "id": "1024794754796724225", "verified": false, "username": "gaudenciowall", "name": "Wallace Gaud\u00eancio \u2720"}, {"location": "Manchester, England", "public_metrics": {"followers_count": 172289, "following_count": 2368, "tweet_count": 16169, "listed_count": 282}, "id": "359487575", "verified": true, "username": "fredcaldeira", "name": "Fred Caldeira"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 2516, "tweet_count": 16940, "listed_count": 3}, "id": "52284044", "verified": false, "username": "chequesp", "name": "Alexandre Cheque\u00ae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 744, "tweet_count": 5496, "listed_count": 0}, "id": "145033908", "verified": false, "username": "mvzcarlosmtz", "name": "carlos martinez"}, {"location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 2241, "tweet_count": 39856, "listed_count": 0}, "id": "159311074", "verified": false, "username": "patyber21", "name": "Paty Lu. \ud83c\uddea\ud83c\udde8 Desde el centro del planeta."}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 926, "tweet_count": 42131, "listed_count": 5}, "id": "63477477", "verified": false, "username": "amandarotay", "name": "Rotay \u2720"}, {"location": "ela/dela, 22", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 145, "tweet_count": 84044, "listed_count": 1}, "id": "260731480", "verified": false, "username": "sailorhaseul", "name": "spooky carol \ud83e\udd87"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 7236, "listed_count": 0}, "id": "2296876412", "verified": false, "username": "Noemigonsa0612", "name": "marcela"}, {"location": "Natal, RN", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 97, "tweet_count": 6733, "listed_count": 2}, "id": "122388996", "verified": false, "username": "shaqit", "name": "Rabuj"}, {"location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2677, "following_count": 4245, "tweet_count": 83297, "listed_count": 2}, "id": "4852350267", "verified": false, "username": "elyverso", "name": "jur\u00eddico rei viserys I targaryen"}, {"location": "\u041a\u0435\u043c\u0435\u0440\u043e\u0432\u043e, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 754, "tweet_count": 132602, "listed_count": 47}, "id": "150991143", "verified": false, "username": "gazeta42", "name": "A42.RU \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u041a\u0435\u043c\u0435\u0440\u043e\u0432\u0430 \u0438 \u041a\u0443\u0437\u0431\u0430\u0441\u0441\u0430"}, {"public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1175, "tweet_count": 11655, "listed_count": 6}, "id": "958675691431632896", "verified": false, "username": "yuZF6zP6KGaW1PY", "name": "\u30b9\u30ab\u30eb"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1131, "tweet_count": 18803, "listed_count": 2}, "id": "2614245795", "verified": false, "username": "ricorodrigues31", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ricardo Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 637, "tweet_count": 66864, "listed_count": 0}, "id": "901951371800436736", "verified": false, "username": "willyjamal", "name": "William (idesez) F1eX"}, {"location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1386, "tweet_count": 10126, "listed_count": 1}, "id": "198291509", "verified": false, "username": "maretogt", "name": "Mario Ch. \ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3\ud83c\uddee"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8366, "following_count": 424, "tweet_count": 7133, "listed_count": 1}, "id": "2513626418", "verified": false, "username": "_mateusgomez", "name": "GOMEZ"}, {"location": "Tegucigalpa, Honduras \ud83c\udded\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1726, "tweet_count": 32852, "listed_count": 0}, "id": "84983754", "verified": false, "username": "MarioRivasHn", "name": "Mario Rivas"}, {"location": "no cyberespa\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 399, "tweet_count": 3307, "listed_count": 0}, "id": "707433522", "verified": false, "username": "lgalvaosoares1", "name": "Luiz A. Galv\u00e3o Soare"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 780, "tweet_count": 4979, "listed_count": 0}, "id": "930614204557615104", "verified": false, "username": "bertoldi_Anita", "name": "B\u00edpeda Implume"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11420, "following_count": 10093, "tweet_count": 3043, "listed_count": 20}, "id": "892049261013159936", "verified": false, "username": "altatrama", "name": "Revista Alta Trama"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 1687, "tweet_count": 24552, "listed_count": 0}, "id": "937053894592618498", "verified": false, "username": "DouglasFraga43", "name": "Douglas Fraga"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408881, "following_count": 600, "tweet_count": 4776, "listed_count": 187}, "id": "1073226183461011456", "verified": false, "username": "GMonteiroRJ", "name": "Gabriel Monteiro"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 302, "tweet_count": 978, "listed_count": 1}, "id": "383277921", "verified": false, "username": "VitorM999", "name": "Vitor Martins"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 12983, "following_count": 475, "tweet_count": 7396, "listed_count": 260}, "id": "1062065081322819588", "verified": false, "username": "DollarHumble", "name": "Humble Dollar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 2003, "tweet_count": 10794, "listed_count": 0}, "id": "2165528264", "verified": false, "username": "alvarojcr11", "name": "Alvaro"}, {"location": "Almer\u00eda, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 923, "tweet_count": 8959, "listed_count": 0}, "id": "880547579636965377", "verified": false, "username": "Josejesusvivo", "name": "Jesus"}, {"location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}, "id": "1138406986582806529", "verified": true, "username": "VOX_Europa_", "name": "VOX Europa"}, {"location": "New Orleans, LA", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 879, "tweet_count": 6081, "listed_count": 3}, "id": "828754410771734529", "verified": false, "username": "cvansstark", "name": "mandy \u2619"}, {"location": "medellin (colombia)", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 557, "tweet_count": 3536, "listed_count": 1}, "id": "1175765214", "verified": false, "username": "carlosmas76", "name": "carlos m. alvarez"}, {"location": "Crici\u00fama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 718, "tweet_count": 6430, "listed_count": 0}, "id": "789894492740526080", "verified": false, "username": "Asrieljck", "name": "A\u00dfriel_jck"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16023, "following_count": 112, "tweet_count": 12372, "listed_count": 93}, "id": "17364263", "verified": true, "username": "riodepaz", "name": "riodepaz"}, {"location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 117, "tweet_count": 4224, "listed_count": 0}, "id": "1057440862387556353", "verified": false, "username": "JorgeNoblat", "name": "Jorge Noblat"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 486264, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "id": "751471278968758272", "verified": false, "username": "OlavoOpressor", "name": "Olavo de Carvalho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2369, "following_count": 263, "tweet_count": 249131, "listed_count": 18}, "id": "2234901745", "verified": false, "username": "meliodetuti", "name": "meLio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 447, "tweet_count": 95407, "listed_count": 3}, "id": "875833498690609154", "verified": false, "username": "mssrager", "name": "carol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 845, "tweet_count": 3645, "listed_count": 1}, "id": "922217854736502784", "verified": false, "username": "PasconnueCecile", "name": "C\u00e9cile Pasconnue"}, {"location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 183, "tweet_count": 8111, "listed_count": 0}, "id": "91813063", "verified": false, "username": "imosilveira", "name": "Ieda Maria Silveira"}, {"location": "guaruj\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 393, "tweet_count": 35009, "listed_count": 5}, "id": "174770506", "verified": false, "username": "maribandim", "name": "mari"}, {"location": "zn/rj", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 187, "tweet_count": 7079, "listed_count": 1}, "id": "3047091428", "verified": false, "username": "mclary__", "name": "lary"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 312, "tweet_count": 22342, "listed_count": 0}, "id": "362589433", "verified": false, "username": "ana_lu1sa", "name": "analu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1600, "tweet_count": 13151, "listed_count": 2}, "id": "3064959736", "verified": false, "username": "TobiasCypriano", "name": "Tobias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7579, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 0}, "id": "708882910305247233", "verified": false, "username": "herois_da_tv", "name": "Herois da TV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 735, "tweet_count": 66169, "listed_count": 0}, "id": "208496952", "verified": false, "username": "luisguascalay", "name": "LuisGuascalay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 2340, "tweet_count": 55780, "listed_count": 34}, "id": "23246734", "verified": false, "username": "corralicacorra", "name": "Lica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 591, "tweet_count": 61082, "listed_count": 1}, "id": "833807185436143618", "verified": false, "username": "aliceplunk88", "name": "A Pluk"}, {"location": "Por ahi con @Mrs_InesNvs", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 1737, "tweet_count": 93695, "listed_count": 16}, "id": "1458933444", "verified": false, "username": "LG_Rohena", "name": "Luis"}, {"location": "San Carlos de Bariloche", "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 3498, "tweet_count": 16470, "listed_count": 37}, "id": "740975667915952129", "verified": false, "username": "bicixlavida", "name": "biciporlavida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1459, "tweet_count": 33093, "listed_count": 17}, "id": "94465260", "verified": false, "username": "leospinetto", "name": "Leo Spinetto"}, {"location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242649, "listed_count": 8}, "id": "268580914", "verified": false, "username": "apterrones", "name": "Araceli Pel\u00e1ez T."}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36757, "listed_count": 27}, "id": "1237286593", "verified": false, "username": "ereynaabogado", "name": "Erasmo Reyna"}, {"location": "\u272814/08/1961 \u279502/09/2019 Pai \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 622, "tweet_count": 56879, "listed_count": 0}, "id": "1125459012", "verified": false, "username": "euvnancio", "name": "FAZ O L \ud83d\udea9\u2b50\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 70, "tweet_count": 10027, "listed_count": 0}, "id": "1080268054280450048", "verified": false, "username": "Eliseu26741964", "name": "Eliseu"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 138, "tweet_count": 30193, "listed_count": 2}, "id": "613724672", "verified": false, "username": "_lucas_gama", "name": "Gama"}, {"public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 980, "tweet_count": 49008, "listed_count": 0}, "id": "2585589485", "verified": false, "username": "quegiovanne", "name": "G I G I O)))"}, {"public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 794, "tweet_count": 93698, "listed_count": 3}, "id": "3317325847", "verified": false, "username": "jj27yayo", "name": "Yayo"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 2271, "tweet_count": 25958, "listed_count": 1}, "id": "537324924", "verified": false, "username": "celyorke", "name": "Celso"}, {"location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 426, "tweet_count": 45226, "listed_count": 4}, "id": "712168187517915137", "verified": false, "username": "advigenmurcia", "name": "ONG Advigen Murcia"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 896, "tweet_count": 1891, "listed_count": 0}, "id": "560754048", "verified": false, "username": "ElisElisalberta", "name": "Elis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5996, "following_count": 1858, "tweet_count": 66020, "listed_count": 32}, "id": "1398455556", "verified": false, "username": "ContradictoOK", "name": "Contradicto"}, {"location": "Rio ", "public_metrics": {"followers_count": 4097, "following_count": 4269, "tweet_count": 44395, "listed_count": 0}, "id": "1170412874839277570", "verified": false, "username": "jusantreal", "name": "Jul!ana \ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 212, "tweet_count": 100754, "listed_count": 1}, "id": "1059168774975356933", "verified": false, "username": "RepettoSusi", "name": "Susi Repetto"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 519, "tweet_count": 10658, "listed_count": 1}, "id": "2888133815", "verified": false, "username": "blenda_perfeito", "name": "Blenda 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 3083, "tweet_count": 6426, "listed_count": 0}, "id": "86272177", "verified": false, "username": "natitez", "name": "nat\u00e1lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 380, "tweet_count": 12675, "listed_count": 4}, "id": "169688259", "verified": false, "username": "smll_fnsc", "name": "LULA 13 CONTRA O FACISMO"}, {"location": "Epila, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 473, "tweet_count": 9416, "listed_count": 1}, "id": "3421174575", "verified": false, "username": "ismaelabe14_", "name": "\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1\u03b7\u03bb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 144, "tweet_count": 2330, "listed_count": 0}, "id": "740282906539593728", "verified": false, "username": "_loopeezz_", "name": "_loopeezz_"}, {"location": "Tunja, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 594, "tweet_count": 1807, "listed_count": 0}, "id": "1549361605", "verified": false, "username": "FabricioMejia11", "name": "Fabricio Mejia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18415, "following_count": 240, "tweet_count": 45454, "listed_count": 41}, "id": "3702549617", "verified": false, "username": "RenanPlayBR_", "name": "Renan #RR\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 44, "tweet_count": 1470, "listed_count": 0}, "id": "3091542067", "verified": false, "username": "FabricioCaval18", "name": "Fabr\u00edcio Cavalcanti"}, {"location": "Berisso, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 255, "tweet_count": 226004, "listed_count": 10}, "id": "132012673", "verified": false, "username": "caue_zuca", "name": "Cau\u00ea Nascimento"}, {"location": "Orcadas del Sur, La Matanza.", "public_metrics": {"followers_count": 5143, "following_count": 5630, "tweet_count": 57821, "listed_count": 7}, "id": "4892268489", "verified": false, "username": "STUKA1975", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd99\ud835\udd9a\ud835\udd90\ud835\udd86! Rusia state-affiliated media \ud83e\udd23\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ufe0f"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 4999, "tweet_count": 29786, "listed_count": 1}, "id": "732987151529414656", "verified": false, "username": "felipebastoreal", "name": "Felipe Basto"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 1021, "tweet_count": 7971, "listed_count": 7}, "id": "87486435", "verified": false, "username": "LuisSalasVen", "name": "Luis Alexander Salas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3275304, "following_count": 21, "tweet_count": 934934, "listed_count": 3190}, "id": "524531680", "verified": true, "username": "SC_ESPN", "name": "SportsCenter"}, {"location": "Earth", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 335, "tweet_count": 21336, "listed_count": 7}, "id": "160293006", "verified": false, "username": "iohannan9", "name": "\ud83d\udeabNWO \u26d4\ufe0fNOM"}, {"location": "Viseu-Lisboa ", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 245, "tweet_count": 43955, "listed_count": 0}, "id": "2347501660", "verified": false, "username": "martha_my_dear", "name": "m paix\u00e3o"}, {"location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 188, "tweet_count": 17236, "listed_count": 0}, "id": "836330512356638720", "verified": false, "username": "josealsoares10", "name": "Soares"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1861, "tweet_count": 54822, "listed_count": 1}, "id": "1137444806211375105", "verified": false, "username": "BgsNeury", "name": "Neury Bgs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 274, "tweet_count": 1057, "listed_count": 0}, "id": "358562271", "verified": false, "username": "jinethjgv", "name": "jineks"}, {"location": "En la mente de uds.", "public_metrics": {"followers_count": 21968, "following_count": 1469, "tweet_count": 66683, "listed_count": 65}, "id": "92108582", "verified": false, "username": "MissLlano", "name": "Desconocida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 726, "tweet_count": 3103, "listed_count": 0}, "id": "3324939022", "verified": false, "username": "copcer072", "name": "Luis Cl\u00e1udio"}, {"location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160553, "following_count": 344, "tweet_count": 49651, "listed_count": 317}, "id": "835045170", "verified": true, "username": "LegiaoDosHerois", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 779, "tweet_count": 47044, "listed_count": 2}, "id": "2923175176", "verified": false, "username": "Tabajessi", "name": "Baby"}, {"location": "Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 138, "tweet_count": 12692, "listed_count": 0}, "id": "4553720181", "verified": false, "username": "Gabrielziguinha", "name": "ZIGUINHA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 430135, "following_count": 1129, "tweet_count": 59666, "listed_count": 1291}, "id": "39000477", "verified": true, "username": "vozdacomunidade", "name": "Voz das Comunidades - CRIA DO CPX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 334, "tweet_count": 8152, "listed_count": 0}, "id": "85605571", "verified": false, "username": "tres_julie", "name": "Juliane Albuquerque"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 443, "tweet_count": 4740, "listed_count": 0}, "id": "148113496", "verified": false, "username": "DiegoMagno_", "name": "Diego"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1324, "tweet_count": 27603, "listed_count": 3}, "id": "71575730", "verified": false, "username": "adi_magrao", "name": "606.000 | Adriano Scatimburgo"}, {"location": "Roterd\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 402, "tweet_count": 30574, "listed_count": 3}, "id": "406583838", "verified": false, "username": "Legves", "name": "Victor M."}, {"public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 571, "tweet_count": 50668, "listed_count": 11}, "id": "18629163", "verified": false, "username": "Jiboxemo", "name": "Von Pincho no da su consentimiento"}, {"location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1180, "tweet_count": 823, "listed_count": 5}, "id": "1611799496", "verified": false, "username": "DoctoraEri", "name": "Dra. Erika Torres"}, {"location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "id": "160062203", "verified": true, "username": "INPRFM", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM"}, {"location": "Castell\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1398, "tweet_count": 9276, "listed_count": 12}, "id": "2374343028", "verified": false, "username": "epicur013", "name": "Epicuro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 3115, "tweet_count": 142892, "listed_count": 54}, "id": "362705314", "verified": false, "username": "rvpastrana", "name": "Rafa Valent\u00edn-Pastrana"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 1505, "tweet_count": 70877, "listed_count": 6}, "id": "29763005", "verified": false, "username": "ProfWalter", "name": "Walter (Teres\u00f3polis)"}, {"location": "Brasil!", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 451, "tweet_count": 1585, "listed_count": 0}, "id": "49530819", "verified": false, "username": "Silberlichtt", "name": "Rodolfo Mendes"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 833, "tweet_count": 42617, "listed_count": 0}, "id": "828812337217990656", "verified": false, "username": "pablohenrix", "name": "PH 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 399, "tweet_count": 37668, "listed_count": 0}, "id": "974274728", "verified": false, "username": "VinicioHaner", "name": "peter pan da figueira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 362, "tweet_count": 2924, "listed_count": 2}, "id": "1106300836848766976", "verified": false, "username": "Rinoll_", "name": "\u2615\ufe0f"}, {"location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 352, "tweet_count": 87993, "listed_count": 15}, "id": "30858927", "verified": false, "username": "MLoAssun", "name": "MaLoAssun\u2606FascistasProEsgoto"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 257, "tweet_count": 3556, "listed_count": 0}, "id": "705390908339048449", "verified": false, "username": "cancheiro", "name": "CASSIO PUEBLO \u2668\ufe0f"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 279, "tweet_count": 18049, "listed_count": 0}, "id": "2205445010", "verified": false, "username": "martinsdcris", "name": "Cris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 318, "tweet_count": 414, "listed_count": 0}, "id": "1008344245277810690", "verified": false, "username": "Tonny97479786", "name": "bio"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20388, "following_count": 1604, "tweet_count": 43130, "listed_count": 13}, "id": "782895013", "verified": false, "username": "peitudacessivel", "name": "Peituda acess\u00edvel \ud83d\udfe513\u2b50\ufe0f"}, {"location": "Jap\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 596, "tweet_count": 9070, "listed_count": 0}, "id": "714285798967877632", "verified": false, "username": "Japa_india01", "name": "Japa"}, {"location": "Tampico, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 1087, "tweet_count": 12672, "listed_count": 0}, "id": "2749418513", "verified": false, "username": "Navacameduardo", "name": "navacam"}, {"location": "Mossor\u00f3/RN", "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 1312, "tweet_count": 31218, "listed_count": 41}, "id": "28613279", "verified": false, "username": "ItaloJose", "name": "\u00cdtalo Jos\u00e9 Rebou\u00e7as"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1444, "tweet_count": 22138, "listed_count": 0}, "id": "1091706662581428224", "verified": false, "username": "Figueroa52gmai1", "name": "Figueroa52@gmail.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 773, "tweet_count": 7854, "listed_count": 0}, "id": "1032966172311007232", "verified": false, "username": "RamiroAlda1", "name": "\ud835\udc79\ud835\udc68\ud835\udc74\ud835\udc70\ud835\udc79\ud835\udc76"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 114, "tweet_count": 2780, "listed_count": 0}, "id": "3574950852", "verified": false, "username": "dqcdqcdqc", "name": "@Dayane"}, {"location": "somewhere over the rainbow", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 2884, "tweet_count": 93026, "listed_count": 12}, "id": "67054059", "verified": false, "username": "Thejarbas", "name": "Thyaya D\u00favidas _antifa13"}, {"location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 367, "tweet_count": 12268, "listed_count": 0}, "id": "1161388271538188293", "verified": false, "username": "_arrobanat", "name": "mundinho marilia"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 672, "tweet_count": 16184, "listed_count": 7}, "id": "624879902", "verified": false, "username": "ba_scarelli", "name": "B\u00e1rbara Scarelli"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 239, "tweet_count": 21184, "listed_count": 2}, "id": "42332861", "verified": false, "username": "luiztad", "name": "Luiz L."}, {"public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 527, "tweet_count": 3343, "listed_count": 0}, "id": "994191374038712320", "verified": false, "username": "_blacckk", "name": "Vini"}, {"location": "Neo Qu\u00edmica Arena", "public_metrics": {"followers_count": 9385, "following_count": 9882, "tweet_count": 25264, "listed_count": 3}, "id": "757755471998644225", "verified": false, "username": "ogarotohumano", "name": ":)"}, {"location": "direito uerj \u2022 belford roxo", "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 1688, "tweet_count": 89780, "listed_count": 0}, "id": "1173269652", "verified": false, "username": "mandicabj", "name": "arabella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 304, "tweet_count": 6892, "listed_count": 0}, "id": "2907696125", "verified": false, "username": "celi_jan62", "name": "Celia G."}, {"public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 369, "tweet_count": 3098, "listed_count": 0}, "id": "2801104318", "verified": false, "username": "godoybelenn", "name": "Bel\u00e9n\ud83c\udf3b"}, {"location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "id": "3000156695", "verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61"}, {"location": "hellcity", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 407, "tweet_count": 8745, "listed_count": 0}, "id": "358423904", "verified": false, "username": "eulucasvisan", "name": "visan"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 460, "tweet_count": 34944, "listed_count": 7}, "id": "197658649", "verified": false, "username": "LcsJunqueira", "name": "\ud835\udcdbuc\u00e3o \ud83e\udd87"}, {"location": "Juiz de Fora, MG, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1596, "tweet_count": 89449, "listed_count": 11}, "id": "198684259", "verified": false, "username": "diegopbl", "name": "Diego Pereira \ud83e\udd911\u20e3 3\u20e3 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Basel, Schweiz", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1066, "tweet_count": 36707, "listed_count": 14}, "id": "283601738", "verified": false, "username": "MarcosEcoRI", "name": "Marcos Silva"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7967, "following_count": 8183, "tweet_count": 58509, "listed_count": 7}, "id": "1041080686596300805", "verified": false, "username": "Teresa_Crystyna", "name": "Teresa Cristina \ud83d\udc89"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9153, "following_count": 5836, "tweet_count": 40756, "listed_count": 8}, "id": "1153701889625735168", "verified": false, "username": "Alice_sem_pais", "name": "EU SOU NORDESTE"}, {"location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 116, "tweet_count": 3142, "listed_count": 0}, "id": "1103728068403834882", "verified": false, "username": "caslucaslu_", "name": "can't feel my legs"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 224, "tweet_count": 13758, "listed_count": 1}, "id": "1723672682", "verified": false, "username": "lluisaborges", "name": "lulu"}, {"location": "Brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 123, "tweet_count": 6151, "listed_count": 2}, "id": "2997126694", "verified": false, "username": "odiegoguerra", "name": "Flavin do pineu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 817, "tweet_count": 86628, "listed_count": 1}, "id": "3318839686", "verified": false, "username": "elcordo2015", "name": "Ser"}, {"location": "Poniente", "public_metrics": {"followers_count": 15960, "following_count": 3160, "tweet_count": 637340, "listed_count": 39}, "id": "2218795063", "verified": false, "username": "Aemon3428", "name": "Aemon Targaryan \u2716\ufe0f"}, {"location": "Nayibe's Town ", "public_metrics": {"followers_count": 5312, "following_count": 216, "tweet_count": 76807, "listed_count": 18}, "id": "142117238", "verified": false, "username": "Poco_Ortodoxo", "name": "Sebasti\u00e1n M.\uea00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 184, "tweet_count": 672, "listed_count": 0}, "id": "1162820559526420481", "verified": false, "username": "Lulapresidet", "name": "lula 2022"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 700, "tweet_count": 5651, "listed_count": 6}, "id": "15821731", "verified": false, "username": "claudinovicente", "name": "Claudino Vicente"}, {"location": "Alagon (Zaragoza)", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 109, "tweet_count": 6256, "listed_count": 2}, "id": "919849482", "verified": false, "username": "sararika97", "name": "Sararika Dreadlocks"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179008, "following_count": 1085, "tweet_count": 90916, "listed_count": 1085}, "id": "94324983", "verified": false, "username": "FonsiLoaiza", "name": "Fonsi Loaiza"}, {"location": "Catanduva, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 314, "tweet_count": 7646, "listed_count": 0}, "id": "1114927924178821121", "verified": false, "username": "BercaOdete", "name": "Maria Odete B.A.Martins"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 123, "tweet_count": 1900, "listed_count": 0}, "id": "298809115", "verified": false, "username": "thayouths", "name": "thay"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 281, "tweet_count": 14056, "listed_count": 3}, "id": "57829599", "verified": false, "username": "marciapassos", "name": "marcia passos"}, {"location": "Jap\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 771, "tweet_count": 39041, "listed_count": 13}, "id": "868580655155773441", "verified": false, "username": "MoondustMON", "name": "Mon."}, {"location": "\u17e3\u01b4 \u019c\u17e0\u01a6\u026d\u15b1 ", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 238, "tweet_count": 2928, "listed_count": 2}, "id": "1154328998756966400", "verified": false, "username": "SugarBxby_x", "name": ".\u2022\u00b0 \u3051\u3044\u3053\u00b0\u2022."}, {"location": "Chaco-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1440, "tweet_count": 43967, "listed_count": 1}, "id": "179471208", "verified": false, "username": "Sergioogz", "name": "Sergio O. Gonz\u00e1lez"}, {"location": "GUATEMALA", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 60, "tweet_count": 598, "listed_count": 0}, "id": "129516076", "verified": false, "username": "canela722", "name": "JESSICA BROOKS"}, {"location": "Centroam\u00e9rica y El Caribe", "public_metrics": {"followers_count": 4407, "following_count": 1627, "tweet_count": 5256, "listed_count": 57}, "id": "762466532", "verified": false, "username": "MenariniCA", "name": "Menarini Centroam\u00e9rica y Caribe"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 7, "tweet_count": 8940, "listed_count": 0}, "id": "1351892328", "verified": false, "username": "Thattype_ofGirl", "name": "That type of girl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7095, "following_count": 199, "tweet_count": 8155, "listed_count": 48}, "id": "841091422648430593", "verified": false, "username": "SBMTGDev", "name": "SBMTG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40778, "following_count": 33810, "tweet_count": 62191, "listed_count": 129}, "id": "94847504", "verified": false, "username": "WrestlingJebus", "name": "Wrestling Jebus"}, {"location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 784, "tweet_count": 36184, "listed_count": 7}, "id": "21399633", "verified": false, "username": "vermelhasunhas", "name": "Ju \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 523, "tweet_count": 91238, "listed_count": 1}, "id": "947953553271918592", "verified": false, "username": "limari04", "name": "\u039c\u0394\u0158\u0197\u0394"}, {"public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 1450, "tweet_count": 7000, "listed_count": 1}, "id": "1089665821444587521", "verified": false, "username": "HeadManzana", "name": "Manzana_head\ud83c\udf38"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 1376, "tweet_count": 20838, "listed_count": 0}, "id": "1098954302129872896", "verified": false, "username": "King_Mix_Papper", "name": "Norami"}, {"location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 759, "tweet_count": 38730, "listed_count": 2}, "id": "2235300349", "verified": false, "username": "OsmilaFrauca", "name": "Osmila Frauca \ud83c\udf34"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 2192, "tweet_count": 2524, "listed_count": 1}, "id": "980262486023827457", "verified": false, "username": "ferce92", "name": "Fernando"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 384, "tweet_count": 7026, "listed_count": 0}, "id": "1145795199622422529", "verified": false, "username": "GU5TAV1N", "name": "Prince"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 82, "tweet_count": 5700, "listed_count": 0}, "id": "1166758992925868033", "verified": false, "username": "yujjjn", "name": "\u0618"}, {"location": "contato@winniebueno.com.br", "public_metrics": {"followers_count": 165979, "following_count": 3246, "tweet_count": 67484, "listed_count": 314}, "id": "15950939", "verified": true, "username": "winniebueno", "name": "Winnie Bueno"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 68535, "following_count": 701, "tweet_count": 15986, "listed_count": 261}, "id": "91879809", "verified": true, "username": "ceciliaflesch", "name": "Cecilia Flesch"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 4178, "tweet_count": 39674, "listed_count": 1}, "id": "2770984444", "verified": false, "username": "jcbritto81", "name": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 3652, "tweet_count": 287021, "listed_count": 16}, "id": "2227666289", "verified": false, "username": "jjgon222", "name": "Juanjo Gonzalez"}, {"location": "Around the world", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1128, "tweet_count": 108102, "listed_count": 37}, "id": "464855487", "verified": false, "username": "vlasec_ciotto", "name": "vlasec ciotto"}, {"location": "Sardegna, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 728, "tweet_count": 66809, "listed_count": 2}, "id": "574864479", "verified": false, "username": "eErgaOmnes", "name": "Elisabetta"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1156, "tweet_count": 86002, "listed_count": 0}, "id": "868885748128387073", "verified": false, "username": "ClaraInesMora15", "name": "Clara Ines Morales"}, {"location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1305, "tweet_count": 35462, "listed_count": 0}, "id": "201386513", "verified": false, "username": "cleytonverse", "name": "Cle\u00a5ton Percy"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 47, "tweet_count": 1650, "listed_count": 1}, "id": "747286689106665473", "verified": false, "username": "the_house_dog", "name": "The house dog"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2781000, "following_count": 2836, "tweet_count": 391006, "listed_count": 4741}, "id": "8225692", "verified": true, "username": "eluniversocom", "name": "El Universo"}, {"location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 169, "tweet_count": 27775, "listed_count": 2}, "id": "906817290", "verified": false, "username": "Lauraapontee", "name": "Laura."}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 105, "tweet_count": 24797, "listed_count": 3}, "id": "1126995210", "verified": false, "username": "sweetlaileb", "name": "mind"}, {"location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 973, "tweet_count": 37710, "listed_count": 13}, "id": "42684536", "verified": false, "username": "jramonesccp", "name": "Antonio Jr.\ud83e\udde2\ud83d\udea9\ud83c\udff4\u2696\ud83c\udfb8\ud83d\udd2d\u2699"}, {"public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 672, "tweet_count": 160768, "listed_count": 1}, "id": "961429296", "verified": false, "username": "PFSilveira", "name": "Paulo F. Silveira"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 787, "tweet_count": 16757, "listed_count": 0}, "id": "1040334944969601024", "verified": false, "username": "Sergiorex5", "name": "Sergiorex"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 204, "tweet_count": 15301, "listed_count": 0}, "id": "160366436", "verified": false, "username": "MarceloDZS007", "name": "MarceloDZS007"}, {"location": "Tegucigalpa,Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 1877, "tweet_count": 9888, "listed_count": 15}, "id": "764548405", "verified": false, "username": "NOTICIEROALDIAR", "name": "Noticiero Al Dia 45"}, {"location": "Tucuman", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 455, "tweet_count": 713, "listed_count": 0}, "id": "1564882050", "verified": false, "username": "RicardoAPirani", "name": "Ricardo Pirani"}, {"location": "BH \u00e9 quem? ", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 455, "tweet_count": 30556, "listed_count": 1}, "id": "227850076", "verified": false, "username": "quemmiviumintiu", "name": "afroprincess"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3057, "following_count": 3052, "tweet_count": 87697, "listed_count": 18}, "id": "130198809", "verified": false, "username": "rbouret1", "name": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5275375, "following_count": 1710, "tweet_count": 226389, "listed_count": 14468}, "id": "41156599", "verified": true, "username": "proceso", "name": "Proceso"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14343731, "following_count": 61, "tweet_count": 746851, "listed_count": 19159}, "id": "8802752", "verified": true, "username": "g1", "name": "g1"}, {"location": "Oxford,UK, every time I can", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 2206, "tweet_count": 46022, "listed_count": 2}, "id": "896503939285254145", "verified": false, "username": "SerenaSerena58", "name": "Serena"}, {"location": "Puerto Rico\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 545, "tweet_count": 58822, "listed_count": 10}, "id": "2659790004", "verified": false, "username": "RedNewName", "name": "Coming Soon new name"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 941, "tweet_count": 536204, "listed_count": 283}, "id": "1937708048", "verified": false, "username": "Frioacero", "name": "Frioacero"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 21990, "following_count": 8468, "tweet_count": 83140, "listed_count": 107}, "id": "4869882473", "verified": false, "username": "ElDiestro_", "name": "El Diestro #ED\ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "JUMANJIZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 3191, "tweet_count": 69855, "listed_count": 8}, "id": "2357627829", "verified": false, "username": "HijoDeDios_82", "name": "V1P"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 1480, "tweet_count": 4298, "listed_count": 0}, "id": "750344803779481600", "verified": false, "username": "mualvesouza", "name": "Murilo Alves Souza"}, {"location": "Guayaquil-Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 252, "tweet_count": 18968, "listed_count": 0}, "id": "2200479968", "verified": false, "username": "Cajarueda1", "name": "Carlos Rueda M."}, {"location": "Monterrey, NL", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 2805, "tweet_count": 23050, "listed_count": 17}, "id": "199850537", "verified": false, "username": "SantoGuerrero_", "name": "Abner Sabina Summers"}, {"location": "#R\u00edeMuchoVuelaAlto", "public_metrics": {"followers_count": 6255, "following_count": 3830, "tweet_count": 243996, "listed_count": 27}, "id": "627117046", "verified": false, "username": "dulcemorgana1", "name": "Pifania, Bruja Viajera\ud83e\uddf9"}, {"location": "Aruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1112, "tweet_count": 158375, "listed_count": 19}, "id": "2428187439", "verified": false, "username": "virtus_vitus", "name": "nada est\u00e1 acontecendo\u2122\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 1347, "tweet_count": 29141, "listed_count": 5}, "id": "752167681", "verified": false, "username": "sandri_m_", "name": "Sandra"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 1212, "tweet_count": 26316, "listed_count": 8}, "id": "947483673816858624", "verified": false, "username": "Carolinapabonm", "name": "Carolina"}, {"location": "Torres, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 126, "tweet_count": 2822, "listed_count": 0}, "id": "1031333215708094467", "verified": false, "username": "nandaabtx", "name": "\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udcb6 \u2728"}, {"location": "Torres, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 694, "tweet_count": 3376, "listed_count": 0}, "id": "1172563373843787776", "verified": false, "username": "NF_Adriel03", "name": "Nazario \ud83d\udc7d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 334, "tweet_count": 2450, "listed_count": 1}, "id": "1084768961202401280", "verified": false, "username": "InvestidorDefe1", "name": "Investidor Defensivo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 222, "tweet_count": 5385, "listed_count": 1}, "id": "121301261", "verified": false, "username": "HotBlood_RJ", "name": "HotBlood \ud83d\udd34\u26ab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 767, "tweet_count": 21053, "listed_count": 0}, "id": "831268832731869185", "verified": false, "username": "victorxal", "name": "victor"}, {"location": "Barcelona Catalonia Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 2626, "tweet_count": 101720, "listed_count": 54}, "id": "37349440", "verified": false, "username": "AugeAabye", "name": "Auge  Aabye \ud83d\udd37"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35993, "following_count": 13836, "tweet_count": 111280, "listed_count": 113}, "id": "4685258616", "verified": false, "username": "Emma1492is", "name": "Emma"}, {"location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 359, "tweet_count": 67534, "listed_count": 1}, "id": "876571741459542017", "verified": false, "username": "Lobo_de_Eione", "name": "Signatus\u274c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6823, "following_count": 2893, "tweet_count": 26739, "listed_count": 99}, "id": "255408410", "verified": false, "username": "radiobierzo", "name": "Radio Bierzo"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 540, "tweet_count": 13622, "listed_count": 1}, "id": "729898504152289283", "verified": false, "username": "jotachristovao", "name": "JoTa cHrIsTo"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 816, "tweet_count": 17916, "listed_count": 0}, "id": "1056003239739564034", "verified": false, "username": "raFaMulan", "name": "Sun Ray"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 59, "tweet_count": 2592, "listed_count": 0}, "id": "704757217694769153", "verified": false, "username": "wondymaximoff", "name": "bonnie e cleide"}, {"location": "Al\u00e9m da Imagina\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 108, "tweet_count": 3011, "listed_count": 0}, "id": "1909509666", "verified": false, "username": "Srta_Petigatto", "name": "Amandinha \ud83c\uddfb\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 2624, "tweet_count": 139456, "listed_count": 17}, "id": "696821627594653697", "verified": false, "username": "jaimedgeo", "name": "Jaime Diaz"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4423, "following_count": 4876, "tweet_count": 18347, "listed_count": 25}, "id": "25224480", "verified": false, "username": "isnandebarros", "name": "Isnande Barros"}, {"location": "fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 71, "tweet_count": 6867, "listed_count": 0}, "id": "1195536558", "verified": false, "username": "VJFranca", "name": "V\u00edvian"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 363, "tweet_count": 3807, "listed_count": 0}, "id": "1001621707151593474", "verified": false, "username": "IuryPinheiro10", "name": "Iury Pinheiro D.E.O"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 190, "tweet_count": 33209, "listed_count": 1}, "id": "467893637", "verified": false, "username": "CENB2192", "name": "C\u00e9sar"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 15742, "following_count": 835, "tweet_count": 9462, "listed_count": 121}, "id": "59495342", "verified": true, "username": "TiagoRogero", "name": "Tiago Rogero"}, {"location": "Dento di fucking merda", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1105, "tweet_count": 7765, "listed_count": 0}, "id": "2956475763", "verified": false, "username": "nibbadavisa", "name": "Sim\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10528, "following_count": 10481, "tweet_count": 87897, "listed_count": 35}, "id": "623300439", "verified": false, "username": "lauradel770", "name": "L.a.u.r.a."}, {"location": "CG City", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 72, "tweet_count": 47424, "listed_count": 1}, "id": "4223256622", "verified": false, "username": "GunSS02", "name": "\ua072\ua492\ua263\ua024\ua2ca\ua024\ua31a\ua2d6\ua072 \ud83e\uddd7\u200d\u2642\ufe0f"}, {"location": "Nowhereland", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 409, "tweet_count": 49464, "listed_count": 14}, "id": "16884933", "verified": false, "username": "renatotomaz", "name": "renatotomaz"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 741, "tweet_count": 135172, "listed_count": 17}, "id": "62849813", "verified": false, "username": "stdaniela", "name": "Daniela"}, {"location": "Teresina-PI", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 704, "tweet_count": 114449, "listed_count": 9}, "id": "64871609", "verified": false, "username": "f3rnand0CB", "name": "Fernando C.Branco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 34, "tweet_count": 576, "listed_count": 1}, "id": "1104075298772082688", "verified": false, "username": "Tacydiniz_of", "name": "Tacy_"}, {"public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 2581, "tweet_count": 22447, "listed_count": 5}, "id": "281832408", "verified": false, "username": "WilliamY_", "name": "William Caceres"}, {"public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 268, "tweet_count": 47386, "listed_count": 14}, "id": "1150848897331421190", "verified": false, "username": "folkcopy", "name": "mo"}, {"location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 345, "tweet_count": 18232, "listed_count": 0}, "id": "428376721", "verified": false, "username": "edstequila", "name": "nina"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3249, "following_count": 2283, "tweet_count": 1443077, "listed_count": 76}, "id": "92356864", "verified": false, "username": "lado_mx", "name": "Lado.mx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 691, "tweet_count": 15166, "listed_count": 1}, "id": "188979878", "verified": false, "username": "franciscomarts9", "name": "Francisco Soto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 81, "tweet_count": 21903, "listed_count": 1}, "id": "1052004859724087296", "verified": false, "username": "tsunderejules", "name": "la beb\u00e9 de rosemary"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 320, "tweet_count": 85645, "listed_count": 0}, "id": "1077849179194572800", "verified": false, "username": "SofiaSanchezMj", "name": "Sofia Sanchez Mejia"}, {"location": "Quito - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1146, "tweet_count": 11704, "listed_count": 11}, "id": "836314729", "verified": false, "username": "jusebsama", "name": "Sebasti\u00e1n Samaniego"}, {"location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 497, "tweet_count": 47050, "listed_count": 1}, "id": "718096160896978944", "verified": false, "username": "fdscaldas", "name": "Felippe Caldas"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768496, "following_count": 304, "tweet_count": 89527, "listed_count": 4582}, "id": "9612112", "verified": true, "username": "omelete", "name": "omelete"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 47, "tweet_count": 4499, "listed_count": 0}, "id": "1059864150807998464", "verified": false, "username": "DLerimer", "name": "Dann Lerimer"}, {"location": "Ciudad de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 269, "tweet_count": 11309, "listed_count": 0}, "id": "713625714", "verified": false, "username": "Deluxe2R", "name": "Itzceli R"}, {"location": "18 A\u00f1os | He/Him", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 970, "tweet_count": 26460, "listed_count": 8}, "id": "1152379495111954432", "verified": false, "username": "ezequiel0021", "name": "Zequi se muda de cuenta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 2292, "tweet_count": 26185, "listed_count": 5}, "id": "746390200914436100", "verified": false, "username": "filmecos", "name": "maria clara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 856, "tweet_count": 27598, "listed_count": 0}, "id": "3344352909", "verified": false, "username": "Sotinho86", "name": "Carlos Soto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 336, "tweet_count": 14299, "listed_count": 0}, "id": "2441724960", "verified": false, "username": "ciganoMatheus", "name": "pai da ceci"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 1221, "tweet_count": 77826, "listed_count": 0}, "id": "4175187442", "verified": false, "username": "goulart_ls", "name": "Lari \u2728"}, {"location": "Xalapa, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1477, "tweet_count": 23492, "listed_count": 11}, "id": "1374615804", "verified": false, "username": "Perm_Voluntaria", "name": "Permanencias Voluntarias"}, {"location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 334, "tweet_count": 46239, "listed_count": 9}, "id": "863624605", "verified": false, "username": "felipemianes", "name": "Felipe Mianes"}, {"location": "COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 454, "tweet_count": 27997, "listed_count": 14}, "id": "218729818", "verified": false, "username": "mvirgelina", "name": "MARIA LUISA DELGADO"}, {"location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3513, "following_count": 3519, "tweet_count": 119708, "listed_count": 5}, "id": "1084612507", "verified": false, "username": "Mechitascasmont", "name": "Mechitascasmonth"}, {"location": "Vi\u00e7osa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 322, "tweet_count": 35086, "listed_count": 0}, "id": "1066834907140374530", "verified": false, "username": "brunomrosado", "name": "trouxa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 431, "tweet_count": 44149, "listed_count": 0}, "id": "1689912024", "verified": false, "username": "Cacevedo28L", "name": "carlos acevedo l"}, {"location": "Villavicencio-Meta", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1559, "tweet_count": 608608, "listed_count": 73}, "id": "205420982", "verified": false, "username": "MateusPipe", "name": "Juan Felipe Mateus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 2644, "tweet_count": 210449, "listed_count": 10}, "id": "1971880464", "verified": false, "username": "eizuriet", "name": "Eduardo Izurieta S."}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 494, "tweet_count": 10628, "listed_count": 0}, "id": "2283011416", "verified": false, "username": "priscila_almada", "name": "Priscila \ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 313, "tweet_count": 4106, "listed_count": 0}, "id": "45993049", "verified": false, "username": "stonis7", "name": "Stonis"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9440135, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}, "id": "128372940", "verified": true, "username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Providencia, santiago, chile", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 125, "tweet_count": 1006, "listed_count": 3}, "id": "362424636", "verified": false, "username": "jccc08", "name": "Jeannette Cardenas"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 100, "tweet_count": 155963, "listed_count": 1}, "id": "821481774", "verified": false, "username": "nacional2001", "name": "Elber Lopez"}, {"location": "Designer Gr\u00e1fico ", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1965, "tweet_count": 113832, "listed_count": 4}, "id": "269923019", "verified": false, "username": "souvih_", "name": "yag de f\u00f3rum \ud83d\udd70\ufe0f"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 440034, "following_count": 1604, "tweet_count": 90728, "listed_count": 1384}, "id": "7751462", "verified": true, "username": "papelpop", "name": "PAPELPOP"}, {"location": "comercial@naosalvo.com.br", "public_metrics": {"followers_count": 1921888, "following_count": 1053, "tweet_count": 234327, "listed_count": 5627}, "id": "20166847", "verified": true, "username": "naosalvo", "name": "\ud83d\udd25\ud83d\udcbe Cid Cidoso"}, {"location": "Na merda", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 459, "tweet_count": 6218, "listed_count": 0}, "id": "3345597112", "verified": false, "username": "felifilho", "name": "kreubi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 139, "tweet_count": 1166, "listed_count": 0}, "id": "833073203790483456", "verified": false, "username": "MAURICIOYADIRA", "name": "MAURIVIC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 4027, "tweet_count": 132542, "listed_count": 3}, "id": "2148688174", "verified": false, "username": "nuriaseijas5", "name": "{Nuria}"}, {"location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 5440, "following_count": 1115, "tweet_count": 4736, "listed_count": 40}, "id": "1120655623673217030", "verified": false, "username": "Borrominesca", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd86"}, {"location": "Gama, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 166, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}, "id": "1173726974403063809", "verified": false, "username": "Gabri____ela", "name": "Gabriela Almeida"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13696, "following_count": 1130, "tweet_count": 204238, "listed_count": 145}, "id": "70561688", "verified": false, "username": "jessicacaroof", "name": "jc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 385, "tweet_count": 18173, "listed_count": 0}, "id": "946501626994528256", "verified": false, "username": "pb_99_", "name": "bad girl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 560, "tweet_count": 10444, "listed_count": 0}, "id": "1145474062724022275", "verified": false, "username": "Enrique42134434", "name": "Enrique Diaz"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 51962, "following_count": 1134, "tweet_count": 13992, "listed_count": 149}, "id": "44407854", "verified": false, "username": "mal_menor", "name": "Juan Pablo Le\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 459, "tweet_count": 8857, "listed_count": 1}, "id": "419121366", "verified": false, "username": "ingridvasquez10", "name": "Venezuela"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 7265, "following_count": 2591, "tweet_count": 128328, "listed_count": 119}, "id": "627641412", "verified": false, "username": "vecine", "name": "Vamos al cine"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 3500, "tweet_count": 43841, "listed_count": 20}, "id": "4514867961", "verified": false, "username": "cavensos", "name": "Vamos a morir todos"}, {"location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 526, "tweet_count": 16037, "listed_count": 0}, "id": "818625624910794753", "verified": false, "username": "r_foishi", "name": "Rebecc\u00e3o"}, {"location": "zona norte, Rio de Janeiro. ", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 266, "tweet_count": 89293, "listed_count": 1}, "id": "2548001921", "verified": false, "username": "Largadon4_", "name": "senhorita mete o louco"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1382, "tweet_count": 20709, "listed_count": 2}, "id": "731782608682651648", "verified": false, "username": "LucieriSouza", "name": "Lula presidente"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 1318, "tweet_count": 55488, "listed_count": 15}, "id": "118093324", "verified": false, "username": "yosoysusan", "name": "Susana Bos"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1291, "tweet_count": 7409, "listed_count": 0}, "id": "235286749", "verified": false, "username": "modikson", "name": "Modikson"}, {"location": "Betim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 566, "tweet_count": 7521, "listed_count": 0}, "id": "1063888231643648005", "verified": false, "username": "mr1adu", "name": "maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4417, "following_count": 887, "tweet_count": 44771, "listed_count": 47}, "id": "93463003", "verified": false, "username": "torturapeniana", "name": "gabi"}, {"location": "S\u00e3o Francisco de Itabapoana", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 188, "tweet_count": 3017, "listed_count": 0}, "id": "967908752518254592", "verified": false, "username": "gabriel__xavier", "name": "Xavier"}, {"location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 145, "tweet_count": 6296, "listed_count": 0}, "id": "69120224", "verified": false, "username": "nanarazuck", "name": "nagila razuck"}, {"public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 559, "tweet_count": 44773, "listed_count": 4}, "id": "974901619", "verified": false, "username": "joeorjoao", "name": "joa1"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 203, "tweet_count": 15773, "listed_count": 0}, "id": "1077422835059044352", "verified": false, "username": "Lily33812286", "name": "Lily"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231194, "following_count": 1408, "tweet_count": 88667, "listed_count": 361}, "id": "254599256", "verified": true, "username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 286, "tweet_count": 8959, "listed_count": 1}, "id": "309293260", "verified": false, "username": "dapardo22", "name": "Alejandro Pardo"}, {"location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddf6", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 684, "tweet_count": 13541, "listed_count": 0}, "id": "111981872", "verified": false, "username": "Auxi_al", "name": "Auxi Arce"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 87, "tweet_count": 27083, "listed_count": 0}, "id": "1022279635508371456", "verified": false, "username": "MoralesNavarre3", "name": "@MoralesNavarrete"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 102552, "following_count": 199, "tweet_count": 77247, "listed_count": 355}, "id": "1159921734", "verified": false, "username": "Alucine_es", "name": "Blog de Cine"}, {"location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 227, "tweet_count": 70064, "listed_count": 25}, "id": "158424007", "verified": false, "username": "Wiserafin", "name": "Wi Serafin"}, {"location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 702, "tweet_count": 70108, "listed_count": 5}, "id": "1050297379394600961", "verified": false, "username": "Superste4", "name": "Tr\u00edptico Vitalicio"}, {"location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 118, "tweet_count": 8269, "listed_count": 0}, "id": "3095559123", "verified": false, "username": "dianacalmeida10", "name": "\ud835\udc37\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e"}, {"location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 258, "tweet_count": 32707, "listed_count": 1}, "id": "3392224845", "verified": false, "username": "mafaldajoanasc", "name": "Mafalda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 173, "tweet_count": 592, "listed_count": 0}, "id": "309074010", "verified": false, "username": "tay_escobedo", "name": "KAREN ESCOBEDO"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1766, "tweet_count": 16546, "listed_count": 9}, "id": "115546973", "verified": false, "username": "AlbertoMorgado", "name": "Alberto Morgado"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 2911, "tweet_count": 51468, "listed_count": 0}, "id": "372563666", "verified": false, "username": "MmipexRenata", "name": "Renata"}, {"location": "Complexo do Alem\u00e3o, RJ -Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 270036, "following_count": 5827, "tweet_count": 307584, "listed_count": 770}, "id": "55118656", "verified": true, "username": "eurenesilva", "name": "Rene Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 CPX"}, {"location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 2430, "tweet_count": 83252, "listed_count": 12}, "id": "279334620", "verified": false, "username": "JoRiversL", "name": "Jose Rivers"}, {"location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 219, "tweet_count": 12252, "listed_count": 0}, "id": "993967680205066240", "verified": false, "username": "fabianobenz", "name": "Fabiano"}, {"location": "TACHIRA.VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 2414, "following_count": 2747, "tweet_count": 43061, "listed_count": 8}, "id": "138411128", "verified": false, "username": "SERAFINMARQUEZ", "name": "SERAFIN ENRIQUE MARQ"}, {"location": "Na dela ", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 776, "tweet_count": 5531, "listed_count": 0}, "id": "1016371164963319814", "verified": false, "username": "WeslleyMaarques", "name": "Wesley Medina"}, {"location": "Torres, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 805, "tweet_count": 13307, "listed_count": 0}, "id": "1022589184899465218", "verified": false, "username": "dani_bmesquita", "name": "dani-se"}, {"location": "El bunker", "public_metrics": {"followers_count": 3051, "following_count": 3679, "tweet_count": 19662, "listed_count": 0}, "id": "936286224", "verified": false, "username": "molinaelfo", "name": "Damoga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 4610, "tweet_count": 7184, "listed_count": 0}, "id": "1144813453405614085", "verified": false, "username": "Duarte93977501", "name": "Duarte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 63, "tweet_count": 67920, "listed_count": 0}, "id": "4827485161", "verified": false, "username": "Charly_S_", "name": "CharlyS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 985, "tweet_count": 6172, "listed_count": 0}, "id": "282010796", "verified": false, "username": "Celeste_Pessoa", "name": "Celeste\u27b0Lula 2022! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udea9"}, {"location": "maracaibo", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1048, "tweet_count": 2234, "listed_count": 2}, "id": "626022263", "verified": false, "username": "angelhugoromero", "name": "\u00c1ngel Hugo Romero"}, {"location": "Alagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 398, "tweet_count": 9185, "listed_count": 2}, "id": "128761827", "verified": false, "username": "lordemari", "name": "lorde normalidade"}, {"location": "she/her | 26 ", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 2736, "tweet_count": 76051, "listed_count": 17}, "id": "66546954", "verified": false, "username": "kattvc", "name": "katt \u51fb \ud83c\udf83"}, {"location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 687, "tweet_count": 122463, "listed_count": 11}, "id": "175788143", "verified": false, "username": "Vihubave", "name": "MashiVictor"}, {"location": "Orlando, FL", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 403, "tweet_count": 40765, "listed_count": 0}, "id": "863891703429832704", "verified": false, "username": "ZoilaRo53830458", "name": "Zoila Cardona"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 261, "tweet_count": 64263, "listed_count": 4}, "id": "231702567", "verified": false, "username": "_mariavba", "name": "Maria Victoria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 319, "tweet_count": 39594, "listed_count": 52}, "id": "126717432", "verified": false, "username": "Dessium", "name": "D"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 166, "tweet_count": 7340, "listed_count": 0}, "id": "231087276", "verified": false, "username": "EMSYS63", "name": "EDGARDO MATTER"}, {"public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 1206, "tweet_count": 74887, "listed_count": 0}, "id": "1132653910890635264", "verified": false, "username": "MaryWinner6", "name": "Mary Winner"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55445, "following_count": 748, "tweet_count": 112882, "listed_count": 245}, "id": "51759517", "verified": false, "username": "fdragoni", "name": "Fabio Dragoni"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1514, "tweet_count": 26868, "listed_count": 0}, "id": "1048316043142340609", "verified": false, "username": "ajads28", "name": "ana"}, {"location": "Malambo, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 114, "tweet_count": 1265, "listed_count": 0}, "id": "894985928653123585", "verified": false, "username": "CeyroCespedes", "name": "ceyro cespedes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 301, "tweet_count": 22384, "listed_count": 1}, "id": "710147020997181441", "verified": false, "username": "galego___", "name": "giuseppi cadura"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 2055, "tweet_count": 91638, "listed_count": 10}, "id": "2440529060", "verified": false, "username": "AzuPaulette", "name": "lolapaulette"}, {"location": "Padova, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 57053, "following_count": 352, "tweet_count": 74842, "listed_count": 620}, "id": "68421930", "verified": false, "username": "corriereveneto", "name": "Corriere del Veneto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 991, "tweet_count": 47626, "listed_count": 14}, "id": "91341717", "verified": false, "username": "lunalunamc", "name": "Maricarmen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 2976, "tweet_count": 229434, "listed_count": 18}, "id": "565539841", "verified": false, "username": "Richardalexf", "name": "Richard Far\u00edas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 4807, "tweet_count": 44508, "listed_count": 1}, "id": "1173428825545420800", "verified": false, "username": "BuenAlbo", "name": "el cangry"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 151, "tweet_count": 20740, "listed_count": 9}, "id": "112551694", "verified": false, "username": "rodrigobessatv", "name": "Bessa"}, {"location": "Tucum\u00e1n capital ", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 106, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "id": "1152959792593408005", "verified": false, "username": "orlyelbananaok", "name": "Orly \ud83c\udf4c Gonz\u00e1lez"}, {"location": "Cuenca", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 947, "tweet_count": 15054, "listed_count": 3}, "id": "104925622", "verified": false, "username": "carlosvimos92", "name": "Carlos Vimos"}, {"location": "Panam\u00e1, La Chorrera", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1460, "tweet_count": 5823, "listed_count": 7}, "id": "192114995", "verified": false, "username": "sanoliveros92", "name": "Santos J. Oliveros C."}, {"location": "Donde vive os morto !!!", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 2062, "tweet_count": 24673, "listed_count": 0}, "id": "1158577712187023361", "verified": false, "username": "Dunorte4", "name": "\ud83c\udd74\ud83c\udd73\ud83c\udd84"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 152, "tweet_count": 12145, "listed_count": 0}, "id": "1029554475558678533", "verified": false, "username": "Leorange_", "name": "Le\u00f8range \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6"}, {"location": "\u10e6 read the card \u10e6", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 2092, "tweet_count": 87800, "listed_count": 4}, "id": "761754953207648257", "verified": false, "username": "amitycats", "name": "lumi \ud80c\udce0 (170/160)"}, {"location": "venezuela, Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 1506, "tweet_count": 72744, "listed_count": 0}, "id": "446397845", "verified": false, "username": "jcmora56", "name": "julio mora"}, {"location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 468, "tweet_count": 144736, "listed_count": 21}, "id": "2361473601", "verified": false, "username": "farriancito", "name": "Fabian Rodriguez"}, {"location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 158005, "following_count": 0, "tweet_count": 204241, "listed_count": 238}, "id": "545416010", "verified": true, "username": "AguantaMijin", "name": "N I X O N"}, {"location": "Lins, SP", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 742, "tweet_count": 17648, "listed_count": 1}, "id": "965381031598739456", "verified": false, "username": "charlie_iego", "name": "charlie"}, {"location": "Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1157, "tweet_count": 34775, "listed_count": 0}, "id": "342645227", "verified": false, "username": "Hiperacid", "name": "!Nosotros Venceremos!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 215, "tweet_count": 11626, "listed_count": 0}, "id": "778368174630834177", "verified": false, "username": "niulkavela", "name": "Punto y Se Acab\u00f3 \ud83e\udda0 \ud83d\udc89\ud83d\ude37"}, {"public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 999, "tweet_count": 68172, "listed_count": 2}, "id": "442317173", "verified": false, "username": "marquez_yo", "name": "Fuera de la caja"}, {"location": "Calle Codecido  Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 4942, "tweet_count": 55436, "listed_count": 57}, "id": "198317061", "verified": false, "username": "DiarioAborigen", "name": "Aborigen \u00ae"}, {"location": "Guayaquil", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 2476, "tweet_count": 43431, "listed_count": 1}, "id": "556048583", "verified": false, "username": "georgeesolism", "name": "George Solis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 663, "tweet_count": 871, "listed_count": 3}, "id": "229089447", "verified": false, "username": "tatocarbonaro", "name": "Tato Carbonaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 493, "tweet_count": 1308, "listed_count": 0}, "id": "980257773857460225", "verified": false, "username": "FbioMaralLima1", "name": "F\u00e1bio Mar\u00e7al"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "id": "1175384866428526592", "verified": false, "username": "MariaEd11664941", "name": "Maria Eduarda Lisboa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 148, "tweet_count": 12548, "listed_count": 2}, "id": "1036269374343131136", "verified": false, "username": "_Since2004", "name": "Halloween Night \ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83d\udd78\ufe0f\ud83e\udd87\ud83e\udddb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f"}, {"location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 2203, "tweet_count": 57777, "listed_count": 1}, "id": "231065923", "verified": false, "username": "FredyRL", "name": "F.R.LEGUIZAMON"}, {"location": "Chiapas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 2223, "tweet_count": 154210, "listed_count": 20}, "id": "130622903", "verified": false, "username": "Adan_MoralesU", "name": "Ad\u00e1n Morales"}, {"location": "Vitacura, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7091, "following_count": 6066, "tweet_count": 219031, "listed_count": 1}, "id": "925780538799075333", "verified": false, "username": "jdominguez3107", "name": "Joaqu\u00edn Dom\u00ednguez"}, {"location": "Barranquilla", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 550, "tweet_count": 11271, "listed_count": 1}, "id": "334707281", "verified": false, "username": "Krlosfer_89", "name": "Carlos Fernandez"}, {"location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1109, "tweet_count": 23047, "listed_count": 1}, "id": "135854511", "verified": false, "username": "Recrijo", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Balb\u00fardia das Federais"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 4265, "following_count": 3348, "tweet_count": 560699, "listed_count": 193}, "id": "1663843550", "verified": false, "username": "Deepestpurple81", "name": "DeepestpurplePy"}, {"location": "\u00a1Cerquita de t\u00ed! ", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 2158, "tweet_count": 21577, "listed_count": 4}, "id": "142353498", "verified": false, "username": "Jusmerly", "name": "\ud83c\udf41\ud83c\udf3f\ud83c\udf43"}, {"location": "Otaki-machi, Chiba", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 16, "tweet_count": 1634, "listed_count": 0}, "id": "1118894268918247426", "verified": false, "username": "Y4K4SOTO", "name": "\u2661Yakasoto\u2661"}, {"location": "TCC", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 351, "tweet_count": 1375, "listed_count": 1}, "id": "1123359288976654336", "verified": false, "username": "kleb0harris", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc2d"}, {"location": "Urithiru", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1512, "tweet_count": 31180, "listed_count": 12}, "id": "381066192", "verified": false, "username": "victorjmaza", "name": "#T1 Victorjmaza\ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 327, "tweet_count": 2886, "listed_count": 2}, "id": "825943868952686592", "verified": false, "username": "IngLeonValencia", "name": "Le\u00f3n \ud83e\udd81"}, {"location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 465, "tweet_count": 54774, "listed_count": 0}, "id": "303904854", "verified": false, "username": "RithieleMarinho", "name": "Rithiele"}, {"location": "Divinoia/BH", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 559, "tweet_count": 38497, "listed_count": 1}, "id": "2630449737", "verified": false, "username": "sjr_walter", "name": "Waltin"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 448, "tweet_count": 12283, "listed_count": 5}, "id": "1650240169", "verified": false, "username": "Abel_Llm", "name": "Abel"}, {"location": "Villavicencio,Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 239, "tweet_count": 3562, "listed_count": 0}, "id": "316592311", "verified": false, "username": "BbeKarito", "name": "LoRe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 874, "tweet_count": 38645, "listed_count": 0}, "id": "797800999385759744", "verified": false, "username": "pepe_miguel_82", "name": "Pepe Miguel"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1888, "tweet_count": 126154, "listed_count": 17}, "id": "385654982", "verified": false, "username": "FlaDoBrasil", "name": "Daniel Freire\u1d9c\u02b3\u1da0 13 confirma \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3"}, {"location": "Caltanissetta, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 4951, "tweet_count": 28404, "listed_count": 1}, "id": "61872781", "verified": false, "username": "rosydelpopolo", "name": "Rosaria Del Popolo"}, {"location": "Quito - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1210, "tweet_count": 22475, "listed_count": 0}, "id": "224866126", "verified": false, "username": "abcsellos", "name": "\ud835\udc7d\u0305\u0332\u00ed\ud835\udc84\u0305\u0332\ud835\udc95\u0305\u0332\ud835\udc90\u0305\u0332\ud835\udc93\u0305\u0332 \ud835\udc6f\u0305\u0332\ud835\udc96\u0305\u0332\ud835\udc93\u0305\u0332\ud835\udc95\u0305\u0332\ud835\udc82\u0305\u0332\ud835\udc85\u0305\u0332\ud835\udc90\u0305\u0332"}, {"public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 436, "tweet_count": 44805, "listed_count": 4}, "id": "2429556596", "verified": false, "username": "Hjtorrespr", "name": "Hjtorrespr"}, {"location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 500, "tweet_count": 82227, "listed_count": 10}, "id": "179155542", "verified": false, "username": "MSerrano_J", "name": "Mario Serrano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 117, "tweet_count": 32511, "listed_count": 0}, "id": "1151976179416612865", "verified": false, "username": "MarielRoman12", "name": "Mariel Roman"}, {"location": "#Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 881240, "following_count": 1582, "tweet_count": 757476, "listed_count": 1250}, "id": "326849708", "verified": true, "username": "TReporta", "name": "Telemetro Reporta"}, {"location": "\ud83d\udccdP A R A G U A Y \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 4983, "tweet_count": 125423, "listed_count": 4}, "id": "1173682843", "verified": false, "username": "lizpa_ap", "name": "\u2022Lizpa \u2606\u2022"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "id": "6558552", "verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 1404, "tweet_count": 65496, "listed_count": 3}, "id": "821914571782946816", "verified": false, "username": "Lili51591016", "name": "Lili"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 653, "tweet_count": 6979, "listed_count": 0}, "id": "126720714", "verified": false, "username": "ROMELYSA", "name": "ROMELYSA DIAZ"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 2901, "tweet_count": 211957, "listed_count": 50}, "id": "632209528", "verified": false, "username": "LiliElli", "name": "Lili Elli Careaga"}, {"location": "Longe de toda negatividade \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3479662, "following_count": 615, "tweet_count": 4747, "listed_count": 155}, "id": "1074796405917696002", "verified": false, "username": "McPozedorodo", "name": "Mc Poze Do Rodo \ud83c\udfb6"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6389, "following_count": 6176, "tweet_count": 78684, "listed_count": 20}, "id": "834859890011168769", "verified": false, "username": "RestaurARG", "name": "RestaurAR"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 859, "tweet_count": 14111, "listed_count": 0}, "id": "601094719", "verified": false, "username": "fariast1975", "name": "me gusta la democracia, no m\u00e1s resentido comunista"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 799, "tweet_count": 96978, "listed_count": 0}, "id": "755099029684576258", "verified": false, "username": "MarticaGm", "name": "MarticaGM"}, {"location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 452, "tweet_count": 34727, "listed_count": 2}, "id": "206364504", "verified": false, "username": "VpgTina", "name": "Valentina Pinheiro"}, {"location": "Asilo Arkham", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 1282, "tweet_count": 19635, "listed_count": 7}, "id": "788160661595578368", "verified": false, "username": "deathstrooper", "name": "gabriel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1469, "tweet_count": 18959, "listed_count": 2}, "id": "934509162356264965", "verified": false, "username": "JoseAst39955771", "name": "Jose Astudillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1764, "tweet_count": 148449, "listed_count": 9}, "id": "2338511685", "verified": false, "username": "jusapol_", "name": "\u00d3scar\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 461, "tweet_count": 34663, "listed_count": 2}, "id": "981653671032315904", "verified": false, "username": "Fernando___RA", "name": "Fernando"}, {"location": "C\u00e2ndido Mota/SP", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 620, "tweet_count": 9760, "listed_count": 0}, "id": "1080620883318845440", "verified": false, "username": "teamomeurei", "name": "amadinhosmeus@"}, {"location": "rio de janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1923, "tweet_count": 17627, "listed_count": 0}, "id": "826480808772898818", "verified": false, "username": "Guilherme430F", "name": "guilherme"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 2830, "tweet_count": 21914, "listed_count": 2}, "id": "303470973", "verified": false, "username": "ricardosolarte1", "name": "R"}, {"location": "RJ,ZO", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 267, "tweet_count": 8205, "listed_count": 0}, "id": "2565267531", "verified": false, "username": "Rhyxnffc", "name": "\ud835\udc05\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1c\u0327\ud835\udc1a\u00b9\u00b3"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5944, "following_count": 5909, "tweet_count": 45093, "listed_count": 2}, "id": "105763172", "verified": false, "username": "accastel00", "name": "Arlete Aparecida Martins Coelho Castelo"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 381525, "following_count": 1548, "tweet_count": 164307, "listed_count": 2981}, "id": "14754376", "verified": true, "username": "luisnassif", "name": "Luis Nassif"}, {"location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 331, "tweet_count": 8083, "listed_count": 1}, "id": "2363518095", "verified": false, "username": "GGovetri", "name": "Gustavo GM"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 407, "tweet_count": 14101, "listed_count": 0}, "id": "743367079571623936", "verified": false, "username": "miltonedgar_", "name": "E D G A R"}, {"public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 182, "tweet_count": 9789, "listed_count": 0}, "id": "878544675132624896", "verified": false, "username": "inesbeatriz_", "name": "ines"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 564, "tweet_count": 56621, "listed_count": 9}, "id": "947672040", "verified": false, "username": "edgardfcorrea", "name": "Edgard"}, {"location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 117, "tweet_count": 1549, "listed_count": 0}, "id": "1146509210580148224", "verified": false, "username": "Pedro_cruz_18", "name": "Pedro"}, {"location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 406, "tweet_count": 17083, "listed_count": 0}, "id": "720320866802933760", "verified": false, "username": "_marta_sa_", "name": "marta"}, {"location": "bh", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 238, "tweet_count": 87378, "listed_count": 0}, "id": "2719658872", "verified": false, "username": "lorenabored", "name": "cansada"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 110915, "following_count": 70, "tweet_count": 6140, "listed_count": 58}, "id": "92588547", "verified": false, "username": "kaubonnett", "name": "kauany bonnett"}, {"location": "Boa Vista - RR", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 111, "tweet_count": 9680, "listed_count": 1}, "id": "56195791", "verified": false, "username": "mauroalisson", "name": "Mauro Alisson #forabolsolixo#"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 116, "tweet_count": 499, "listed_count": 2}, "id": "4746476513", "verified": false, "username": "ESBZGZ", "name": "Caesaraugusta Baloncesto"}, {"location": "Medellin", "public_metrics": {"followers_count": 47804, "following_count": 5420, "tweet_count": 44118, "listed_count": 84}, "id": "285294793", "verified": false, "username": "DanielSanin", "name": "Daniel San\u00edn"}, {"location": "Asturias, de momento", "public_metrics": {"followers_count": 4050, "following_count": 4683, "tweet_count": 665138, "listed_count": 135}, "id": "294037841", "verified": false, "username": "Dalek_fan", "name": "Average depression haver"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 120, "tweet_count": 14096, "listed_count": 1}, "id": "165332331", "verified": false, "username": "vdiaztamborelli", "name": "Pr Victor D Diaz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 396, "tweet_count": 1682, "listed_count": 0}, "id": "1029810996913889281", "verified": false, "username": "MaxHead90284472", "name": "Max Headroom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 157, "tweet_count": 4918, "listed_count": 3}, "id": "745962905242337280", "verified": false, "username": "Shitlilith", "name": "iza #BLM \ud83d\udcda"}, {"location": "Alfredo Chaves, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 178, "tweet_count": 2322, "listed_count": 0}, "id": "971807799574433793", "verified": false, "username": "malu_tomasini", "name": "lora\ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 60, "tweet_count": 1552, "listed_count": 0}, "id": "972455015976767488", "verified": false, "username": "Vincenz53752996", "name": "Vincenzo Parisi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 220, "tweet_count": 8872, "listed_count": 7}, "id": "561184772", "verified": false, "username": "USPolPen", "name": "USPP"}, {"location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 2439, "tweet_count": 55617, "listed_count": 3}, "id": "2248941368", "verified": false, "username": "VicCostaF", "name": "Vitorinha"}, {"location": "Berlin", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 860, "tweet_count": 14826, "listed_count": 18}, "id": "29066179", "verified": true, "username": "TassiaKastner", "name": "T\u00e1ssia Kastner"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 498, "tweet_count": 63274, "listed_count": 25}, "id": "1074336815778275329", "verified": false, "username": "SenseyOddy", "name": "\u2022\u043e\u0434\u2022"}, {"location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 308, "tweet_count": 5432, "listed_count": 0}, "id": "3331870025", "verified": false, "username": "diilascaa", "name": "Expeliarmus \u26af\u035b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 991, "tweet_count": 5245, "listed_count": 0}, "id": "999972562816954368", "verified": false, "username": "_supbitchesss", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea"}, {"location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 354, "tweet_count": 21230, "listed_count": 1}, "id": "3023713907", "verified": false, "username": "BadTatoGt", "name": "BadTato \ud83d\udcaf% Actitud+...!!!\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\u2728"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 1534, "tweet_count": 10228, "listed_count": 1}, "id": "738990522191204352", "verified": false, "username": "gui_preferidos", "name": "Gui.ko \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\ud83c\udf08"}, {"location": "Marau, Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 498, "tweet_count": 10992, "listed_count": 0}, "id": "743481475488677889", "verified": false, "username": "gui_colet", "name": "colete\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\u26a1"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 188, "tweet_count": 26361, "listed_count": 0}, "id": "1041416565894381569", "verified": false, "username": "DonaEscolastica", "name": "Dona Escolastica"}, {"location": "Est\u00e2ncia Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 258, "tweet_count": 4779, "listed_count": 0}, "id": "957354428050395143", "verified": false, "username": "horbach_13", "name": "h\u0337o\u0337r\u0337b\u0337a\u0337c\u0337h\u0337"}, {"location": "Parla, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 1354, "tweet_count": 179405, "listed_count": 40}, "id": "308560113", "verified": false, "username": "sebas221071", "name": "Gon"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 910, "tweet_count": 1283, "listed_count": 2}, "id": "1109612993090932736", "verified": false, "username": "amandapgodoi", "name": "amanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 110, "tweet_count": 142854, "listed_count": 6}, "id": "2313764153", "verified": false, "username": "giuantvil", "name": "Movimento"}, {"location": "Uberlandia", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 313, "tweet_count": 626, "listed_count": 0}, "id": "61690299", "verified": false, "username": "DaniloUJS", "name": "Danilo Henriques"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 189, "tweet_count": 673, "listed_count": 0}, "id": "1159193034459951105", "verified": false, "username": "mahjorgee", "name": "marinaaaa"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 771, "tweet_count": 83437, "listed_count": 17}, "id": "110299607", "verified": false, "username": "Mayelly20", "name": "Linda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1032, "tweet_count": 24219, "listed_count": 1}, "id": "3601844836", "verified": false, "username": "manusmaia", "name": "Manu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 932, "tweet_count": 2296, "listed_count": 0}, "id": "1086642796960858112", "verified": false, "username": "MarceleBarros8", "name": "Marcele\ud83c\udf88"}, {"location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 438, "tweet_count": 9551, "listed_count": 0}, "id": "4209405651", "verified": false, "username": "RenanCerqueira9", "name": "Renan"}, {"location": "Bras\u00edlia, DF, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 6077, "following_count": 507, "tweet_count": 29049, "listed_count": 39}, "id": "30678740", "verified": false, "username": "nozima", "name": "Helder Nozima"}, {"location": "Cascavel, PR ", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 142, "tweet_count": 2550, "listed_count": 0}, "id": "3933668307", "verified": false, "username": "JMathweus", "name": "JMatheus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 321, "tweet_count": 3035, "listed_count": 0}, "id": "4866496319", "verified": false, "username": "caiosantana__", "name": "caio"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 1044, "tweet_count": 76636, "listed_count": 0}, "id": "3097850315", "verified": false, "username": "AqaAngeles", "name": "Angeles"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 239, "tweet_count": 5974, "listed_count": 0}, "id": "4529811447", "verified": false, "username": "y_gonzelez", "name": "Valk\u00edria Y Gonzelez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 2278, "tweet_count": 84097, "listed_count": 23}, "id": "1353925328", "verified": false, "username": "PepJordana", "name": "\u00c9s u qe i\u00e0"}, {"location": "CADA DIA UM PESADELO", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 3701, "tweet_count": 52769, "listed_count": 0}, "id": "925902979982610432", "verified": false, "username": "jatemmeunomerj", "name": "brasileira decepcionada"}, {"location": "ribeir\u00e3o preto", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 39, "tweet_count": 256, "listed_count": 0}, "id": "68554437", "verified": false, "username": "sermartinez", "name": "sergio ren\u00ea martinez"}, {"location": "Santiago de Compostela, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 437, "tweet_count": 43650, "listed_count": 29}, "id": "950793816495349762", "verified": false, "username": "compos24horas", "name": "Compostela24horas.com"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 371, "tweet_count": 20058, "listed_count": 1}, "id": "4230770417", "verified": false, "username": "isabellecba1", "name": "Isabellecba"}, {"location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 450, "tweet_count": 1178, "listed_count": 0}, "id": "1130194288162349056", "verified": false, "username": "leohschneider", "name": "L\u00e9o"}, {"location": "Ciudad Ojeda", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 126, "tweet_count": 127, "listed_count": 1}, "id": "1168705438432550912", "verified": false, "username": "SmedicosZulia", "name": "Servicios M\u00e9dicos del Zulia"}, {"location": "Costa Oriental del Lago", "public_metrics": {"followers_count": 26926, "following_count": 2816, "tweet_count": 93385, "listed_count": 59}, "id": "1131983166", "verified": false, "username": "somosnoticiacol", "name": "SomosNoticiasCOL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 2493, "tweet_count": 62194, "listed_count": 4}, "id": "151686626", "verified": false, "username": "George_CRF", "name": "George"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 454, "tweet_count": 5615, "listed_count": 0}, "id": "1060907792003948544", "verified": false, "username": "nickOLAi_cs", "name": "nickoloi"}, {"location": "Localiza\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1503, "tweet_count": 20457, "listed_count": 3}, "id": "701441243805573120", "verified": false, "username": "idolperalta", "name": "sayon/stupidwife\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 633, "tweet_count": 48710, "listed_count": 2}, "id": "198318564", "verified": false, "username": "_RenanMelo", "name": "RenanMelo"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "author_id": "887421028724617218", "created_at": "2019-09-20T19:43:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 9, "like_count": 2274, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133335187836929"], "text": "Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "id": "1175133335187836929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "Carroza"}]}, "author_id": "247414141", "created_at": "2019-09-21T12:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175381603310342145"], "text": "\u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalos en Rancagua. Cuando en la historia del poder judicial se hab\u00eda suicidado un Juez de la Republica. \nVeremos si Carroza llega a la Suprema.", "lang": "es", "id": "1175381603310342145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175409569834688514"}], "author_id": "737074902117847040", "created_at": "2019-09-21T14:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175415430665646080"], "in_reply_to_user_id": "827280646640766978", "text": "@SbeghenBeatriz JKKKKKKKKKKKK ele se ficou atr\u00e1s do carro mano bota f\u00e9", "lang": "pt", "id": "1175415430665646080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/L3Ugw2ITD5", "expanded_url": "https://twitter.com/MottaTarcisio/status/1175403272640913408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L3Ugw2ITD5", "media_key": "3_1175403268274642945"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9031, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.67, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 256, "tag": "ACulpaEDoWitzel"}]}, "author_id": "799260530", "created_at": "2019-09-21T13:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 7, "like_count": 268, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175403272640913408"], "text": "\u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, do futuro. A pol\u00edtica da morte de Witzel matou \u00c1gatha e se n\u00f3s n\u00e3o fizermos nada continuar\u00e1 assassinando. Tem que parar! #ACulpaEDoWitzel https://t.co/L3Ugw2ITD5", "lang": "pt", "id": "1175403272640913408"}, {"author_id": "1110280864506761218", "created_at": "2019-09-20T22:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175169265076514816"], "text": "Acabei de ver que afinal foi uma professora e n\u00e3o uma mi\u00fada que se suicidou \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd28", "lang": "pt", "id": "1175169265076514816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-21T12:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 7, "like_count": 284, "quote_count": 7}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175386695254106113"], "text": "Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175386695254106113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175386047477440512"}], "author_id": "955471512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maisumcarol", "id": "3295671034"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "femaia", "id": "28266184"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "eurenesilva", "id": "55118656"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:50:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175407035929808898"], "in_reply_to_user_id": "3295671034", "text": "@maisumcarol @femaia @raullsantiago @eurenesilva 2 Moradores andando de moto sem capacete, uma infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito\nSaindo de uma favela, de noite 22 hrs\nSegurando um trip\u00e9 q tinha silhueta id\u00eantica \u00e0 um fuzil\nO policial abordou eles e alertou. Se fosse um bandido \u00f1 alertaria j\u00e1 sairia atirando achando q eh fac\u00e7\u00e3o concorrente.", "lang": "pt", "id": "1175407035929808898"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZWCRgd20Au", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1175071018773356552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWCRgd20Au", "media_key": "3_1175071008983867393"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "author_id": "45409867", "created_at": "2019-09-20T15:35:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 148, "like_count": 5843, "quote_count": 47}, "edit_history_tweet_ids": ["1175071018773356552"], "text": "J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um Drone americano que matou 30 civis afeg\u00e3os por \"engano\". Vidas afeg\u00e3s e iemenitas parecem valer menos do que refinarias da ditadura sanguin\u00e1ria saudita https://t.co/ZWCRgd20Au", "lang": "pt", "id": "1175071018773356552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7139, "type": "Person", "normalized_text": "Melissa"}]}, "author_id": "3396970301", "created_at": "2019-09-21T13:07:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175396175371018240"], "text": "Dif\u00edcil ser a amiga feia e pobre da Melissa", "lang": "pt", "id": "1175396175371018240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/etnXASi3w0", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=mVu0jLFfuAo&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=mVu0jL\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=mVu0jLFfuAo&feature=youtu.be"}, {"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/PMGUtlnySb", "expanded_url": "http://mylastbike.com.br", "display_url": "mylastbike.com.br"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/xefpXL59TC", "expanded_url": "http://instagram.com/mylastbike_", "display_url": "instagram.com/mylastbike_"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/czfuEdu9wU", "expanded_url": "http://facebook.com/bandamylastbike", "display_url": "facebook.com/bandamylastbike"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/8aLW2Vk7Qq", "expanded_url": "http://youtube.com/mylastbike", "display_url": "youtube.com/mylastbike"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1001797102488387584", "created_at": "2019-09-21T11:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175374131187130368"], "text": "https://t.co/etnXASi3w0\nUma pessoa se suicida no mundo a cada 40 segundos. No Brasil, o suic\u00eddio \u00e9 a terceira maior causa de morte entre jovens. \n*Para saber mais:* https://t.co/PMGUtlnySb\n*Siga-nos:*\nhttps://t.co/xefpXL59TC\nhttps://t.co/czfuEdu9wU\nhttps://t.co/8aLW2Vk7Qq", "lang": "pt", "id": "1175374131187130368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175059623008702466"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/mkegVzzrNF", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1175059623008702466", "display_url": "twitter.com/g1/status/1175\u2026"}]}, "author_id": "394791582", "created_at": "2019-09-21T13:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175400055009882113"], "text": "o cara matou o pr\u00f3prio filho p se vingar da ex\ndisse q o amigo aconselhou ele a fazer isso\no pai dele ta preso por estupro de meninas de 6 e 9 anos\nai a gente generaliza falando que homem \u00e9 merda e ficam bravinhos \ud83d\udc4d\ud83c\udffb kk blz https://t.co/mkegVzzrNF", "lang": "pt", "id": "1175400055009882113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/N5Og6oEoqG", "expanded_url": "https://twitter.com/CsMJe/status/1175159998822977536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/N5Og6oEoqG", "media_key": "7_1175159928572522497"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Rajoy"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 51, "tag": "PSOE"}]}, "author_id": "705388452087513088", "created_at": "2019-09-20T21:29:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175159998822977536"], "text": "\ud83e\udd40 Si hay algo demostrado es que el voto \ud83d\uddf3\ufe0f al #PSOE es IN\u00daTIL. Recu\u00e9rdalo.\n\n\ud83d\udcfd\ufe0f 2016. Pedro S\u00e1nchez vs Rajoy: \"El fracaso es responsabilidad suya\". \ud83d\udc47 https://t.co/N5Og6oEoqG", "lang": "es", "id": "1175159998822977536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/JuUoup4unb", "expanded_url": "https://www.eldiestro.es/2019/09/un-nino-de-8-anos-se-suicida-lanzandose-por-la-ventana-al-no-poder-aguantar-mas-palizas-de-sus-padres/", "display_url": "eldiestro.es/2019/09/un-nin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiestro.es/2019/09/un-nino-de-8-anos-se-suicida-lanzandose-por-la-ventana-al-no-poder-aguantar-mas-palizas-de-sus-padres/"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 212, "username": "ElDiestro_", "id": "4869882473"}]}, "author_id": "534651604", "created_at": "2019-09-21T10:18:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175353532486225922"], "text": "ESTO ES VIOLENCIA Y LA VIOLENCIA NO TIENE GENERO\nSIN PALABRAS  D.E.P.\nUn ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida lanz\u00e1ndose por la ventana al no poder aguantar m\u00e1s palizas de sus padres \nhttps://t.co/JuUoup4unb v\u00eda @ElDiestro_", "lang": "es", "id": "1175353532486225922"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/8xLmaB73g8", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1175242047114158080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8xLmaB73g8", "media_key": "3_1175242037865717760"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/8xLmaB73g8", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1175242047114158080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8xLmaB73g8", "media_key": "3_1175242044610088966"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4296, "type": "Organization", "normalized_text": "Tela"}]}, "author_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-09-21T02:55:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175242047114158080"], "text": "O filme Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 confirmado na Tela-Quente da pr\u00f3xima segunda-feira, 23/09. https://t.co/8xLmaB73g8", "lang": "pt", "id": "1175242047114158080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.4247, "type": "Place", "normalized_text": "Alem\u00e3o"}]}, "author_id": "90215098", "created_at": "2019-09-21T13:10:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175396917536313344"], "text": "O que falta pra o Rio de Janeiro se revoltar? A pol\u00edcia matou uma menina de 8 anos no Alem\u00e3o . A pior vers\u00e3o da tal pol\u00edtica de \u201cmirar a cabecinha\u201d.", "lang": "pt", "id": "1175396917536313344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/v2mU3g2yhs", "expanded_url": "https://twitter.com/RenzoVaccarezza/status/1174502937663627265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2mU3g2yhs", "media_key": "3_1174502930784952321"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/v2mU3g2yhs", "expanded_url": "https://twitter.com/RenzoVaccarezza/status/1174502937663627265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2mU3g2yhs", "media_key": "3_1174502930793336832"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 48, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.3848, "type": "Other", "normalized_text": "Legaci\u00f3n"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.8066, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7868, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}]}, "author_id": "131357666", "created_at": "2019-09-19T01:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 3, "like_count": 91, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1174502937663627265"], "text": "El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). https://t.co/v2mU3g2yhs", "lang": "es", "id": "1174502937663627265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/if7wCThd2f", "expanded_url": "https://twitter.com/MovNaranja3/status/1175154721952325633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/if7wCThd2f", "media_key": "3_1175154717086932993"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "author_id": "877236050397147136", "created_at": "2019-09-20T21:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 21, "like_count": 702, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1175154721952325633"], "text": "Los Verdes: Petro es un oportunista populista que saca ventaja de cualquier cosa para hacer pol\u00edtica \n\nLos mismos Verdes: ... https://t.co/if7wCThd2f", "lang": "es", "id": "1175154721952325633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/BE2lwtBq9E", "expanded_url": "https://twitter.com/UruKary/status/1174891577497587712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BE2lwtBq9E", "media_key": "7_1174891310785822720"}]}, "author_id": "2320966851", "created_at": "2019-09-20T03:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174891577497587712"], "text": "Hace como dos meses atr\u00e1s nos dijeron que pap\u00e1 sufr\u00eda de ansiedad, p\u00e1nico y depresi\u00f3n suicida. \nHoy es \u00e9l quien me da fuerzas y me dice que con amor todo se cura \u2764\ufe0f \nLo amo tanto! Y verlo as\u00ed de feliz es mi mejor regalo!!!\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\ud83e\udd70\ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/BE2lwtBq9E", "lang": "es", "id": "1174891577497587712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175130342556086273"}], "author_id": "226789925", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rabel0_0", "id": "1028354891012624384"}]}, "created_at": "2019-09-21T03:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175255404777017346"], "in_reply_to_user_id": "1028354891012624384", "text": "@Rabel0_0 Tu nem me conhece pra falar coisa. N\u00e3o tem nada  a ver com 'para d ser triste', mas q \u00e9 uma situa\u00e7\u00e3o com diversos fatores e n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 a galera da psicologia que vai tomar conta de toda a comunidade acad\u00eamica em sofrimento e nem sair carregando geral nas costas.", "lang": "pt", "id": "1175255404777017346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175391605026631680"}], "author_id": "1052382922718756864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "naosalvo", "id": "20166847"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 326, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175394467723075585"], "in_reply_to_user_id": "20166847", "text": "@naosalvo Com esse curr\u00edculo, provavelmente no esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1175394467723075585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175410293159157762"}], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/MtTFtKbScm", "expanded_url": "https://twitter.com/cegalper/status/1175412852649279488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MtTFtKbScm", "media_key": "3_1175412846957617152"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carmenalvarez05", "id": "2888401739"}]}, "author_id": "807627141189767168", "created_at": "2019-09-21T14:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175412852649279488"], "in_reply_to_user_id": "2888401739", "text": "@carmenalvarez05 Que informen de las garitas, escaleras, ventanas y cuartos que est\u00e1n arrestados. El ej\u00e9rcito es tan juicioso que arresta los sitios en los que se suicida la gente.\nDa gusto pasar all\u00ed el tiempo haciendo el imb\u00e9cil a todas horas... https://t.co/MtTFtKbScm", "lang": "es", "id": "1175412852649279488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175408081313964032"}], "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/Ee8XSkK8e9", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/sociedad/SUICIDIO-fuerzas_armadas_0_833267564.amp.html", "display_url": "m.eldiario.es/sociedad/SUICI\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6788, "type": "Organization", "normalized_text": "Defensa"}]}, "author_id": "2888401739", "created_at": "2019-09-21T14:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175410293159157762"], "in_reply_to_user_id": "807627141189767168", "text": "@cegalper https://t.co/Ee8XSkK8e9\nDefensa no informa del n\u00famero de militares que se suicidan ...", "lang": "es", "id": "1175410293159157762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175411911661367297"}], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/yOGF2yQW5N", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1175411934952337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yOGF2yQW5N", "media_key": "3_1175411914106724357"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7696, "type": "Other", "normalized_text": "Assault on Arkham"}]}, "author_id": "2255625498", "created_at": "2019-09-21T14:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175411934952337408"], "in_reply_to_user_id": "2255625498", "text": "Batman: Assault on Arkham (2014) https://t.co/yOGF2yQW5N", "lang": "en", "id": "1175411934952337408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/00MHkXQikt", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1175056732894060550/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/00MHkXQikt", "media_key": "3_1175056726338326533"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 86, "probability": 0.5375, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Psicolog\u00eda"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "USMP_oficial", "id": "41231200"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "fcctp_usmp", "id": "76417645"}, {"start": 160, "end": 168, "username": "Xileone", "id": "65372761"}]}, "author_id": "3309347867", "created_at": "2019-09-20T14:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 13, "like_count": 179, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1175056732894060550"], "text": "Esperamos que la @USMP_oficial y espec\u00edficamente la @fcctp_usmp (Facultad de Psicolog\u00eda), manifiesten su rechazo y digan qu\u00e9 medidas tomar\u00e1n hacian su profesor @Xileone que incita al asesinato de estudiantes (1/2) https://t.co/00MHkXQikt", "lang": "es", "id": "1175056732894060550"}, {"author_id": "1024295470666055680", "created_at": "2019-09-21T14:00:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175409587740131328"], "text": "Gente, usar um anjinho de 8 anos, morta cruel e brutalmente pra emplacar pauta pol\u00edtica?\nGente, uma crian\u00e7a...\n\u00c9 hora de chorar junto com a fam\u00edlia, n\u00e3o de fazer pol\u00edtica...", "lang": "pt", "id": "1175409587740131328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/wZBLoxS5Yi", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1175376374640631808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZBLoxS5Yi", "media_key": "3_1175376370412793857"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 166, "probability": 0.8703, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 171, "end": 183, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}]}, "author_id": "16794066", "created_at": "2019-09-21T11:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 116, "like_count": 230, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1175376374640631808"], "text": "Frase do dia\n\n\u201cAqueles que n\u00e3o se entregarem e que n\u00e3o tirarem o fuzil a tiracolo ser\u00e3o abatidos, porque n\u00e3o merecem viver aqueles que atiram contra a popula\u00e7\u00e3o do Rio\u201d. (Wilson Witzel, governador, que deu ordem \u00e0 pol\u00edcia para que matasse) https://t.co/wZBLoxS5Yi", "lang": "pt", "id": "1175376374640631808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174818658109087745"}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/JJhoxnCvMg", "expanded_url": "https://www.las2orillas.co/el-infierno-de-ser-un-becado-en-la-javeriana/", "display_url": "las2orillas.co/el-infierno-de\u2026"}]}, "author_id": "1049516975364423681", "created_at": "2019-09-20T19:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127328122445828"], "in_reply_to_user_id": "1049516975364423681", "text": "A esto me refer\u00eda, es preciso exigir una investigaci\u00f3n que descarte como motivo del joven suicida, la burla y el acoso permenente de personas que se consideran socialmente superiores por tener medios econ\u00f3micos, tambi\u00e9n fui v\u00edctima:\nhttps://t.co/JJhoxnCvMg", "lang": "es", "id": "1175127328122445828"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175183879507808257"}], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/NbUsqmPhVb", "expanded_url": "https://twitter.com/matttburke/status/1175183879507808257", "display_url": "twitter.com/matttburke/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "author_id": "3369151", "created_at": "2019-09-21T09:06:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175335543636398081"], "text": "hay mucho de suicida y tambi\u00e9n de imb\u00e9cil en querer desacreditar con falsedades una manifestaci\u00f3n a favor de la supervivencia de la especie https://t.co/NbUsqmPhVb", "lang": "es", "id": "1175335543636398081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7VrD06qDtM", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175001041395470337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7VrD06qDtM", "media_key": "3_1175001036198744064"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3132, "type": "Person", "normalized_text": "BARADEL"}]}, "author_id": "67619109", "created_at": "2019-09-20T10:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 94, "like_count": 437, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1175001041395470337"], "text": "DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qDtM", "lang": "es", "id": "1175001041395470337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175399355307692038"}], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/EVCrPP48Wi", "expanded_url": "https://twitter.com/davidmirandario/status/1175399355307692038", "display_url": "twitter.com/davidmirandari\u2026"}]}, "author_id": "359487575", "created_at": "2019-09-21T13:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175404575349727233"], "text": "Assassinatos corriqueiros de uma pol\u00edcia a mando de um governador em corrida presidencial. N\u00e3o \u00e9 acidente ou excesso: \u00e9 projeto federal. https://t.co/EVCrPP48Wi", "lang": "pt", "id": "1175404575349727233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175371217735471109"}], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/AZbAybjAfu", "expanded_url": "https://twitter.com/GaYoon_World/status/1175371217735471109", "display_url": "twitter.com/GaYoon_World/s\u2026"}]}, "author_id": "260731480", "created_at": "2019-09-21T14:02:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175410072626913286"], "text": "\u00e9 o amor da minha vida mesmo sabe :( https://t.co/AZbAybjAfu", "lang": "pt", "id": "1175410072626913286"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 185, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}]}, "author_id": "198291509", "created_at": "2019-09-20T20:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 7, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175145365416361985"], "text": "No puede ser q en un pais muerto de hambre se cierre una industria reciclable de un plumazo.  Eso lo hacen paises ricos y a\u00fan as\u00ed son cuidadosos con sus industrias.  Hasta el mismo Trump se sali\u00f3 de acuerdo de Paris para no practicar la econom\u00eda suicida de las ideolog\u00edas!!!", "lang": "es", "id": "1175145365416361985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/hwEhdd3Umf", "expanded_url": "https://www.altatrama.com/prevencion-del-suicidio/", "display_url": "altatrama.com/prevencion-del\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://altatrama.com/prevencion-del-suicidio/"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.3598, "type": "Organization", "normalized_text": "allegadx"}, {"start": 203, "end": 205, "probability": 0.3839, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "author_id": "892049261013159936", "created_at": "2019-09-11T23:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171928910151290880"], "text": "Si vos, algunx familiar, amigx o allegadx est\u00e1 atravesando una situaci\u00f3n dif\u00edcil y consider\u00f3 la opci\u00f3n de quitarse la vida, llama al centro de asistencia al suicida: 135  (l\u00ednea gratuita desde Capital y GBA) \u00f3 (011) 5275-1135 (desde todo el pa\u00eds).\nhttps://t.co/hwEhdd3Umf", "lang": "es", "id": "1171928910151290880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 177, "probability": 0.6889, "type": "Organization", "normalized_text": "WPP"}]}, "author_id": "1073226183461011456", "created_at": "2019-09-19T23:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3878, "reply_count": 720, "like_count": 16975, "quote_count": 346}, "edit_history_tweet_ids": ["1174829865448681479"], "text": "Um NEGRO, POBRE, acaba de ser morto, com um tiro na CABE\u00c7A, enquanto estava TRABALHANDO. Ao cair no ch\u00e3o sua massa encef\u00e1lica espalhou pela via, bandidos est\u00e3o comemorando no WPP, mandando \u00e1udios nos grupos. Sil\u00eancio na esquerda, pois, esse negro era um policial. \n\nCANALHAS!", "lang": "pt", "id": "1174829865448681479"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175180889380331520"}], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/EuK9pzQAdn", "expanded_url": "https://twitter.com/exame/status/1175180889380331520", "display_url": "twitter.com/exame/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5799, "type": "Other", "normalized_text": "day trade"}]}, "author_id": "1062065081322819588", "created_at": "2019-09-21T09:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175346455759982592"], "text": "Se suicidou depois de quebrar com day trade. Os amigos achavam que ele estava ganhando, mas na realidade lucrava 1 e perdia 2. Adivinha quando ele postava? https://t.co/EuK9pzQAdn", "lang": "pt", "id": "1175346455759982592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "author_id": "1138406986582806529", "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"], "text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe", "lang": "es", "id": "1174669599645872128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/NHSCI4i9wd", "expanded_url": "https://twitter.com/riodepaz/status/1175361171169390593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NHSCI4i9wd", "media_key": "3_1175361164706025472"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.9131, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 49, "end": 68, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "Jenifer Cilene Gomes"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Kauan Peixoto"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.5751, "type": "Person", "normalized_text": "Kauan Ros\u00e1rio"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.8631, "type": "Person", "normalized_text": "Kau\u00ea Ribeiro"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 167, "end": 178, "probability": 0.6914, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}]}, "author_id": "17364263", "created_at": "2019-09-21T10:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1816, "reply_count": 60, "like_count": 4079, "quote_count": 183}, "edit_history_tweet_ids": ["1175361171169390593"], "text": "CRIAN\u00c7AS MORTAS POR BALA PERDIDA NO RJ EM 2019:\n\nJenifer Cilene Gomes. 11 anos.\n\nKauan Peixoto. 12 anos.\n\nKauan Ros\u00e1rio. 11 anos.\n\nKau\u00ea Ribeiro dos Santos. 12 anos. \n\n\u00c1gatha F\u00e9lix. 8 anos. \n\nTodas moradoras de comunidade. O q essas mortes t\u00eam a dizer sobre a nossa democracia? https://t.co/NHSCI4i9wd", "lang": "pt", "id": "1175361171169390593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "751471278968758272", "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "id": "1174794946760626182"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175406801564688385"}], "author_id": "875833498690609154", "created_at": "2019-09-21T13:51:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175407088874479616"], "in_reply_to_user_id": "875833498690609154", "text": "n\u00e3o pq s\u00f3 tem medo da pol\u00edcia quem deve alguma coisa n\u00e3o sei o qu\u00ea l\u00e1 \n\nvai pro inferno, fdp", "lang": "pt", "id": "1175407088874479616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/PSVB6Z1pbH", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1175127007270768640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSVB6Z1pbH", "media_key": "3_1175127002367614976"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5597, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "708882910305247233", "created_at": "2019-09-20T19:18:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 89, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127007270768640"], "text": "O verdadeiro Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/PSVB6Z1pbH", "lang": "pt", "id": "1175127007270768640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175385798704844801"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TJjVbWuRWd", "expanded_url": "https://twitter.com/leospinetto/status/1175404913083506690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJjVbWuRWd", "media_key": "3_1175404902757146624"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BiciBandido", "id": "1166742702685347840"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "bicipaladin", "id": "2912647083"}]}, "author_id": "94465260", "created_at": "2019-09-21T13:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175404913083506690"], "in_reply_to_user_id": "1166742702685347840", "text": "@BiciBandido @bicipaladin Mir\u00e1 lo que ponen ciclistas en un foro de masa critica... es para morirse. https://t.co/TJjVbWuRWd", "lang": "es", "id": "1175404913083506690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Wilber Medina"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 139, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "author_id": "1237286593", "created_at": "2019-09-20T15:42:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 32, "like_count": 542, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1175072820998619139"], "text": "El profesor universitario Wilber Medina, que tambi\u00e9n ejerci\u00f3 defensa de Alan Garc\u00eda, est\u00e1 siendo discriminado en su postulaci\u00f3n al @TC_Peru por haber tenido dicho honor en el ejercicio de su carrera. Discriminaci\u00f3n inaceptable en un sistema democr\u00e1tico!", "lang": "es", "id": "1175072820998619139"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175405989253844994"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6389, "type": "Other", "normalized_text": "de oro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ismaelabe14_", "id": "3421174575"}]}, "author_id": "740282906539593728", "created_at": "2019-09-21T13:47:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175406259547377664"], "in_reply_to_user_id": "3421174575", "text": "@ismaelabe14_ Conf\u00eda en la calva de oro, el sabe", "lang": "es", "id": "1175406259547377664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175359658321727488"}], "author_id": "3091542067", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "McPozedorodo", "id": "1074796405917696002"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175387775723593728"], "in_reply_to_user_id": "1074796405917696002", "text": "@McPozedorodo Namoral? Sabe quem foi que matou essa crian\u00e7a? Foram voc\u00eas que usam drogas que financiam o crime. A culpa \u00e9 se voc\u00eas!", "lang": "pt", "id": "1175387775723593728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/8mYVfdYNGm", "expanded_url": "https://www.espn.com.ar/video/clip/_/id/6094654", "display_url": "espn.com.ar/video/clip/_/i\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 65, "probability": 0.9849, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico Mineiro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}]}, "author_id": "524531680", "created_at": "2019-09-21T13:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175404925955792897"], "text": "#Video Cleiton, arquero del Sub 23 de Brasil y de Atl\u00e9tico Mineiro, hace siempre lo mismo: para pelotas sencillas... \u00a1CON EL PECHO!\n\nhttps://t.co/8mYVfdYNGm", "lang": "es", "id": "1175404925955792897"}, {"author_id": "836330512356638720", "created_at": "2019-09-20T20:12:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175140664557953029"], "text": "A vossa grande mentalidade v\u00ea-se quando falam do Ice fechar hoje com tom de gozo enquanto uma mi\u00fada se suicidou", "lang": "pt", "id": "1175140664557953029"}, {"author_id": "92108582", "created_at": "2019-09-20T16:15:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 8, "like_count": 107, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175081125913538562"], "text": "Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy todos lo lamentan pero cu\u00e1ntos desprecian al pobre, cuantos le dicen campesino y provinciano como insulto a quien viene de fuera.\u00a1hip\u00f3critas!", "lang": "es", "id": "1175081125913538562"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/EdbPlzE6Zl", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/coringa-joaquin-phoenix-abandona-entrevista-apos-pergunta-polemica.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/coringa-j\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Y5PTLh7g0k", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1175394246075064321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y5PTLh7g0k", "media_key": "3_1175391390144126977"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "author_id": "835045170", "created_at": "2019-09-21T13:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 101, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1175394246075064321"], "text": "Coringa - Joaquin Phoenix abandona entrevista ap\u00f3s pergunta pol\u00eamica!\n\n&gt;&gt; https://t.co/EdbPlzE6Zl https://t.co/Y5PTLh7g0k", "lang": "pt", "id": "1175394246075064321"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/QcF9d3jdvx", "expanded_url": "https://twitter.com/vozdacomunidade/status/1175338499698036737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QcF9d3jdvx", "media_key": "3_1175338494463545349"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.8649, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1GATHA F\u00c9LIX"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 275, "tag": "VidasNegrasImportam"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "39000477", "created_at": "2019-09-21T09:18:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5532, "reply_count": 244, "like_count": 14257, "quote_count": 1243}, "edit_history_tweet_ids": ["1175338499698036737"], "text": "NADA DE BOM DIA POR AQUI!\n\nHoje a favela amanhece sangrando com a morte brutal da menina \u00c1GATHA F\u00c9LIX, de apenas 8 anos de idade, morta enquanto estava dentro de uma Kombi na comunidade com seus familiares. \u00c9 INADMISS\u00cdVEL QUE ISSO CONTINUE ACONTECENDO!!! #VidasNegrasImportam https://t.co/QcF9d3jdvx", "lang": "pt", "id": "1175338499698036737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174700659033198599"}], "author_id": "18629163", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "InformativosTM", "id": "219331283"}]}, "created_at": "2019-09-20T07:16:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174945405269757953"], "in_reply_to_user_id": "219331283", "text": "@InformativosTM La depresi\u00f3n y los problemas mentales ya se presupone en un suicida. \n\nAs\u00ed que deberemos pensar que este titular tiene alguna intenci\u00f3n adicional.\n\nAlguna intenci\u00f3n vergonzante e inconfesable, para m\u00e1s se\u00f1as.", "lang": "es", "id": "1174945405269757953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/sv1IxQoiPY", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1175067929026682880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sv1IxQoiPY", "media_key": "3_1175067919706918913"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8461, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 120, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 177, "end": 190, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 191, "end": 213, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 214, "end": 223, "tag": "suicidio"}, {"start": 224, "end": 245, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 246, "end": 259, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 260, "end": 272, "tag": "saludmental"}]}, "author_id": "160062203", "created_at": "2019-09-20T15:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175067929026682880"], "text": "Tenemos que empezar a hablar de salud mental, eso incluye a los trastornos mentales y\rla conducta suicida\u2026\n\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en Instagram: Mentalizarte_inprfm\n#mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n\r#saludmental https://t.co/sv1IxQoiPY", "lang": "es", "id": "1175067929026682880"}, {"author_id": "362705314", "created_at": "2019-09-21T12:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175392487562719232"], "text": "Pasan los a\u00f1os y sigo sin entender c\u00f3mo ciertos cineastas espa\u00f1oles se empe\u00f1an en sembrar para que la mitad del pa\u00eds no vaya al cine a pagar 8\u20ac por ver sus pel\u00edculas. Absurdo y suicida tiro en el pie. Luego se quejan de que cuesta mucho poner en marcha la financiaci\u00f3n del film", "lang": "es", "id": "1175392487562719232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.5712, "type": "Person", "normalized_text": "Jotab\u00ea."}]}, "author_id": "42332861", "created_at": "2019-09-21T13:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175403590397116417"], "text": "triste que em pleno 2019 alguns amigos ainda caiam nas dicas do Boteco do Jotab\u00ea. Um personagem chato, depr\u00ea.. que s\u00f3 indica a patota dele.", "lang": "pt", "id": "1175403590397116417"}, {"author_id": "3000156695", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "id": "1167173466694586368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175391719451484160"}], "author_id": "1153701889625735168", "created_at": "2019-09-21T12:58:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175393753047142400"], "in_reply_to_user_id": "1041080686596300805", "text": "@TeresaC64314917 Nem por isso as crian\u00e7as pensavam em suic\u00eddio, tinha o super man com a capa e ningu\u00e9m pensava em pular do pr\u00e9dio para voar. Nossas crian\u00e7as est\u00e3o com doen\u00e7as de adultos, e querem culpar a tudo ao redor menos a aten\u00e7\u00e3o e o amor que falta a elas", "lang": "pt", "id": "1175393753047142400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.3689, "type": "Other", "normalized_text": "Javerianos"}]}, "author_id": "142117238", "created_at": "2019-09-19T20:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174790182496849920"], "text": "Vaya. Entonces hay Javerianos contrariados y pregunt\u00e1ndose por qu\u00e9 hay gente que se suicida en p\u00fablico... \n\nAhora hasta para matarse hay que preguntar de qu\u00e9 forma les parece bien.", "lang": "es", "id": "1174790182496849920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/y5OsndwFw6", "expanded_url": "https://twitter.com/FonsiLoaiza/status/1174637187964506113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/y5OsndwFw6", "media_key": "7_1174637112240594944"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "author_id": "94324983", "created_at": "2019-09-19T10:51:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6894, "reply_count": 194, "like_count": 8123, "quote_count": 547}, "edit_history_tweet_ids": ["1174637187964506113"], "text": "42 mujeres asesinadas en Espa\u00f1a por sus parejas o exparejas solo en 2019.\n\n1.017 mujeres asesinadas desde 2003.\n\nVOX ha boicoteado hoy el minuto de silencio de una mujer asesinada delante de sus hijas menores porque dice que la violencia de g\u00e9nero no existe.\n\nAsco es poco. https://t.co/y5OsndwFw6", "lang": "es", "id": "1174637187964506113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175384128289685505"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.908, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.6065, "type": "Place", "normalized_text": "Catanduva"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.3795, "type": "Other", "normalized_text": "A\u00e7\u00facar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TerezaCrisMS", "id": "270399607"}]}, "author_id": "1114927924178821121", "created_at": "2019-09-21T13:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175398869741559808"], "in_reply_to_user_id": "270399607", "text": "@TerezaCrisMS Tamb\u00e9m t\u00eam que voltar os olhos pra o interior de SP, Catanduva e regi\u00e3o.\nRegi\u00e3o voltada para a Cana de A\u00e7\u00facar, onde o produtor rural est\u00e1 passando por maus tempos.\nUsinas n\u00e3o cumprem com seus d\u00e9bitos e produtores tiveram que recorrer \u00e0 justi\u00e7a. Lenta.\nGrupo GVO deve safra 2014.", "lang": "pt", "id": "1175398869741559808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175401594067783680"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/oIDCy1uj57", "expanded_url": "https://twitter.com/MoondustMON/status/1175401594067783680", "display_url": "twitter.com/MoondustMON/st\u2026"}]}, "author_id": "1154328998756966400", "created_at": "2019-09-21T13:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175401871680450560"], "text": "No, estoy bien. https://t.co/oIDCy1uj57", "lang": "es", "id": "1175401871680450560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/guRAidweFw", "expanded_url": "https://twitter.com/MenariniCA/status/1175123899547291653/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/guRAidweFw", "media_key": "3_1175123856014663680"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/guRAidweFw", "expanded_url": "https://twitter.com/MenariniCA/status/1175123899547291653/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/guRAidweFw", "media_key": "3_1175123866865360896"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/guRAidweFw", "expanded_url": "https://twitter.com/MenariniCA/status/1175123899547291653/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/guRAidweFw", "media_key": "3_1175123883160219649"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/guRAidweFw", "expanded_url": "https://twitter.com/MenariniCA/status/1175123899547291653/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/guRAidweFw", "media_key": "3_1175123893620760581"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.6294, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 67, "end": 112, "probability": 0.6673, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional de Suicidologia y Salud  P\u00fablica"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.4095, "type": "Other", "normalized_text": "justask"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.8943, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 184, "end": 204, "probability": 0.5597, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad  Sapienza"}, {"start": 240, "end": 257, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "FundazioneMenarini"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 42, "tag": "OMS"}, {"start": 117, "end": 125, "tag": "justask"}, {"start": 126, "end": 142, "tag": "youcansavealife"}, {"start": 239, "end": 258, "tag": "FundazioneMenarini"}]}, "geo": {"place_id": "c799e2d3a79f810e"}, "author_id": "762466532", "created_at": "2019-09-20T19:05:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175123899547291653"], "text": "Cada 40 segundos 1 persona se suicida.#OMS \" XVII Edici\u00f3n Congreso Internacional de Suicidologia y Salud  P\u00fablica.\"  #justask #youcansavealife Gran experiencia de aprendizaje en Roma, Universidad  Sapienza con delegaci\u00f3n Centroamericana . #FundazioneMenarini https://t.co/guRAidweFw", "lang": "es", "id": "1175123899547291653"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 155, "probability": 0.8906, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "94847504", "created_at": "2019-09-20T23:13:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 16, "like_count": 606, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1175186149284941824"], "text": "Wrestling in the 70s/80s: \n\n\"This fan jumped the rail &amp; tried to stab me so I had to choke him out\"\n\nWrestling today: \n\n\"I had to block a guy on twitter because he gave my match only ***1/2 when it was clearly **** minimum\"", "lang": "en", "id": "1175186149284941824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174835311152640002"}], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/OQYPOphHMW", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC2072932/", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/P\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1577837913953382400/0zCxPzcp?format=png&name=orig", "width": 144, "height": 144}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1577837913953382400/0zCxPzcp?format=png&name=150x150", "width": 144, "height": 144}], "status": 403, "title": "Prejudice, Social Stress, and Mental Health in Lesbian, Gay, and Bisexual Populations: Conceptual Issues and Research Evidence", "description": "In this article the author reviews research evidence on the prevalence of mental disorders in lesbians, gay men, and bisexuals (LGBs) and shows, using meta-analyses, that LGBs have a higher prevalence of mental disorders than heterosexuals. The author ...", "unwound_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC2072932/"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/vUelDoRtS4", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC4954730/", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/P\u2026", "status": 403, "unwound_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC4954730/"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9113, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 41, "username": "NuevaGerusia", "id": "1174126481687089152"}]}, "author_id": "1098954302129872896", "created_at": "2019-09-20T00:03:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174836378468847616"], "in_reply_to_user_id": "1098954302129872896", "text": "@JoJoSusPhysicus @ReneVRuiz @NuevaGerusia 2-La usuario en cuesti\u00f3n ignora que las razones de el comportamiento ya sea suicida o cuestionable de los LGBT se debe a discriminaci\u00f3n , una revisi\u00f3n de 229 estudios: https://t.co/OQYPOphHMW\nOtra de 44 estudios: https://t.co/vUelDoRtS4", "lang": "es", "id": "1174836378468847616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/xsAhao3Esv", "expanded_url": "https://twitter.com/ferce92/status/1175365357294538752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsAhao3Esv", "media_key": "3_1175365352265531394"}]}, "author_id": "980262486023827457", "created_at": "2019-09-21T11:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175365357294538752"], "text": "Que tu boca sea un manantial de bendici\u00f3n y no de maldici\u00f3n.\n\nEl que se suicida no quiere terminar con su vida, quiere terminar con su dolor.\nEn vez de condenar, criticar o marginar, ayudemosle a sanar.\n\ud83d\udc9e https://t.co/xsAhao3Esv", "lang": "es", "id": "1175365357294538752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175400238800146439"}], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 141, "probability": 0.648, "type": "Person", "normalized_text": "RIO"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.1926, "type": "Other", "normalized_text": "JANEIRO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "winniebueno", "id": "15950939"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "flaviaol", "id": "146591912"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "Cecillia", "id": "14499351"}]}, "author_id": "91879809", "created_at": "2019-09-21T13:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175400935146893312"], "in_reply_to_user_id": "15950939", "text": "@winniebueno @flaviaol @Cecillia a inseguran\u00e7a, n\u00e3o o racismo. Entendo claramente seu ponto de vista. Ainda assim prefiro n\u00e3o considerar o RIO DE JANEIRO um hip\u00f3crita.", "lang": "pt", "id": "1175400935146893312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175320840877084672"}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/xPUE7S5stF", "expanded_url": "https://twitter.com/davide_vecchi/status/1175320840877084672", "display_url": "twitter.com/davide_vecchi/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 60, "tag": "Umbria"}]}, "author_id": "574864479", "created_at": "2019-09-21T12:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175379498184970240"], "text": "Spiace dirlo ma l\u2019operazione che si cerca di fare in #Umbria \u00e8 suicida per i 5S. PD unico a guadagnarci, giover\u00e0 di un traino immeritato dopo aver devastato la regione. Salvini star\u00e0 stappando champagne https://t.co/xPUE7S5stF", "lang": "it", "id": "1175379498184970240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/cOzyNDs9e0", "expanded_url": "http://ow.ly/26Uj50wi0Kt", "display_url": "ow.ly/26Uj50wi0Kt"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/FRPDxV3MOl", "expanded_url": "https://twitter.com/eluniversocom/status/1175064766798336001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FRPDxV3MOl", "media_key": "3_1175064765456105473"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.8267, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "author_id": "8225692", "created_at": "2019-09-20T15:10:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175064766798336001"], "text": "Accidente en el norte de Guayaquil deja una persona herida. \u25ba https://t.co/cOzyNDs9e0 https://t.co/FRPDxV3MOl", "lang": "es", "id": "1175064766798336001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174855773622587393"}], "author_id": "1126995210", "created_at": "2019-09-20T01:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174856165194457089"], "in_reply_to_user_id": "1126995210", "text": "Preoc\u00fapense por quien tienen VIVO al lado, porque el hecho de que la depresi\u00f3n sea una enfermedad com\u00fan hoy en d\u00eda no quiere decir que tenga que ser alarmante solo hasta que alguien se suicida.", "lang": "es", "id": "1174856165194457089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/KgXMCSr4uu", "expanded_url": "http://ow.ly/2a3i50wjgfb", "display_url": "ow.ly/2a3i50wjgfb"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/KxMKcdBtsj", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaproceso/status/1175399308344082433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KxMKcdBtsj", "media_key": "3_1175399306402193410"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "DosBocas"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5828, "type": "Other", "normalized_text": "TrenMaya"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "DosBocas"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "TrenMaya"}]}, "author_id": "41156599", "created_at": "2019-09-21T13:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 27, "like_count": 221, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1175399308344082433"], "text": "J\u00f3venes piden a @lopezobrador_  cancele la refiner\u00eda de #DosBocas y el #TrenMaya\nhttps://t.co/KgXMCSr4uu https://t.co/KxMKcdBtsj", "lang": "es", "id": "1175399308344082433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/HVEQSE5rAg", "expanded_url": "https://glo.bo/30bxNhO", "display_url": "glo.bo/30bxNhO"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/B3264F0CVa", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1175059623008702466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B3264F0CVa", "media_key": "3_1175059521569509376"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.7763, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 123, "tag": "G1"}]}, "author_id": "8802752", "created_at": "2019-09-20T14:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 306, "like_count": 1368, "quote_count": 1315}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059623008702466"], "text": "Pai \u00e9 preso por matar o filho de 2 anos afogado na pr\u00f3pria casa para \"fazer a ex-mulher sofrer\" https://t.co/HVEQSE5rAg #G1 https://t.co/B3264F0CVa", "lang": "pt", "id": "1175059623008702466"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/iKGEOUDeGb", "expanded_url": "https://www.eldiestro.es/2019/09/un-nino-de-8-anos-se-suicida-lanzandose-por-la-ventana-al-no-poder-aguantar-mas-palizas-de-sus-padres/", "display_url": "eldiestro.es/2019/09/un-nin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiestro.es/2019/09/un-nino-de-8-anos-se-suicida-lanzandose-por-la-ventana-al-no-poder-aguantar-mas-palizas-de-sus-padres/"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 141, "username": "ElDiestro_", "id": "4869882473"}]}, "author_id": "4869882473", "created_at": "2019-09-21T08:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175330078965862401"], "text": "Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida lanz\u00e1ndose por la ventana al no poder aguantar m\u00e1s palizas de sus padres https://t.co/iKGEOUDeGb v\u00eda @ElDiestro_", "lang": "es", "id": "1175330078965862401"}, {"author_id": "627117046", "created_at": "2019-09-21T12:58:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175393981578063875"], "text": "Me despiertas cuando ya est\u00e9 listo el desayuno o suceda algo de mayor importancia. \ud83d\ude08", "lang": "es", "id": "1175393981578063875"}, {"author_id": "947483673816858624", "created_at": "2019-09-20T19:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175125697150562305"], "text": "Cada vez que alguien se suicida salen los tuiteros a pelear porque que s\u00ed, que no, que aquello. \n\nEstamos vivos. Disfruten. \n\nS\u00ed usted es una persona con una tristeza de tal dimensi\u00f3n que le impide vivir su vida normal o incluso concentrarse en este trino, vaya al m\u00e9dico. Fresco.", "lang": "es", "id": "1175125697150562305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1172563373843787776", "created_at": "2019-09-20T17:12:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175095380436033536"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera..\nPapo Reto!", "lang": "pt", "id": "1175095380436033536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "author_id": "4685258616", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "id": "1068451125681143808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/lMplGbtwPK", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/09/21/radio_bierzo/1569064769_438146.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/09/21/radio_bierzo/1569064769_438146.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6042, "type": "Place", "normalized_text": "Ponferrada"}]}, "author_id": "255408410", "created_at": "2019-09-21T11:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175376997482209282"], "text": "Ponferrada se suma a \"la noche violeta\" para declarar la emergencia feminista\nhttps://t.co/lMplGbtwPK", "lang": "es", "id": "1175376997482209282"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/LDg0tCqQAL", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1175187402547224576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LDg0tCqQAL", "media_key": "3_1175187390249484288"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/LDg0tCqQAL", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1175187402547224576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LDg0tCqQAL", "media_key": "3_1175187390274658304"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 95, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "971110539169591298", "created_at": "2019-09-20T23:18:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 1267, "like_count": 882, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1175187402547224576"], "text": "A valoriza\u00e7\u00e3o dos professores \u00e9 fundamental para melhorar a educa\u00e7\u00e3o no Estado do Rio de Janeiro. Nossos professores v\u00e3o receber o quinqu\u00eanio, um adicional por tempo de servi\u00e7o, na pr\u00f3xima folha de pagamento, no m\u00eas de outubro. https://t.co/LDg0tCqQAL", "lang": "pt", "id": "1175187402547224576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175235249846083585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 95, "probability": 0.8896, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.8957, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "author_id": "1909509666", "created_at": "2019-09-21T02:41:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175238584263151621"], "in_reply_to_user_id": "1076671335953297408", "text": "@Dc_da_depressao Esquadr\u00e3o Suicida a gente at\u00e9 merece o que a gente n\u00e3o merece \u00e9 Liga da Justi\u00e7a que \u00e9 o \u00fanico erro do DCEU", "lang": "pt", "id": "1175238584263151621"}, {"author_id": "1001621707151593474", "entities": {"mentions": [{"start": 246, "end": 260, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-09-21T00:22:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1175203729106227205"], "text": "Senhor presidente, um policial matou o outro na faculdade que eu estudo por um motivo bobo, eu disse um motivo bobo, reafirmo a ideia que liberar a arma pra popula\u00e7\u00e3o vai piorar a situa\u00e7\u00e3o, os preparados est\u00e3o se matando, o que vai ser da gente? @jairbolsonaro", "lang": "pt", "id": "1175203729106227205"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175395061485490176"}], "author_id": "62849813", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alicebiruta", "id": "97468342"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "renatotomaz", "id": "16884933"}]}, "created_at": "2019-09-21T13:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175396702787969024"], "in_reply_to_user_id": "97468342", "text": "@alicebiruta @renatotomaz E tem gente que ainda defende dizendo que alguns inocentes precisam morrer para que a \"bandidagem\" acabe. Engra\u00e7ado que essa pol\u00edtica de matar bandidos est\u00e1 a\u00ed h\u00e1 anos e a viol\u00eancia n\u00e3o diminui. O sangue dos inocentes est\u00e1 nas m\u00e3os de quem mata e de quem defende esse exterm\u00ednio.", "lang": "pt", "id": "1175396702787969024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-09-21T10:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175362128473202688"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "id": "1175362128473202688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/vxJEKDrg6i", "expanded_url": "http://bit.ly/2mrVrDB", "display_url": "bit.ly/2mrVrDB"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/UbIAQ9vTXP", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1175261814738825216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UbIAQ9vTXP", "media_key": "3_1175261808522870784"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 71, "end": 89, "probability": 0.6023, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 120, "end": 137, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Christian Petersen"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.3825, "type": "Organization", "normalized_text": "Getty"}, {"start": 154, "end": 166, "probability": 0.436, "type": "Place", "normalized_text": "North America"}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.7334, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "author_id": "9612112", "created_at": "2019-09-21T04:13:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 172, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175261814738825216"], "text": "Mas j\u00e1??? Em rede social, James Gunn confirma o in\u00edcio de filmagens de O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/vxJEKDrg6i (\ud83d\udcf8: Christian Petersen / Getty Images North America / AFP) https://t.co/UbIAQ9vTXP", "lang": "pt", "id": "1175261814738825216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175394911757262849"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8238, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "4175187442", "created_at": "2019-09-21T13:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175395115143241729"], "in_reply_to_user_id": "2441724960", "text": "@TheusinhoMoreno ai n\u00e3o, Deus me livre era tirar foto e descer correndo", "lang": "pt", "id": "1175395115143241729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/RMlhF6y5tu", "expanded_url": "http://www.vozdascomunidades.com.br/geral/morre-agatha-menina-de-8-anos-atingida-pela-pm-no-alemao/", "display_url": "vozdascomunidades.com.br/geral/morre-ag\u2026"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/Cv46pe565f", "expanded_url": "https://twitter.com/vozdacomunidade/status/1175390453467877376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cv46pe565f", "media_key": "3_1175390452121559041"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.2836, "type": "Place", "normalized_text": "Alem\u00e3o"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}]}, "author_id": "39000477", "created_at": "2019-09-21T12:44:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 19, "like_count": 629, "quote_count": 92}, "edit_history_tweet_ids": ["1175390453467877376"], "text": "Morre Agatha, menina de 8 anos atingida pela PM no Alem\u00e3o / At\u00e9 o momento, o governador Wilson Witzel, que j\u00e1 manifestou interesse na presid\u00eancia do pa\u00eds, ainda n\u00e3o se pronunciou https://t.co/RMlhF6y5tu https://t.co/Cv46pe565f", "lang": "pt", "id": "1175390453467877376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/4MBszXqrHd", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1175376457788473344/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4MBszXqrHd", "media_key": "7_1175376355615301632"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "MInfraestrutura", "id": "523331076"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "tarcisiogdf", "id": "1078618844007157761"}]}, "author_id": "128372940", "created_at": "2019-09-21T11:49:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7226, "reply_count": 1774, "like_count": 30485, "quote_count": 667}, "edit_history_tweet_ids": ["1175376457788473344"], "text": "- O @MInfraestrutura , @tarcisiogdf , nos Estados Unidos trabalhando pelo Brasil.\n- Pe\u00e7o assistir e compartilhar.\n- Bom dia a todos. https://t.co/4MBszXqrHd", "lang": "pt", "id": "1175376457788473344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/mTjarWPCL5", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/09/james-gunn-confirma-inicio-das-filmagens-da-sequencia-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "papelpop.com/2019/09/james-\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/PdQ4qnyVKq", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1175394035101556736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PdQ4qnyVKq", "media_key": "3_1175394030089330688"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9321, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "7751462", "created_at": "2019-09-21T12:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175394035101556736"], "text": "James Gunn confirma in\u00edcio das filmagens da sequ\u00eancia de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d: https://t.co/mTjarWPCL5 https://t.co/PdQ4qnyVKq", "lang": "pt", "id": "1175394035101556736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/q6hQpofmVp", "expanded_url": "https://twitter.com/naosalvo/status/1175391605026631680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q6hQpofmVp", "media_key": "3_1175391598114459653"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.2447, "type": "Person", "normalized_text": "Jarbas"}]}, "author_id": "20166847", "created_at": "2019-09-21T12:49:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 523, "reply_count": 150, "like_count": 3309, "quote_count": 85}, "edit_history_tweet_ids": ["1175391605026631680"], "text": "Por onde anda Pr. Jarbas???? https://t.co/q6hQpofmVp", "lang": "pt", "id": "1175391605026631680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175330820942368768"}], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lypZL6gWYt", "expanded_url": "https://twitter.com/Borrominesca/status/1175331527082819584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lypZL6gWYt", "media_key": "3_1175331524906016770"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6669, "type": "Person", "normalized_text": "Bacon"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "George Dyer"}]}, "author_id": "1120655623673217030", "created_at": "2019-09-21T08:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175331527082819584"], "in_reply_to_user_id": "1120655623673217030", "text": "Una vez m\u00e1s, la historia de amor entre Bacon y George Dyer acaba en tragedia. Su pareja se suicida tambi\u00e9n, por no soportar la mente tan oscura del artista. Le dedica varias obras p\u00f3stumas, en las que la carne vuelve a retorcerse y vuelve a descuartizarse. https://t.co/lypZL6gWYt", "lang": "es", "id": "1175331527082819584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175329517809934336"}], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ENSXlZHZ2U", "expanded_url": "https://twitter.com/Borrominesca/status/1175329986900897793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ENSXlZHZ2U", "media_key": "3_1175329984774397952"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "Bacon"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Lacy"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.5783, "type": "Other", "normalized_text": "Bacon"}]}, "author_id": "1120655623673217030", "created_at": "2019-09-21T08:44:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175329986900897793"], "in_reply_to_user_id": "1120655623673217030", "text": "Bacon, debido a los traumas que sufr\u00eda, era realmente t\u00f3xico con su pareja. Tanto, que finalmente Peter Lacy se suicida. En su entierro, Bacon crea este retrato p\u00f3stumo. Se odia a s\u00ed mismo por ser lo que es y lo que ha provocado, pero no puede remediarlo. https://t.co/ENSXlZHZ2U", "lang": "es", "id": "1175329986900897793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}]}, "author_id": "70561688", "created_at": "2019-09-20T14:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 3, "like_count": 146, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059598971232256"], "text": "\u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam com a depress\u00e3o e com os casos de suic\u00eddio? mas n\u00e3o fazem absolutamente NADA pra mudar todo esse sistema que atinge diretamente a sa\u00fade mental dos alunos.", "lang": "pt", "id": "1175059598971232256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9Q5qXCctdY", "expanded_url": "https://twitter.com/mal_menor/status/1175131350896193537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Q5qXCctdY", "media_key": "3_1175131336639692800"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9Q5qXCctdY", "expanded_url": "https://twitter.com/mal_menor/status/1175131350896193537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Q5qXCctdY", "media_key": "3_1175131336635559937"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}]}, "author_id": "44407854", "created_at": "2019-09-20T19:35:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 27, "like_count": 402, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131350896193537"], "text": "Entrar al centro de Lima (solo 3,4 km) demora 30 minutos. Es decir, la velocidad en auto hoy es 6,8 km/h, casi como caminar r\u00e1pido.\n\n\u00bfEn bicicleta? 12 minutos.\n\nUna ciclov\u00eda permanente al centro hist\u00f3rico ahorrar\u00eda 720 horas de tr\u00e1fico al mes a 15 mil personas en ese corto tramo. https://t.co/9Q5qXCctdY", "lang": "es", "id": "1175131350896193537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175059623008702466"}], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/WSnLuEw1XK", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1175059623008702466", "display_url": "twitter.com/g1/status/1175\u2026"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.4657, "type": "Organization", "normalized_text": "EXXXXXXX"}]}, "author_id": "2548001921", "created_at": "2019-09-21T11:40:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175374234119475200"], "text": "MANO VOC\u00caS TEM NO\u00c7\u00c3O DO QUE \u00c9 UM FILHA DE UMA PUTA MATAR UMA CRIAAAAAAAAAAAN\u00c7A DE DOIS ANOS DE IDADE PRA EXXXXXX REPITO, EXXXXXXX SOFRER. Eu desisto da humanidade,  as pessoas perderam o amor pelos pr\u00f3prios filhos, imagine pelas outras pessoas cara... https://t.co/WSnLuEw1XK", "lang": "pt", "id": "1175374234119475200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175386694331379712"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/5EyJAK5YNs", "expanded_url": "https://twitter.com/RestaurARG/status/1175386694331379712", "display_url": "twitter.com/RestaurARG/sta\u2026"}]}, "author_id": "254599256", "created_at": "2019-09-21T12:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175387602461048832"], "text": "Ah. Bueno...\nDisolv\u00e1mosla y que reine el delito...\nUn tweet suicida. https://t.co/5EyJAK5YNs", "lang": "es", "id": "1175387602461048832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175392218078687232"}], "author_id": "3392224845", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "dianacalmeida10", "id": "3095559123"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175392364564766729"], "in_reply_to_user_id": "3095559123", "text": "@dianacalmeida10 A Layla vai ser stripper", "lang": "it", "id": "1175392364564766729"}, {"author_id": "115546973", "created_at": "2019-09-21T03:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175245632459759618"], "text": "Hay gente que se suicida porque ten\u00eda demonios en su cabeza que les dec\u00edan que lo hiciera... Pobres afortunados; les hicieron un favor! Mi diablo interno es tan culero que me dice: \"anda tu puedes con eso, sigue adelante\", como si le gustara verme padecer \u00a1y yo que le hago caso!", "lang": "es", "id": "1175245632459759618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175219227936133121"}], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/ve0cpIjfWH", "expanded_url": "https://twitter.com/eurenesilva/status/1175325747591991296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ve0cpIjfWH", "media_key": "3_1175325743343132673"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 205, "probability": 0.4315, "type": "Other", "normalized_text": "ACulpaEDoWitzel"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 189, "tag": "VidasNegrasImportam"}, {"start": 190, "end": 206, "tag": "ACulpaEDoWitzel"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "55118656", "created_at": "2019-09-21T08:27:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2344, "reply_count": 246, "like_count": 7623, "quote_count": 486}, "edit_history_tweet_ids": ["1175325747591991296"], "in_reply_to_user_id": "55118656", "text": "ACABEI DE RECEBER A CONFIRMA\u00c7\u00c3O QUE A MENINA AGATHA VIT\u00d3RIA FELIX N\u00c3O RESISTIU AOS FERIMENTOS E MORREU! N\u00c3O PODEMOS ADMITIR QUE ISSO SEJA NORMAL, GENTE! CHEGAAAAAAAA!!! #VidasNegrasImportam #ACulpaEDoWitzel https://t.co/ve0cpIjfWH", "lang": "pt", "id": "1175325747591991296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175318883311456257"}], "author_id": "1022589184899465218", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FagundesGian", "id": "885596709363077120"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "WeslleyMaarques", "id": "1016371164963319814"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "JBLOficial", "id": "719349414"}]}, "created_at": "2019-09-21T10:55:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175362972211994625"], "in_reply_to_user_id": "885596709363077120", "text": "@FagundesGian @WeslleyMaarques @YagoSantosKJ @JBLOficial destru\u00edram minha coluna mas t\u00e1 kkk", "lang": "pt", "id": "1175362972211994625"}, {"author_id": "126717432", "created_at": "2019-09-21T03:49:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175255803516858369"], "text": "Aqu\u00ed la gente se suicida tir\u00e1ndose al metro... que culpa tiene la gente de tus desgracias amiguito? retrasas a todo el mundo no lo hagas gracias", "lang": "es", "id": "1175255803516858369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/uqoILorTAy", "expanded_url": "https://paolobecchi.wordpress.com/2019/09/19/di-maio-e-zingaretti-alle-dipendenze-di-renzi/", "display_url": "paolobecchi.wordpress.com/2019/09/19/di-\u2026"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 176, "end": 184, "username": "pbecchi", "id": "707022920"}, {"start": 189, "end": 205, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 85, "tag": "Renzi"}, {"start": 154, "end": 173, "tag": "governogiallorosso"}]}, "author_id": "51759517", "created_at": "2019-09-20T14:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048575048400898"], "text": "\u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha preferito la strada suicida del #governogiallorosso\u201d \u2066@pbecchi\u2069 e \u2066@GiuseppePalma78\u2069  https://t.co/uqoILorTAy", "lang": "it", "id": "1175048575048400898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175386901555097600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7134, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4852, "type": "Other", "normalized_text": "marvete"}]}, "author_id": "761754953207648257", "created_at": "2019-09-21T12:33:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175387559867965445"], "in_reply_to_user_id": "761754953207648257", "text": "metade dos filmes da marvel \u00e9 n\u00edvel esquadr\u00e3o suicida... marvete tem coragem n\u00e9\nser \u00edcone da cultura pop, melhores filmes de her\u00f3i, melhoras hqs, melhores anima\u00e7\u00f5es, ter filmes com f\u00f3rmulas diferentes e n\u00e3o se prender ao mesmo... dif\u00edcil segurar a coroa n\u00e9 dc", "lang": "pt", "id": "1175387559867965445"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/7EyS3zYTTs", "expanded_url": "https://twitter.com/AMTQuito/status/1175067016954298369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7EyS3zYTTs", "media_key": "3_1175066986579185665"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 175, "end": 196, "probability": 0.7308, "type": "Place", "normalized_text": "QuitoSostenibleOtraVez"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 197, "tag": "QuitoSostenibleOtraVez"}]}, "author_id": "545416010", "created_at": "2019-09-20T15:19:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 27, "like_count": 9, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1175067016954298369"], "text": "Quito se mueve diferente. \u00bfC\u00f3mo te mueves t\u00fa? Al usar el transporte p\u00fablico contribuyes a una mejor movilidad en la ciudad, de una manera m\u00e1s r\u00e1pida y segura, aportando a un #QuitoSostenibleOtraVez. https://t.co/7EyS3zYTTs", "lang": "es", "id": "1175067016954298369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Qu41rCIztu", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1174445601100128258/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qu41rCIztu", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-18T22:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 4, "like_count": 308, "quote_count": 15}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174445601100128258"], "text": "Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.co/Qu41rCIztu", "lang": "es", "id": "1174445601100128258"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/CJYyG2Grj0", "expanded_url": "https://twitter.com/TReporta/status/1174769466246389760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CJYyG2Grj0", "media_key": "7_1174769438819852293"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6702, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9912, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 73, "end": 100, "probability": 0.878, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9729, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.5603, "type": "Organization", "normalized_text": "Triple"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.4978, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 211, "tag": "DeportesTR"}]}, "author_id": "326849708", "created_at": "2019-09-19T19:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 7, "like_count": 118, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1174769466246389760"], "text": "Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play' (Toque suicida) que dej\u00f3 el marcador 3-2. Instagram: Triple Play Panam\u00e1. #DeportesTR https://t.co/CJYyG2Grj0", "lang": "es", "id": "1174769466246389760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "lang": "es", "id": "1171282996047073280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1171281952990814208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/pYMQg4Gd0O", "expanded_url": "https://twitter.com/McPozedorodo/status/1175359658321727488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pYMQg4Gd0O", "media_key": "3_1175359651707334656"}]}, "author_id": "1074796405917696002", "created_at": "2019-09-21T10:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3264, "reply_count": 86, "like_count": 12448, "quote_count": 312}, "edit_history_tweet_ids": ["1175359658321727488"], "text": "Voc\u00eas querer passar pras crian\u00e7as de hoje em dia que vcs pol\u00edcia s\u00e3o o certo \u00e9 n\u00f3s da favela e o errado ? \nEu posso cantar oque for mais eu amo crian\u00e7as eu amo de verdade e essa not\u00edcia acabou cmg e me deixou mais revoltado ainda com esse governo de merda \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/pYMQg4Gd0O", "lang": "pt", "id": "1175359658321727488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/YxqUP9A8GS", "expanded_url": "https://bit.ly/2lPZSYu", "display_url": "bit.ly/2lPZSYu"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ie1yh3SH8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/RestaurARG/status/1175386694331379712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ie1yh3SH8Z", "media_key": "3_1175190519716167681"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 62, "username": "RestaurARG", "id": "834859890011168769"}]}, "author_id": "834859890011168769", "created_at": "2019-09-21T12:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175386694331379712"], "text": "ESTUDI\u00c1, NO SEAS POLIC\u00cdA\n\nPor \n@JuezBermejo\n para \n@RestaurARG\n\nhttps://t.co/YxqUP9A8GS https://t.co/ie1yh3SH8Z", "lang": "es", "id": "1175386694331379712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175227400013131781"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bx64LfCvRZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Leorange_/status/1175227400013131781", "display_url": "twitter.com/Leorange_/stat\u2026"}]}, "author_id": "761754953207648257", "created_at": "2019-09-21T12:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175386901555097600"], "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/bx64LfCvRZ", "lang": "und", "id": "1175386901555097600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175244672693936129"}], "author_id": "755099029684576258", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DanielSanin", "id": "285294793"}]}, "created_at": "2019-09-21T03:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175257797673529346"], "in_reply_to_user_id": "285294793", "text": "@DanielSanin C\u00f3mo se v\u00e9 que est\u00e9 ser no tiene ni idea de la complejidad del suicidio ... A\u00fan no hay tratamientos para Evitar el suicidio ... \nEs como una enfermedad hu\u00e9rfana, hasta el personal m\u00e9dico se suicida !", "lang": "es", "id": "1175257797673529346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175219227936133121"}], "author_id": "1080620883318845440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eurenesilva", "id": "55118656"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "MarceloAdnet", "id": "146367309"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "MCrivella", "id": "74860967"}]}, "created_at": "2019-09-21T02:22:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175233752777277441"], "in_reply_to_user_id": "55118656", "text": "@eurenesilva @MarceloAdnet @wilsonwitzel @MCrivella \u00e9 pra isso que serve o governo de vcs? Um apoia que a pol\u00edcia mate, outro censura beijo gay? E se dizem bons governantes?", "lang": "pt", "id": "1175233752777277441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/5v2ulUeiqw", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/a-garota-inocente-inteligente-estudiosa-obediente-e-de-futuro-assassinado-por-witzel/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/a-garo\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 126, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}]}, "author_id": "14754376", "created_at": "2019-09-21T12:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 408, "reply_count": 43, "like_count": 1128, "quote_count": 42}, "edit_history_tweet_ids": ["1175382503185702912"], "text": "A garota inocente, inteligente, estudiosa, obediente e de futuro assassinado por Witzel https://t.co/5v2ulUeiqw via @jornalggn", "lang": "es", "id": "1175382503185702912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6493, "type": "Other", "normalized_text": "tpp"}]}, "author_id": "720320866802933760", "created_at": "2019-09-20T19:02:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175123131888996352"], "text": "Como assim uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio tpp", "lang": "pt", "id": "1175123131888996352"}, {"author_id": "92588547", "created_at": "2019-09-21T01:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 539, "reply_count": 3, "like_count": 1238, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1175223494814179329"], "text": "\"A gratid\u00e3o surge quando aprende que a vida n\u00e3o lhe trouxe o que voc\u00ea queria, e sim aquilo de que necessitava para se tornar quem \u00e9.\"", "lang": "pt", "id": "1175223494814179329"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/b0O9TIVTrY", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/Ue3EWi", "display_url": "goo.gl/fb/Ue3EWi"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 114, "tag": "USPPNEWS"}]}, "author_id": "561184772", "created_at": "2019-09-21T06:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175289695154184194"], "text": "Detenuto suicida a Napoli: Uspp, senza agenti pi\u00f9 criticit\u00e0 Auricchio e Moretti\u2026 https://t.co/b0O9TIVTrY #USPPNEWS", "lang": "it", "id": "1175289695154184194"}, {"author_id": "999972562816954368", "created_at": "2019-09-20T21:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163381629820931"], "text": "Uma mulher hoje suicidou- se em viseu e vcs preocupados porque o vosso namorado nao vos responde h\u00e1 5 min. Comecem a importar-se com aquilo que \u00e9 realmente importante.", "lang": "pt", "id": "1175163381629820931"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175382670102188032"}], "author_id": "294037841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PedroFresco", "id": "323765353"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "sebas221071", "id": "308560113"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "SMiltim", "id": "555173350"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "inurrieta", "id": "15644202"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "Jorge_Econopata", "id": "360637814"}, {"start": 63, "end": 73, "username": "MacJuanma", "id": "295018023"}, {"start": 74, "end": 82, "username": "palzaga", "id": "80530730"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175382907466244097"], "in_reply_to_user_id": "294037841", "text": "@PedroFresco @sebas221071 @SMiltim @inurrieta @Jorge_Econopata @MacJuanma @palzaga ...de los que m\u00e1s tienen de externalizar los costes de la contaminaci\u00f3n en los dem\u00e1s, es suicida y solo sirve para dar la apariencia de que se hace algo aunque en realidad no sea demasiado.", "lang": "es", "id": "1175382907466244097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175382047084503040"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/PwLeerR4mE", "expanded_url": "https://jacobinmag.com/2018/12/the-nihilism-of-moderation-climate-change-beltway-centrism", "display_url": "jacobinmag.com/2018/12/the-ni\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PedroFresco", "id": "323765353"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "sebas221071", "id": "308560113"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "SMiltim", "id": "555173350"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "inurrieta", "id": "15644202"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "Jorge_Econopata", "id": "360637814"}, {"start": 63, "end": 73, "username": "MacJuanma", "id": "295018023"}, {"start": 74, "end": 82, "username": "palzaga", "id": "80530730"}]}, "author_id": "294037841", "created_at": "2019-09-21T12:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175382670102188032"], "in_reply_to_user_id": "294037841", "text": "@PedroFresco @sebas221071 @SMiltim @inurrieta @Jorge_Econopata @MacJuanma @palzaga https://t.co/PwLeerR4mE\n\nMientras los cient\u00edficos hablan de cambios absolutamente radicales necesarios para, no ya frenar sino minimizar las consecuencias de algo que es imparable, seguir con los retoques en los m\u00e1rgenes, las tasas, y en definitiva las mil y una maneras de los...", "lang": "es", "id": "1175382670102188032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175378779457413120"}], "author_id": "1353925328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "montsvb", "id": "2449281697"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:05:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175380511679758336"], "in_reply_to_user_id": "2449281697", "text": "@montsvb Coi, avisa. Jo ara arribo a casa. I s\u00ed, moll! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "ca", "id": "1175380511679758336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/G55hzOvjtW", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2o5Y2RlPae/?igshid=nife1arvvsh1", "display_url": "instagram.com/p/B2o5Y2RlPae/\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/cRbEy74pZu", "expanded_url": "https://twitter.com/somosnoticiacol/status/1175081570442592259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cRbEy74pZu", "media_key": "3_1175081524653371392"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/cRbEy74pZu", "expanded_url": "https://twitter.com/somosnoticiacol/status/1175081570442592259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cRbEy74pZu", "media_key": "3_1175081563161341958"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "Hyundai"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9416, "type": "Place", "normalized_text": "CiudadOjeda"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 48, "tag": "CiudadOjeda"}]}, "geo": {"place_id": "01d677e97eae46b3"}, "author_id": "1131983166", "created_at": "2019-09-20T16:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175081570442592259"], "text": "Se suicida gerente de la Hyundai en #CiudadOjeda luego de discutir con su esposa \ud83d\udc47\nhttps://t.co/G55hzOvjtW https://t.co/cRbEy74pZu", "lang": "es", "id": "1175081570442592259"}], "places": [{"full_name": "Praia Grande, Brasil", "id": "e2e743f3f58bd158"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Caracas, Venezuela", "id": "00ec4c32070f5076"}, {"full_name": "Florestal, Brasil", "id": "c628f902372c186c"}, {"full_name": "Mairipor\u00e3, Brasil", "id": "1672d83ec40c4f05"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Teresina, Brasil", "id": "8bc4eeacf63235f9"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"resource_id": "1175408998264315904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175408998264315904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175408998264315904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175409640965849089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175409640965849089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175409640965849089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175382894736498689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175382894736498689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175382894736498689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175408171029913600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175408171029913600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175408171029913600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3411264202", "value": "3411264202", "detail": "User has been suspended: [3411264202].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175203987064274950", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175203987064274950", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175203987064274950].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1131335903853649921", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1131335903853649921].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1131335903853649921", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175406396952719360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175406396952719360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175406396952719360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "362506197", "value": "362506197", "detail": "User has been suspended: [362506197].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175406181763964929", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175406181763964929", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175406181763964929].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "711277284", "value": "711277284", "detail": "User has been suspended: [711277284].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175373922218516480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175373922218516480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175373922218516480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166520893536911360", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1166520893536911360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166520893536911360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175398930055667712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175398930055667712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175398930055667712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1406243106", "value": "1406243106", "detail": "User has been suspended: [1406243106].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175401794735943680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175401794735943680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175401794735943680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1035391150960640000", "value": "1035391150960640000", "detail": "User has been suspended: [1035391150960640000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175397570895650816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175397570895650816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175397570895650816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "179081484", "value": "179081484", "detail": "User has been suspended: [179081484].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175394066739150850", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175394066739150850", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175394066739150850].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "948831765732450304", "value": "948831765732450304", "detail": "User has been suspended: [948831765732450304].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175108316088938496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175108316088938496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175108316088938496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1175384435216322560", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175384435216322560", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175384435216322560].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175381474025050112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175381474025050112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175381474025050112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175153658331303940", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175153658331303940].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175153658331303940", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "903067585595527168", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [903067585595527168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "903067585595527168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175103147607547905", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175103147607547905].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175103147607547905", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1175417747167219713", "oldest_id": "1175380029938778112", "result_count": 445, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60gmydsa4alfljdau21socs3ddp"}}