{"data": [{"id": "1156749406076583937", "text": "Em (quase) cinco anos desde que o V\u00edtor se matou eu mudei muito. Eu perdi muita coisa em mim que eu gostava e s\u00f3 t\u00f4 percebendo isso agora. Preciso recuperar alguns peda\u00e7os de mim que eu deixei pra tr\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1112334071521251331", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.4674, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edtor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156749406076583937"], "created_at": "2019-08-01T02:12:04.000Z"}, {"id": "1156749389928554496", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1048597649312702465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156749389928554496"], "created_at": "2019-08-01T02:12:00.000Z"}, {"id": "1156749317023174656", "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "927218599860887552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156749317023174656"], "created_at": "2019-08-01T02:11:43.000Z"}, {"id": "1156749308202487808", "text": "e o stuart que passou a noite preso na casinha dele PQ ELE SE ENROLOU NA COBERTA E N\u00c3O CONSEGUIA SAIR DE L\u00c1. quase me matou do cora\u00e7\u00e3o quando cheguei e nem sinal dele na gaiola", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "307009182", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.3877, "type": "Other", "normalized_text": "stuart"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156749308202487808"], "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "created_at": "2019-08-01T02:11:41.000Z"}, {"id": "1156749115738525697", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "897631176734769152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156749115738525697"], "created_at": "2019-08-01T02:10:55.000Z"}, {"id": "1156749004836888576", "text": "as pessoas s\u00e3o muito imaturas, puta merda. a garota mandou um texto para o melhor amigo se despedindo dele, como se fosse uma carta de suic\u00eddio, ela some e ele recebe a not\u00edcia que a menina se matou. depois a rid\u00edcula aparece dizendo que n\u00e3o foi isso, que queria tirar um tempo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2162039033", "edit_history_tweet_ids": ["1156749004836888576"], "created_at": "2019-08-01T02:10:28.000Z"}, {"id": "1156748996716765184", "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1057257059396268034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156748996716765184"], "created_at": "2019-08-01T02:10:26.000Z"}, {"id": "1156748973371269120", "text": "RT @andrepiaui: Fosse eu o presidente da OAB marcaria uma coletiva com toda a imprensa, inclusive internacional, na frente do Pal\u00e1cio do Pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2351, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "453965463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155894329891872771"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andrepiaui", "id": "14525893"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.8453, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5716, "type": "Place", "normalized_text": "do Pl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156748973371269120"], "created_at": "2019-08-01T02:10:21.000Z"}, {"id": "1156748899350208517", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "68719341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156748899350208517"], "created_at": "2019-08-01T02:10:03.000Z"}, {"id": "1156748855335161857", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "65763775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156748855335161857"], "created_at": "2019-08-01T02:09:53.000Z"}, {"id": "1156748854425006085", "text": "COMO ASSIM O ATOR QUE FAZIA O PUCK EM GLEE SE MATOU ANO PASSADO GENTE EU TO CHOCADOOOOOOOOOOOO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2398099446", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "PUCK"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.5275, "type": "Organization", "normalized_text": "GLEE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156748854425006085"], "created_at": "2019-08-01T02:09:52.000Z"}, {"id": "1156748826914557952", "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1060357670979489792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156748826914557952"], "created_at": "2019-08-01T02:09:46.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}}, {"id": "1156748821638123520", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "891776274166951936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156748821638123520"], "created_at": "2019-08-01T02:09:45.000Z"}, {"id": "1156748732018376704", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1029148363927773186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156748732018376704"], "created_at": "2019-08-01T02:09:23.000Z"}, {"id": "1156748717728440321", "text": "@Vponce64 @MartinVizcarraC @elmontonero_pe Amenaza comunista... Dictadura... Cu\u00e1ntas idioteces pueden salir de una misma persona. Hasta hace poco le chupaba las mediar al choro suicida, ahora se acomoda con otra.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3121362663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156296764464517122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156748717728440321"], "in_reply_to_user_id": "1120300927", "created_at": "2019-08-01T02:09:20.000Z"}, {"id": "1156748404506189825", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "119398920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156748404506189825"], "created_at": "2019-08-01T02:08:05.000Z"}, {"id": "1156748403826712577", "text": "RT @montalvan47: @Cluzcar Desverg\u00fcenza esperada, ya todo mundo sabe su actuaci\u00f3n como miss Bagua, el TLC primero, despues los ciudadanos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156591507417288704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "montalvan47", "id": "1677309324"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.4402, "type": "Other", "normalized_text": "Bagua"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.792, "type": "Organization", "normalized_text": "TLC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156748403826712577"], "created_at": "2019-08-01T02:08:05.000Z"}, {"id": "1156748140185378816", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "331745481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156748140185378816"], "created_at": "2019-08-01T02:07:02.000Z"}, {"id": "1156748041212350466", "text": "Pedi um duplo na Macedo's, perguntei 500x ao Bernardo se ele iria querer um hamburguer. Mano, assim q chegou o mlq disse q me troslou e que iria comer comigo \ud83d\ude44\ud83d\ude44\nPs* comeu mais que eu e n\u00e3o matou minha fome, mesmo depois de ter jantado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3366784108", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.5499, "type": "Organization", "normalized_text": "Macedo's"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.4, "type": "Person", "normalized_text": "Bernardo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156748041212350466"], "created_at": "2019-08-01T02:06:39.000Z"}, {"id": "1156747993435054081", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "117041966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156747993435054081"], "created_at": "2019-08-01T02:06:27.000Z"}, {"id": "1156747909372817408", "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2185225658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156747909372817408"], "created_at": "2019-08-01T02:06:07.000Z"}, {"id": "1156747870826930176", "text": "RT @MarcoRascon: M\u00e9xico es el \u00fanico pa\u00eds, que para curarse, se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "61692807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156187981696380933"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarcoRascon", "id": "85153605"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9908, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156747870826930176"], "created_at": "2019-08-01T02:05:58.000Z"}, {"id": "1156747857593954304", "text": "@Tito27901639 @MilagrosLeivaG Queee la del Baguazo , la incondicional del Suicida, la de los Audios protegiendo a  los wachiturros de Chiclayo XD tremenda Aprista Fuera!\ud83e\udd2e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "869569027848404994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156694437969432576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Tito27901639", "id": "1144241906852990976"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.2881, "type": "Other", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.4659, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclayo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156747857593954304"], "in_reply_to_user_id": "1144241906852990976", "created_at": "2019-08-01T02:05:55.000Z"}, {"id": "1156747594661605377", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "125303895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156747594661605377"], "created_at": "2019-08-01T02:04:52.000Z"}, {"id": "1156747527238094853", "text": "@lautiiglesias99 te amo amigo, sentite bien siempre pq sos el mejor (suicida)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2732966320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156722144363130882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lautiiglesias99", "id": "1048241272870375425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156747527238094853"], "in_reply_to_user_id": "1048241272870375425", "created_at": "2019-08-01T02:04:36.000Z"}, {"id": "1156747521596825600", "text": "@gonzalesposadal \u00c9stos ALANISTAS ya son un chiste, todos en coro LADRAN lo mismo, saben q est\u00e1n JODIDOS. VIZCARRA los dribleo, y hasta ahorita no lo encuentran. TRONCASOS resultaron. Felizmente HAYA DE LA TORRE, descansa en PAZ, pero bien lejos del SUICIDA.  Porque Dios JUZGA seg\u00fan sus obras!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1106433386011193344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156636007208501256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.4266, "type": "Place", "normalized_text": "LADRAN"}, {"start": 224, "end": 226, "probability": 0.6751, "type": "Place", "normalized_text": "PAZ"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.5035, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156747521596825600"], "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "created_at": "2019-08-01T02:04:35.000Z"}, {"id": "1156747514428760064", "text": "@raysaanches Menina, eu to num certo grupo em que eles disseram que Mandela matou gnt p kct e a \u00c1frica s\u00f3 t\u00e1 na merda por causa dele (continente) e que ele era o maior narcotraficante. P completar ele se baseia nas pesquisas do fil\u00f3sofo Olavo, rs.\nPesquisa no Wikipedia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "315919039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156746631309643777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "raysaanches", "id": "241223462"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9296, "type": "Person", "normalized_text": "Mandela"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}, {"start": 260, "end": 268, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Wikipedia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156747514428760064"], "in_reply_to_user_id": "241223462", "created_at": "2019-08-01T02:04:33.000Z"}, {"id": "1156747498880471040", "text": "@fennecanyon Ah sim,eu j\u00e1 t\u00f4 no caso 21 amanh\u00e3 eu vou gravar ele,eu reparei no caso 16 que a Hannah matou o freddo a\u00ed ela calmamente falou pra Hannah se acalmar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1100199162786795520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156747209561583616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fennecanyon", "id": "899468105348460544"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.574, "type": "Person", "normalized_text": "freddo"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156747498880471040"], "in_reply_to_user_id": "899468105348460544", "created_at": "2019-08-01T02:04:29.000Z"}, {"id": "1156747407574601731", "text": "Man, I hope @retrograppler is okay. The landing from that tope suicida looked gnarly. #UnchartedTerritory #OvaltineDream #NerderDeathKill #NDKAllFuckingDay", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "36889106", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "retrograppler", "id": "870776930471223296"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 104, "probability": 0.5513, "type": "Other", "normalized_text": "UnchartedTerritory"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.604, "type": "Other", "normalized_text": "OvaltineDream"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.6392, "type": "Other", "normalized_text": "NerderDeathKill"}, {"start": 139, "end": 154, "probability": 0.5545, "type": "Other", "normalized_text": "NDKAllFuckingDay"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 105, "tag": "UnchartedTerritory"}, {"start": 106, "end": 120, "tag": "OvaltineDream"}, {"start": 121, "end": 137, "tag": "NerderDeathKill"}, {"start": 138, "end": 155, "tag": "NDKAllFuckingDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156747407574601731"], "created_at": "2019-08-01T02:04:07.000Z"}, {"id": "1156747371545604101", "text": "RT @jointxone: se voc\u00eas de alguma forma me apoiam, votem no palazzi, o som dele est\u00e1 sinceramente cinco estrelas, e ele merece que ele mato\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3028024485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156745843833262080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jointxone", "id": "1857966428"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8449, "type": "Person", "normalized_text": "palazzi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156747371545604101"], "created_at": "2019-08-01T02:03:59.000Z"}, {"id": "1156747369100251136", "text": "@guiber_marcelo Jajajajaja perro q ladra no muerde, y este perro se qued\u00f3 sin colmillos q se los llevo el suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156655660228128769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "ladra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156747369100251136"], "in_reply_to_user_id": "737101530084614144", "created_at": "2019-08-01T02:03:58.000Z"}, {"id": "1156747346241343488", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2664454801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156747346241343488"], "created_at": "2019-08-01T02:03:53.000Z"}, {"id": "1156747255686270981", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1139155354317656064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156747255686270981"], "created_at": "2019-08-01T02:03:31.000Z"}, {"id": "1156747157610881024", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "72405435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156747157610881024"], "created_at": "2019-08-01T02:03:08.000Z"}, {"id": "1156747148546977792", "text": "@RevistaEpoca @julianadalpiva Quem  se importa!! s\u00f3  comunas  ficam lembrando disso! faz meio  s\u00e9culo que o cara morreu...at\u00e9  quando  vai isso? se  foi morto, quem matou j\u00e1 morreu..era  guerra...e na guerra  se mata ou morre! isso \u00e9 um mimimi comuna  que n\u00e3o leva  a nada!! v\u00e3o se lascar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2699767898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156686418552524800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RevistaEpoca", "id": "21207962"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "julianadalpiva", "id": "28217833"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156747148546977792"], "in_reply_to_user_id": "21207962", "created_at": "2019-08-01T02:03:06.000Z"}, {"id": "1156746861073653760", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2588812315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156746861073653760"], "created_at": "2019-08-01T02:01:57.000Z"}, {"id": "1156746804094033922", "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1141860810794393601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156746804094033922"], "created_at": "2019-08-01T02:01:44.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}}, {"id": "1156746801602596869", "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1114874782728761344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156746801602596869"], "created_at": "2019-08-01T02:01:43.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}}, {"id": "1156746780454858752", "text": "RT @guxtg: Con piedra y machetes fue el hostigamiento en la Lizama contra las FFMM. El suicida(flecha verde) rastrilla el machete contra el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "555370282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156315013411418113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "guxtg", "id": "2879973748"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3391, "type": "Other", "normalized_text": "Lizama"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5551, "type": "Organization", "normalized_text": "FFMM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156746780454858752"], "created_at": "2019-08-01T02:01:38.000Z"}, {"id": "1156746768765214720", "text": "-Vot\u00e9 a Cambiemos...\n-\u00bfDesde cu\u00e1ndo esa tendencia suicida? https://t.co/BPlsOCBtYx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4606783829", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/BPlsOCBtYx", "expanded_url": "https://twitter.com/Molo05115038/status/1156746768765214720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPlsOCBtYx", "media_key": "3_1156746760313872384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156746768765214720"], "created_at": "2019-08-01T02:01:35.000Z"}, {"id": "1156746608714948608", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2178783508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156746608714948608"], "created_at": "2019-08-01T02:00:57.000Z"}, {"id": "1156746600062038018", "text": "@rubensvalente Mas o mais intrigante \u00e9 que a OAB quer saber quem matou, mandou matar o Sta Cruz e tal. Mas se nega que investigue quem mandou matar o Bolsonaro. Porque ser\u00e1?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1622858082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156742926241796096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rubensvalente", "id": "45982977"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.377, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "Sta Cruz"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156746600062038018"], "in_reply_to_user_id": "45982977", "created_at": "2019-08-01T02:00:55.000Z"}, {"id": "1156746590239035392", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1055450208706945025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156746590239035392"], "created_at": "2019-08-01T02:00:53.000Z"}, {"id": "1156746558311948291", "text": "RT @LMSaraviaC: La alfombra del suicida est\u00e1 como pollo sin cabeza... se fue su \"don\" y deambula desconsolado y no sabe qu\u00e9 tonter\u00eda decir.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156723410631831555"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LMSaraviaC", "id": "197226430"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156746558311948291"], "created_at": "2019-08-01T02:00:45.000Z"}, {"id": "1156746532575690759", "text": "RT @SubtenenteEdgar: \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "354893496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156684916031205377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SubtenenteEdgar", "id": "241738742"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.5934, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156746532575690759"], "created_at": "2019-08-01T02:00:39.000Z"}, {"id": "1156746450111541250", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "340345343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156746450111541250"], "created_at": "2019-08-01T02:00:19.000Z"}, {"id": "1156746418280943621", "text": "RT @closetothebirds: As\u00ed #atav terminar\u00eda con Torcuato descubriendo que Bruno lo destruy\u00f3 y le sac\u00f3 absolutamente todo. Y que encima, Luc\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1155577956628082689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156746263469142016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "closetothebirds", "id": "75117651"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5771, "type": "Person", "normalized_text": "atav"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.891, "type": "Person", "normalized_text": "Torcuato"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5886, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 30, "tag": "atav"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156746418280943621"], "created_at": "2019-08-01T02:00:12.000Z"}, {"id": "1156746263469142016", "text": "As\u00ed #atav terminar\u00eda con Torcuato descubriendo que Bruno lo destruy\u00f3 y le sac\u00f3 absolutamente todo. Y que encima, Luc\u00eda fue su c\u00f3mplice todo este tiempo. Hundido en la miseria y desesperaci\u00f3n, se suicida. Bruno y Luc\u00eda se van a la mierda a ser felices juntos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "75117651", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156746049731661824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "atav"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "Torcuato"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.7627, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.6826, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda"}, {"start": 204, "end": 208, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 9, "tag": "atav"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156746263469142016"], "in_reply_to_user_id": "75117651", "created_at": "2019-08-01T01:59:35.000Z"}, {"id": "1156746165943189511", "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "145284622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156746165943189511"], "created_at": "2019-08-01T01:59:11.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}}, {"id": "1156746083491569664", "text": "RT @jointxone: se voc\u00eas de alguma forma me apoiam, votem no palazzi, o som dele est\u00e1 sinceramente cinco estrelas, e ele merece que ele mato\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1207633512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156745843833262080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jointxone", "id": "1857966428"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8449, "type": "Person", "normalized_text": "palazzi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156746083491569664"], "created_at": "2019-08-01T01:58:52.000Z"}, {"id": "1156746028374200323", "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "15450672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156746028374200323"], "created_at": "2019-08-01T01:58:39.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}}, {"id": "1156745986326388736", "text": "RT @Alejand48616309: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru Esto describe bien al suicida \ud83d\udc47 https://t.co/SDPa5UwXYA", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "767057982660177920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156589971865853953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alejand48616309", "id": "1062347475175067650"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/SDPa5UwXYA", "expanded_url": "https://twitter.com/Alejand48616309/status/1156589971865853953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDPa5UwXYA", "media_key": "3_1156589916031213568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156745986326388736"], "created_at": "2019-08-01T01:58:29.000Z"}, {"id": "1156745940264456193", "text": "\u201dSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c (autoria desconhecida)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1141069894684991489", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.4644, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156745940264456193"], "created_at": "2019-08-01T01:58:18.000Z"}, {"id": "1156745938377072640", "text": "@victorfyt Yo tengo la teor\u00eda q est\u00e9 tipo  quiere perder las elecciones, para m\u00ed le est\u00e1 haciendo una cama a la porota. No puede ser tan suicida\ud83d\ude46\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3866393859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156587021181292544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156745938377072640"], "in_reply_to_user_id": "1055431634", "created_at": "2019-08-01T01:58:17.000Z"}, {"id": "1156745843833262080", "text": "se voc\u00eas de alguma forma me apoiam, votem no palazzi, o som dele est\u00e1 sinceramente cinco estrelas, e ele merece que ele matou o beat do mano yazor sem muito kekeke, carrega andamento! https://t.co/9xNCjmgs3P", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1857966428", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155622137320878081"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7263, "type": "Person", "normalized_text": "palazzi"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.7561, "type": "Person", "normalized_text": "mano yazor"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/9xNCjmgs3P", "expanded_url": "https://twitter.com/wavy_lazzi/status/1155622137320878081", "display_url": "twitter.com/wavy_lazzi/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156745843833262080"], "created_at": "2019-08-01T01:57:55.000Z"}, {"id": "1156745816759001088", "text": "@MapacheOdioso Partido suicida liberal \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "93292053", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156665497427070976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156745816759001088"], "in_reply_to_user_id": "2271760565", "created_at": "2019-08-01T01:57:48.000Z"}, {"id": "1156745793333878784", "text": "RT @PublimetroChile: \u201cSimplemente corri\u00f3 y salt\u00f3\u201d: lleg\u00f3 a un bar en una azotea, pidi\u00f3 un trago que ni siquiera prob\u00f3 y se lanz\u00f3 al vac\u00edo h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "587175543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156540008972673024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PublimetroChile", "id": "54115409"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156745793333878784"], "created_at": "2019-08-01T01:57:43.000Z"}, {"id": "1156745605240295424", "text": "ai gente que desgosto fazer a gente achar que o personagem se matou durante o livro todo pra ele ressuscitar e matar a menina? o Brad era meu primeiro suspeito mas quando ele se inforcou eu j\u00e1 risquei da lista, mas bem \u00f3bvio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "58063688", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.5071, "type": "Person", "normalized_text": "Brad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156745605240295424"], "created_at": "2019-08-01T01:56:58.000Z"}, {"id": "1156745324670664705", "text": "@AlvaroUribeVel Porque todo testigo se suicida misteriosamente jjjjjj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "701034261651046401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156741623260352513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156745324670664705"], "in_reply_to_user_id": "61097151", "created_at": "2019-08-01T01:55:51.000Z"}, {"id": "1156745289178537986", "text": "RT @RaulTorales: @LuisBareiro Clark Kent, el escuadr\u00f3n suicida y todos los avengers un poroto frente a este pibe, que puta a los 25 negocia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "524236369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156632215545163778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RaulTorales", "id": "301436829"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Clark Kent"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.3856, "type": "Other", "normalized_text": "avengers"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156745289178537986"], "created_at": "2019-08-01T01:55:42.000Z"}, {"id": "1156745145431314433", "text": "Me dijeron: \n-Vos estudiando psicolog\u00eda? Si sos re suicida\nJajajajajqjqjq y si", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1091839792038506497", "edit_history_tweet_ids": ["1156745145431314433"], "created_at": "2019-08-01T01:55:08.000Z"}, {"id": "1156745011259740161", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1066764574530170880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156745011259740161"], "created_at": "2019-08-01T01:54:36.000Z"}, {"id": "1156744911586320384", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "767057982660177920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156744911586320384"], "created_at": "2019-08-01T01:54:12.000Z"}, {"id": "1156744629989052416", "text": "RT @97alternativa: @SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatrio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3506996367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719986850893827"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "97alternativa", "id": "457538598"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "fannylt", "id": "189605798"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156744629989052416"], "created_at": "2019-08-01T01:53:05.000Z"}, {"id": "1156744595243446272", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1100591700479803392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156744595243446272"], "created_at": "2019-08-01T01:52:57.000Z"}, {"id": "1156744520924635137", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "909467759117029378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156744520924635137"], "created_at": "2019-08-01T01:52:39.000Z"}, {"id": "1156744512376582144", "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2932241603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156744512376582144"], "created_at": "2019-08-01T01:52:37.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}}, {"id": "1156744496798928897", "text": "@rmapalacios Del Castillo esta buscando la sin raz\u00f3n para no irse. Ya falta poco s\u00f3lo ser\u00e1 recordado por defender al suicida de AG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "51237914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156741670173663232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.5145, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156744496798928897"], "in_reply_to_user_id": "119174866", "created_at": "2019-08-01T01:52:33.000Z"}, {"id": "1156744459050213377", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "55296588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156744459050213377"], "created_at": "2019-08-01T01:52:24.000Z"}, {"id": "1156744455124205569", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3654299235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156744455124205569"], "created_at": "2019-08-01T01:52:24.000Z"}, {"id": "1156744411264495618", "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "115511875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156744411264495618"], "created_at": "2019-08-01T01:52:13.000Z"}, {"id": "1156744322705965056", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "124828487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156744322705965056"], "created_at": "2019-08-01T01:51:52.000Z"}, {"id": "1156744224387342336", "text": "@dyegod7 Querem revirar a mesa desse debate como se quem estivesse puto com a censura \u00e9 quem fosse quem est\u00e1 pautando. Claro que pode ser corinthiano bolsominion, agora querer vir censurar o clube pq um jogador perguntou quem MATOU UMA MINA?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "204615328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156743392627482624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 148, "probability": 0.8243, "type": "Organization", "normalized_text": "corinthiano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156744224387342336"], "in_reply_to_user_id": "204615328", "created_at": "2019-08-01T01:51:29.000Z"}, {"id": "1156743993889361921", "text": "@KarlaCalle Haces todo eso porque jam\u00e1s llegar\u00e1s ni al @congresoperu (mejor) ni a la presidencia,ni cargo pol\u00edtico,no pudiste ni soboneando al suicida,ni con ayuda de los Orellana", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "171830345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156390295447248896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 178, "probability": 0.4589, "type": "Place", "normalized_text": "Orellana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156743993889361921"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "created_at": "2019-08-01T01:50:34.000Z"}, {"id": "1156743991301480448", "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "706161055647535104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156743991301480448"], "created_at": "2019-08-01T01:50:33.000Z"}, {"id": "1156743951895994369", "text": "Sei la mas \u00e9 que o jeito q me jogo do basket como se fosse suicida \u00e9 diferente   ai gabi s\u00f3 quem viveu sabe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "528689904", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.4268, "type": "Person", "normalized_text": "gabi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156743951895994369"], "created_at": "2019-08-01T01:50:24.000Z"}, {"id": "1156743843771031554", "text": "RT @imdaeneryss: o roteiro descrevendo a daenerys como uma figura sat\u00e2nica e depois disso ela olhando com orgulho kl em cinzas, sendo que,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4454096193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156588677566476290"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "imdaeneryss", "id": "1216773896134975488"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156743843771031554"], "created_at": "2019-08-01T01:49:58.000Z"}, {"id": "1156743773474476032", "text": "@Crisdelglobo @Megustaelvin0 sale pacto suicida? Jajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "182534247", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156737220327481346"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Crisdelglobo", "id": "3361058445"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Megustaelvin0", "id": "1033139079691612160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156743773474476032"], "in_reply_to_user_id": "3361058445", "created_at": "2019-08-01T01:49:41.000Z"}, {"id": "1156743631581122560", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1096837388087844864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156743631581122560"], "created_at": "2019-08-01T01:49:07.000Z"}, {"id": "1156743609879879680", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "833288681465200640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156743609879879680"], "created_at": "2019-08-01T01:49:02.000Z"}, {"id": "1156743602078408704", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1042739068138860545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156743602078408704"], "created_at": "2019-08-01T01:49:00.000Z"}, {"id": "1156743455152005126", "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "835172191562051585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156743455152005126"], "created_at": "2019-08-01T01:48:25.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}}, {"id": "1156743317985595394", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2166292638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156743317985595394"], "created_at": "2019-08-01T01:47:52.000Z"}, {"id": "1156743195579097090", "text": "@mariavaleente Ele se suicidou amiga", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "735256003910995969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156742947670568960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mariavaleente", "id": "1430982361844437005"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156743195579097090"], "in_reply_to_user_id": "741953121858031616", "created_at": "2019-08-01T01:47:23.000Z"}, {"id": "1156743150301515781", "text": "@EliasCompromiso @MartinVizcarraC Ques conchudo, acaso estamos en el primer gobierno de @AlanGarciaPeru  donde se acomodaron todos ustedes \u00e1vidos del poder y la plata que ahora ya no tendr\u00e1n? queremos que ustedes renuncien y no se prendan de la mamadera como GARRAPATAS ya no est\u00e1 el suicida ..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "171830345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155585315580588034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 88, "end": 103, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156743150301515781"], "in_reply_to_user_id": "124782373", "created_at": "2019-08-01T01:47:12.000Z"}, {"id": "1156743139538931712", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1014502054402969601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156743139538931712"], "created_at": "2019-08-01T01:47:10.000Z"}, {"id": "1156743100133326848", "text": "OMG y si se entera que el Joker de pas\u00f3 en todas las l\u00edneas tortura y mata al 2do Robin (Jason Todd)siendo este todav\u00eda un chiquillo... ser\u00e1 porque el Joker es un bendito PSICOPATA y no la cosa rom\u00e1ntica y solo un poco Loco del escuadr\u00f3n suicida, no se, digo yo https://t.co/Bq1OjL5KZZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "772583977655869440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156618506261209089"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.5909, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Jason Todd"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/Bq1OjL5KZZ", "expanded_url": "https://twitter.com/PAbloUatu/status/1156618506261209089", "display_url": "twitter.com/PAbloUatu/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156743100133326848"], "created_at": "2019-08-01T01:47:00.000Z"}, {"id": "1156743043615272961", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1089334114572996608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156743043615272961"], "created_at": "2019-08-01T01:46:47.000Z"}, {"id": "1156742973041893377", "text": "Eu e a Clara vamos do amor ao \u00f3dio no mesmo dia kkkkkkkk nem parece que a gente se matou hoje ai ai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2420565923", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5629, "type": "Person", "normalized_text": "Clara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156742973041893377"], "created_at": "2019-08-01T01:46:30.000Z"}, {"id": "1156742970164600832", "text": "Me vieron con los brazos cortados y no dijieron nada.\n\"Las brazos cortados son los gritos de un suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2912082647", "edit_history_tweet_ids": ["1156742970164600832"], "created_at": "2019-08-01T01:46:29.000Z"}, {"id": "1156742907157798912", "text": "RT @ow_hentschel: &gt;&gt;&gt;Galerinha que vai pra Stamm&lt;&lt;&lt;\n\nLembrem -se de guardar dinheiro pra UBER E T\u00c1XI. N\u00e3o adianta cair de pau em cima do ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "97079939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156003280016646151"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ow_hentschel", "id": "1039149409987186692"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4353, "type": "Other", "normalized_text": "Stamm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156742907157798912"], "created_at": "2019-08-01T01:46:14.000Z"}, {"id": "1156742779084640261", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "924366893829455877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156742779084640261"], "created_at": "2019-08-01T01:45:44.000Z"}, {"id": "1156742752325050369", "text": "@NicolasLussich @LibertariosUru1 @Subrayado Como no van a bajar el gasto por que de ah\u00ed sale la de ellos siguen tomando deuda x que aumentar impuestos ahora ser\u00eda suicida. Como los que vendran en octubre son igual de Keynesianos que los de ahora, licuar\u00e1n el d\u00e9ficit con devaluaci\u00f3n y encima aumentar\u00e1n impuestos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1020756113795534849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156716992554053634"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NicolasLussich", "id": "558629903"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "LibertariosUru1", "id": "1037815329760661504"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "Subrayado", "id": "124230776"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 227, "probability": 0.3719, "type": "Other", "normalized_text": "Keynesianos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156742752325050369"], "in_reply_to_user_id": "558629903", "created_at": "2019-08-01T01:45:38.000Z"}, {"id": "1156742719575928837", "text": "RT @viccckynegri: Psicologo: \u00bfy que hacemos cuando nos preguntan sobre que vamos a estudiar?\nYo: le decimos que no sabemos si nos va a dar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "880928442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156726428353912832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "viccckynegri", "id": "1014914154212229122"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156742719575928837"], "created_at": "2019-08-01T01:45:30.000Z"}, {"id": "1156742654572544001", "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "708754608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156742654572544001"], "created_at": "2019-08-01T01:45:14.000Z"}, {"id": "1156742590034841605", "text": "@CarlaZambelli17 @SissiLeles Se foram manipuladas n\u00e3o seria melhor que o ministro e procurador entregassem os celulares pra provarem? Lembrei aqui do goleiro Bruno que n\u00e3o quis dar cabelo pro DNA e provar que n\u00e3o matou Elisia Samudio. Se desse os celulares resolveriam tudo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1074450205876125696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156637209098895360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "SissiLeles", "id": "1058144643156729856"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 162, "probability": 0.7707, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 192, "end": 194, "probability": 0.7624, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}, {"start": 219, "end": 232, "probability": 0.5474, "type": "Person", "normalized_text": "Elisia Samudio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156742590034841605"], "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "created_at": "2019-08-01T01:44:59.000Z"}, {"id": "1156742588982071298", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "166395965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156742588982071298"], "created_at": "2019-08-01T01:44:59.000Z"}, {"id": "1156742549576572935", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "33022771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156742549576572935"], "created_at": "2019-08-01T01:44:49.000Z"}, {"id": "1156742366356738048", "text": "RT @2dfeemdeus: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1126475573444919296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156616220172587009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "2dfeemdeus", "id": "880500778800222213"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156742366356738048"], "created_at": "2019-08-01T01:44:06.000Z"}, {"id": "1156742321767104512", "text": "RT @GraziBlanco2016: @jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2887282103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741804819124224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156742321767104512"], "created_at": "2019-08-01T01:43:55.000Z"}, {"id": "1156742163922898945", "text": "RT @opsomsuruguay: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiza el curso vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2149131303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156670871009783808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156742163922898945"], "created_at": "2019-08-01T01:43:17.000Z"}, {"id": "1156742109459865606", "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "989348202607411201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156742109459865606"], "created_at": "2019-08-01T01:43:04.000Z"}, {"id": "1156742035061256197", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1080223077668147203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156742035061256197"], "created_at": "2019-08-01T01:42:47.000Z"}, {"id": "1156741960851447811", "text": "#Terrible Asesina a su pareja, hiere a su hijo y se suicida.\n#SuicidateT\u00faPrimero  \nhttps://t.co/lTit2S4Rtl https://t.co/B60W3A54gX", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "532721489", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.3928, "type": "Other", "normalized_text": "Asesina"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/lTit2S4Rtl", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/07/31/radio_castilla/1564581339_170217.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/B60W3A54gX", "expanded_url": "https://twitter.com/lolaoltra/status/1156741960851447811/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B60W3A54gX", "media_key": "3_1156741617241509888"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Terrible"}, {"start": 61, "end": 80, "tag": "SuicidateT\u00faPrimero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156741960851447811"], "created_at": "2019-08-01T01:42:29.000Z"}, {"id": "1156741920112201729", "text": "No es de mala pero que cosa que me cago de risa viendo a las amigas de mam\u00e1 tropezando en el mini escal\u00f3n suicida que hay en mi casa para ir al ba\u00f1o o a la cocina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2235248990", "edit_history_tweet_ids": ["1156741920112201729"], "created_at": "2019-08-01T01:42:19.000Z"}, {"id": "1156741804819124224", "text": "@jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB deixa???", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 33, "like_count": 357, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "709461776660832256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156658098574176256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 98, "end": 112, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156741804819124224"], "in_reply_to_user_id": "39116717", "created_at": "2019-08-01T01:41:52.000Z"}, {"id": "1156741691728105472", "text": "La suicida m\u00e1s hermosa \u2764\ufe0f https://t.co/DtEs68y2Dg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1463734225", "edit_history_tweet_ids": ["1156741691728105472"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/DtEs68y2Dg", "expanded_url": "https://twitter.com/Bautiberz/status/1156741691728105472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DtEs68y2Dg", "media_key": "3_1156741675777187840"}, {"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/DtEs68y2Dg", "expanded_url": "https://twitter.com/Bautiberz/status/1156741691728105472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DtEs68y2Dg", "media_key": "3_1156741683985432576"}]}, "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "created_at": "2019-08-01T01:41:25.000Z"}, {"id": "1156741600212639749", "text": "RT @elianabellei: Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3483263122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156706244062785536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elianabellei", "id": "359915967"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.6216, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156741600212639749"], "created_at": "2019-08-01T01:41:03.000Z"}, {"id": "1156741586811854848", "text": "@colectibrownies Convergencia suicida anti reggaet\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "40259276", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156030290201964557"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "colectibrownies", "id": "730858085510746112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156741586811854848"], "in_reply_to_user_id": "730858085510746112", "created_at": "2019-08-01T01:41:00.000Z"}, {"id": "1156741507019345921", "text": "@itaspato boto f\u00e9, mas era gemea? pq o que eu sabia do plot do livro era que ela tinha uma gemea que matou a alisson ou que se passava por ela, sei la", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "55052513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156738103945695232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "itaspato", "id": "193400921"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5538, "type": "Person", "normalized_text": "gemea"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "alisson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156741507019345921"], "in_reply_to_user_id": "193400921", "created_at": "2019-08-01T01:40:41.000Z"}, {"id": "1156741474022805505", "text": "\"-\u00bfCu\u00e1les son los placeres de la vida que usted prefiere?\n- Unos buenos chicharrones con yuca frita, una buena cerveza, no preocuparse y ver a \u00c1lvaro Uribe en el poder nuevamente.\n- Bueno, estamos ante un suicida\".  @MamerMoure @LaTele_Letal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "298732438", "entities": {"mentions": [{"start": 216, "end": 227, "username": "MamerMoure", "id": "922257222050238464"}, {"start": 228, "end": 241, "username": "LaTele_Letal", "id": "834856830677430272"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 154, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Uribe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156741474022805505"], "created_at": "2019-08-01T01:40:33.000Z"}, {"id": "1156741466464620549", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "59758606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156741466464620549"], "created_at": "2019-08-01T01:40:31.000Z"}, {"id": "1156741256195821571", "text": "RT @luidge2: @felipeoabrj \u201cSe o presidente da @CFOAB quiser saber quem matou o pai dele o @jairbolsonaro ter\u00e1 que contar, mas quando a @pol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "708762091981824001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156703492058308611"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "luidge2", "id": "2875809244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156741256195821571"], "created_at": "2019-08-01T01:39:41.000Z"}, {"id": "1156741048888115200", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "35945161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156741048888115200"], "created_at": "2019-08-01T01:38:51.000Z"}, {"id": "1156740908471242752", "text": "Lohaninha suicida explode a casa acaba com a vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2944224688", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Lohaninha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156740908471242752"], "created_at": "2019-08-01T01:38:18.000Z"}, {"id": "1156740796915355648", "text": "RT @luidge2: @felipeoabrj \u201cSe o presidente da @CFOAB quiser saber quem matou o pai dele o @jairbolsonaro ter\u00e1 que contar, mas quando a @pol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "793643737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156703492058308611"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "luidge2", "id": "2875809244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156740796915355648"], "created_at": "2019-08-01T01:37:51.000Z"}, {"id": "1156740530648174592", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "182561268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156740530648174592"], "created_at": "2019-08-01T01:36:48.000Z"}, {"id": "1156740349597048833", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "842180516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156740349597048833"], "created_at": "2019-08-01T01:36:05.000Z"}, {"id": "1156740347927629825", "text": "@PATRlOTAS @jairbolsonaro medo, Contradi\u00e7\u00f5es, IRRESPOND\u00cdVEIS\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora Impediram a identifica\u00e7\u00e3o das liga\u00e7\u00f5es do Adelio com OAB-CRIME. https://t.co/F4WY7Na3z9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1062469639693836288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156730636457185280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PATRlOTAS", "id": "955586323452219393"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.6304, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 284, "end": 289, "probability": 0.5965, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}, {"start": 295, "end": 297, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "OAB"}], "urls": [{"start": 306, "end": 329, "url": "https://t.co/F4WY7Na3z9", "expanded_url": "https://twitter.com/ElmanoItamar/status/1156740347927629825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F4WY7Na3z9", "media_key": "3_1156740336015876097"}, {"start": 306, "end": 329, "url": "https://t.co/F4WY7Na3z9", "expanded_url": "https://twitter.com/ElmanoItamar/status/1156740347927629825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F4WY7Na3z9", "media_key": "3_1156740336040980480"}, {"start": 306, "end": 329, "url": "https://t.co/F4WY7Na3z9", "expanded_url": "https://twitter.com/ElmanoItamar/status/1156740347927629825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F4WY7Na3z9", "media_key": "3_1156740336884097025"}, {"start": 306, "end": 329, "url": "https://t.co/F4WY7Na3z9", "expanded_url": "https://twitter.com/ElmanoItamar/status/1156740347927629825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F4WY7Na3z9", "media_key": "3_1156740336066207744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156740347927629825"], "in_reply_to_user_id": "955586323452219393", "created_at": "2019-08-01T01:36:04.000Z"}, {"id": "1156740262099640320", "text": "@JornalOGlobo Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c \n\nEntenderam agora?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "448526430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156736690377113601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.6088, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 181, "end": 183, "probability": 0.3486, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156740262099640320"], "in_reply_to_user_id": "54341363", "created_at": "2019-08-01T01:35:44.000Z"}, {"id": "1156740197725474821", "text": "@jhocecilia sim, e todo mundo se matou por esse ingresso sem contar a nota que foi n\u00e9, porque eu indo de ci j\u00e1 paguei 400 reais imagina voc\u00eas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "855586825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156739963276464130"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156740197725474821"], "in_reply_to_user_id": "2983254551", "created_at": "2019-08-01T01:35:28.000Z"}, {"id": "1156740181778685952", "text": "RT @2dfeemdeus: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2881970099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156616220172587009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "2dfeemdeus", "id": "880500778800222213"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156740181778685952"], "created_at": "2019-08-01T01:35:25.000Z"}, {"id": "1156740118516031491", "text": "RT @sebadesosa: \u00bfQuieren dejar de jugar a EL JUEGO y no pod\u00e9s?\n\nJajaja soy jugador suicida y me llevo a unos cuantos conmigo https://t.co/D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "754800608226471936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734673797746689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sebadesosa", "id": "266877837"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156740118516031491"], "created_at": "2019-08-01T01:35:10.000Z"}, {"id": "1156740109703831552", "text": "@gbtogni Vc parecia o Will Smith no esquadr\u00e3o suicida, s\u00f3 q melhor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "755255118585618432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156722195005136898"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gbtogni", "id": "3872799448"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156740109703831552"], "in_reply_to_user_id": "3872799448", "created_at": "2019-08-01T01:35:08.000Z"}, {"id": "1156740080486244353", "text": "@lean_romerito Tkm si no te matas vos no me mato yo, pacto no suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1084382174256791552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156733857401585664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lean_romerito", "id": "561637652"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156740080486244353"], "in_reply_to_user_id": "561637652", "created_at": "2019-08-01T01:35:01.000Z"}, {"id": "1156740002686091274", "text": "@VEJA Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c \n\nEntenderam agora?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "448526430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156700913018576897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.6088, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 173, "end": 175, "probability": 0.3486, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156740002686091274"], "in_reply_to_user_id": "17715048", "created_at": "2019-08-01T01:34:42.000Z"}, {"id": "1156739933408825344", "text": "Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c \n\nEntenderam agora?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "448526430", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5533, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.3263, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156739933408825344"], "created_at": "2019-08-01T01:34:25.000Z"}, {"id": "1156739891151147008", "text": "RT @SimoneMMarques1: @CFOAB Se o Santa cruz quiser saber quem matou o pai dele o Bolsonaro conta. Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem sa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1040055086825852928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156722188013248512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SimoneMMarques1", "id": "1257973861"}, {"start": 21, "end": 27, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.5884, "type": "Place", "normalized_text": "Santa cruz"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156739891151147008"], "created_at": "2019-08-01T01:34:15.000Z"}, {"id": "1156739876567621637", "text": "@agorasp Falar de um maniaco pobre que esfaqueia e mata duas pessoas...witzel e bo\u00e7alnaro vem falar de tiro na cabe\u00e7a,e esse maniaco rica\u00e7o ai que matou 2 pessoas deliberadamente??Os dois merdas se calam,pois a truculencia s\u00f3 serve para os mais pobres,ne?Incoerencia...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "111180188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156713162294648832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "agorasp", "id": "3902045897"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "witzel"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "bo\u00e7alnaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156739876567621637"], "in_reply_to_user_id": "3902045897", "created_at": "2019-08-01T01:34:12.000Z"}, {"id": "1156739859102523397", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "425371581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156739859102523397"], "created_at": "2019-08-01T01:34:08.000Z"}, {"id": "1156739796729061377", "text": "RT @CamilaRossado: SE ENFORCOU COM A PR\u00d3PRIA CORDAAAAAAAAA !!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4181875276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156698411388866560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamilaRossado", "id": "90887320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156739796729061377"], "created_at": "2019-08-01T01:33:53.000Z"}, {"id": "1156739775828832256", "text": "eu acredito que o Michael Jackson ta vivo e que o Hitler n\u00e3o se suicidou, ele veio pro Sul da Am\u00e9rica se esconder e come\u00e7ou a criar um ex\u00e9rcito nazista no Uruguai/Paraguai. https://t.co/oCTf1ETLkS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1150424086692159489", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Jackson"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.8092, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.93, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguai"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.9221, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguai"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/oCTf1ETLkS", "expanded_url": "https://twitter.com/TheRealExpp/status/1156714897499185157", "display_url": "twitter.com/TheRealExpp/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156739775828832256"], "created_at": "2019-08-01T01:33:48.000Z"}, {"id": "1156739775480696832", "text": "@SantosS18282668 @BlogdoJuca Quem matou nosso pa\u00eds foi o seu Presidente que reside em Curitiba seu maluco!!!\nVai se tratar e procura pesquisar antes de falar. Desculpa quem \u00e9 de esquerda tem pregui\u00e7a de pesquisar n\u00e9 \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1132179751", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156184341208322049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SantosS18282668", "id": "880104933957263360"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "BlogdoJuca", "id": "78684416"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156739775480696832"], "in_reply_to_user_id": "880104933957263360", "created_at": "2019-08-01T01:33:48.000Z"}, {"id": "1156739677107425286", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "111631458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156739677107425286"], "created_at": "2019-08-01T01:33:24.000Z"}, {"id": "1156739596300029955", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "387161513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156739596300029955"], "created_at": "2019-08-01T01:33:05.000Z"}, {"id": "1156739402653192192", "text": "RT @Gacela1980: @srtagalicia A m\u00ed me hizo mucho bien un art\u00edculo de @anne_theriault que ponia en palabras algo sobre ese sobreesfuerzo tan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "112541236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156721544183373826"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156739402653192192"], "created_at": "2019-08-01T01:32:19.000Z"}, {"id": "1156739388828717059", "text": "Quantos vcs tem?\n\nJ\u00e1 perdeu a virgemdade $400\nJ\u00e1 beijou $200\nJ\u00e1 roubou $100\nJ\u00e1 fugiu de casa $300\nJ\u00e1 se masturbou $200\nJ\u00e1 namorou $50\nJ\u00e1 fumou $300\nJ\u00e1 bebeu bebidas alc\u00f3olicas $200\nJ\u00e1 matou aula $20\nJ\u00e1 chorou por kpop $7\n\nEu : $377 https://t.co/Vi2oQUI4jJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1079100998398951424", "entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 216, "probability": 0.6552, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/Vi2oQUI4jJ", "expanded_url": "https://twitter.com/IsaShShake/status/1156739388828717059/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vi2oQUI4jJ", "media_key": "16_1156739245069012993"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156739388828717059"], "created_at": "2019-08-01T01:32:16.000Z"}, {"id": "1156739326086197249", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1115690084454391808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156739326086197249"], "created_at": "2019-08-01T01:32:01.000Z"}, {"id": "1156739248399294471", "text": "pq ningu\u00e9m liga pro fato da Clarke ser uma suicida em pot\u00eancial? hein????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "879119363164581889", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Clarke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156739248399294471"], "created_at": "2019-08-01T01:31:42.000Z"}, {"id": "1156739230657368065", "text": "RT @SubtenenteEdgar: \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1083869098503741447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156684916031205377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SubtenenteEdgar", "id": "241738742"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.5934, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156739230657368065"], "created_at": "2019-08-01T01:31:38.000Z"}, {"id": "1156739221161422849", "text": "@udamarcita Debe ser porque Pilar Nores e hijos gozan de inexplicable fortuna, tambi\u00e9n el chibolo. \nEl supuesto suicida la hizo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "245645102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156707182353833984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156739221161422849"], "in_reply_to_user_id": "254283523", "created_at": "2019-08-01T01:31:36.000Z"}, {"id": "1156739128614162433", "text": "RT @fernandeznorona: Rafael Arias se suicida, la derecha grita asesinato. Utilizan su suicidio pol\u00edticamente, no respetan ni el dolor ni la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "787711010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156225796807127040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156739128614162433"], "created_at": "2019-08-01T01:31:14.000Z"}, {"id": "1156739012868157442", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "41727965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156739012868157442"], "created_at": "2019-08-01T01:30:46.000Z"}, {"id": "1156738938142449666", "text": "@ClaudiaMendes_S @franlalalala @gabrielbarberes @zdoficial Se vc toma as dores pq n\u00e3o seria sua obriga\u00e7\u00e3o? A obriga\u00e7\u00e3o agora \u00e9 da v\u00edtima pagar o estado para sustentar aquele q o assaltou ou matou seu ente querido?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "43563170", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156713131932049408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ClaudiaMendes_S", "id": "1103463589380280320"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "franlalalala", "id": "1028456668701634561"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "gabrielbarberes", "id": "1497017933960261637"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156738938142449666"], "in_reply_to_user_id": "1103463589380280320", "created_at": "2019-08-01T01:30:28.000Z"}, {"id": "1156738928558452737", "text": "A vida n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil Que todos possam refletir e nunca perca a esperan\u00e7a e sua f\u00e9. Minha m\u00e3e operada e eu cuidando dela e do meu pai que j\u00e1 sofreu tr\u00eas infarto. Recebo a not\u00edcia que o irm\u00e3o da minha m\u00e3e se suicidou, jogando se do 3 andar da casa onde morava,amanh\u00e3 ser\u00e1 o vel\u00f3rio", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 172, "like_count": 216, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "author_id": "1108340966145081346", "edit_history_tweet_ids": ["1156738928558452737"], "created_at": "2019-08-01T01:30:26.000Z"}, {"id": "1156738912934457344", "text": "RT @TatianaAstengoB: @IguinizNatalia Es SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "766163356466212864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156736782265933824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "IguinizNatalia", "id": "918627049543217152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156738912934457344"], "created_at": "2019-08-01T01:30:22.000Z"}, {"id": "1156738837936312321", "text": "@facumargheriti As\u00ed #atav terminar\u00eda con Torcuato descubriendo que Bruno lo destruy\u00f3 y le sac\u00f3 absolutamente todo. Y que encima, Luc\u00eda fue su c\u00f3mplice todo este tiempo. Hundido en la miseria y desesperaci\u00f3n, se suicida. Bruno y Luc\u00eda se van a la mierda a ser felices juntos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "75117651", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156738498755473409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.3394, "type": "Person", "normalized_text": "atav"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Torcuato"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8208, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.787, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "atav"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156738837936312321"], "in_reply_to_user_id": "75117651", "created_at": "2019-08-01T01:30:04.000Z"}, {"id": "1156738709078888448", "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1056139682864603136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156738709078888448"], "created_at": "2019-08-01T01:29:34.000Z"}, {"id": "1156738639046553601", "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "568391412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156738639046553601"], "created_at": "2019-08-01T01:29:17.000Z"}, {"id": "1156738595639713793", "text": "En el nuevo mapa, Seaside, puedes tirar la bomba al agua y no regresa, si tienes un bot se suicida intentando recuperarla @Muit0z  @BlackEspanolito @CSGO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1022284489", "entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 129, "username": "Muit0z", "id": "979436214"}, {"start": 131, "end": 147, "username": "BlackEspanolito", "id": "2699372623"}, {"start": 148, "end": 153, "username": "CSGO", "id": "353780675"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.7242, "type": "Other", "normalized_text": "Seaside"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156738595639713793"], "created_at": "2019-08-01T01:29:07.000Z"}, {"id": "1156738517055234050", "text": "RT @TatianaAstengoB: @IguinizNatalia Es SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "309946520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156736782265933824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "IguinizNatalia", "id": "918627049543217152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156738517055234050"], "created_at": "2019-08-01T01:28:48.000Z"}, {"id": "1156738491201523712", "text": "Sabendo da not\u00edcia Kim se suicida para que Tam possa ter uma nova fam\u00edlia sem ter que olhar para sua m\u00e3e, prostituta e assassina. Tam vai pros EUA e o Engenheiro \u00e9 abandonado pelos americanos depois de tanto esfor\u00e7o e s\u00faplicas. https://t.co/TDdjHn90ez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1135704491070803969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156738483651846145"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.768, "type": "Person", "normalized_text": "Kim"}, {"start": 143, "end": 145, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "americanos"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/TDdjHn90ez", "expanded_url": "https://twitter.com/TLeogato/status/1156738491201523712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TDdjHn90ez", "media_key": "3_1156738486579400708"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156738491201523712"], "in_reply_to_user_id": "1135704491070803969", "created_at": "2019-08-01T01:28:42.000Z"}, {"id": "1156738464890654723", "text": "RT @elianabellei: Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "55913240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156706244062785536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elianabellei", "id": "359915967"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.6216, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156738464890654723"], "created_at": "2019-08-01T01:28:35.000Z"}, {"id": "1156738387769872385", "text": "RT @fernandeznorona: Rafael Arias se suicida, la derecha grita asesinato. Utilizan su suicidio pol\u00edticamente, no respetan ni el dolor ni la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "736599918840684545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156225796807127040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156738387769872385"], "created_at": "2019-08-01T01:28:17.000Z"}, {"id": "1156738325941751808", "text": "@Anastasia Se Santa Cruz Pai tivesse dado import\u00e2ncia ao filho que tinha, n\u00e3o faria parte de uma c\u00e9lula terrorista no pa\u00eds. E quem ele matou?Tinha filho?\nComparando aos dias atuais,\u00c9 A MESMA QUE SER INTEGRANTE DE FAC\u00c7\u00c3O,morrem cedo e n\u00e3o est\u00e3o nem preocupados se tem filhos ou n\u00e3o. #OABdoPT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3044633675", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156142774493876225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Anastasia", "id": "74500609"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.7473, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 283, "end": 289, "probability": 0.7324, "type": "Other", "normalized_text": "OABdoPT"}], "hashtags": [{"start": 282, "end": 290, "tag": "OABdoPT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156738325941751808"], "in_reply_to_user_id": "74500609", "created_at": "2019-08-01T01:28:02.000Z"}, {"id": "1156738307352662019", "text": "@RodrigoMaia NADA.O MERITO \u00c9 SEU. PRESIDENTE EM 3032. V\u00c1 EM FRENTE. \u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201centende A identifica\u00e7\u00e3o das liga\u00e7\u00f5es do Adelio COM ADELIO. https://t.co/lTPDMmGmWY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1062469639693836288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156689640629448705"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5566, "type": "Person", "normalized_text": "MERITO"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.5188, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.571, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}, {"start": 282, "end": 287, "probability": 0.6831, "type": "Person", "normalized_text": "ADELIO"}], "urls": [{"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/lTPDMmGmWY", "expanded_url": "https://twitter.com/ElmanoItamar/status/1156738307352662019/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lTPDMmGmWY", "media_key": "3_1156738295419887622"}, {"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/lTPDMmGmWY", "expanded_url": "https://twitter.com/ElmanoItamar/status/1156738307352662019/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lTPDMmGmWY", "media_key": "3_1156738295424081928"}, {"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/lTPDMmGmWY", "expanded_url": "https://twitter.com/ElmanoItamar/status/1156738307352662019/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lTPDMmGmWY", "media_key": "3_1156738295419809792"}, {"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/lTPDMmGmWY", "expanded_url": "https://twitter.com/ElmanoItamar/status/1156738307352662019/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lTPDMmGmWY", "media_key": "3_1156738295415660544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156738307352662019"], "in_reply_to_user_id": "35260027", "created_at": "2019-08-01T01:27:58.000Z"}, {"id": "1156738253992521728", "text": "@canalN_ La desesperaci\u00f3n hace que el mayordomo del suicida diga tonter\u00edas...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "349566426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156624367406723072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156738253992521728"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "created_at": "2019-08-01T01:27:45.000Z"}, {"id": "1156738253673963520", "text": "Quero ver se o STF vai alegar que essa foto \u00e9 uma MONTAGEM.\nHoje a ESQUERDALHA quer de todas as formas atingir o Presidente Bolsonaro e se esquecem que at\u00e9 sequestro do embaixador dos EUA praticaram. Quantos ser\u00e1 que matou com esse fuzil???? https://t.co/reQ2WyE0Su", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1129342268907905024", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.9542, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 184, "end": 186, "probability": 0.9673, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/reQ2WyE0Su", "expanded_url": "https://twitter.com/jc_ubs/status/1156454269719109632", "display_url": "twitter.com/jc_ubs/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156738253673963520"], "created_at": "2019-08-01T01:27:45.000Z"}, {"id": "1156738097687797761", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1083869098503741447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156738097687797761"], "created_at": "2019-08-01T01:27:08.000Z"}, {"id": "1156737904514863115", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "462564819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156737904514863115"], "created_at": "2019-08-01T01:26:22.000Z"}, {"id": "1156737795832131585", "text": "RT @OrejaDeZumbador: El pueblo dominicano no es suicida para volver a subir al art\u00edfice de PEME, BARRICK GOLD, SUNLAND, TUCANOS, FUNGLODE,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "227014217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156165493339934720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OrejaDeZumbador", "id": "26726030"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.408, "type": "Place", "normalized_text": "PEME"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.5703, "type": "Person", "normalized_text": "BARRICK GOLD"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.5771, "type": "Other", "normalized_text": "SUNLAND"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.4486, "type": "Other", "normalized_text": "TUCANOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156737795832131585"], "created_at": "2019-08-01T01:25:56.000Z"}, {"id": "1156737632896000000", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1121399897922707456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156737632896000000"], "created_at": "2019-08-01T01:25:17.000Z"}, {"id": "1156737501517754369", "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3291494795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156737501517754369"], "created_at": "2019-08-01T01:24:46.000Z"}, {"id": "1156737461562826756", "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 diplom\u00e1tico, pudo decirle suicida pero hasta en eso uso pinzas https://t.co/5msbKh3QkE", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1008118637658591238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156713998089433089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/5msbKh3QkE", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1156677747881762816", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156737461562826756"], "created_at": "2019-08-01T01:24:36.000Z"}, {"id": "1156737417648508931", "text": "@cruzagnaldo @jornalnacional @RoseDBarros @PeloMeu_Brasil medo, contradi\u00e7\u00f5es,IRRESPOND\u00cdVEIS \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora? Impediram a identifica\u00e7\u00e3o das liga\u00e7\u00f5es do Adelio COM A OAB. https://t.co/iBqcZ7sZ5U", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1062469639693836288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156731738309242881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cruzagnaldo", "id": "52483899"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 115, "probability": 0.6161, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 182, "end": 190, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 317, "end": 322, "probability": 0.6299, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}], "urls": [{"start": 335, "end": 358, "url": "https://t.co/iBqcZ7sZ5U", "expanded_url": "https://twitter.com/ElmanoItamar/status/1156737417648508931/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iBqcZ7sZ5U", "media_key": "3_1156737407087235072"}, {"start": 335, "end": 358, "url": "https://t.co/iBqcZ7sZ5U", "expanded_url": "https://twitter.com/ElmanoItamar/status/1156737417648508931/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iBqcZ7sZ5U", "media_key": "3_1156737407099817984"}, {"start": 335, "end": 358, "url": "https://t.co/iBqcZ7sZ5U", "expanded_url": "https://twitter.com/ElmanoItamar/status/1156737417648508931/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iBqcZ7sZ5U", "media_key": "3_1156737407095644160"}, {"start": 335, "end": 358, "url": "https://t.co/iBqcZ7sZ5U", "expanded_url": "https://twitter.com/ElmanoItamar/status/1156737417648508931/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iBqcZ7sZ5U", "media_key": "3_1156737407099768832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156737417648508931"], "in_reply_to_user_id": "52483899", "created_at": "2019-08-01T01:24:26.000Z"}, {"id": "1156737356160016386", "text": "queridos amigos, se amanh\u00e3 eu n\u00e3o der sinal de vida, saibam que eu morri e quem me matou foi o meu pai, rezem por mim, amo voc\u00eas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "929146705374777344", "edit_history_tweet_ids": ["1156737356160016386"], "created_at": "2019-08-01T01:24:11.000Z"}, {"id": "1156737163406565378", "text": "@rmarques13 Santana \u00e9 fraco e esse esquema de chamar o advers\u00e1rio \u00e9 suicida, o Galo \u00e9 deficiente tanto na sa\u00edda de bola quanto no \u00faltimo passe e finaliza\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "99616878", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156736638493646849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rmarques13", "id": "229959367"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Santana"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9936, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156737163406565378"], "in_reply_to_user_id": "229959367", "created_at": "2019-08-01T01:23:25.000Z"}, {"id": "1156737125745856518", "text": "RT @sebadesosa: \u00bfQuieren dejar de jugar a EL JUEGO y no pod\u00e9s?\n\nJajaja soy jugador suicida y me llevo a unos cuantos conmigo https://t.co/D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1375553689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734673797746689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sebadesosa", "id": "266877837"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156737125745856518"], "created_at": "2019-08-01T01:23:16.000Z"}, {"id": "1156737008510935040", "text": "@morennapelaia @Nachohlh12 Los vecis t amamos por m\u00e1s q seas suicida y andes con manso feo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1108671663753883649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156736713605169153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156737008510935040"], "in_reply_to_user_id": "4895235813", "created_at": "2019-08-01T01:22:48.000Z"}, {"id": "1156736983806414848", "text": "[Voy a postear canciones  con conceptos de ciencia ficci\u00f3n sin importar el g\u00e9nero]\n\nElla es ese sue\u00f1o\nQue tuve despierto\nUn recuerdo leve\nDe esto que siento\nUna sacudida\nA mis salidas\nLa cima de un beso\nEn un brinco suicida\nhttps://t.co/YViz4xMhW8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "163684743", "edit_history_tweet_ids": ["1156736983806414848"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/YViz4xMhW8", "expanded_url": "https://youtu.be/vRBgZ4aMPio", "display_url": "youtu.be/vRBgZ4aMPio"}]}, "created_at": "2019-08-01T01:22:42.000Z"}, {"id": "1156736915095379968", "text": "RT @SergioFerreir34: Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "59910377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156685092691030018"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SergioFerreir34", "id": "416231772"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.6356, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156736915095379968"], "created_at": "2019-08-01T01:22:26.000Z"}, {"id": "1156736856358342656", "text": "RT @sebadesosa: \u00bfQuieren dejar de jugar a EL JUEGO y no pod\u00e9s?\n\nJajaja soy jugador suicida y me llevo a unos cuantos conmigo https://t.co/D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "941009983243681792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734673797746689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sebadesosa", "id": "266877837"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156736856358342656"], "created_at": "2019-08-01T01:22:12.000Z"}, {"id": "1156736842324164608", "text": "Gosto e aprecio a ofensividade, o Flamengo tem que ser assim. Mas \u00e9 suicida, num lateral, final de tempo, mandar todo mundo pra \u00e1rea, inclusive os 2 zagueiros, s\u00f3 faltou o goleiro. Nem escanteio era. Calma amigos, t\u00e1 0x0. #FLAxEME #libertadores #Flamengo #VamosVirarMengo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3312687490", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.6953, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAxEME"}, {"start": 232, "end": 243, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 246, "end": 253, "probability": 0.9472, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 230, "tag": "FLAxEME"}, {"start": 231, "end": 244, "tag": "libertadores"}, {"start": 245, "end": 254, "tag": "Flamengo"}, {"start": 255, "end": 271, "tag": "VamosVirarMengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156736842324164608"], "created_at": "2019-08-01T01:22:08.000Z"}, {"id": "1156736822694862850", "text": "@zdarkyoshi CADE O URF cade o COGUMELO DO TEEMO VIVO cade O O O ARONGO CADE o o o o sapo suicida fds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1094666884891492352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156734568579444737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zdarkyoshi", "id": "56374342"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156736822694862850"], "in_reply_to_user_id": "56374342", "created_at": "2019-08-01T01:22:04.000Z"}, {"id": "1156736810833326085", "text": "O cara era muito alto astral, na academia me disse que a gente tem que comemorar as pequenas coisas e batia palma quando acabava a s\u00e9rie, sempre via ele no parcao, atravessava a rua dando pulinho. Agora ele se suicida pq tinha depress\u00e3o, realmente n\u00e3o aparenta nunca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "237307105", "edit_history_tweet_ids": ["1156736810833326085"], "created_at": "2019-08-01T01:22:01.000Z"}, {"id": "1156736808945889280", "text": "RT @SergioFerreir34: Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "69162270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156685092691030018"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SergioFerreir34", "id": "416231772"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.6356, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156736808945889280"], "created_at": "2019-08-01T01:22:01.000Z"}, {"id": "1156736782265933824", "text": "@IguinizNatalia Es SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "840548023", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156628014001729537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IguinizNatalia", "id": "918627049543217152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156736782265933824"], "in_reply_to_user_id": "918627049543217152", "created_at": "2019-08-01T01:21:54.000Z"}, {"id": "1156736715425505281", "text": "\u00d3timo resumo: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora? Vergonha!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "120840231", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.61, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.3358, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156736715425505281"], "created_at": "2019-08-01T01:21:38.000Z"}, {"id": "1156736650724237313", "text": "RT @bzofxD: N\u00e3o consigo com stalinista. Gente que se orgulha de quem matou os setores mais avan\u00e7ados e din\u00e2micos da revolu\u00e7\u00e3o russa. Trotsk\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1090570468552257536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156624568217481217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156736650724237313"], "created_at": "2019-08-01T01:21:23.000Z"}, {"id": "1156736548626468873", "text": "RT @Trolglodita: @nanyta47446573 @aaronsalomong malograron el Estadio Nacional,  pregunta a la comisi\u00f3n organizadora,  caco Garc\u00eda, el obes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "84988358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155249572576464896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Trolglodita", "id": "812463054151675904"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "nanyta47446573", "id": "1709169114"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "aaronsalomong", "id": "42058331"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 77, "probability": 0.5412, "type": "Organization", "normalized_text": "Estadio Nacional"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6571, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156736548626468873"], "created_at": "2019-08-01T01:20:58.000Z"}, {"id": "1156736490925436930", "text": "@RodrigoMaia medo,Contradi\u00e7\u00f5es,IRRESPOND\u00cdVEIS. \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam a identifica\u00e7\u00e3o das liga\u00e7\u00f5es do Adelio COM A OAB. https://t.co/vtpXjN69yD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1062469639693836288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156618282104958976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.6331, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 255, "end": 260, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/vtpXjN69yD", "expanded_url": "https://twitter.com/ElmanoItamar/status/1156736490925436930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vtpXjN69yD", "media_key": "3_1156736486139736065"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156736490925436930"], "in_reply_to_user_id": "35260027", "created_at": "2019-08-01T01:20:45.000Z"}, {"id": "1156736490325598209", "text": "@SouGaloSejaGNV Santana \u00e9 fraco e esse esquema de chamar o advers\u00e1rio \u00e9 suicida, o Galo \u00e9 deficiente tanto na sa\u00edda de bola quanto no \u00faltimo passe e finaliza\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "99616878", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156735468790329345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SouGaloSejaGNV", "id": "168786836"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Santana"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9936, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156736490325598209"], "in_reply_to_user_id": "168786836", "created_at": "2019-08-01T01:20:45.000Z"}, {"id": "1156736404824711168", "text": "RT @sebadesosa: \u00bfQuieren dejar de jugar a EL JUEGO y no pod\u00e9s?\n\nJajaja soy jugador suicida y me llevo a unos cuantos conmigo https://t.co/D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4561780575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734673797746689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sebadesosa", "id": "266877837"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156736404824711168"], "created_at": "2019-08-01T01:20:24.000Z"}, {"id": "1156736352404344833", "text": "RT @SergioFerreir34: Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2609815408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156685092691030018"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SergioFerreir34", "id": "416231772"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.6356, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156736352404344833"], "created_at": "2019-08-01T01:20:12.000Z"}, {"id": "1156735913319456770", "text": "toda jogada ensaiada \u00e9 contra ataque pros cara... que time suicida do caralho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "55993584", "edit_history_tweet_ids": ["1156735913319456770"], "created_at": "2019-08-01T01:18:27.000Z"}, {"id": "1156735896424783872", "text": "@JornalOGlobo medo,contradi\u00e7\u00f5es,IRRESPOND\u00cdVEIS \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam, Impediram a identifica\u00e7\u00e3o das liga\u00e7\u00f5es do Adelio COM A OAB. FACIL.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1062469639693836288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156733949462188032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.6776, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.6371, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}, {"start": 279, "end": 281, "probability": 0.463, "type": "Person", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156735896424783872"], "in_reply_to_user_id": "54341363", "created_at": "2019-08-01T01:18:23.000Z"}, {"id": "1156735798139662336", "text": "@Hatsamiraa Miga, ela estava passando por momentos dif\u00edceis p\u00f3s separa\u00e7\u00e3o, tem 5 filhos, problemas com o curso e andava bem depressiva e dizendo se sentir exausta. Antes de sumir  postou status com msagens despedidas e etc. Os amigos est\u00e3o preocupados pelas msgns terem cunho suicida e etc.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "947264995175387136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156734008983793664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Hatsamiraa", "id": "986302084222996480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156735798139662336"], "in_reply_to_user_id": "986302084222996480", "created_at": "2019-08-01T01:18:00.000Z"}, {"id": "1156735635648143360", "text": "@diegodeolivos @PepePeglia @PittisRacingHis Era suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "605798543", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156734757121773569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diegodeolivos", "id": "302388029"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "PepePeglia", "id": "1500001220"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "PittisRacingHis", "id": "745173117044043776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156735635648143360"], "in_reply_to_user_id": "302388029", "created_at": "2019-08-01T01:17:21.000Z"}, {"id": "1156735579847036928", "text": "todo mundo que faz isso tem um que de suicida e sabe https://t.co/davzxMhouI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2931938697", "edit_history_tweet_ids": ["1156735579847036928"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/davzxMhouI", "expanded_url": "https://twitter.com/Davifxp/status/1156601834498396160", "display_url": "twitter.com/Davifxp/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T01:17:08.000Z"}, {"id": "1156735540273786880", "text": "RT @salvadrenaxx: Epa vcs s\u00e3o os primeiros a irem se contentar c um porno na net e depois ainda s\u00e3o hip\u00f3critas ao ponto de vir pro tt criti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "968862860368629760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156643182190440451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "salvadrenaxx", "id": "1000047905468813313"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 132, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156735540273786880"], "created_at": "2019-08-01T01:16:58.000Z"}, {"id": "1156735529901330432", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1080465012303560704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156735529901330432"], "created_at": "2019-08-01T01:16:56.000Z"}, {"id": "1156735465573310465", "text": "RT @Karligrafia: Es una total ignorancia pensar que lo suicida se te nota, no, el suicida si se r\u00ede, bromea, trabaja y pareciera tener una\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "431629172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156247512103247877"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Karligrafia", "id": "2832383746"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156735465573310465"], "created_at": "2019-08-01T01:16:40.000Z"}, {"id": "1156735421939953664", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "136334553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156735421939953664"], "created_at": "2019-08-01T01:16:30.000Z"}, {"id": "1156735375047647232", "text": "Ya no aguanto ya no aguanto (inserta sticker del ni\u00f1o de la RDG que se suicida)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "394388140", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4133, "type": "Other", "normalized_text": "RDG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156735375047647232"], "created_at": "2019-08-01T01:16:19.000Z"}, {"id": "1156735366487056385", "text": "@RodrigoMaia MAS VC. TEM. medo,contradi\u00e7\u00f5es,IRRESPOND\u00cdVEIS. \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora Impediram a identifica\u00e7\u00e3o das liga\u00e7\u00f5es Adelio,OAB. https://t.co/dPaAeQsYAK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1062469639693836288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156618282104958976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.5074, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 208, "end": 210, "probability": 0.3899, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 281, "end": 286, "probability": 0.4133, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}], "urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/dPaAeQsYAK", "expanded_url": "https://twitter.com/ElmanoItamar/status/1156735366487056385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dPaAeQsYAK", "media_key": "3_1156735354520707075"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156735366487056385"], "in_reply_to_user_id": "35260027", "created_at": "2019-08-01T01:16:17.000Z"}, {"id": "1156735344324304896", "text": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/18bzt9gao7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "220154609", "edit_history_tweet_ids": ["1156735344324304896"], "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/18bzt9gao7", "expanded_url": "https://sonarfm.cl/cultura-sonar/hermoso-una-mujer-uso-letras-de-linkin-park-para-evitar-que-un-suicida", "display_url": "sonarfm.cl/cultura-sonar/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T01:16:11.000Z"}, {"id": "1156735137058578435", "text": "_\u201dSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\"_", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1080950287874080768", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.4741, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156735137058578435"], "created_at": "2019-08-01T01:15:22.000Z"}, {"id": "1156735050572058624", "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "57759337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156735050572058624"], "created_at": "2019-08-01T01:15:01.000Z"}, {"id": "1156734840542285825", "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1056528323290058753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156734840542285825"], "created_at": "2019-08-01T01:14:11.000Z"}, {"id": "1156734822368329728", "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "807693793268994050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156734822368329728"], "created_at": "2019-08-01T01:14:07.000Z"}, {"id": "1156734753204252672", "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1113922677981548547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156734753204252672"], "created_at": "2019-08-01T01:13:50.000Z"}, {"id": "1156734673797746689", "text": "\u00bfQuieren dejar de jugar a EL JUEGO y no pod\u00e9s?\n\nJajaja soy jugador suicida y me llevo a unos cuantos conmigo https://t.co/DuZgoB5SVS", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "266877837", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156724643643973634"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156734673797746689"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/DuZgoB5SVS", "expanded_url": "https://twitter.com/GeorgeCaldera14/status/1156724643643973634", "display_url": "twitter.com/GeorgeCaldera1\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T01:13:31.000Z"}, {"id": "1156734631951122438", "text": "@RodrigoMaia contradi\u00e7\u00f5es. IRRESPOND\u00cdVEIS. \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora a Impediram a identifica\u00e7\u00e3o das liga\u00e7\u00f5es do Adelio COM A OAB. https://t.co/0kUYaggJbd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1062469639693836288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156618189196976130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.6072, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.5875, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}], "urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/0kUYaggJbd", "expanded_url": "https://twitter.com/ElmanoItamar/status/1156734631951122438/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kUYaggJbd", "media_key": "3_1156734625210871809"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/0kUYaggJbd", "expanded_url": "https://twitter.com/ElmanoItamar/status/1156734631951122438/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kUYaggJbd", "media_key": "3_1156734625219264512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156734631951122438"], "in_reply_to_user_id": "35260027", "created_at": "2019-08-01T01:13:22.000Z"}, {"id": "1156734614565740544", "text": "@LanaMontalban @alfleuco Albertitere sale a defender a la.mechera tolose\u00f1a porque sino lo suicida antes de que votemos\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1449146491", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156690392538144768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LanaMontalban", "id": "1597451437"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "alfleuco", "id": "2329247971"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.3091, "type": "Other", "normalized_text": "tolose\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156734614565740544"], "in_reply_to_user_id": "1597451437", "created_at": "2019-08-01T01:13:17.000Z"}, {"id": "1156734587420233730", "text": "@Sebabaccon1 bue yo soy re suicida, no paro de escucharlas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4766756381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156718944054632448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sebabaccon1", "id": "772141985742422016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156734587420233730"], "in_reply_to_user_id": "772141985742422016", "created_at": "2019-08-01T01:13:11.000Z"}, {"id": "1156734402782736385", "text": "Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa. Captou amado mestre????", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 222, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "709461776660832256", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 108, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5599, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156734402782736385"], "created_at": "2019-08-01T01:12:27.000Z"}, {"id": "1156734360973926407", "text": "RT @maruscabondini: Lo inadmisible es que la @ONU_es permita un representante de un dictador, violador de DDHH, que desaparece ciudadanos,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2955787180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156518429333102592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "maruscabondini", "id": "263692145"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156734360973926407"], "created_at": "2019-08-01T01:12:17.000Z"}, {"id": "1156734181713559554", "text": "Pero como le vas a tirar esa al vasco pedazo de suicida https://t.co/z6CZ5AJ0za", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "149357562", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156704532128288768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156734181713559554"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/z6CZ5AJ0za", "expanded_url": "https://twitter.com/NicoFPortillo/status/1156704532128288768", "display_url": "twitter.com/NicoFPortillo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T01:11:34.000Z"}, {"id": "1156734107998728192", "text": "@claudioedantas @RodrigoMaia contradi\u00e7\u00f5es. IRRESPOND\u00cdVEIS. \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam o medo. Impediram a identifica\u00e7\u00e3o das liga\u00e7\u00f5es do Adelio COM A OAB.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1062469639693836288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156709628442480641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.6638, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 285, "end": 290, "probability": 0.6704, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156734107998728192"], "in_reply_to_user_id": "2923397967", "created_at": "2019-08-01T01:11:17.000Z"}, {"id": "1156733928536977408", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1241246918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156733928536977408"], "created_at": "2019-08-01T01:10:34.000Z"}, {"id": "1156733741034815488", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "365246688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156733741034815488"], "created_at": "2019-08-01T01:09:49.000Z"}, {"id": "1156733627952238593", "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "564269765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156733627952238593"], "created_at": "2019-08-01T01:09:22.000Z"}, {"id": "1156733570851004416", "text": "RT @OrejaDeZumbador: El pueblo dominicano no es suicida para volver a subir al art\u00edfice de PEME, BARRICK GOLD, SUNLAND, TUCANOS, FUNGLODE,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1033939244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156165493339934720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OrejaDeZumbador", "id": "26726030"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.408, "type": "Place", "normalized_text": "PEME"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.5703, "type": "Person", "normalized_text": "BARRICK GOLD"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.5771, "type": "Other", "normalized_text": "SUNLAND"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.4486, "type": "Other", "normalized_text": "TUCANOS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156733570851004416"], "created_at": "2019-08-01T01:09:09.000Z"}, {"id": "1156733545500557317", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "745397716394610688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156733545500557317"], "created_at": "2019-08-01T01:09:02.000Z"}, {"id": "1156733506053185538", "text": "Cara, ter conselheiro do clube e \"torcedor\" criticando e querendo que se tire a camisa do time de basquete do Corinthians por causa da pergunta \"quem matou Marielle?\" \u00e9 o fim da picada. \u00c9 desconhecer a Hist\u00f3ria... https://t.co/RU3AVUmVpz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "63785579", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 120, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/RU3AVUmVpz", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000928932582/posts/3097574370283497/", "display_url": "facebook.com/10000092893258\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156733506053185538"], "created_at": "2019-08-01T01:08:53.000Z"}, {"id": "1156733495751913472", "text": "RT @fernandeznorona: Rafael Arias se suicida, la derecha grita asesinato. Utilizan su suicidio pol\u00edticamente, no respetan ni el dolor ni la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "498456606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156225796807127040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156733495751913472"], "created_at": "2019-08-01T01:08:51.000Z"}, {"id": "1156733226322292736", "text": "@dudabeckman n\u00f3s com a madame Brenda suicida https://t.co/ZwI3WWYyof", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "385520815", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156250014559145989"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6226, "type": "Other", "normalized_text": "Brenda"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/ZwI3WWYyof", "expanded_url": "https://twitter.com/citandoGITH/status/1156250014559145989", "display_url": "twitter.com/citandoGITH/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156733226322292736"], "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "in_reply_to_user_id": "709417742835781632", "created_at": "2019-08-01T01:07:46.000Z"}, {"id": "1156733031232757760", "text": "\"\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c \n#ForaFelipeSantaCruz https://t.co/iR4CAuwpct", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "551293231", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5223, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/iR4CAuwpct", "expanded_url": "https://twitter.com/BrazilFight/status/1156609580018917376", "display_url": "twitter.com/BrazilFight/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 187, "tag": "ForaFelipeSantaCruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156733031232757760"], "created_at": "2019-08-01T01:07:00.000Z"}, {"id": "1156732949825576961", "text": "@bchartsnet O twitter pr\u00f3prio se matou https://t.co/E6XaXgjNnu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1042248231827193856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156732617452072961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9484, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/E6XaXgjNnu", "expanded_url": "https://twitter.com/Joelsena28/status/1156732949825576961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E6XaXgjNnu", "media_key": "16_1156732801498177536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156732949825576961"], "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "created_at": "2019-08-01T01:06:40.000Z"}, {"id": "1156732944653914118", "text": "\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\u201c Entenderam agora?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "127628589", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.5089, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156732944653914118"], "created_at": "2019-08-01T01:06:39.000Z"}, {"id": "1156732896239132674", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Claro, porque ante la gente el suicida mostraba una cara, pero a escondidas ya vemos todo lo que hac\u00eda. Y como termino?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "970487820", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156554061652602881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156732896239132674"], "in_reply_to_user_id": "283279534", "created_at": "2019-08-01T01:06:28.000Z"}, {"id": "1156732742584983553", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "784240118244765700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156732742584983553"], "created_at": "2019-08-01T01:05:51.000Z"}, {"id": "1156732704710414337", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1113939178553790469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156732704710414337"], "created_at": "2019-08-01T01:05:42.000Z"}, {"id": "1156732644828360704", "text": "Em 2014 o cara atropelou e matou um motoboy e agora em  26/07/2019 o cara atropelou e matou uma senhora a\u00ed ele foi se entregar dois dias depois e n\u00e3o vai preso kkkkkk Esse pa\u00eds \u00e9 muito justo,n\u00e3o precisa tanta justi\u00e7a assim. Inacredit\u00e1vel.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3202564229", "edit_history_tweet_ids": ["1156732644828360704"], "created_at": "2019-08-01T01:05:28.000Z"}, {"id": "1156732580647116801", "text": "RT @guxtg: Con piedra y machetes fue el hostigamiento en la Lizama contra las FFMM. El suicida(flecha verde) rastrilla el machete contra el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "119054672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156315013411418113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "guxtg", "id": "2879973748"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3391, "type": "Other", "normalized_text": "Lizama"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5551, "type": "Organization", "normalized_text": "FFMM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156732580647116801"], "created_at": "2019-08-01T01:05:12.000Z"}, {"id": "1156732565828583426", "text": "RT @97alternativa: @SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatrio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "342907474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719986850893827"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "97alternativa", "id": "457538598"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "fannylt", "id": "189605798"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156732565828583426"], "created_at": "2019-08-01T01:05:09.000Z"}, {"id": "1156732473277112320", "text": "A cada 4 segundo algu\u00e9m tenta um suic\u00eddio....mas o suic\u00edda tamb\u00e9m \u00e9 um assassino, ele se mata primeiro e mata quem fica aqui. https://t.co/PRI2LZb088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1097277563720925185", "edit_history_tweet_ids": ["1156732473277112320"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/PRI2LZb088", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0mix9enBs_/?igshid=1n7jxlkoml2rx", "display_url": "instagram.com/p/B0mix9enBs_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T01:04:47.000Z"}, {"id": "1156732391215554560", "text": "RT @guxtg: Con piedra y machetes fue el hostigamiento en la Lizama contra las FFMM. El suicida(flecha verde) rastrilla el machete contra el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "224636283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156315013411418113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "guxtg", "id": "2879973748"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3391, "type": "Other", "normalized_text": "Lizama"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5551, "type": "Organization", "normalized_text": "FFMM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156732391215554560"], "created_at": "2019-08-01T01:04:27.000Z"}, {"id": "1156732231769042944", "text": "Matou o contra-ataque vai se foder", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "375842479", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156732165520056321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156732231769042944"], "in_reply_to_user_id": "375842479", "created_at": "2019-08-01T01:03:49.000Z"}, {"id": "1156732215721676800", "text": "RT @AlvaroRiera24: Emelec tiene que despertarse y entrar el partido, empezar a jugarlo con dientes apretados como la semana pasada. Presion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1092320167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156731223089139712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlvaroRiera24", "id": "227421083"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156732215721676800"], "created_at": "2019-08-01T01:03:45.000Z"}, {"id": "1156732182586699776", "text": "@LaInca_ No s\u00e9 pero me hizo acordar al lema de Trump \"Drain the swamp\". En esta met\u00e1fora ser\u00eda suicida, a favor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "242513937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156731284904992768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LaInca_", "id": "449564878"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 54, "end": 68, "probability": 0.9449, "type": "Other", "normalized_text": "Drain the swamp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156732182586699776"], "in_reply_to_user_id": "449564878", "created_at": "2019-08-01T01:03:38.000Z"}, {"id": "1156732093998800897", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "458619536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156732093998800897"], "created_at": "2019-08-01T01:03:16.000Z"}, {"id": "1156732002500001793", "text": "RT @Ivanilsky: @TVBitMe Las 12 casas. Hermoso contenido musical e historias del pasado de todos los caballeros. Lo dem\u00e1s ya era un refrito,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2337705756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156655104466067458"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ivanilsky", "id": "4171831272"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "TVBitMe", "id": "349241393"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156732002500001793"], "created_at": "2019-08-01T01:02:55.000Z"}, {"id": "1156731934858448897", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4080323818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156731934858448897"], "created_at": "2019-08-01T01:02:38.000Z"}, {"id": "1156731813655711746", "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "828114536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156731813655711746"], "created_at": "2019-08-01T01:02:10.000Z"}, {"id": "1156731778012516359", "text": "@iasminapiranab Se ele quase te matou por causa do gol, imagina se o Flamengo ganhar, pode ir se despedindo dos amigos j\u00e1 kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1151894501146996737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156731453704691712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "iasminapiranab", "id": "1087764740615610374"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156731778012516359"], "in_reply_to_user_id": "1087764740615610374", "created_at": "2019-08-01T01:02:01.000Z"}, {"id": "1156731634999275520", "text": "Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \ud83d\udd95\ud83d\ude20", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "729524892555743232", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5635, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156731634999275520"], "created_at": "2019-08-01T01:01:27.000Z"}, {"id": "1156731474298777600", "text": "RT @97alternativa: @SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatrio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1077815016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719986850893827"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "97alternativa", "id": "457538598"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "fannylt", "id": "189605798"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156731474298777600"], "created_at": "2019-08-01T01:00:49.000Z"}, {"id": "1156731458582732800", "text": "@maxcavaleri @Diegol24 @Susylee16 @JorgeDCG Haya fue un perseguido politico en toda su palabra, que tipos como este alguna vez hayan tratado de comparar al cobarde suicida con Haya es un insulto solo \nHaya murio pobre nunca en tu vida digas que fue caviar dile comunista-socialista porque eso fue y nadie lo podra cambiar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1450463096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156728560981352453"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "Diegol24", "id": "52211632"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "Susylee16", "id": "916877079278473216"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 179, "probability": 0.5145, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156731458582732800"], "in_reply_to_user_id": "42521023", "created_at": "2019-08-01T01:00:45.000Z"}, {"id": "1156731341016354816", "text": "se eu n\u00e3o voltar mais pra escola, vcs j\u00e1 sabem n\u00e9, \u00e9 que provavelmente minha m\u00e3e me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "976867701019807745", "edit_history_tweet_ids": ["1156731341016354816"], "created_at": "2019-08-01T01:00:17.000Z"}, {"id": "1156731223089139712", "text": "Emelec tiene que despertarse y entrar el partido, empezar a jugarlo con dientes apretados como la semana pasada. Presionar, marcar, jugar, todo nerviosismo e ingenuidad. Le dejan tocar y tocar a Flamengo y con la jerarqu\u00eda y calidad de sus jugadores eso es suicida. 30\u2019", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "227421083", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9623, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.9799, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156731223089139712"], "created_at": "2019-08-01T00:59:49.000Z"}, {"id": "1156731092742868992", "text": "Mano mais uma pessoa do meu Fb se suicidou, pq tinha depress\u00e3o. E eu poderia ter ajudado sabe? Mas n\u00e3o, n\u00e3o percebi. Dps que acontece o pior bate o peso na consci\u00eancia. Meu peito doi, pq s\u00e3o pessoas boas que est\u00e3o indo. S\u00e3o pessoas que de alguma forma pedem socorro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1116703112004288515", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.5151, "type": "Other", "normalized_text": "Fb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156731092742868992"], "created_at": "2019-08-01T00:59:18.000Z"}, {"id": "1156731037763821570", "text": "RT @vemedemha: @Nacion321 Si le hubieran quitado el internet al suicida para que lo hubieran atendido los profesionales de la salud mental,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "490514832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156673041537163265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vemedemha", "id": "546304062"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Nacion321", "id": "753034902308696065"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156731037763821570"], "created_at": "2019-08-01T00:59:05.000Z"}, {"id": "1156731010819797009", "text": "q por sinal infelizmente tb \u00e9 advogada, ou foi... j\u00e1 que n\u00e3o mais exerce: \u201cAdorei isso: \u2018se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\u2019 entenderam agora?\u201d.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "38829979", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156731008215072769"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 110, "probability": 0.5126, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.321, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156731010819797009"], "in_reply_to_user_id": "38829979", "created_at": "2019-08-01T00:58:58.000Z"}, {"id": "1156730989185523720", "text": "Al menos no soy la \u00fanica suicida en Twitter", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1916124864", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.962, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156730989185523720"], "created_at": "2019-08-01T00:58:53.000Z"}, {"id": "1156730975445049344", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2904161733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156730975445049344"], "created_at": "2019-08-01T00:58:50.000Z"}, {"id": "1156730959548624896", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1030182534850732032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156730959548624896"], "created_at": "2019-08-01T00:58:46.000Z"}, {"id": "1156730774823014401", "text": "@nanduti En Corea,Jap\u00f3n o China por dignidad se suicida,o son ejecutado y ac\u00e1 SE DUDA SI SE LLEVA A JUICIO POL\u00cdTICO...YO le Sacar\u00eda a todos los reo de Tacumbu,Emboscada y Buen Pastor y le meto a todos los VENDE PATRIA Y LOS QUE ACOMPA\u00d1AN LA VENTA DE SOBERAN\u00cdA ENERG\u00c9TICA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "781116800318771201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156727184209403904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "nanduti", "id": "80894808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Corea"}, {"start": 18, "end": 22, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.4486, "type": "Place", "normalized_text": "Tacumbu"}, {"start": 159, "end": 167, "probability": 0.4435, "type": "Person", "normalized_text": "Emboscada"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156730774823014401"], "in_reply_to_user_id": "80894808", "created_at": "2019-08-01T00:58:02.000Z"}, {"id": "1156730540810276864", "text": "@CCoimbra1 Sou seu advers\u00e1rio mas n\u00e3o sou suicida kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "61884095", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156729585561677832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CCoimbra1", "id": "298708950"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156730540810276864"], "in_reply_to_user_id": "298708950", "created_at": "2019-08-01T00:57:06.000Z"}, {"id": "1156730514692329472", "text": "RT @elianabellei: Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1068876152238940162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156706244062785536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elianabellei", "id": "359915967"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.6216, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156730514692329472"], "created_at": "2019-08-01T00:57:00.000Z"}, {"id": "1156730199020584960", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4446872247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156730199020584960"], "created_at": "2019-08-01T00:55:45.000Z"}, {"id": "1156730186131562499", "text": "@situchidacono @RenattoBautista @AlanGarciaPeru El cobarde suicida se mat\u00f3 para no ir a la c\u00e1rcel https://t.co/twmzZx32oH", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2263177300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156721883607392262"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/twmzZx32oH", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1156730186131562499/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/twmzZx32oH", "media_key": "3_1156730176291725313"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156730186131562499"], "in_reply_to_user_id": "126137149", "created_at": "2019-08-01T00:55:42.000Z"}, {"id": "1156730149972381697", "text": "@SILVYTA27 @giulianacaccia @ESisifo @saldelsol @APRA_Oficial Pero es la verdad. El suicida lo hab\u00eda decidido hacia tiempo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "36162736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156682751514427392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SILVYTA27", "id": "447616428"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "ESisifo", "id": "629783932"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156730149972381697"], "in_reply_to_user_id": "447616428", "created_at": "2019-08-01T00:55:33.000Z"}, {"id": "1156729950269038594", "text": "@1mariagodoy \u00e9 s\u00e9rio po, vou te mandar um texto de um cara que se matou por conta de uma mulher. tu vai ficar arrasada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "108709507", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156729599650390021"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156729950269038594"], "in_reply_to_user_id": "982676663459860480", "created_at": "2019-08-01T00:54:45.000Z"}, {"id": "1156729482222407680", "text": "00:29 se suicida un hincha despues de ver el segundo tiempo https://t.co/pjj3zCfAIf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "141760823", "edit_history_tweet_ids": ["1156729482222407680"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/pjj3zCfAIf", "expanded_url": "https://twitter.com/ESPNArgentina/status/1156726862892154882", "display_url": "twitter.com/ESPNArgentina/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:52:54.000Z"}, {"id": "1156729352513568768", "text": "RT @Fuerzadeley: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru No JODAS, tu grande el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, odi\u00f3 su pasado, una f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "170803516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156723823938539520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156729352513568768"], "created_at": "2019-08-01T00:52:23.000Z"}, {"id": "1156729142567682048", "text": "RT @elianabellei: Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "839266353827708930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156706244062785536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elianabellei", "id": "359915967"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.6216, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156729142567682048"], "created_at": "2019-08-01T00:51:33.000Z"}, {"id": "1156729045947695104", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156729045947695104"], "created_at": "2019-08-01T00:51:10.000Z"}, {"id": "1156728883737235458", "text": "Ultimamente s\u00f3 estou tendo pensamentos suicida \ud83d\ude2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "776952428193259521", "edit_history_tweet_ids": ["1156728883737235458"], "geo": {"place_id": "788b87ef1d28a90c"}, "created_at": "2019-08-01T00:50:31.000Z"}, {"id": "1156728836450594818", "text": "@sergioalbanus @ZellFlorizel @m_p37 @JoreginacioJose @Reginaldo9752 @VeroCavalcante @marcosportela @ZurockV @Dinho2032168767 @neylopesmachado @Antonie46522009 @EhLulaDeNovo @bodsatvadobras @RamosEneildes @ccastilho @GlaucoS41843642 @marciav2015 @CarlosC30774652 @LadyCasannova @Adote1Amigo @digss @kcio_m @Seoade @JotaKar @PJade77 @rhprj @zzezeh @Jessy8l @8Znhl @nairaca @okey40 @mn_b55 @s_m_j_2 @hui66 @ewf20 @MST6K @zdoJA1 @dwwido @Rhamss4 @_AnaTT_ @fejosi @ortiz63 @LeflorL @RalfDee @gcmupr @pgiolli @bbvoron @Ediro70 @OrusDa @UOLNoticias Sim, \u00e9 o mesmo sistema que querem implantar no Brasil! Com o passar dos anos o montante recolhido diminui, ocorre a baixa valoriza\u00e7\u00e3o e os velhinhos fic sem recursos! Essa semana um casal se suicidou!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1108531455737712640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156727060087398401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sergioalbanus", "id": "1141103264584409095"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "ZellFlorizel", "id": "245387166"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "m_p37", "id": "711910081013612545"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "JoreginacioJose", "id": "2779935940"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "Reginaldo9752", "id": "3156601883"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "VeroCavalcante", "id": "1071766384730877952"}, {"start": 84, "end": 98, "username": "marcosportela", "id": "48992982"}, {"start": 99, "end": 107, "username": "ZurockV", "id": "1146371714412097536"}, {"start": 125, "end": 141, "username": "neylopesmachado", "id": "2210270314"}, {"start": 142, "end": 158, "username": "Antonie46522009", "id": "1101854126147809280"}, {"start": 159, "end": 172, "username": "EhLulaDeNovo", "id": "900369725946986499"}, {"start": 189, "end": 203, "username": "RamosEneildes", "id": "880847110660345856"}, {"start": 204, "end": 214, "username": "ccastilho", "id": "14079404"}, {"start": 232, "end": 244, "username": "marciav2015", "id": "2735183691"}, {"start": 262, "end": 276, "username": "LadyCasannova", "id": "210552585"}, {"start": 277, "end": 289, "username": "Adote1Amigo", "id": "73785416"}, {"start": 290, "end": 296, "username": "digss", "id": "52045703"}, {"start": 297, "end": 304, "username": "kcio_m", "id": "173480633"}, {"start": 305, "end": 312, "username": "Seoade", "id": "1909578013"}, {"start": 313, "end": 321, "username": "JotaKar", "id": "55259370"}, {"start": 322, "end": 330, "username": "PJade77", "id": "1055861877878767617"}, {"start": 331, "end": 337, "username": "rhprj", "id": "29013551"}, {"start": 338, "end": 345, "username": "zzezeh", "id": "167875827"}, {"start": 346, "end": 354, "username": "Jessy8l", "id": "4173025156"}, {"start": 362, "end": 370, "username": "nairaca", "id": "52730891"}, {"start": 371, "end": 378, "username": "okey40", "id": "126923478"}, {"start": 379, "end": 386, "username": "mn_b55", "id": "1067763421926604800"}, {"start": 387, "end": 395, "username": "s_m_j_2", "id": "836943032595415041"}, {"start": 396, "end": 402, "username": "hui66", "id": "105077781"}, {"start": 403, "end": 409, "username": "ewf20", "id": "215071054"}, {"start": 417, "end": 424, "username": "zdoJA1", "id": "1128261625369321472"}, {"start": 425, "end": 432, "username": "dwwido", "id": "173025552"}, {"start": 433, "end": 441, "username": "Rhamss4", "id": "1139339930390409217"}, {"start": 442, "end": 450, "username": "_AnaTT_", "id": "172077509"}, {"start": 451, "end": 458, "username": "fejosi", "id": "175113065"}, {"start": 459, "end": 467, "username": "ortiz63", "id": "85347014"}, {"start": 468, "end": 476, "username": "LeflorL", "id": "1141393131822288897"}, {"start": 477, "end": 485, "username": "RalfDee", "id": "356113152"}, {"start": 486, "end": 493, "username": "gcmupr", "id": "4301510848"}, {"start": 494, "end": 502, "username": "pgiolli", "id": "72666014"}, {"start": 503, "end": 511, "username": "bbvoron", "id": "1713074112"}, {"start": 512, "end": 520, "username": "Ediro70", "id": "1109507769340751872"}, {"start": 521, "end": 528, "username": "OrusDa", "id": "1079007704981622785"}, {"start": 529, "end": 541, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 589, "end": 594, "probability": 0.6302, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156728836450594818"], "in_reply_to_user_id": "1141103264584409095", "created_at": "2019-08-01T00:50:20.000Z"}, {"id": "1156728748919676933", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1081397289011347456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156728748919676933"], "created_at": "2019-08-01T00:49:59.000Z"}, {"id": "1156728664404430848", "text": "RT @97alternativa: @SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatrio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "146077426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719986850893827"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "97alternativa", "id": "457538598"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "fannylt", "id": "189605798"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156728664404430848"], "created_at": "2019-08-01T00:49:39.000Z"}, {"id": "1156728574767968256", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2911167285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156728574767968256"], "created_at": "2019-08-01T00:49:17.000Z"}, {"id": "1156728537166036993", "text": "RT @SolTaylorRdL: #ebook \ud83d\udc49 https://t.co/HPGz6pf0wt \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3426822683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155900910092132355"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SolTaylorRdL", "id": "138627969"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.813, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8836, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/HPGz6pf0wt", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "ebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156728537166036993"], "created_at": "2019-08-01T00:49:08.000Z"}, {"id": "1156728484171046912", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "924925474685575168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156728484171046912"], "created_at": "2019-08-01T00:48:56.000Z"}, {"id": "1156728312686923776", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1037116344829968384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156728312686923776"], "created_at": "2019-08-01T00:48:15.000Z"}, {"id": "1156728309310513152", "text": "RT @97alternativa: @SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatrio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "200867330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719986850893827"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "97alternativa", "id": "457538598"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "fannylt", "id": "189605798"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156728309310513152"], "created_at": "2019-08-01T00:48:14.000Z"}, {"id": "1156728221758631936", "text": "RT @Brunogrunge6: \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1098372472334888961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156632827955437579"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Brunogrunge6", "id": "162798367"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5888, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156728221758631936"], "created_at": "2019-08-01T00:47:53.000Z"}, {"id": "1156728170470662144", "text": "RT @97alternativa: @SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatrio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2611676931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719986850893827"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "97alternativa", "id": "457538598"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "fannylt", "id": "189605798"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156728170470662144"], "created_at": "2019-08-01T00:47:41.000Z"}, {"id": "1156728146680569856", "text": "RT @ADNQro: #ENT\u00c9RATE Se suicida joven al interior de su vivienda en Paseos del Pedregal\n\nLos familiares del occiso lo encontraron colgado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "18572386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156726824174534656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ADNQro", "id": "2432423784"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 87, "probability": 0.5807, "type": "Place", "normalized_text": "Paseos del Pedregal"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "ENT\u00c9RATE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156728146680569856"], "created_at": "2019-08-01T00:47:35.000Z"}, {"id": "1156728128208875523", "text": "@DorisHurtarte Verdad? Parece intento suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "218753807", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156426962656735232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DorisHurtarte", "id": "719269818"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156728128208875523"], "in_reply_to_user_id": "719269818", "created_at": "2019-08-01T00:47:31.000Z"}, {"id": "1156728097158434816", "text": "RT @salvadrenaxx: Epa vcs s\u00e3o os primeiros a irem se contentar c um porno na net e depois ainda s\u00e3o hip\u00f3critas ao ponto de vir pro tt criti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "963887543866544128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156643182190440451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "salvadrenaxx", "id": "1000047905468813313"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 132, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156728097158434816"], "created_at": "2019-08-01T00:47:23.000Z"}, {"id": "1156728067093598209", "text": "Ah re suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "1156375672362852353", "edit_history_tweet_ids": ["1156728067093598209"], "created_at": "2019-08-01T00:47:16.000Z"}, {"id": "1156728063457148929", "text": "@layschuyler Sim, alguns meses depois. Eu vi ele a \u00faltima vez em mar\u00e7o e ele se matou em setembro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1089558542204448768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156723831094108160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156728063457148929"], "in_reply_to_user_id": "4377714316", "created_at": "2019-08-01T00:47:15.000Z"}, {"id": "1156727924701237248", "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "902913711719010304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156727924701237248"], "created_at": "2019-08-01T00:46:42.000Z"}, {"id": "1156727875367841792", "text": "@UOL Ele j\u00e1 matou dois, agora a justi\u00e7a solta para que ele possa matar mais alguns.\nSe o carro dele fosse um carro popular ele continuaria na cadeia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "74444498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156725173627871234"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156727875367841792"], "in_reply_to_user_id": "70799317", "created_at": "2019-08-01T00:46:31.000Z"}, {"id": "1156727834511138816", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "338678154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156727834511138816"], "created_at": "2019-08-01T00:46:21.000Z"}, {"id": "1156727732161654784", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "67413888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156727732161654784"], "created_at": "2019-08-01T00:45:56.000Z"}, {"id": "1156727527995531265", "text": "tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2389921297", "edit_history_tweet_ids": ["1156727527995531265"], "created_at": "2019-08-01T00:45:08.000Z"}, {"id": "1156727475101212673", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "19150778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156727475101212673"], "created_at": "2019-08-01T00:44:55.000Z"}, {"id": "1156727356670824448", "text": "Em que momento uma frase com os dizeres: \u201cquem matou \u2018fulano\u2019?\u201d Se torna uma HOMENAGEM ao \u201cfulano\u201d???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "736963373015916545", "edit_history_tweet_ids": ["1156727356670824448"], "created_at": "2019-08-01T00:44:27.000Z"}, {"id": "1156727276844834816", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "233169879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156727276844834816"], "created_at": "2019-08-01T00:44:08.000Z"}, {"id": "1156727213577986049", "text": "@KarlaCalle Lo que te puedo asegurar es que Vizcarra no naci\u00f3 para LADR\u00d3N! a diferencia de un ex-orador, el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N que rob\u00f3 millones al Estado y tuvo la suerte de ser presidente en 2 oportunidades; y en las 2 la cag\u00f3. https://t.co/ZGXailGRG0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "709607721306333184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156041283057672192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ZGXailGRG0", "expanded_url": "https://twitter.com/Fuerzadeley/status/1156727213577986049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZGXailGRG0", "media_key": "16_1156727196112904192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156727213577986049"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "created_at": "2019-08-01T00:43:53.000Z"}, {"id": "1156727184679157765", "text": "RT @97alternativa: @SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatrio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3093806236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719986850893827"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "97alternativa", "id": "457538598"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "fannylt", "id": "189605798"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156727184679157765"], "created_at": "2019-08-01T00:43:46.000Z"}, {"id": "1156727078663991297", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1106353856169066496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156727078663991297"], "created_at": "2019-08-01T00:43:21.000Z"}, {"id": "1156726824174534656", "text": "#ENT\u00c9RATE Se suicida joven al interior de su vivienda en Paseos del Pedregal\n\nLos familiares del occiso lo encontraron colgado del cuello en una viga; los hechos ocurrieron en el condominio Encino \u27a1 https://t.co/ooB4Fq3Dgi https://t.co/2p2UdfiWdG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2432423784", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4184, "type": "Place", "normalized_text": "Paseos"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.568, "type": "Place", "normalized_text": "Pedregal"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ooB4Fq3Dgi", "expanded_url": "http://bit.ly/2GGG8xY", "display_url": "bit.ly/2GGG8xY"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/2p2UdfiWdG", "expanded_url": "https://twitter.com/ADNQro/status/1156726824174534656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2p2UdfiWdG", "media_key": "3_1156726817316847616"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ENT\u00c9RATE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156726824174534656"], "created_at": "2019-08-01T00:42:20.000Z"}, {"id": "1156726759502548993", "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "742521671727370248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156726759502548993"], "created_at": "2019-08-01T00:42:05.000Z"}, {"id": "1156726574605131777", "text": "Debimos salir con la marca m\u00e1s apretada, los jugadores del Flamengo son super desequilibrantes y esperarlos muy atr\u00e1s era suicida, ya 1 a 0 abajo, vaaamos hp metan huevos!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "206522161", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156726574605131777"], "created_at": "2019-08-01T00:41:20.000Z"}, {"id": "1156726475007172614", "text": "RT @JuristasThemis: Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida.\nMes de julio negro, \u00a1nos est\u00e1n asesinando! 37 mujeres ases\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "436264123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156631753366396928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JuristasThemis", "id": "1484346554"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9046, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156726475007172614"], "created_at": "2019-08-01T00:40:57.000Z"}, {"id": "1156726428353912832", "text": "Psicologo: \u00bfy que hacemos cuando nos preguntan sobre que vamos a estudiar?\nYo: le decimos que no sabemos si nos va a dar la cabeza\nPsicologo: *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1014914154212229122", "edit_history_tweet_ids": ["1156726428353912832"], "created_at": "2019-08-01T00:40:46.000Z"}, {"id": "1156726330916003840", "text": "ela faz o meu momento ruim parecer que sou uma LOUCA SUICIDA e agrava tudo, incr\u00edvel oq ela faz cmg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "157130886", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156726133985042432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156726330916003840"], "in_reply_to_user_id": "157130886", "created_at": "2019-08-01T00:40:22.000Z"}, {"id": "1156726169577893888", "text": "Te refieres al exfiscal NHMN? Yo pienso igual. Es tan grande e insostenible la encrucijada que vive que: o se suicida u opta por contarle la verdad al pa\u00eds. Ojal\u00e1 se someta a la JEP y todos los colombianos lo perdonar\u00edamos https://t.co/WiJdqGRZFX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1022854119676174337", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156722462769451010"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "NHMN"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.4138, "type": "Other", "normalized_text": "JEP"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/WiJdqGRZFX", "expanded_url": "https://twitter.com/covco/status/1156722462769451010", "display_url": "twitter.com/covco/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156726169577893888"], "created_at": "2019-08-01T00:39:44.000Z"}, {"id": "1156726154612682752", "text": "RT @xtheghovstofyou: Mi raccomando poi tutti a fare i moralisti quando un* ragazz* si suicida per il body shaming o si ammala di disturbi a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "290595861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156668395787575296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xtheghovstofyou", "id": "1513088298"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156726154612682752"], "created_at": "2019-08-01T00:39:40.000Z"}, {"id": "1156726086618832899", "text": "RT @97alternativa: @SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatrio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1626697196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719986850893827"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "97alternativa", "id": "457538598"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "fannylt", "id": "189605798"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156726086618832899"], "created_at": "2019-08-01T00:39:24.000Z"}, {"id": "1156725966741413893", "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1082741507235422208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156725966741413893"], "created_at": "2019-08-01T00:38:56.000Z"}, {"id": "1156725904678297600", "text": "\u201dSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c\n\nT\u00e1 explicado?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "77083128", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.4988, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156725904678297600"], "created_at": "2019-08-01T00:38:41.000Z"}, {"id": "1156725685488095234", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1044917446891778051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156725685488095234"], "created_at": "2019-08-01T00:37:49.000Z"}, {"id": "1156725280934891526", "text": "@linda_ribass @AnaGandolfi5 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1002058052797980672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156724598962102274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "AnaGandolfi5", "id": "1302750578645315585"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156725280934891526"], "in_reply_to_user_id": "1141713832622067714", "created_at": "2019-08-01T00:36:12.000Z"}, {"id": "1156725264568766464", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "77511932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156725264568766464"], "created_at": "2019-08-01T00:36:08.000Z"}, {"id": "1156725179793510400", "text": "@ranieri_andre Eu gostaria em saber quem matou Marielle, o problema \u00e9 que se posicionar neste pa\u00eds \u00e9 dif\u00edcil, Corinthians um dia foi em defesa a democracia, hoje falar sobre isso \u00e9 ser comunista,sou de esquerda mas respeito a todos da direita do centro,o respeito \u00e9 tudo, mas isso vem de ber\u00e7o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "994340729400037377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156610216206712832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ranieri_andre", "id": "56307923"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.9614, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156725179793510400"], "in_reply_to_user_id": "56307923", "created_at": "2019-08-01T00:35:48.000Z"}, {"id": "1156725148730290177", "text": "RT @raymundotenorio: @HCelebres @eleconomista Super\u00f3 el recorte del sexenio de EZPL en plena crisis del efecto tequila.\nY aqu\u00ed sin crisis e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "973391884381900800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156632055058505729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "raymundotenorio", "id": "152758143"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "HCelebres", "id": "1245262031147712512"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "eleconomista", "id": "14917589"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4931, "type": "Other", "normalized_text": "EZPL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156725148730290177"], "created_at": "2019-08-01T00:35:41.000Z"}, {"id": "1156725058297061379", "text": "eu to mto fula c o fato de quase td mundo na minha turma ter dado risada na hr q o Neil se matou (estavamls vendo a sociedade dos poetas mortos), e riram mais ainda qnd o Todd ficou fora de si (aql cena na neve) \neu odeio aql gente c tds as minhas for\u00e7as, oq custa levar a serio?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "955478466396348416", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Neil"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.5481, "type": "Person", "normalized_text": "Todd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156725058297061379"], "created_at": "2019-08-01T00:35:19.000Z"}, {"id": "1156725056707420160", "text": "@DonaReginaa Se suicida!!!! Vc n\u00e3o far\u00e1 falta a ningu\u00e9m!!! \ud83e\udd2d\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1073134358092005376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156299966203269126"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DonaReginaa", "id": "916395154755411968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156725056707420160"], "in_reply_to_user_id": "916395154755411968", "created_at": "2019-08-01T00:35:19.000Z"}, {"id": "1156725027435405313", "text": "como que o tumblr n e t\u00f3xico se as pessoas de l\u00e1 fazem parecer que suic\u00eddio e ser suicida s\u00e3o coisas boas? https://t.co/XCBSswVYqR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1073336951816798208", "edit_history_tweet_ids": ["1156725027435405313"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/XCBSswVYqR", "expanded_url": "https://t.co/XCBSswVYqR", "display_url": "t.co/XCBSswVYqR"}]}, "created_at": "2019-08-01T00:35:12.000Z"}, {"id": "1156724742558289923", "text": "@PatyDonayre @fokito @IndecopiOficial El gordo cobarde suicida sab\u00eda bien lo que hablaba cuando se refer\u00eda a la anemia por el da\u00f1o irreparable que nos hizo con su leche bamba... hasta la leche de burra que tomaba el Chavo del 8 era mejor (puro yeso).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2711949184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156624447606022147"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PatyDonayre", "id": "4331207861"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "fokito", "id": "42132248"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "IndecopiOficial", "id": "476303058"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 220, "probability": 0.3205, "type": "Person", "normalized_text": "Chavo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156724742558289923"], "in_reply_to_user_id": "4331207861", "created_at": "2019-08-01T00:34:04.000Z"}, {"id": "1156724715278524416", "text": "RT @SergioFerreir34: Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quise\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2310733223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156685092691030018"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SergioFerreir34", "id": "416231772"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.6356, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156724715278524416"], "created_at": "2019-08-01T00:33:57.000Z"}, {"id": "1156724349992341506", "text": "RT @97alternativa: @SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatrio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "239993385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719986850893827"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "97alternativa", "id": "457538598"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "fannylt", "id": "189605798"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156724349992341506"], "created_at": "2019-08-01T00:32:30.000Z"}, {"id": "1156724339892469761", "text": "@gbzin472 carinha de quem quase se matou na escola KKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "915353304774914048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156722987812499456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gbzin472", "id": "861252292183457792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156724339892469761"], "in_reply_to_user_id": "861252292183457792", "created_at": "2019-08-01T00:32:28.000Z"}, {"id": "1156724304442253313", "text": "@wamfbel E n\u00e3o se consegue nunca quitar o d\u00e9bito. \u00c9 a maior parte da d\u00edvida interna do pa\u00eds e muito estudante se suicida, assoberbado pela d\u00edvida do student loan. Ou desiste de tentar fazer curso superior.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "16968506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156708840580231169"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156724304442253313"], "in_reply_to_user_id": "376138597", "created_at": "2019-08-01T00:32:19.000Z"}, {"id": "1156724221759897600", "text": "RT @Alejand48616309: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru Esto describe bien al suicida \ud83d\udc47 https://t.co/SDPa5UwXYA", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2494301257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156589971865853953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alejand48616309", "id": "1062347475175067650"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/SDPa5UwXYA", "expanded_url": "https://twitter.com/Alejand48616309/status/1156589971865853953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDPa5UwXYA", "media_key": "3_1156589916031213568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156724221759897600"], "created_at": "2019-08-01T00:32:00.000Z"}, {"id": "1156724221449576449", "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1106333234911215621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156724221449576449"], "created_at": "2019-08-01T00:31:59.000Z"}, {"id": "1156724209646809089", "text": "A mui\u00e9 no cfc \n\n\u201cAh meu irm\u00e3o morreu em acidente de moto\u201d\n\u201cMinha irm\u00e3 tentou se matar cortando os pulsos\u201d\n\u201cMinha outra irm\u00e3 se enforcou bum cabo USB\u201d\n\u201cAh pq meu pai quando levou uma facada...\u201d\n\nMulher do c\u00e9u eu to com medo at\u00e9 de sentar do seu lado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "701451487927525378", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 147, "probability": 0.4185, "type": "Organization", "normalized_text": "USB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156724209646809089"], "created_at": "2019-08-01T00:31:57.000Z"}, {"id": "1156724152709132291", "text": "RT @gleisi: A rapidez do sistema de justi\u00e7a nas condena\u00e7\u00f5es de Lula e agora na investiga\u00e7\u00e3o dos hackers, contrasta com a morosidade e o des\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 904, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2350280468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155094390798524417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gleisi", "id": "31139434"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9879, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156724152709132291"], "created_at": "2019-08-01T00:31:43.000Z"}, {"id": "1156724101458751489", "text": "@CosmicWolf_01 XD porque si\nEs mi ni\u00f1a mas puta que nada \ud83d\udc96 se mete con vatos y morras por igual u: pero es una puta que se cuida xD\nLa otra es una suicida rehabilitada como yo pero con arranques de depre como yo xD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2468626844", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156723365840924673"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CosmicWolf_01", "id": "920360210086154240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156724101458751489"], "in_reply_to_user_id": "920360210086154240", "created_at": "2019-08-01T00:31:31.000Z"}, {"id": "1156724098833272833", "text": "RT @97alternativa: @SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatrio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "26663913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719986850893827"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "97alternativa", "id": "457538598"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "fannylt", "id": "189605798"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156724098833272833"], "created_at": "2019-08-01T00:31:30.000Z"}, {"id": "1156724075861090304", "text": "O louco \u00e9 o pessoal ficar dizendo que o bobo do Presidente da OAB quer saber quem matou o pai, sendo que quem falou que se quisesse saber ele contava foi o Presidente Bolsonaro! Se o Presidente da Rep\u00fablica n\u00e3o tivesse falado isso, atacariam o \u201cinimigo\u201d da vez com outros pontos!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "132246729", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.6398, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156724075861090304"], "created_at": "2019-08-01T00:31:25.000Z"}, {"id": "1156723848512966657", "text": "@kurtzzfn @1v1NI Kurtz vc que me emocionou no WC, pqp vc n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o de quanto eu gritei quando vc matou o Tfue. Caralho mlk eu te amo, casa cmg eu largo minha namorada se for preciso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1025420547700736000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156722919743074309"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kurtzzfn", "id": "1097921389372293120"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "1v1NI", "id": "181161818"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.486, "type": "Person", "normalized_text": "Kurtz"}, {"start": 46, "end": 47, "probability": 0.5157, "type": "Other", "normalized_text": "WC"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.591, "type": "Person", "normalized_text": "Tfue"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156723848512966657"], "in_reply_to_user_id": "1097921389372293120", "created_at": "2019-08-01T00:30:31.000Z"}, {"id": "1156723843110789120", "text": "RT @97alternativa: @SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatrio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1147172464159596544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719986850893827"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "97alternativa", "id": "457538598"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "fannylt", "id": "189605798"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156723843110789120"], "created_at": "2019-08-01T00:30:29.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "hyperion_magnum", "name": "Fera do Goi\u00e2nia Shopping", "id": "1112334071521251331", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 275, "tweet_count": 7787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "s_neufeld", "name": "Maria 22 \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\ude4f", "id": "1048597649312702465", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 649, "tweet_count": 37759, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GraziBlanco2016", "name": "Grazi", "id": "709461776660832256", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6147, "following_count": 6544, "tweet_count": 16292, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ClaveRubio", "name": "ARC", "id": "927218599860887552", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 496, "tweet_count": 82136, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DaniPintoB", "name": "DaniPintoB", "id": "139486627", "location": "Tarrasa, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 45660, "following_count": 29119, "tweet_count": 24945, "listed_count": 173}}, {"verified": false, "username": "mtrvisan", "name": "gigi TEAM BLACK \u2b50\ufe0f", "id": "307009182", "location": "Curitiba, Brazil. ", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 699, "tweet_count": 59857, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "JuanRubio26160", "name": "Juan Rubio", "id": "897631176734769152", "location": "La verdad verdadera", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 351, "tweet_count": 12106, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "azkabandelrey", "name": "venus \ud83d\udd78\ufe0f", "id": "2162039033", "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 296, "tweet_count": 83401, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Terezin31093104", "name": "Terezinha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1057257059396268034", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 630, "tweet_count": 3180, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cristianecfer", "name": "Cristiane", "id": "125679506", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1307, "tweet_count": 5845, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Gaabbsz", "name": "CANALHINHA BUMBUM \ud83d\udcab", "id": "453965463", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 492, "tweet_count": 120246, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "andrepiaui", "name": "andrepiaui", "id": "14525893", "location": "Teresina, Piau\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5832, "following_count": 3667, "tweet_count": 98812, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "jades_moreira", "name": "Jades Moreira", "id": "68719341", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1747, "tweet_count": 57144, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ivanicob", "name": "Ivan Carlos", "id": "65763775", "location": "Fortaleza Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1647, "tweet_count": 6130, "listed_count": 37}}, {"verified": true, "username": "AnaPaulaVolei", "name": "Ana Paula Henkel", "id": "84076180", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1527432, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}}, {"verified": false, "username": "sincespears", "name": "\u0618", "id": "2398099446", "public_metrics": {"followers_count": 13478, "following_count": 4270, "tweet_count": 153957, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "teixeira_vianna", "name": "Ana Beatriz Teixeira Vianna", "id": "1060357670979489792", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 0, "tweet_count": 22356, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luciano_hang", "name": "", "id": "36411489", "public_metrics": {"followers_count": 332821, "following_count": 75, "tweet_count": 6796, "listed_count": 0}, "withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}}, {"verified": false, "username": "EveraldoGonalv9", "name": "Everaldo Gon\u00e7alves", "id": "891776274166951936", "location": "Morro do Chap\u00e9u, Bahia,Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 756, "tweet_count": 14086, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lenemls81", "name": "Marcilene Silva", "id": "1029148363927773186", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 545, "tweet_count": 2301, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RodrigoVarillas", "name": "Rodrigo Varillas", "id": "3121362663", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 686, "tweet_count": 46542, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Vponce64", "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "id": "1120300927", "public_metrics": {"followers_count": 24475, "following_count": 1874, "tweet_count": 6033, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "floiranreyes", "name": "Floir\u00e1n Reyes", "id": "119398920", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 3182, "tweet_count": 39879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "montalvan47", "name": "Fernando Montalv\u00e1n", "id": "1677309324", "location": "Urbi et orbi", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 555, "tweet_count": 36313, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "wilsonnoriag", "name": "WILL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "331745481", "location": "Sampa", "public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 4999, "tweet_count": 84842, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "porrangela", "name": "A N G E L A", "id": "3366784108", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 446, "tweet_count": 16897, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jaugcord", "name": "J.Augusto Cordeiro BRASIL", "id": "117041966", "location": "Brasilia, DF, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 7260, "following_count": 7630, "tweet_count": 223221, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "J_L_BAQ", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6Mad-Baq\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "2185225658", "location": "Espa\u00f1a//Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1463, "tweet_count": 84697, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gocelular", "name": "Martin rodriguez", "id": "61692807", "location": "MX", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 523, "tweet_count": 5056, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "MarcoRascon", "name": "Marco Rasc\u00f3n", "id": "85153605", "location": "Cuauht\u00e9moc, CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 18804, "following_count": 10852, "tweet_count": 11161, "listed_count": 132}}, {"verified": false, "username": "MiaIza2", "name": "Mia Iza", "id": "869569027848404994", "location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 186, "tweet_count": 4751, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tito27901639", "name": "Tito", "id": "1144241906852990976", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 437, "tweet_count": 11962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AndersonDelano", "name": "Anderson Delano", "id": "125303895", "location": "Pas\u00e1rgada", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1653, "tweet_count": 32744, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "username": "kibeloco", "name": "Kibe Loco", "id": "29374545", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 138770, "following_count": 535, "tweet_count": 3104, "listed_count": 194}}, {"verified": false, "username": "agusmartinz_", "name": "agUs", "id": "2732966320", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 258, "tweet_count": 57052, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lautiiglesias99", "name": "goofy\ud83e\udd43", "id": "1048241272870375425", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 292, "tweet_count": 7035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Walter45502750", "name": "Walter", "id": "1106433386011193344", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 761, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gonzalesposadal", "name": "Luis Gonzales Posada", "id": "730567425930862593", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "marcelerelias", "name": "fel\u00edcia cansada", "id": "315919039", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 328, "tweet_count": 33566, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "raysaanches", "name": "Rayssa Sanches", "id": "241223462", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 734, "tweet_count": 30325, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "YukiKun55980312", "name": "Adriano Guedes De Jesus", "id": "1100199162786795520", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 80, "tweet_count": 1144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fennecanyon", "name": "thinking about viola pemberton \ud83d\udcad", "id": "899468105348460544", "location": "concordia", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 78, "tweet_count": 9454, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CoffinBuilder", "name": "\u221e \u201cHow could hell be any worse?\u201d \ud83c\udf39", "id": "36889106", "location": "Omaha, NE", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1495, "tweet_count": 40991, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "astroyazor", "name": "yazor", "id": "3028024485", "location": "lx", "public_metrics": {"followers_count": 3116, "following_count": 798, "tweet_count": 69066, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jointxone", "name": "joint one", "id": "1857966428", "location": "PORTOBABY", "public_metrics": {"followers_count": 6287, "following_count": 484, "tweet_count": 15470, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "guiber_marcelo", "name": "Guiber Marcelo", "id": "737101530084614144", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2843, "tweet_count": 75607, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AlencarLoter", "name": "Rubronegro", "id": "2664454801", "location": "Patos de Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 966, "tweet_count": 9895, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElisRam01791769", "name": "Elis Ramos", "id": "1139155354317656064", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 621, "tweet_count": 23032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pennaorsini", "name": "Daniel Penna Orsini", "id": "72405435", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 3006, "tweet_count": 28130, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "joubertfreire", "name": "Joubert Freire", "id": "2699767898", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9  do Rio  Preto-SP.", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 221, "tweet_count": 738, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "RevistaEpoca", "name": "\u00c9poca", "id": "21207962", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2780018, "following_count": 81, "tweet_count": 119905, "listed_count": 7453}}, {"verified": false, "username": "jimmy703243001", "name": "jimmy", "id": "2588812315", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287223, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "LeeGomes17", "name": "Lee Gomes", "id": "1141860810794393601", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 809, "tweet_count": 49796, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WesleySCampelo", "name": "Wesley Camp\u00ealo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1114874782728761344", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 79, "tweet_count": 1103, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "imgranadosr1", "name": "mgranados", "id": "555370282", "location": "Santa Rosa de Cabal, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4734, "following_count": 3709, "tweet_count": 195615, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "guxtg", "name": "Gus", "id": "2879973748", "location": "Hispanoam\u00e9rica, Nueva Granada ", "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 2673, "tweet_count": 117327, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Molo05115038", "name": "Molo", "id": "4606783829", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 1299, "tweet_count": 8531, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "barbosaneto001", "name": "Marcos Barbosa", "id": "2178783508", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 1853, "tweet_count": 24465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "erimuzenza", "name": "Erivaldo Jos\u00e9 Silva", "id": "1622858082", "location": "Caic\u00f3-RN", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 2509, "tweet_count": 2295, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "rubensvalente", "name": "Rubens Valente", "id": "45982977", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67012, "following_count": 3829, "tweet_count": 12416, "listed_count": 501}}, {"verified": false, "username": "Rosanel39867011", "name": "Rosane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1055450208706945025", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1435, "tweet_count": 56178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LMSaraviaC", "name": "Luis Miguel Saravia", "id": "197226430", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 462, "tweet_count": 40274, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Thomazmooca", "name": "Seu Thomaz/SP", "id": "354893496", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 4170, "tweet_count": 99856, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "SubtenenteEdgar", "name": "Tenente Edgard", "id": "241738742", "location": "Aracaju Se", "public_metrics": {"followers_count": 10608, "following_count": 11658, "tweet_count": 47193, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "EgasSamelo", "name": "Egas Muniz Samelo", "id": "340345343", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 383, "tweet_count": 61192, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DelfixB", "name": "Eliza \ud83d\udc9c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1155577956628082689", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 220, "tweet_count": 33078, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "closetothebirds", "name": "Den\ud83c\udf77", "id": "75117651", "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 786, "tweet_count": 115037, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "ThadeuSampaio", "name": "Thadeu Sampaio", "id": "145284622", "location": "Belo Horizonte - MG", "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 3778, "tweet_count": 58133, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "wavy_lazzi", "name": "palazzi", "id": "1207633512", "location": "Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 2749, "following_count": 946, "tweet_count": 35664, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Wppley", "name": "Wanderley Pires - Acordem! A esquerda \u00e9 a serpente", "id": "15450672", "location": "Ubatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 2649, "tweet_count": 143187, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "shiberhanz", "name": "Shiber Hanz", "id": "767057982660177920", "location": "Muy lejos, pero cerca", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1598, "tweet_count": 47198, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Alejand48616309", "name": "Alejandra", "id": "1062347475175067650", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 560, "tweet_count": 40748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AndreMa36582967", "name": "@AndreMa36582967", "id": "1141069894684991489", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3243, "following_count": 4556, "tweet_count": 87612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Silvi1409", "name": "Silvana Suarez", "id": "3866393859", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 1912, "tweet_count": 37859, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "victorfyt", "name": "Dr. Victor Tut\u00fa", "id": "1055431634", "location": "Gran Ducado de Konurba Norte", "public_metrics": {"followers_count": 73795, "following_count": 3557, "tweet_count": 260805, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "username": "ged____", "name": "german \u270a\ud83c\udffb\ud83d\udc40", "id": "93292053", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1131, "tweet_count": 39350, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mssmapache", "name": "conejo agrio", "id": "2271760565", "location": "Independencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1034, "tweet_count": 58329, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "makilates", "name": "Maqui", "id": "587175543", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 416, "tweet_count": 11162, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "PublimetroChile", "name": "Publimetro", "id": "54115409", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1284357, "following_count": 12425, "tweet_count": 1195914, "listed_count": 3980}}, {"verified": false, "username": "debnamstew", "name": "isinha targaryen", "id": "58063688", "location": "its you, its me, its us.", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 250, "tweet_count": 169773, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "quemolestia", "name": "Lie", "id": "701034261651046401", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 302, "tweet_count": 7004, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "AlvaroUribeVel", "name": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "id": "61097151", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5167224, "following_count": 5924, "tweet_count": 92248, "listed_count": 14623}}, {"verified": false, "username": "miliazud", "name": "\ud83c\udd68\ud83c\udd50\ud83c\udd5c\ud83c\udd58\ud83c\udd5b\ud83c\udd58 \ud83c\udd50\ud83c\udd69\ud83c\udd64\ud83c\udd53", "id": "524236369", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 5007, "tweet_count": 2747, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RaulTorales", "name": "Raul Torales", "id": "301436829", "location": "Asuncion", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1439, "tweet_count": 6281, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "UntedeT", "name": "Untede_tilo", "id": "1091839792038506497", "location": "corrientes pue", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 234, "tweet_count": 929, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AfranioNaves", "name": "Afranio Naves", "id": "1066764574530170880", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 900, "tweet_count": 58067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paulao_triv", "name": "Paulo Triv", "id": "3506996367", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 819, "tweet_count": 23395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "97alternativa", "name": "CARLOS SILVA BRASIL LIVRE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "id": "457538598", "location": "Nova Iorque, USA ", "public_metrics": {"followers_count": 20457, "following_count": 18684, "tweet_count": 45741, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "PiccoloFlavia", "name": "Namaste", "id": "1100591700479803392", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1259, "tweet_count": 29594, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PradoOseias", "name": "\ud835\udc0e\ud835\udc12\ud835\udc04\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc12 & \ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd64\ud83c\udf0a\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd21\u2623\u2622", "id": "909467759117029378", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3150, "following_count": 3922, "tweet_count": 109324, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "bakuraldad", "name": "Jetstream Sam \u2b50\u26ab\u26aa", "id": "2932241603", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 364, "tweet_count": 41859, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "One_audita", "name": "Pablo", "id": "51237914", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 463, "tweet_count": 14241, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "rmapalacios", "name": "Rosa Mar\u00eda Palacios", "id": "119174866", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3658166, "following_count": 74, "tweet_count": 120159, "listed_count": 4317}}, {"verified": false, "username": "robertobrida", "name": "Roberto Brida\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "id": "55296588", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 474, "tweet_count": 6616, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tufytufyta", "name": "Frida Sancho Bustama", "id": "3654299235", "location": "Iquitos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 553, "tweet_count": 3463, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isra_rebollo", "name": "Isra RebOro", "id": "115511875", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 2554, "tweet_count": 11869, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Miriam_Junne", "name": "Junia", "id": "247844816", "public_metrics": {"followers_count": 97699, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}}, {"verified": false, "username": "Elenara_Lobato", "name": "Elenara Lobato 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "124828487", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10045, "following_count": 10670, "tweet_count": 97934, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lhamatheus", "name": "mths", "id": "204615328", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 722, "tweet_count": 58983, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "berthazamora", "name": "BERTHA ZAMORA DIAZ", "id": "171830345", "location": "BARRANCO -PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1670, "tweet_count": 132676, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48553, "following_count": 1197, "tweet_count": 129822, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "midianbohrer", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u24c2\ufe0fIDIAN 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "706161055647535104", "public_metrics": {"followers_count": 11083, "following_count": 11369, "tweet_count": 18375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vickcomc", "name": "Queen V", "id": "528689904", "location": "T\u00e3o t\u00e3o distante ", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 521, "tweet_count": 22118, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "missbuterinha", "name": "quiabo", "id": "4454096193", "location": "Casa da Alison DiLaurentis", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1485, "tweet_count": 65017, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "forhaenyra", "name": "sofi", "id": "871753020375281664", "location": "daemyra's daughter ", "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 1433, "tweet_count": 22078, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "YamilaOC", "name": "Mila\ud83c\udf3e", "id": "182534247", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 481, "tweet_count": 15280, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Crisdelglobo", "name": "\u2666 Cristian\u2757", "id": "3361058445", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 128, "tweet_count": 4112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NovaEra40004278", "name": "NovaEra", "id": "1096837388087844864", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1061, "tweet_count": 17581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrunoFelipe0571", "name": "Bruno Felipe Alves", "id": "833288681465200640", "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasi", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 643, "tweet_count": 43862, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RaquelFidelis9", "name": "Raquel\ud83c\udf3b Direita Conservadora. 100% Bolsonaro!", "id": "1042739068138860545", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1083, "tweet_count": 15750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "REGINALDOSPINTO", "name": "R.S.P_ Didio", "id": "835172191562051585", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 399, "tweet_count": 60370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MachSantos", "name": "Alberto", "id": "2166292638", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1104, "tweet_count": 52122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "qwertmryyag", "name": "mg 13", "id": "735256003910995969", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 346, "tweet_count": 89184, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "EliasCompromiso", "name": "Elias Rodriguez", "id": "124782373", "location": "La Libertad, Peru  ", "public_metrics": {"followers_count": 5220, "following_count": 1163, "tweet_count": 1340, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "CCOOgrupoIparl1", "name": "@CCOOgrupoIparlat", "id": "1014502054402969601", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 283, "tweet_count": 1115, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ChemaMartinez63", "name": "Chema Martinez", "id": "2503983780", "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 2587, "tweet_count": 48696, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "username": "moonyreaders", "name": "Moonyreaders", "id": "772583977655869440", "location": "Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1707, "tweet_count": 38740, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "PAbloUatu", "name": "Pablo Uatu", "id": "211936724", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 540, "tweet_count": 26611, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "username": "aliancabrasilTP", "name": "Thiago Peixoto #FechadoComBolsonaro", "id": "1089334114572996608", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22329, "following_count": 23287, "tweet_count": 7020, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "larizanotti", "name": "Lari Zanotti \u26a1\ufe0f\ud83d\udd1f", "id": "2420565923", "location": "Crici\u00fama, SC", "public_metrics": {"followers_count": 5692, "following_count": 758, "tweet_count": 78225, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "EmaaR01", "name": "EmaaR", "id": "2912082647", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 504, "tweet_count": 3355, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pradiamanda", "name": "Amanda", "id": "97079939", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 148, "tweet_count": 84889, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "ow_hentschel", "name": "Iluminathy", "id": "1039149409987186692", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 50, "tweet_count": 10860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BekaPortugal40", "name": "...Portugalbequinha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "924366893829455877", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 987, "tweet_count": 5557, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Multimax17", "name": "Multimax", "id": "1020756113795534849", "location": "Monrovia, CA", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 49, "tweet_count": 7240, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NicolasLussich", "name": "Nicol\u00e1s Lussich", "id": "558629903", "location": "Montevideo - Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 42640, "following_count": 612, "tweet_count": 32465, "listed_count": 138}}, {"verified": false, "username": "jluciaclara", "name": "Luu", "id": "880928442", "location": "La Pampa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 1704, "tweet_count": 18156, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "viccckynegri", "name": "V", "id": "1014914154212229122", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 83, "tweet_count": 3803, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fran_cien", "name": "fran", "id": "708754608", "location": "m\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 2228, "tweet_count": 35808, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CarmoIvonete", "name": "Ivonete do Carmo \ud83c\udf39", "id": "1074450205876125696", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1174, "tweet_count": 8457, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "Zambelli2210", "name": "Carla Zambelli B22 T10", "id": "975127727501185025", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2088244, "following_count": 381, "tweet_count": 35108, "listed_count": 2179}}, {"verified": false, "username": "rojasmin", "name": "Ros\u00e2ngela", "id": "166395965", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 749, "tweet_count": 34644, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marcelomayer", "name": "Marcelo Toledo Mayer", "id": "33022771", "location": "Miami, USA", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1117, "tweet_count": 19773, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "princessscrvg", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\u2649", "id": "1126475573444919296", "location": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1198, "tweet_count": 34903, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "2dfeemdeus", "name": "2D\ud83e\udd4b", "id": "880500778800222213", "location": "Araruama", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 254, "tweet_count": 1083, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wilsonddsantos", "name": "Wilsoon Dias", "id": "2887282103", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 4758, "tweet_count": 7093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "v_gomezgonzalez", "name": "Virginia Gomez", "id": "2149131303", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 529, "tweet_count": 5527, "listed_count": 13}}, {"verified": true, "username": "opsomsuruguay", "name": "OPS/OMS Uruguay", "id": "1673800032", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 18235, "following_count": 995, "tweet_count": 7167, "listed_count": 147}}, {"verified": false, "username": "codiamacedo", "name": "Ana Claudia", "id": "989348202607411201", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1225, "tweet_count": 27721, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GTerossi", "name": "G_LuTe", "id": "1080223077668147203", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 213, "tweet_count": 11430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lolaoltra", "name": "Lola Oltra", "id": "532721489", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 7475, "following_count": 4081, "tweet_count": 105502, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "username": "Chocholita17", "name": "AndreA \ud80c\udd89", "id": "2235248990", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 503, "tweet_count": 20975, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "jandira_feghali", "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "39116717", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 596658, "following_count": 1304, "tweet_count": 33681, "listed_count": 1282}}, {"verified": false, "username": "Bautiberz", "name": "Bauti", "id": "1463734225", "location": "Rojas, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 1718, "tweet_count": 33124, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marotatha", "name": "Marcos Eduardo", "id": "3483263122", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1050, "tweet_count": 10797, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elianabellei", "name": "elianabellei\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "359915967", "location": "S\u00e3o Jose dos Campos ", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 2382, "tweet_count": 5070, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cesar_a", "name": "C\u00e9sar Alonso", "id": "40259276", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 287, "tweet_count": 439, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "colectibrownies", "name": "\u26f5\ufe0f", "id": "730858085510746112", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1129, "tweet_count": 33341, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jeguinha", "name": "jesga", "id": "55052513", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 896, "tweet_count": 69117, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "itaspato", "name": "pato", "id": "193400921", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4501, "following_count": 1182, "tweet_count": 64181, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "serafiniano", "name": "Serafin Marquin", "id": "298732438", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 725, "tweet_count": 3150, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Marcela_Faria", "name": "@MarcelaFaria", "id": "59758606", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1288, "tweet_count": 5753, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "biabraganito", "name": "Beatriz @\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "708762091981824001", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 2207, "tweet_count": 16382, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luidge2", "name": "Luidge \ud83e\udd4a", "id": "2875809244", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 3062, "tweet_count": 42311, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "fvsantos", "name": "Fernando Victor", "id": "35945161", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3454, "following_count": 4508, "tweet_count": 176253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ReisLohanna", "name": "Lohanna \ud83c\udf2a", "id": "2944224688", "location": "Saquarema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 658, "tweet_count": 36460, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Anholeto", "name": "Dorothy \u2708\ufe0f \ud83d\ude0e", "id": "793643737", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20705, "following_count": 22753, "tweet_count": 347517, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "username": "gizelle_galvao", "name": "GizelleHexaGalv\u00e3o3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83d\udc99", "id": "182561268", "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 2972, "tweet_count": 237592, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "mpaixaosouza", "name": "PAIX\u00c3O", "id": "842180516", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 493, "tweet_count": 2885, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElmanoItamar", "name": "ITAMAR ELMANO MENEZES", "id": "1062469639693836288", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1706, "tweet_count": 11864, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PATRlOTAS", "name": "Patriotas", "id": "955586323452219393", "public_metrics": {"followers_count": 581384, "following_count": 1946, "tweet_count": 35954, "listed_count": 449}}, {"verified": false, "username": "micfigueredo", "name": "Michel CRVG \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u25e4\u2720\u25e2\ud83d\udca2", "id": "448526430", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 1035, "tweet_count": 6499, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "JornalOGlobo", "name": "Jornal O Globo", "id": "54341363", "public_metrics": {"followers_count": 7200978, "following_count": 7430, "tweet_count": 481012, "listed_count": 13072}}, {"verified": false, "username": "kccfeatbieber", "name": "bea", "id": "855586825", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 320, "tweet_count": 27657, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "fearlessceci", "name": "cec\u00edlia", "id": "2983254551", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 86, "tweet_count": 333464, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "username": "Lucas_Franca98", "name": "Fran\u00e7a", "id": "2881970099", "location": "Araruama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 1019, "tweet_count": 22055, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Clumsybear7", "name": "Sadmuffin", "id": "754800608226471936", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 188, "tweet_count": 12061, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sebadesosa", "name": "poxa vida", "id": "266877837", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 592, "tweet_count": 7826, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tobias_Bruno98", "name": "Bruno Tobias", "id": "755255118585618432", "location": "Porto Feliz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 594, "tweet_count": 4454, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gbtogni", "name": "toni", "id": "3872799448", "location": "Porto Feliz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 344, "tweet_count": 21444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Aguatinto", "name": "Agustin Mi\u00f1os", "id": "1084382174256791552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 159, "tweet_count": 6856, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lean_romerito", "name": "Lean Romero", "id": "561637652", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 97, "tweet_count": 2488, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "VEJA", "name": "VEJA", "id": "17715048", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8978802, "following_count": 26, "tweet_count": 360195, "listed_count": 17937}}, {"verified": false, "username": "Karlota38754401", "name": "Karlota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1040055086825852928", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 3398, "tweet_count": 38406, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SimoneMMarques1", "name": "Simone M Marques", "id": "1257973861", "location": "Seattle, WA", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 1822, "tweet_count": 36206, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "danastico_22", "name": "Daniel Barroso Pessoa", "id": "111180188", "location": "Vila Isabel, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 766, "tweet_count": 37426, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "agorasp", "name": "Agora S\u00e3o Paulo", "id": "3902045897", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 73531, "following_count": 210, "tweet_count": 41515, "listed_count": 114}}, {"verified": false, "username": "esportegestao", "name": "Silvestre Cirilo", "id": "425371581", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 2053, "tweet_count": 20009, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "_larsilvaa", "name": "Larissa", "id": "4181875276", "location": "Mangaratiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 681, "tweet_count": 60497, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CamilaRossado", "name": "Camila Rossado", "id": "90887320", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 9951, "following_count": 152, "tweet_count": 10593, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "_laurasantost", "name": "laurinha", "id": "1150424086692159489", "location": "Tramanda\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 539, "tweet_count": 9238, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maykon_sc", "name": "maykon rodrigo da si", "id": "1132179751", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SantosS18282668", "name": "santos silva", "id": "880104933957263360", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 210, "tweet_count": 1433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fazmh", "name": "Marcelo", "id": "111631458", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1167, "tweet_count": 2270, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "renanflorest", "name": "R\u00e9nan", "id": "387161513", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1247, "tweet_count": 11376, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Odi_sea", "name": "Odieter", "id": "112541236", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 578, "tweet_count": 38926, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Gacela1980", "name": "Gacela \u2733\ufe0f", "id": "116832572", "location": "Chamber\u00ed, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3873, "following_count": 3699, "tweet_count": 44026, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "IsaShShake", "name": "Isa \u2661\uff9e", "id": "1079100998398951424", "location": "Joplaiba", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1549, "tweet_count": 930, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oscar32017606", "name": "Oscar Mena Zapata", "id": "1115690084454391808", "location": "San Miguel Peru ", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 659, "tweet_count": 162284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nocomplexodemac", "name": "mono K'Sante", "id": "879119363164581889", "location": "anomaly westerosi, fan account", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 495, "tweet_count": 23474, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Ricardo00193562", "name": "Ricardo", "id": "1083869098503741447", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 205, "tweet_count": 4171, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Hernando_MR", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "245645102", "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31758, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "udamarcita", "name": "Ang\u00e9lica Mundaca", "id": "254283523", "location": "lima- per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 289, "tweet_count": 7481, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BolsoJak", "name": "J A K \u26a1\ufe0f", "id": "787711010", "location": "Venezuela del sur- Entrerriana", "public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 666, "tweet_count": 61185, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "fernandeznorona", "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "id": "43115590", "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 441657, "following_count": 1105, "tweet_count": 153738, "listed_count": 2373}}, {"verified": false, "username": "Nathy_flor", "name": "Naty", "id": "41727965", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1053, "tweet_count": 22206, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Paulo_FC_Silva", "name": "Paulo", "id": "43563170", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 341, "tweet_count": 10622, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ClaudiaMendes_S", "name": "Claudia Mendes", "id": "1103463589380280320", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 521, "tweet_count": 8754, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Zairarottweiler", "name": "Zaira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1108340966145081346", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 39803, "following_count": 27324, "tweet_count": 28356, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "MarielaLeonRom2", "name": "Mariela Leon Romero", "id": "766163356466212864", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 354, "tweet_count": 9370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TatianaAstengoB", "name": "Tatiana Astengo", "id": "840548023", "public_metrics": {"followers_count": 448779, "following_count": 1520, "tweet_count": 86324, "listed_count": 286}}, {"verified": false, "username": "Nascimento_Lide", "name": "Tio Nascimento", "id": "1056139682864603136", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1924, "tweet_count": 158983, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "RolandoMota1975", "name": "Execrable majadero\ud83e\udd7e\ud83d\udc0d\ud83d\udd2b", "id": "568391412", "location": "Tlalpan, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 1316, "tweet_count": 74870, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "HigherPing", "name": "High Ping", "id": "1022284489", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 207, "tweet_count": 175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marthapenafiel", "name": "martha pe\u00f1afiel", "id": "309946520", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 693, "tweet_count": 125745, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "TLeogato", "name": "aff \u00e9 o tuco", "id": "1135704491070803969", "location": "Closet da Claudia Raia", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 571, "tweet_count": 4605, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leaoalves", "name": "Le\u00e3o, o Mesti\u00e7o", "id": "55913240", "location": "Manaus (AM), Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 144, "tweet_count": 16683, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Ramirom660099", "name": "ramiro", "id": "736599918840684545", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 477, "tweet_count": 41672, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "TaniaTecca", "name": "T\u00e2nia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3044633675", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1474, "tweet_count": 15438, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "Anastasia", "name": "Antonio Anastasia", "id": "74500609", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 64704, "following_count": 3, "tweet_count": 11, "listed_count": 785}}, {"verified": true, "username": "RodrigoMaia", "name": "Rodrigo Maia", "id": "35260027", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 987196, "following_count": 681, "tweet_count": 4589, "listed_count": 2293}}, {"verified": false, "username": "Pj2Luis", "name": "Luchito", "id": "349566426", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1544, "tweet_count": 29718, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "canalN_", "name": "Canal N", "id": "248692867", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3468910, "following_count": 529, "tweet_count": 201304, "listed_count": 3259}}, {"verified": false, "username": "MnicaBarrosJos1", "name": "M\u00f4nica Barros Jos\u00e9 Jorge", "id": "1129342268907905024", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 289, "tweet_count": 3032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maralaska", "name": "kandy_kristal", "id": "462564819", "public_metrics": {"followers_count": 4137, "following_count": 2005, "tweet_count": 93132, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "capano20", "name": "Claudia Capano", "id": "227014217", "location": "Rep\u00ef\u00bf\u00bdblica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 3384, "following_count": 512, "tweet_count": 64640, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "OrejaDeZumbador", "name": "Juan T. Llibre", "id": "26726030", "location": "Dominican Republic ", "public_metrics": {"followers_count": 4501, "following_count": 4980, "tweet_count": 70385, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "HLascane", "name": "H\u00e9lcio A. Lascane", "id": "1121399897922707456", "location": "Tuiuti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7239, "following_count": 8000, "tweet_count": 182831, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IrisxSantos", "name": "Iris Santos", "id": "3291494795", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 293, "tweet_count": 2767, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fgladys02", "name": "magla", "id": "1008118637658591238", "location": "Chorrillos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1298, "tweet_count": 129931, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ANANKA63", "name": "FREDDA MERCEDES", "id": "280527618", "location": "PERU/LIMA/Callao ", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "cruzagnaldo", "name": "Agnaldo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "52483899", "location": "Goi\u00e2nia, Go  &  Salvador Ba", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 1717, "tweet_count": 17600, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariaalvex_", "name": ".", "id": "929146705374777344", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 315, "tweet_count": 55802, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "WanderLeley", "name": "Wanderley", "id": "99616878", "location": "Barreiro / BH / MG / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 546, "tweet_count": 36544, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "username": "rmarques13", "name": "Betinho", "id": "229959367", "public_metrics": {"followers_count": 46190, "following_count": 10118, "tweet_count": 37505, "listed_count": 97}}, {"verified": false, "username": "Darktru98", "name": "Devilmam \u262f\ufe0f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1375553689", "location": "Rocha, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 0, "tweet_count": 8956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tobaress_", "name": "Tt-", "id": "1108671663753883649", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 145, "tweet_count": 10539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Huay_Balam", "name": "\u0625\u064a\u0641\u0627\u0646 \u0643\u0648\u064a\u0631\u0641\u0648", "id": "163684743", "location": "Xib'alb'a", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1442, "tweet_count": 11352, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "roberto_menks", "name": "Roberto Menks", "id": "59910377", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5577, "following_count": 5679, "tweet_count": 17046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SergioFerreir34", "name": "Sergio Ferreira", "id": "416231772", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 212, "tweet_count": 306, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnahiMarzol", "name": "calderita de lata", "id": "941009983243681792", "location": "Rocha, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 506, "tweet_count": 9024, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Azilonleda", "name": "Better Call Azi", "id": "3312687490", "location": "Balsas, Maranh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1124, "tweet_count": 18341, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pixeldsn", "name": "p1x3l", "id": "1094666884891492352", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 271, "tweet_count": 21724, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "zdarkyoshi", "name": "dark (Laborat\u00f3rio de Zaun)", "id": "56374342", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 34713, "following_count": 1044, "tweet_count": 60276, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "deusamantha", "name": "Sathaman", "id": "237307105", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 321, "tweet_count": 24175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rubarretto", "name": "Rubi Brasil", "id": "69162270", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4380, "following_count": 4048, "tweet_count": 2784, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IguinizNatalia", "name": "Natalia igui\u00f1iz", "id": "918627049543217152", "public_metrics": {"followers_count": 3655, "following_count": 3315, "tweet_count": 8118, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "abarazzetti", "name": "Andre Barazzetti", "id": "120840231", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 0, "tweet_count": 1698, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Andre_de_Sa_", "name": "Andr\u00e9 de S\u00e1 \u262d", "id": "1090570468552257536", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 621, "tweet_count": 3866, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bruzaidan", "name": "zaidan // vota 13 logo", "id": "108993641", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 401, "tweet_count": 8148, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mediosperuanos", "name": "Medios Peruanos", "id": "84988358", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 17762, "following_count": 361, "tweet_count": 697160, "listed_count": 426}}, {"verified": false, "username": "Trolglodita", "name": "Antero Pinto Paredes", "id": "812463054151675904", "location": "Lima, Peru          Te Sigue", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 952, "tweet_count": 18450, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SouGaloSejaGNV", "name": "LULA 13 sem medo de ser feliz!", "id": "168786836", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 962, "tweet_count": 51375, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ariadnaop_", "name": "arita", "id": "4561780575", "location": "urugay", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 842, "tweet_count": 9426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "abatista560", "name": "ABatista022", "id": "2609815408", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 2262, "tweet_count": 13793, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "richardigdin", "name": "Flabinete do \u00f3dio", "id": "55993584", "location": "OTO PATAMAR", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 419, "tweet_count": 36039, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "bruxacansada_", "name": "\ud83e\udd91\ud83d\udd34 Jheni", "id": "947264995175387136", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 344, "tweet_count": 7240, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Hatsamiraa", "name": "hatsamira", "id": "986302084222996480", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 444, "tweet_count": 25606, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlosakd53", "name": "Carlos Gonzalez", "id": "605798543", "public_metrics": {"followers_count": 4369, "following_count": 4617, "tweet_count": 39238, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "diegodeolivos", "name": "Diego Fernando", "id": "302388029", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 152, "tweet_count": 37447, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "anatteresaa", "name": "teresa", "id": "2931938697", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 723, "tweet_count": 35783, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "777_bombshell", "name": "\ud83d\udc1a", "id": "968862860368629760", "location": "She/her", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 364, "tweet_count": 62625, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "salvadrenaxx", "name": "corna gostosa", "id": "1000047905468813313", "location": "he/she", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 321, "tweet_count": 26947, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "vera50471719", "name": "vera", "id": "1080465012303560704", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 280, "tweet_count": 1361, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaPinaColadaM", "name": "Pi\u00f1itaMiel\ud83c\udf4d\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "id": "431629172", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 656, "tweet_count": 2313, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Karligrafia", "name": "Karligrafia\u00ae", "id": "2832383746", "location": "Canc\u00fan ", "public_metrics": {"followers_count": 25324, "following_count": 908, "tweet_count": 69665, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "_Menezesgustavo", "name": "Gustavo Menezes", "id": "136334553", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 317, "tweet_count": 5708, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "karinabautistae", "name": "Karinawer\ud83e\ude90", "id": "394388140", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 227, "tweet_count": 13698, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lsaade_", "name": "Ligia Saade\u2728", "id": "220154609", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 280, "tweet_count": 10617, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AndreMitchell45", "name": "Andre Mitchell", "id": "1080950287874080768", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 262, "tweet_count": 5871, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pamsantana", "name": "Pam\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "id": "57759337", "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 714, "tweet_count": 37963, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "paulostrei", "name": "paulo roberto - Bolsonaro 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1056528323290058753", "public_metrics": {"followers_count": 2960, "following_count": 3015, "tweet_count": 73102, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "duarte_edvan", "name": "Edvan Duarte", "id": "807693793268994050", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 1348, "tweet_count": 17245, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marjo59966564", "name": "Marlus\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "1113922677981548547", "public_metrics": {"followers_count": 2394, "following_count": 3838, "tweet_count": 161578, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GeorgeCaldera14", "name": "George Caldera", "id": "137546212", "location": "Marconi", "public_metrics": {"followers_count": 5953, "following_count": 187, "tweet_count": 28693, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "PALA23528315", "name": "angel Soda Stereo!\ud83d\udc97\ud83d\ude3b", "id": "1449146491", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 2609, "tweet_count": 37927, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LanaMontalban", "name": "Lana Montalban", "id": "1597451437", "location": "Florida. USA", "public_metrics": {"followers_count": 63443, "following_count": 1014, "tweet_count": 73741, "listed_count": 157}}, {"verified": false, "username": "catabernhardtt", "name": "catalina", "id": "4766756381", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 231, "tweet_count": 13477, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sebabaccon1", "name": "Baccon", "id": "772141985742422016", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 489, "tweet_count": 10549, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JorgeRafaelCas2", "name": "Jorge Rafael Casado", "id": "2955787180", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 227, "tweet_count": 8917, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "maruscabondini", "name": "Marusca Bondini", "id": "263692145", "location": "Pto. Ordaz", "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 1956, "tweet_count": 101123, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "gustavarez", "name": "gus", "id": "149357562", "location": "Avellaneda          Te sigue", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1216, "tweet_count": 58930, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "NicoFPortillo", "name": "Nico \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "3090396047", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1189, "tweet_count": 24424, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "claudioedantas", "name": "Claudio Dantas", "id": "2923397967", "location": "Bras\u00edlia, DF", "public_metrics": {"followers_count": 283302, "following_count": 3153, "tweet_count": 75763, "listed_count": 735}}, {"verified": false, "username": "ElaAlbuquerque", "name": "elane albuquerque", "id": "1241246918", "location": "Macap\u00e1-AP-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 227, "tweet_count": 78, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "charleslarubia", "name": "charleslarubia", "id": "365246688", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 320, "tweet_count": 9056, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jolucogu", "name": "jose luis cornejo", "id": "564269765", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3494, "following_count": 4977, "tweet_count": 45317, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "SamuelVillar7", "name": "Samuel Villar", "id": "1033939244", "location": "RD", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 410, "tweet_count": 728, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vna100", "name": "Vini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u24c5", "id": "745397716394610688", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 428, "tweet_count": 36143, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Maribondo00", "name": "Pedro Maribondo", "id": "63785579", "location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 4978, "tweet_count": 28137, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EduardoRojasC_", "name": "Eduardo Rojas Cantu", "id": "498456606", "location": "MEXICANO", "public_metrics": {"followers_count": 69134, "following_count": 76902, "tweet_count": 31744, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "yaandiegu", "name": "\ud835\ude88\ud835\ude70\ud835\ude7d \ud835\ude73\ud835\ude78\ud835\ude74\ud835\ude76\ud835\ude7e", "id": "385520815", "location": "Brooklyn, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 741, "tweet_count": 43420, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "maria_oreiraa", "name": "insta: @maria_oreira", "id": "709417742835781632", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 723, "tweet_count": 14651, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "citandoGITH", "name": "duny \ud83e\udd8b", "id": "762908071513493504", "location": "Pensao da Tia Ruiva", "public_metrics": {"followers_count": 20916, "following_count": 465, "tweet_count": 17844, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "CarneiroJade", "name": "JB 22 REELEITO pelo bem do BR GETTR @JaelMaria\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "551293231", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 3763, "tweet_count": 11308, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "joelsonoli28", "name": "Joel", "id": "1042248231827193856", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 348, "tweet_count": 11257, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "bchartsnet", "name": "BCharts", "id": "788794760764985344", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 431463, "following_count": 1687, "tweet_count": 58169, "listed_count": 968}}, {"verified": false, "username": "kscorrea", "name": "kleber correa", "id": "127628589", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 293, "tweet_count": 841, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JohnWilmerRubio", "name": "John Wilmer Rubio", "id": "970487820", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 521, "tweet_count": 16345, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "RenattoBautista", "name": "Renatto Bautista", "id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "R2D2Y2", "name": "R2D2", "id": "784240118244765700", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 202, "tweet_count": 12097, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Iara90816598", "name": "Iara Bolsonaro", "id": "1113939178553790469", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 998, "tweet_count": 7801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Astrobaudito", "name": "Leandro Dias", "id": "3202564229", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 198, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rodrigoribero", "name": "rodrigo ribero", "id": "119054672", "location": "Canada", "public_metrics": {"followers_count": 6822, "following_count": 7488, "tweet_count": 180927, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "IaraGalvo", "name": "iara galv\u00e3o barcelos", "id": "342907474", "location": "Aracaju- Sergipe", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1031, "tweet_count": 2514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Noemy07424838", "name": "NoemyCristina", "id": "1097277563720925185", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 485, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ikaro333", "name": "icaro3", "id": "224636283", "location": "purificaci\u00f3n  tolima", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 4940, "tweet_count": 100934, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "ramiresibsen", "name": "\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "id": "375842479", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 2083, "tweet_count": 415285, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "IVilla34", "name": "I \ud83c\udf27", "id": "1092320167", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 433, "tweet_count": 56616, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlvaroRiera24", "name": "\u00c1lvaro Riera Carbo", "id": "227421083", "location": "Guayaquil", "public_metrics": {"followers_count": 13353, "following_count": 1806, "tweet_count": 204211, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "ernestommarcos", "name": "(((Ernesto Marcos)))", "id": "242513937", "location": "Santa Fe, Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 689, "tweet_count": 62576, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LaInca_", "name": "Inca", "id": "449564878", "public_metrics": {"followers_count": 79030, "following_count": 1851, "tweet_count": 134326, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "username": "juliobenjamin3", "name": "Julio Benjamin", "id": "458619536", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1751, "tweet_count": 129914, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ChrisEdwy", "name": "Chris Olivas", "id": "2337705756", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 721, "tweet_count": 34822, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Ivanilsky", "name": "Iv\u00e1n Garc\u00eda", "id": "4171831272", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1233, "tweet_count": 12216, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cabrejosc1", "name": "carloscabrejoscarden", "id": "4080323818", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SoyTenochca", "name": "SoyTenochca", "id": "828114536", "location": "Cd Sat\u00e9lite, Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1663, "tweet_count": 33962, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "__Tomaz__2", "name": "Jean\ud83c\udf41\ud83e\udd88", "id": "1151894501146996737", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 84, "tweet_count": 349, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "iasminapiranab", "name": "Iasmin", "id": "1087764740615610374", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 332, "tweet_count": 10194, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "simonenobre1309", "name": "Simone Nobre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udd71\ufe0f3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3#AllTogetherNow", "id": "729524892555743232", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 735, "tweet_count": 4740, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mamaeconsuelo", "name": "Maria leal", "id": "1077815016", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 608, "tweet_count": 21930, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "maxricardoh19", "name": "Max Ricardo Heredia", "id": "1450463096", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 2103, "tweet_count": 77005, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "libertarioelega", "name": "los impuestos son un robo", "id": "42521023", "location": "La castrina", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 166, "tweet_count": 26049, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "H3lpMariana", "name": "Mariana Teixeira Depress\u00e3o", "id": "976867701019807745", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 1, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IsaLomba_", "name": "\ud835\udcd8\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02 \u2b50", "id": "1116703112004288515", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 58, "tweet_count": 3031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "artmonreal", "name": "Art Monreal", "id": "490514832", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1643, "tweet_count": 204367, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "vemedemha", "name": "Fatma Halima", "id": "546304062", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 166, "tweet_count": 2382, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juliana_lrc", "name": "Ju \u2650\ufe0f A+ \ud83c\udf35\ud83d\udc95", "id": "38829979", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 2279, "tweet_count": 11588, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "aiilemok", "name": "Ailem \u2728", "id": "1916124864", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 489, "tweet_count": 34657, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "rodri_edgard", "name": "Edgard Rodrigues", "id": "2904161733", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 119, "tweet_count": 13434, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JudithTantavil6", "name": "Ju Marcela", "id": "1030182534850732032", "location": "La Perla, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 872, "tweet_count": 52245, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Mart10Super", "name": "C\u00e9sar", "id": "781116800318771201", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 82, "tweet_count": 16905, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nanduti", "name": "Radio \u00d1andut\u00ed", "id": "80894808", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 535349, "following_count": 94, "tweet_count": 397860, "listed_count": 880}}, {"verified": false, "username": "lucasneriffc", "name": "Capit\u00e3o Mold\u00e1via \ud83e\uddb8\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "61884095", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 1599, "tweet_count": 50748, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CCoimbra1", "name": "Coimbr\u00e3o", "id": "298708950", "location": "Queimados, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 761, "tweet_count": 17409, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AnaZus2019", "name": "Ana Zus _ Hei, psiu, t\u00f4 falando!", "id": "1068876152238940162", "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 2415, "tweet_count": 31391, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lmmarciaa", "name": "M\u00e1rcia Silva", "id": "4446872247", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 207, "tweet_count": 74917, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlespaP", "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "id": "2263177300", "location": "Lima, NY", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 609, "tweet_count": 77829, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "situchidacono", "name": "Sida / Tuco / Chino", "id": "126137149", "location": "Pacasmayo, Lima - Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 551, "tweet_count": 37216, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "juanchi1979", "name": "Juanchi", "id": "36162736", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 312, "tweet_count": 5198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SILVYTA27", "name": "SILVIA", "id": "447616428", "location": "Peruzuela", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 1125, "tweet_count": 100011, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "kahliiima_", "name": "karla lima \uf8ff", "id": "108709507", "location": "Recife, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 514, "tweet_count": 47599, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laisgodoy000", "name": "DESATIVADO\u26a0\ufe0f", "id": "982676663459860480", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 635, "tweet_count": 17537, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrunoCorton2", "name": "\uff22\uff52\uff55\uff4e\uff4f\u2693", "id": "141760823", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1072, "tweet_count": 16604, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "william1994d", "name": "William Daniel", "id": "170803516", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 916, "tweet_count": 4984, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Fuerzadeley", "name": "Paloma negra", "id": "709607721306333184", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sc2Edson1", "name": "SC.Edson", "id": "839266353827708930", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 730, "tweet_count": 181391, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AccionDeAmparo", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564273, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "dutra_rhayane", "name": "Nana \ud83c\udf6f", "id": "776952428193259521", "location": "Rio Bonito, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 167, "tweet_count": 2750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Caixa2E", "name": "Excluida da Lacrosfera", "id": "1108531455737712640", "location": "Rio Grande do Piau\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 2431, "tweet_count": 116329, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sergioalbanus", "name": "FLYING SAUCER \ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udef8\ud83d\udef8", "id": "1141103264584409095", "location": "Tramanda\u00ed RS  Litoral Norte", "public_metrics": {"followers_count": 16805, "following_count": 16804, "tweet_count": 76896, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Rafacds2", "name": "Rafa.c.d.s", "id": "1081397289011347456", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 800, "tweet_count": 24834, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "araporto", "name": "Ara P", "id": "146077426", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 429, "tweet_count": 33271, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TetraAzul", "name": "marcia inacio", "id": "2911167285", "location": "Ibi\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 108, "tweet_count": 1324, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fran_relatos", "name": "Fran \u270d\ud83c\udffb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "3426822683", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2843, "tweet_count": 163250, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "SolTaylorRdL", "name": "Sol Taylor", "id": "138627969", "public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 6864, "tweet_count": 350558, "listed_count": 383}}, {"verified": false, "username": "Roberto070808", "name": "Roberto Silva", "id": "924925474685575168", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 57, "tweet_count": 725, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "danilosilva_adv", "name": "Danilo Silva", "id": "1037116344829968384", "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 204, "tweet_count": 2948, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Advrochacorrea", "name": "Jose rocha correa", "id": "200867330", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 194, "tweet_count": 2341, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DouradoRoque", "name": "VilmaDourado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1098372472334888961", "location": "cosm\u00f3polis SP", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 1953, "tweet_count": 37245, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Brunogrunge6", "name": "Bruno Vieira \ud83d\ude0e", "id": "162798367", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 2165, "tweet_count": 11987, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "xperiagambini", "name": "KCT de agulha!!!", "id": "2611676931", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 647, "tweet_count": 2495, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "rafapinzon", "name": "El Informe Pinz\u00f3n", "id": "18572386", "location": "Santiago de Queretaro Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 8042, "following_count": 792, "tweet_count": 84627, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "username": "ADNQro", "name": "ADN Informativo Quer\u00e9taro", "id": "2432423784", "location": "Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 42011, "following_count": 1120, "tweet_count": 165818, "listed_count": 249}}, {"verified": false, "username": "DiazChanga", "name": "Changa D\u00edaz", "id": "218753807", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 1136, "tweet_count": 62017, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "DorisHurtarte", "name": "DorisHurtarte", "id": "719269818", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1488, "tweet_count": 14930, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "narutofunktrist", "name": "ankiira", "id": "963887543866544128", "location": "Guimar\u00e3es, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 234, "tweet_count": 8756, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Camivianaaa", "name": "Camila", "id": "1156375672362852353", "location": "Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 137, "tweet_count": 2621, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lilylefae", "name": "lilylefae", "id": "1089558542204448768", "public_metrics": {"followers_count": 9249, "following_count": 853, "tweet_count": 59801, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "layanices", "name": "lay", "id": "4377714316", "location": "bel\u00e9m e rj", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 292, "tweet_count": 94191, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "sandraaltalaca", "name": "Srta de las Altas Lacas.", "id": "902913711719010304", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4627, "following_count": 3643, "tweet_count": 58488, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "kabokiko", "name": "Kiko Azevedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9 #Antifascista Rancho Queimado", "id": "74444498", "location": "Natal - RN / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8881, "following_count": 9671, "tweet_count": 310136, "listed_count": 39}}, {"verified": true, "username": "UOL", "name": "UOL", "id": "70799317", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2569508, "following_count": 169, "tweet_count": 522803, "listed_count": 4216}}, {"verified": false, "username": "DGALO13", "name": "Davi Miguel", "id": "338678154", "location": "Flamengo, Contagem", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 277, "tweet_count": 24207, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "royriojas", "name": "Roy Riojas", "id": "67413888", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319321, "listed_count": 97}}, {"verified": false, "username": "MartiiMassi1", "name": "mmmar", "id": "2389921297", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 171, "tweet_count": 23547, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ainhoasantiago", "name": "ainhoa santiago", "id": "19150778", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 541, "tweet_count": 89139, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "paulomuniz08", "name": "Paulo Muniz", "id": "736963373015916545", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 388, "tweet_count": 22194, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nrj68", "name": "Newton Jr\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f#SPFC", "id": "233169879", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 1766, "tweet_count": 210085, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Diego_Guedes", "name": "Diego Guedes", "id": "3093806236", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1542, "tweet_count": 83614, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "MosconMarta", "name": "Marta Moscon", "id": "1106353856169066496", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 129, "tweet_count": 5169, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JoaoK64", "name": "Jk", "id": "742521671727370248", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 251, "tweet_count": 2543, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pabloco1982", "name": "\ud83e\udd18\ud83c\udfb8\ud83c\udfa7PS10\u00ae Pablo Daniel\ud83c\udfa7 \ud83c\udfb8\ud83e\udd18", "id": "206522161", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 2077, "tweet_count": 31769, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "palmiradenizver", "name": "Palmira Deniz", "id": "436264123", "location": "Telde y la Playa del Burrero\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 787, "tweet_count": 9352, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JuristasThemis", "name": "Juristas Themis", "id": "1484346554", "public_metrics": {"followers_count": 3189, "following_count": 801, "tweet_count": 2831, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "ioozzzz", "name": "i o h a n a", "id": "157130886", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 595, "tweet_count": 34000, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "manglero241", "name": "Luis C. Manjarr\u00e9s", "id": "1022854119676174337", "location": "Villavicencio, Meta", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1325, "tweet_count": 18151, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "covco", "name": "\u00a1El pueblo no se rinde carajo!", "id": "105646054", "location": "El Platanal de Bartolo", "public_metrics": {"followers_count": 5079, "following_count": 4707, "tweet_count": 178636, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "lovingkiedis", "name": "r\ud83c\udf0b", "id": "290595861", "location": "Milano ", "public_metrics": {"followers_count": 5532, "following_count": 1410, "tweet_count": 191988, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "voiceshyunie", "name": "MOVED \u2022 check pinned", "id": "765512893039255552", "location": "\u25dc \u25e1 \u25dd. ", "public_metrics": {"followers_count": 3805, "following_count": 2036, "tweet_count": 137434, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "Elibailly", "name": "\ud83d\udd4aEliane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "1626697196", "public_metrics": {"followers_count": 14924, "following_count": 9016, "tweet_count": 68878, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "lacuevadeshrek", "name": "Lacuevadeshrek", "id": "1082741507235422208", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 358, "tweet_count": 6297, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "reisleonardom", "name": "Leonardo Reis", "id": "77083128", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 360, "tweet_count": 2083, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DeboraDCMS", "name": "Debora Santos", "id": "1044917446891778051", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 923, "tweet_count": 39599, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ladyzabb", "name": "zabb", "id": "1002058052797980672", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 0, "tweet_count": 9633, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LindaRibass", "name": "\ud835\udd05\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd20\ud835\udd1e \u263d", "id": "1141713832622067714", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 497, "tweet_count": 7126, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "melvynalonso", "name": "Melvyn Alonso", "id": "77511932", "location": "Piura - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 4862, "tweet_count": 53398, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "rubens_winther", "name": "Rubens Winther", "id": "994340729400037377", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 649, "tweet_count": 9110, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ranieri_andre", "name": "Andr\u00e9 Ranieri", "id": "56307923", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 28801, "following_count": 1301, "tweet_count": 57127, "listed_count": 148}}, {"verified": false, "username": "JSSR73538161", "name": "JSSR", "id": "973391884381900800", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 443, "tweet_count": 29079, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "raymundotenorio", "name": "Raymundo Tenorio Aguilar", "id": "152758143", "location": "Santa Fe Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 27954, "following_count": 3435, "tweet_count": 50225, "listed_count": 130}}, {"verified": false, "username": "Iunarquartz", "name": "bigger than oly \ud83c\udf42", "id": "955478466396348416", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 2092, "tweet_count": 59316, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "jussaramfb", "name": "Jussaramfb", "id": "1073134358092005376", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 67, "tweet_count": 1864, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mrscartersman", "name": "ISMAEL \ud83c\udd74 renaissance", "id": "1073336951816798208", "location": "cornelia st", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 412, "tweet_count": 11380, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sezavalar1310", "name": "Salvador Zavala", "id": "2711949184", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 508, "tweet_count": 28975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PatyDonayre", "name": "Patricia Donayre Pasquel \ud83d\udc06", "id": "4331207861", "location": "Loreto, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 38982, "following_count": 1138, "tweet_count": 3901, "listed_count": 110}}, {"verified": false, "username": "JaneMacieljane", "name": "Jane Maciel", "id": "2310733223", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 0, "tweet_count": 175392, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MG_Alcantara", "name": "Gra\u00e7a Alcantara", "id": "239993385", "location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 415, "tweet_count": 8099, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dutrakkkjj", "name": "\u2726", "id": "915353304774914048", "location": "nova igua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 2868, "tweet_count": 39466, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "Leoni_a_jato", "name": "Leoni", "id": "16968506", "location": "Rio de Janeiro / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 191104, "following_count": 2687, "tweet_count": 141391, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ALGUMAQUESTAO", "name": "QUESTIONADOR", "id": "376138597", "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 799, "tweet_count": 1780, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OAlgarate", "name": "oscar algarate ", "id": "2494301257", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 4996, "tweet_count": 2025, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alexand86011595", "name": "Alexandre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1106333234911215621", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 0, "tweet_count": 7776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Thalita_Fr", "name": "Thalita com T de Trouxa", "id": "701451487927525378", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1102, "tweet_count": 13480, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MarioRomuloF", "name": "Mario R B Fernandes", "id": "2350280468", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 40, "tweet_count": 222, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "gleisi", "name": "Gleisi Hoffmann", "id": "31139434", "location": "Curitiba - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 984865, "following_count": 829, "tweet_count": 18993, "listed_count": 2030}}, {"verified": false, "username": "SayaMatsukaze", "name": "\ud83c\udf08SayaDiablo\ud83c\udf38\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2468626844", "location": "Calexico, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 188, "tweet_count": 42744, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CosmicWolf_01", "name": "Ever", "id": "920360210086154240", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 218, "tweet_count": 7894, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MARIAANANEVES", "name": "MARIA ANA NEVES", "id": "26663913", "location": "RIO DE JANEIRO", "public_metrics": {"followers_count": 2971, "following_count": 4745, "tweet_count": 281018, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "caco_borba", "name": "Caco Borba", "id": "132246729", "location": "Rep\u00fablica Pop. do Corinthians", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 760, "tweet_count": 73198, "listed_count": 121}}, {"verified": false, "username": "ideadyoung", "name": "\u30de\u30eb\u30b3\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "1025420547700736000", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 624, "tweet_count": 10337, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kurtzzfn", "name": "kurtz", "id": "1097921389372293120", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 132463, "following_count": 618, "tweet_count": 2455, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "RachelMilhomens", "name": "Rachel Milhomens", "id": "1147172464159596544", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 478, "tweet_count": 47352, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"id": "1156741804819124224", "text": "@jandira_feghali Ent\u00e3o, o Felipe Sta Cruz quer saber quem matou o pai dele... Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB deixa???", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 33, "like_count": 357, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "709461776660832256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156658098574176256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 98, "end": 112, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sta Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156741804819124224"], "in_reply_to_user_id": "39116717", "created_at": "2019-08-01T01:41:52.000Z"}, {"id": "1156583471889944577", "text": "Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violaciones... La izquierda nos est\u00e1 dejando unas ciudades de mierda. No quiero esto para mi familia. Cambi\u00e9moslo, cambiemos el rumbo suicida al que nos llevan. \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/XspFQKfvE1", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 23, "like_count": 258, "quote_count": 10}, "lang": "es", "author_id": "139486627", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8608, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/XspFQKfvE1", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniPintoB/status/1156583471889944577/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XspFQKfvE1", "media_key": "7_1156583413543055360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156583471889944577"], "created_at": "2019-07-31T15:12:42.000Z"}, {"id": "1156709198824169472", "text": "Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nuestro voto fue por PPK, y ahora deje gobernar a Vizcarra que se gan\u00f3 a pulso el cargo y si nos representa. Ahora niegue la \"amistad\" con el suicida AG. https://t.co/mR28wqT3WW", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 35, "like_count": 228, "quote_count": 8}, "lang": "es", "author_id": "2691099212", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 12, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 142, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 269, "end": 270, "probability": 0.3742, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187725987840"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187734462466"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187734425600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156709198824169472"], "created_at": "2019-07-31T23:32:18.000Z"}, {"id": "1156704647022862336", "text": "Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, o presidente da OAB n\u00e3o deixa!\u201d Entenderam agora ???", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 23, "like_count": 157, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "125679506", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.6408, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.6087, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156704647022862336"], "created_at": "2019-07-31T23:14:13.000Z"}, {"id": "1155894329891872771", "text": "Fosse eu o presidente da OAB marcaria uma coletiva com toda a imprensa, inclusive internacional, na frente do Pal\u00e1cio do Planalto, dizendo: \n\n\"Vim perguntar ao presidente quem matou meu pai e como, j\u00e1 que ele sabe. Se ele sabe e se cala, \u00e9 c\u00famplice de um crime\". \n\nFica a dica.", "public_metrics": {"retweet_count": 2351, "reply_count": 134, "like_count": 10100, "quote_count": 120}, "lang": "pt", "author_id": "14525893", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7504, "type": "Place", "normalized_text": "do Planalto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1155894329891872771"], "created_at": "2019-07-29T17:34:18.000Z"}, {"id": "1156417316407562240", "text": "Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00edtima de uma profunda depress\u00e3o e infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. A tds que enfrentam a depress\u00e3o, por favor, acredite, VC N\u00c3O EST\u00c1 SOZINHO(A).\u2764\ufe0f\ud83c\udf39Mais\ud83d\udc47\ud83c\udf39", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 525, "like_count": 15689, "quote_count": 39}, "lang": "pt", "author_id": "84076180", "edit_history_tweet_ids": ["1156417316407562240"], "created_at": "2019-07-31T04:12:28.000Z"}, {"id": "1156521232923267073", "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 61, "like_count": 1975, "quote_count": 14}, "lang": "pt", "author_id": "36411489", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156521232923267073"], "created_at": "2019-07-31T11:05:23.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}}, {"id": "1156296764464517122", "text": "Fracaso de @MartinVizcarraC no es fracaso de la Rep\u00fablica. Nadie  puede alterar cronograma de periodo constitucional.  Detengamos amenaza  comunista a libertad . Aqu\u00ed mi video columna en EM https://t.co/t9SyoOdJZs v\u00eda @elmontonero_pe", "public_metrics": {"retweet_count": 369, "reply_count": 157, "like_count": 748, "quote_count": 27}, "lang": "es", "author_id": "1120300927", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 218, "end": 233, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 188, "probability": 0.4073, "type": "Organization", "normalized_text": "EM"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/t9SyoOdJZs", "expanded_url": "https://elmontonero.pe/videocolumnas/si-yo-fracaso-la-republica-se-hunde", "display_url": "elmontonero.pe/videocolumnas/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elmontonero.pe/videocolumnas/si-yo-fracaso-la-republica-se-hunde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156296764464517122"], "created_at": "2019-07-30T20:13:26.000Z"}, {"id": "1156591507417288704", "text": "@Cluzcar Desverg\u00fcenza esperada, ya todo mundo sabe su actuaci\u00f3n como miss Bagua, el TLC primero, despues los ciudadanos de segunda clase como le instruy\u00f3 el suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1677309324", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156559587442593793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.319, "type": "Person", "normalized_text": "Bagua"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.7795, "type": "Organization", "normalized_text": "TLC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156591507417288704"], "in_reply_to_user_id": "282155394", "created_at": "2019-07-31T15:44:38.000Z"}, {"id": "1156187981696380933", "text": "M\u00e9xico es el \u00fanico pa\u00eds, que para curarse, se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 11, "like_count": 193, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "85153605", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9937, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156187981696380933"], "created_at": "2019-07-30T13:01:10.000Z"}, {"id": "1156562588509048832", "text": "Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveria o mesmo se a camisa perguntasse quem matou Celso Daniel. O pa\u00eds t\u00e1 t\u00e3o louco que at\u00e9 a vida \u00e9 relativizada em nome desta guerra ideol\u00f3gica, cega e burra. https://t.co/inJd6SDmPl", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 245, "like_count": 4700, "quote_count": 26}, "lang": "pt", "author_id": "29374545", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156406630663147521"}], "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 177, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inJd6SDmPl", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1156406630663147521", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156562588509048832"], "created_at": "2019-07-31T13:49:43.000Z"}, {"id": "1156722144363130882", "text": "como empezar a trabajar me cambio en un mont\u00f3n de cosas , me siento bien , maduro y con ganas de hacer", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1048241272870375425", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.7763, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156722144363130882"], "created_at": "2019-08-01T00:23:44.000Z"}, {"id": "1156636007208501256", "text": "El Premier est\u00e1 obligado a enviar al Congreso copia del acta del Consejo de Ministros y de la grabaci\u00f3n de la sesi\u00f3n donde (supuestamente)aprobaron la propuesta de adelanto de elecciones.\u00bfNo resulta extra\u00f1o q TRANSPARENCIA no muestre ning\u00fan inter\u00e9s en hacerlo? https://t.co/a0cWPSHpGd", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 74, "like_count": 669, "quote_count": 18}, "lang": "es", "author_id": "730567425930862593", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.4584, "type": "Organization", "normalized_text": "Premier"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.7526, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 65, "end": 84, "probability": 0.7072, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/a0cWPSHpGd", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1156636007208501256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a0cWPSHpGd", "media_key": "3_1156635997293162497"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156636007208501256"], "created_at": "2019-07-31T18:41:28.000Z"}, {"id": "1156746631309643777", "text": "eu todos os dias https://t.co/NvdtGGrWbh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "241223462", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156744428062728197"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156746631309643777"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/NvdtGGrWbh", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelerelias/status/1156744428062728197", "display_url": "twitter.com/marcelerelias/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T02:01:02.000Z"}, {"id": "1156747209561583616", "text": "@YukiKun55980312 \u00e9 a melhor chefe do jogo, voc\u00ea acaba percebendo que ela realmente se importa tanto com a equipe quanto com os acontecimentos sabe, eu comecei a gostar dela j\u00e1 no primeiro caso e nunca vou me arrepender", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "899468105348460544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156739463617421312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "YukiKun55980312", "id": "1100199162786795520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156747209561583616"], "in_reply_to_user_id": "1100199162786795520", "created_at": "2019-08-01T02:03:20.000Z"}, {"id": "1156745843833262080", "text": "se voc\u00eas de alguma forma me apoiam, votem no palazzi, o som dele est\u00e1 sinceramente cinco estrelas, e ele merece que ele matou o beat do mano yazor sem muito kekeke, carrega andamento! https://t.co/9xNCjmgs3P", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1857966428", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155622137320878081"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7263, "type": "Person", "normalized_text": "palazzi"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.7561, "type": "Person", "normalized_text": "mano yazor"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/9xNCjmgs3P", "expanded_url": "https://twitter.com/wavy_lazzi/status/1155622137320878081", "display_url": "twitter.com/wavy_lazzi/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156745843833262080"], "created_at": "2019-08-01T01:57:55.000Z"}, {"id": "1156655660228128769", "text": "Mauricio Mulder asegura que el proyecto de Mart\u00edn Vizcarra tiene que archivarse y que los congresistas no pueden renunciar, pero \u00e9l s\u00ed | Diario Correo https://t.co/vEg5O2rHOg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 17, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "737101530084614144", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 43, "end": 57, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.8692, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Correo"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/vEg5O2rHOg", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/mauricio-mulder-proyecto-martin-vizcarra-hay-que-archivarlo-congresistas-no-pueden-renunciar-el-si-901662/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/mauri\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156655660228128769"], "created_at": "2019-07-31T19:59:33.000Z"}, {"id": "1156686418552524800", "text": "Bolsonaro nomeou em seu gabinete na C\u00e2mara, como assessora parlamentar, mulher do general que \u00e9 r\u00e9u pela morte de Rubens Paiva.\n\npor @julianadalpiva \n\nhttps://t.co/xDtfsR5vli", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 318, "like_count": 623, "quote_count": 25}, "lang": "pt", "author_id": "21207962", "entities": {"mentions": [{"start": 133, "end": 148, "username": "julianadalpiva", "id": "28217833"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5722, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Rubens Paiva"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/xDtfsR5vli", "expanded_url": "https://glo.bo/32ZTWNG", "display_url": "glo.bo/32ZTWNG", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/e-chocante-diz-filho-de-rubens-paiva-sobre-nomeacao-23845797?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=post"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156686418552524800"], "created_at": "2019-07-31T22:01:47.000Z"}, {"id": "1156315013411418113", "text": "Con piedra y machetes fue el hostigamiento en la Lizama contra las FFMM. El suicida(flecha verde) rastrilla el machete contra el pavimento, luego lo enarbola y salta la valla. En el circulo blanco el individuo que al final saca de sus bermudas un machete de considerable tama\u00f1o https://t.co/yULqZWBfbG", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 32, "like_count": 118, "quote_count": 15}, "lang": "es", "author_id": "2879973748", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.3454, "type": "Other", "normalized_text": "Lizama"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.5261, "type": "Other", "normalized_text": "FFMM"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/yULqZWBfbG", "expanded_url": "https://twitter.com/guxtg/status/1156315013411418113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yULqZWBfbG", "media_key": "7_1156313053455142913"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156315013411418113"], "created_at": "2019-07-30T21:25:57.000Z"}, {"id": "1156742926241796096", "text": "h\u00e1 uma tonelada de provas de que Ad\u00e9lio: \u00e9 doente mental; agiu sozinho; n\u00e3o foi pago; n\u00e3o recebeu ordem; n\u00e3o falou com ningu\u00e9m; n\u00e3o trocou e-mail ou zap; usou faca e n\u00e3o arma de fogo (que ex\u00edmio assassino). Mas a culpa \u00e9 \"da OAB\". \u00c9 uma das maiores fake news de todos os tempos.", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 33, "like_count": 1222, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "author_id": "45982977", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 225, "end": 227, "probability": 0.4302, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156742926241796096"], "created_at": "2019-08-01T01:46:19.000Z"}, {"id": "1156723410631831555", "text": "La alfombra del suicida est\u00e1 como pollo sin cabeza... se fue su \"don\" y deambula desconsolado y no sabe qu\u00e9 tonter\u00eda decir...Entre \u00e9l y el falazya no tienen argumentos para seguir le\"vendiendo\" a FP. Machito en la hora und\u00e9cima, como siempre fueron con Odr\u00eda, con Prado,etc. https://t.co/Hkk6w74OB5", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "197226430", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156677747881762816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 197, "probability": 0.4487, "type": "Person", "normalized_text": "FP"}, {"start": 253, "end": 257, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Odr\u00eda"}, {"start": 264, "end": 268, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "Prado"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Hkk6w74OB5", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1156677747881762816", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156723410631831555"], "created_at": "2019-08-01T00:28:46.000Z"}, {"id": "1156684916031205377", "text": "\u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c \n*Entenderam agora?*", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "241738742", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.4878, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156684916031205377"], "created_at": "2019-07-31T21:55:48.000Z"}, {"id": "1156746263469142016", "text": "As\u00ed #atav terminar\u00eda con Torcuato descubriendo que Bruno lo destruy\u00f3 y le sac\u00f3 absolutamente todo. Y que encima, Luc\u00eda fue su c\u00f3mplice todo este tiempo. Hundido en la miseria y desesperaci\u00f3n, se suicida. Bruno y Luc\u00eda se van a la mierda a ser felices juntos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "75117651", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156746049731661824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "atav"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "Torcuato"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.7627, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.6826, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda"}, {"start": 204, "end": 208, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 9, "tag": "atav"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156746263469142016"], "in_reply_to_user_id": "75117651", "created_at": "2019-08-01T01:59:35.000Z"}, {"id": "1156746049731661824", "text": "Por empezar, la novela tendr\u00eda que haber terminado con la confrontaci\u00f3n de Bruno y Torcuato. Manejaron todo MAL. Super anticlimatico y mal llevado. Luc\u00eda ten\u00eda que ser aliada de Bruno y ayudarlo a destruirlo desde adentro. No ser la damisela est\u00fapida en la que se convirti\u00f3.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "75117651", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156745892638183626"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.8293, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Torcuato"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.5761, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.7646, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156746049731661824"], "in_reply_to_user_id": "75117651", "created_at": "2019-08-01T01:58:44.000Z"}, {"id": "1156589971865853953", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Esto describe bien al suicida \ud83d\udc47 https://t.co/SDPa5UwXYA", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1062347475175067650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156058658595377152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/SDPa5UwXYA", "expanded_url": "https://twitter.com/Alejand48616309/status/1156589971865853953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDPa5UwXYA", "media_key": "3_1156589916031213568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156589971865853953"], "in_reply_to_user_id": "283279534", "created_at": "2019-07-31T15:38:32.000Z"}, {"id": "1156587021181292544", "text": "Fascismo totalitarismo en Internet.\nEsto nos depara Alberto Fern\u00e1ndez.\nSiguen peg\u00e1ndose tiros en los pies.\n\nAlberto prometi\u00f3 una ley para regular a Google y Facebook y combatir las fake news  https://t.co/yQyDxHVTBg", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 110, "like_count": 386, "quote_count": 31}, "lang": "es", "author_id": "1055431634", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.767, "type": "Organization", "normalized_text": "Internet"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8721, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.861, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.9556, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/yQyDxHVTBg", "expanded_url": "https://www.lapoliticaonline.com/nota/120699-alberto-prometio-una-ley-para-regular-a-google-y-facebook-y-combatir-las-fake-news/", "display_url": "lapoliticaonline.com/nota/120699-al\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156587021181292544"], "created_at": "2019-07-31T15:26:48.000Z"}, {"id": "1155622137320878081", "text": "ESTAMOS A 400 LIKES PARA APANHAR O REI MIRAI, vamos minha gentji!!! Subindo, joinha, faz seu like! \nhttps://t.co/qKGznaATH0", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "1207633512", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.424, "type": "Other", "normalized_text": "MIRAI"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qKGznaATH0", "expanded_url": "https://youtu.be/5E_LNVpOyow", "display_url": "youtu.be/5E_LNVpOyow", "status": 200, "title": "Palazzi \u2013 Blood, Sweat & Tears [prod. Lazuli] | participa\u00e7\u00e3o no Deathmatch d'O Game da WTF", "description": "Participa\u00e7\u00e3o do Palazzi com produ\u00e7\u00e3o do Lazuli n'O Game da WTF.Curtiste o som? Ent\u00e3o faz like para votares nesta m\u00fasica.O Palazzy est\u00e1 numa battle com a m\u00fasi...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5E_LNVpOyow&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1155622137320878081"], "created_at": "2019-07-28T23:32:42.000Z"}, {"id": "1156665497427070976", "text": "Coalici\u00f3n violenta comunista\nA QUEMAR TODO EEEEEE https://t.co/gWYWsil5QL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2271760565", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156030290201964557"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156665497427070976"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/gWYWsil5QL", "expanded_url": "https://twitter.com/colectibrownies/status/1156030290201964557", "display_url": "twitter.com/colectibrownie\u2026"}]}, "created_at": "2019-07-31T20:38:39.000Z"}, {"id": "1156540008972673024", "text": "\u201cSimplemente corri\u00f3 y salt\u00f3\u201d: lleg\u00f3 a un bar en una azotea, pidi\u00f3 un trago que ni siquiera prob\u00f3 y se lanz\u00f3 al vac\u00edo https://t.co/mt9Lsza6nY https://t.co/xiwMLH8M07", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "54115409", "edit_history_tweet_ids": ["1156540008972673024"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/mt9Lsza6nY", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/social/2019/07/31/joven-suicida-bar-azotea-hotel-nueva-york-pidio-trago-salto-al-vacio.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/social/2019\u2026"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/xiwMLH8M07", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1156540008972673024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xiwMLH8M07", "media_key": "3_1156537236265082880"}]}, "created_at": "2019-07-31T12:20:00.000Z"}, {"id": "1156741623260352513", "text": "Jam\u00e1s he frenado una investigaci\u00f3n en mi contra, a todas doy la cara;\n\nIncomprensible el inter\u00e9s pol\u00edtico de frenar la investigaci\u00f3n contra Santos", "public_metrics": {"retweet_count": 2225, "reply_count": 1568, "like_count": 5068, "quote_count": 238}, "lang": "es", "author_id": "61097151", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Santos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156741623260352513"], "created_at": "2019-08-01T01:41:08.000Z"}, {"id": "1156632215545163778", "text": "@LuisBareiro Clark Kent, el escuadr\u00f3n suicida y todos los avengers un poroto frente a este pibe, que puta a los 25 negocia m\u00e1s de 2.000 millones vende una naci\u00f3n, derrocar\u00e1 presidentes, yo a su edad vend\u00eda mi ropa en feria de garage y me cre\u00eda Bill Gates", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "301436829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156601294376919041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Clark Kent"}, {"start": 244, "end": 253, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Gates"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156632215545163778"], "in_reply_to_user_id": "117188319", "created_at": "2019-07-31T18:26:24.000Z"}, {"id": "1156719986850893827", "text": "@SMCristalina @aruthcao @Antonio20431788 @CristinaResilie @Neusa66095475 @SOUZAGUIAR61 @fannylt @ErgaPfizer @AraciPatriota @kakaClaudiamdo @miguelitamarsil @MarizaSiribeli @Kakapassos @Princesa_Dahas @Escritor4 @seujoca12345671 @muylaerte @profeborto @Botelho57Samira @mayrecspiscion @MirandaSa_ @CnjPpo @ZeliaGrava @PatriotaCesar @DASILVA86 @macunaimaz @Claudiadabreu12 @elianegsegui @sirlopnas @CrisGol22 @Athiabalba @Miranda50sonia @dalvacruz @Glaucia96244181 @lueneadelino @Gus_Moreira @CirciCabelino @mitags @jmmadeira @MG_Alcantara @lucio5444 @pensadorweb @staelza @98c7dc77471449b @NininoRocha @Patricio19764 @jluqueiroz @Dino1346 @NeivaTeix @PaulaSouMoro Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c \nEntenderam agora?", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 10, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "457538598", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156705296905048066"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SMCristalina", "id": "477043549"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Antonio20431788", "id": "911735342629363712"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "CristinaResilie", "id": "920075470691069952"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "Neusa66095475", "id": "1067861950401531904"}, {"start": 73, "end": 86, "username": "SOUZAGUIAR61", "id": "90050820"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "fannylt", "id": "189605798"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "AraciPatriota", "id": "779844450147237889"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "kakaClaudiamdo", "id": "3370379572"}, {"start": 156, "end": 171, "username": "MarizaSiribeli", "id": "1114262436608135168"}, {"start": 172, "end": 183, "username": "Kakapassos", "id": "63318916"}, {"start": 184, "end": 199, "username": "Princesa_Dahas", "id": "1676825430"}, {"start": 200, "end": 210, "username": "Escritor4", "id": "292089465"}, {"start": 211, "end": 227, "username": "seujoca12345671", "id": "2937620183"}, {"start": 228, "end": 238, "username": "muylaerte", "id": "1367159350876385285"}, {"start": 239, "end": 250, "username": "profeborto", "id": "951583513"}, {"start": 251, "end": 267, "username": "Botelho57Samira", "id": "1114004181021536256"}, {"start": 268, "end": 283, "username": "mayrecspiscion", "id": "1055291207239303168"}, {"start": 284, "end": 295, "username": "MirandaSa_", "id": "50850883"}, {"start": 296, "end": 303, "username": "CnjPpo", "id": "885835489776984064"}, {"start": 304, "end": 315, "username": "ZeliaGrava", "id": "921769521161162752"}, {"start": 316, "end": 330, "username": "PatriotaCesar", "id": "1526040576"}, {"start": 331, "end": 341, "username": "DASILVA86", "id": "223493536"}, {"start": 342, "end": 353, "username": "macunaimaz", "id": "37723058"}, {"start": 354, "end": 370, "username": "Claudiadabreu12", "id": "1170313681"}, {"start": 385, "end": 395, "username": "sirlopnas", "id": "2341856686"}, {"start": 396, "end": 406, "username": "CrisGol22", "id": "3013518469"}, {"start": 407, "end": 418, "username": "Athiabalba", "id": "169971421"}, {"start": 419, "end": 434, "username": "Miranda50sonia", "id": "1330160328"}, {"start": 435, "end": 445, "username": "dalvacruz", "id": "62355746"}, {"start": 446, "end": 462, "username": "Glaucia96244181", "id": "1021457997200089090"}, {"start": 463, "end": 476, "username": "lueneadelino", "id": "1069245829930729474"}, {"start": 505, "end": 512, "username": "mitags", "id": "266861485"}, {"start": 513, "end": 523, "username": "jmmadeira", "id": "85381766"}, {"start": 524, "end": 537, "username": "MG_Alcantara", "id": "239993385"}, {"start": 549, "end": 561, "username": "PensadorWeb", "id": "1343775421540790274"}, {"start": 571, "end": 587, "username": "98c7dc77471449b", "id": "2972363380"}, {"start": 588, "end": 600, "username": "NininoRocha", "id": "806996532037877761"}, {"start": 601, "end": 615, "username": "Patricio19764", "id": "1049104229992992776"}, {"start": 616, "end": 627, "username": "jluqueiroz", "id": "893955247244288000"}, {"start": 628, "end": 637, "username": "Dino1346", "id": "723697400553050112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156719986850893827"], "in_reply_to_user_id": "477043549", "created_at": "2019-08-01T00:15:10.000Z"}, {"id": "1156741670173663232", "text": "No se porque le pueden hacer caso al congresista Del Castillo. La cantidad de intrigas y mentiras tienen un l\u00edmite. No me alcanza el tuit para enumerarlas. https://t.co/JjvJt5RYS7", "public_metrics": {"retweet_count": 449, "reply_count": 81, "like_count": 2070, "quote_count": 13}, "lang": "es", "author_id": "119174866", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156676313488535557"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/JjvJt5RYS7", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1156676313488535557", "display_url": "twitter.com/PCaterianoB/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156741670173663232"], "created_at": "2019-08-01T01:41:20.000Z"}, {"id": "1156232978491514880", "text": "Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza y ninguna alusi\u00f3n al presidente ni la Guardia Nacional.\nLos trolles de @FelipeCalderon\nllegaron a su nivel m\u00e1s bajo: Usar a un suicida.\n#Noro\u00f1aEstoyContigo https://t.co/mSaj9K9Tnv", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 189, "like_count": 2170, "quote_count": 77}, "lang": "es", "author_id": "247844816", "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 77, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 193, "end": 208, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 160, "end": 175, "probability": 0.9081, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}, {"start": 259, "end": 276, "probability": 0.673, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mSaj9K9Tnv", "expanded_url": "https://twitter.com/Miriam_Junne/status/1156232978491514880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSaj9K9Tnv", "media_key": "7_1156232939748806656"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 277, "tag": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156232978491514880"], "created_at": "2019-07-30T15:59:58.000Z"}, {"id": "1156743392627482624", "text": "@dyegod7 Democracia seria deixar a exposi\u00e7\u00e3o, n\u00e3o censura-l\u00e1. Nao existe democracia ou liberdade do mesmo lado de uma censura por discord\u00e2ncia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "204615328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156535395066269704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156743392627482624"], "in_reply_to_user_id": "175204669", "created_at": "2019-08-01T01:48:10.000Z"}, {"id": "1156390295447248896", "text": "A ver Indira: Yo con mucho gusto lavo,plancho,cocino,limpio,atiendo a mi esposo, trabajo, voy al gimnasio y me encanta la peluquer\u00eda. Q tu seas una ociosa y q no le guste arreglarse,es tu problema... PARA MI TU EST\u00c1S BIEN LEJOS DE SER UN EJEMPLO D MUJER. \nhttps://t.co/4b8HrHfqnI", "public_metrics": {"retweet_count": 357, "reply_count": 185, "like_count": 1120, "quote_count": 31}, "lang": "es", "author_id": "97840455", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.6535, "type": "Other", "normalized_text": "Indira"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/4b8HrHfqnI", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/07/30/indira-huilca-responde-a-pedro-olaechea-ni-en-la-casa-ni-en-la-peluqueria-las-mujeres-seguiremos-en-la-politica-congreso-de-la-republica/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/07/30/indira-huilca-responde-a-pedro-olaechea-ni-en-la-casa-ni-en-la-peluqueria-las-mujeres-seguiremos-en-la-politica-congreso-de-la-republica/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156390295447248896"], "created_at": "2019-07-31T02:25:05.000Z"}, {"id": "1156588677566476290", "text": "o roteiro descrevendo a daenerys como uma figura sat\u00e2nica e depois disso ela olhando com orgulho kl em cinzas, sendo que, nos livros quando dany ta em astapor e meereen e se vinga dos MESTRES ESCRAVISTAS que matou CRIAN\u00c7AS ela fica horrorizada", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "871753020375281664", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.8686, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "meereen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156588677566476290"], "created_at": "2019-07-31T15:33:23.000Z"}, {"id": "1156737220327481346", "text": "Agus en pedo \ud83e\udd73 https://t.co/RMR0620Ud1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3361058445", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156686128382205953"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156737220327481346"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/RMR0620Ud1", "expanded_url": "https://twitter.com/YamilaOC/status/1156686128382205953", "display_url": "twitter.com/YamilaOC/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T01:23:39.000Z"}, {"id": "1155585315580588034", "text": "Presidente @MartinVizcarraC si es incapaz de gobernar y generar bienestar al pueblo. \u00a1RENUNCI\u00c9!\nEl Per\u00fa necesita gobernabilidad y concertaci\u00f3n para crecer 5% y generar empleo. Adelantar elecciones es  #Demagogia y paraliza las inversiones del pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 306, "like_count": 419, "quote_count": 33}, "lang": "es", "author_id": "124782373", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.653, "type": "Place", "normalized_text": "Demagogia"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 211, "tag": "Demagogia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1155585315580588034"], "created_at": "2019-07-28T21:06:23.000Z"}, {"id": "1156633860773486593", "text": "Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servic_CyL \n\nNo dejemos normalizar esta lacra #BastaYa #VivasNosQueremos #NiUnaMas \n\nhttps://t.co/kTr4ifKblP", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 4, "like_count": 146, "quote_count": 10}, "lang": "es", "author_id": "2503983780", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/kTr4ifKblP", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm", "display_url": "lavozdegalicia.es/noticia/espana\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 167, "tag": "BastaYa"}, {"start": 168, "end": 185, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 186, "end": 195, "tag": "NiUnaMas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156633860773486593"], "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "created_at": "2019-07-31T18:32:56.000Z"}, {"id": "1156618506261209089", "text": "Me acabo de enterar que existe una tuitera que opina de las cosas sin conocerlas por lo que la comentan y, por lonque se ve, hay qui\u00e9n la da favs y rts. Pues sin conocerla y sin intenci\u00f3n de hacerlo, os digo que espero que madure un poquito porque si no lo lleva crudo. https://t.co/jTRXRtOGp5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "211936724", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155220377712431107"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156618506261209089"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/jTRXRtOGp5", "expanded_url": "https://twitter.com/LaArqueraBizca/status/1155220377712431107", "display_url": "twitter.com/LaArqueraBizca\u2026"}]}, "created_at": "2019-07-31T17:31:55.000Z"}, {"id": "1156003280016646151", "text": "&gt;&gt;&gt;Galerinha que vai pra Stamm&lt;&lt;&lt;\n\nLembrem -se de guardar dinheiro pra UBER E T\u00c1XI. N\u00e3o adianta cair de pau em cima do cara que matou as meninas por estar embriago e voc\u00eas fingirem que nunca vai acontecer igual. S\u00e9rio, PENSEM NISSO!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1039149409987186692", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.4943, "type": "Other", "normalized_text": "Stamm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156003280016646151"], "created_at": "2019-07-30T00:47:14.000Z"}, {"id": "1156716992554053634", "text": "AHORA en @Subrayado : el d\u00e9ficit fiscal volvi\u00f3 por la ca\u00edda en los ingresos de la DGI. Est\u00e1 en 4,8% del PBI. https://t.co/PEhfga2ZqY", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 17, "like_count": 127, "quote_count": 24}, "lang": "es", "author_id": "558629903", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "Subrayado", "id": "124230776"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.6865, "type": "Organization", "normalized_text": "DGI"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.52, "type": "Organization", "normalized_text": "PBI"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PEhfga2ZqY", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolasLussich/status/1156716992554053634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PEhfga2ZqY", "media_key": "3_1156716985281126400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156716992554053634"], "created_at": "2019-08-01T00:03:16.000Z"}, {"id": "1156726428353912832", "text": "Psicologo: \u00bfy que hacemos cuando nos preguntan sobre que vamos a estudiar?\nYo: le decimos que no sabemos si nos va a dar la cabeza\nPsicologo: *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1014914154212229122", "edit_history_tweet_ids": ["1156726428353912832"], "created_at": "2019-08-01T00:40:46.000Z"}, {"id": "1156637209098895360", "text": "Se o Verdevaldo manipulou at\u00e9 a fala do Presidente Rodrigo Maia, imaginem o que ele fez com as mensagens roubadas.\n\n\u00c9 o que n\u00f3s sempre dissemos: estamos diante da maior fraude jornal\u00edstica que este pa\u00eds j\u00e1 viu. As provas de manipula\u00e7\u00e3o da narrativa s\u00e3o cabais e irrefut\u00e1veis.", "public_metrics": {"retweet_count": 1386, "reply_count": 206, "like_count": 6354, "quote_count": 63}, "lang": "pt", "author_id": "975127727501185025", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.4162, "type": "Person", "normalized_text": "Verdevaldo"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156637209098895360"], "created_at": "2019-07-31T18:46:14.000Z"}, {"id": "1156616220172587009", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !!", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "880500778800222213", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156616220172587009"], "created_at": "2019-07-31T17:22:50.000Z"}, {"id": "1156670871009783808", "text": "El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiza el curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio de \n@opsoms\n\n\u2712\ufe0f Matric\u00falate en https://t.co/LhUaibffJj\n\n#Hablemos #SaludParaTodos https://t.co/lmLe7iAM9J", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1673800032", "entities": {"mentions": [{"start": 178, "end": 185, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 158, "probability": 0.6304, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/LhUaibffJj", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lmLe7iAM9J", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsuruguay/status/1156670871009783808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lmLe7iAM9J", "media_key": "3_1154826233370357760"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 239, "tag": "Hablemos"}, {"start": 240, "end": 255, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156670871009783808"], "created_at": "2019-07-31T21:00:00.000Z"}, {"id": "1156658098574176256", "text": "Felipe Santa Cruz entrou no STF exigindo que Bolsonaro explique afirma\u00e7\u00e3o sobre seu pai, desaparecido pol\u00edtico. O pedido \u00e9 assinado por doze ex-presidentes da entidade.\n\nVai ter que se explicar perante \u00e0 Justi\u00e7a, presidente.", "public_metrics": {"retweet_count": 1128, "reply_count": 798, "like_count": 7305, "quote_count": 73}, "lang": "pt", "author_id": "39116717", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Santa Cruz"}, {"start": 28, "end": 30, "probability": 0.9616, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156658098574176256"], "created_at": "2019-07-31T20:09:15.000Z"}, {"id": "1156706244062785536", "text": "Rolando nas redes:\n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c \n\nEntenderam agora?", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "359915967", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5533, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.3263, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156706244062785536"], "created_at": "2019-07-31T23:20:33.000Z"}, {"id": "1156030290201964557", "text": "\u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda tu partido pol\u00edtico? https://t.co/2YNaGt8WSN", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 309, "like_count": 1214, "quote_count": 331}, "lang": "es", "author_id": "730858085510746112", "edit_history_tweet_ids": ["1156030290201964557"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/2YNaGt8WSN", "expanded_url": "https://twitter.com/colectibrownies/status/1156030290201964557/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2YNaGt8WSN", "media_key": "3_1156030281079373824"}]}, "created_at": "2019-07-30T02:34:33.000Z"}, {"id": "1156738103945695232", "text": "@jeguinha nasceu menino biol\u00f3gico mas era menina, etc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "193400921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156737723958550529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jeguinha", "id": "55052513"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156738103945695232"], "in_reply_to_user_id": "55052513", "created_at": "2019-08-01T01:27:09.000Z"}, {"id": "1156703492058308611", "text": "@felipeoabrj \u201cSe o presidente da @CFOAB quiser saber quem matou o pai dele o @jairbolsonaro ter\u00e1 que contar, mas quando a @policiafederal e os filhos do Bolsonaro quiseram saber quem mandou matar o pai deles, a OAB deixou contar???\"\n\nEntendem agora como a coisa funciona? #ForaFelipeSantaCruz", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2875809244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156701496186155008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 39, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 122, "end": 137, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 161, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 211, "end": 213, "probability": 0.3005, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 273, "end": 291, "probability": 0.5097, "type": "Person", "normalized_text": "ForaFelipeSantaCruz"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 292, "tag": "ForaFelipeSantaCruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156703492058308611"], "in_reply_to_user_id": "49654251", "created_at": "2019-07-31T23:09:37.000Z"}, {"id": "1156736690377113601", "text": "Maria Beth\u00e2nia critica fala de Bolsonaro sobre desaparecido pol\u00edtico: 'Barbaridade': https://t.co/f1swGEP9S4", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 175, "like_count": 605, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "author_id": "54341363", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Beth\u00e2nia"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/f1swGEP9S4", "expanded_url": "https://glo.bo/3354kDI", "display_url": "glo.bo/3354kDI", "status": 403, "unwound_url": "https://glo.bo/3354kDI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156736690377113601"], "created_at": "2019-08-01T01:21:32.000Z"}, {"id": "1156734673797746689", "text": "\u00bfQuieren dejar de jugar a EL JUEGO y no pod\u00e9s?\n\nJajaja soy jugador suicida y me llevo a unos cuantos conmigo https://t.co/DuZgoB5SVS", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "266877837", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156724643643973634"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156734673797746689"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/DuZgoB5SVS", "expanded_url": "https://twitter.com/GeorgeCaldera14/status/1156724643643973634", "display_url": "twitter.com/GeorgeCaldera1\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T01:13:31.000Z"}, {"id": "1156733857401585664", "text": "Que dificil que es todo lpm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "561637652", "edit_history_tweet_ids": ["1156733857401585664"], "created_at": "2019-08-01T01:10:17.000Z"}, {"id": "1156700913018576897", "text": "Barroso ser\u00e1 relator de interpela\u00e7\u00e3o de Santa Cruz contra Bolsonaro \nhttps://t.co/KrADn8dpvR", "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 271, "like_count": 974, "quote_count": 71}, "lang": "pt", "author_id": "17715048", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Barroso"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.4991, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/KrADn8dpvR", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/barroso-sera-relator-de-interpelacao-de-oab-contra-bolsonaro/", "display_url": "veja.abril.com.br/politica/barro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/politica/barroso-sera-relator-de-interpelacao-de-oab-contra-bolsonaro/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156700913018576897"], "created_at": "2019-07-31T22:59:22.000Z"}, {"id": "1156722188013248512", "text": "@CFOAB Se o Santa cruz quiser saber quem matou o pai dele o Bolsonaro conta. Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou atentar contra a vida do pai deles, a OAB n\u00e3o deixa. Protege os criminosos e mandantes.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1257973861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156673898827714565"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.5587, "type": "Place", "normalized_text": "Santa cruz"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.4793, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156722188013248512"], "in_reply_to_user_id": "160576237", "created_at": "2019-08-01T00:23:55.000Z"}, {"id": "1156713162294648832", "text": "Justi\u00e7a solta motorista acusado de atropelar e matar idosa com Porsche https://t.co/2JBXsHLeKZ", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 50, "like_count": 58, "quote_count": 38}, "lang": "pt", "author_id": "3902045897", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.4194, "type": "Other", "normalized_text": "Porsche"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/2JBXsHLeKZ", "expanded_url": "https://agora.folha.uol.com.br/sao-paulo/2019/07/justica-solta-motorista-acusado-de-atropelar-e-matar-idosa-com-porsche.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "agora.folha.uol.com.br/sao-paulo/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://agora.folha.uol.com.br/sao-paulo/2019/07/justica-solta-motorista-acusado-de-atropelar-e-matar-idosa-com-porsche.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156713162294648832"], "created_at": "2019-07-31T23:48:03.000Z"}, {"id": "1156698411388866560", "text": "SE ENFORCOU COM A PR\u00d3PRIA CORDAAAAAAAAA !!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 123, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "90887320", "edit_history_tweet_ids": ["1156698411388866560"], "created_at": "2019-07-31T22:49:26.000Z"}, {"id": "1156184341208322049", "text": "@BlogdoJuca Ele \u00e9 assassino mesmo,  presidente de merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "880104933957263360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156128097189748736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BlogdoJuca", "id": "78684416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156184341208322049"], "in_reply_to_user_id": "78684416", "created_at": "2019-07-30T12:46:42.000Z"}, {"id": "1156721544183373826", "text": "@srtagalicia A m\u00ed me hizo mucho bien un art\u00edculo de @anne_theriault que ponia en palabras algo sobre ese sobreesfuerzo tan poco f\u00e1cil de transmitir o de ver y valorar que puede suponer simplemente conseguir permanecer vivas https://t.co/mOvt8lAxWq\n(Lo que quieras ando en el m\u00f3vil y WA, Gali)", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "116832572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156103611312721920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}], "annotations": [{"start": 283, "end": 284, "probability": 0.5045, "type": "Person", "normalized_text": "WA"}, {"start": 287, "end": 290, "probability": 0.6854, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/mOvt8lAxWq", "expanded_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/", "display_url": "madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-s\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156721544183373826"], "in_reply_to_user_id": "15965971", "created_at": "2019-08-01T00:21:21.000Z"}, {"id": "1156707182353833984", "text": "Aunque a muchos duela el 2do gobierno de Alan Garc\u00eda es el mejor de los \u00faltimos 30 a\u00f1os. El presidente m\u00e1s completo: estadista, democr\u00e1tico, gran orador, mente brillante, cercano al pueblo, hombre de fe. Naci\u00f3 con honor y sigue intacto su honor entre todos los q lo admiramos \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 196, "like_count": 176, "quote_count": 23}, "lang": "es", "author_id": "254283523", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156707182353833984"], "created_at": "2019-07-31T23:24:17.000Z"}, {"id": "1156225796807127040", "text": "Rafael Arias se suicida, la derecha grita asesinato. Utilizan su suicidio pol\u00edticamente, no respetan ni el dolor ni la tragedia.", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 213, "like_count": 998, "quote_count": 25}, "lang": "es", "author_id": "43115590", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156225796807127040"], "created_at": "2019-07-30T15:31:26.000Z"}, {"id": "1156713131932049408", "text": "@Paulo_FC_Silva @franlalalala @gabrielbarberes @zdoficial N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 minha obriga\u00e7\u00e3o.   A popula\u00e7\u00e3o  carcer\u00e1ria  e de responsabilidade do estado, inclusive pol\u00edticas de recupera\u00e7\u00e3o  e ressocializa\u00e7\u00e3o.  E para isso que pago impostos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1103463589380280320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156710544302379009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Paulo_FC_Silva", "id": "43563170"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "franlalalala", "id": "1028456668701634561"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "gabrielbarberes", "id": "1497017933960261637"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156713131932049408"], "in_reply_to_user_id": "43563170", "created_at": "2019-07-31T23:47:56.000Z"}, {"id": "1156736782265933824", "text": "@IguinizNatalia Es SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "840548023", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156628014001729537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IguinizNatalia", "id": "918627049543217152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156736782265933824"], "in_reply_to_user_id": "918627049543217152", "created_at": "2019-08-01T01:21:54.000Z"}, {"id": "1156738498755473409", "text": "@facumargheriti Por empezar, la novela tendr\u00eda que haber terminado con la confrontaci\u00f3n de Bruno y Torcuato. Manejaron todo MAL. Super anticlimatico y mal llevado. Luc\u00eda ten\u00eda que ser aliada de Bruno y ayudarlo a destruirlo desde adentro. No ser la damisela est\u00fapida en la que se convirti\u00f3.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "75117651", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156737885296480256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "Torcuato"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156738498755473409"], "in_reply_to_user_id": "1144324724740317186", "created_at": "2019-08-01T01:28:43.000Z"}, {"id": "1156734402782736385", "text": "Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa. Captou amado mestre????", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 222, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "709461776660832256", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 108, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5599, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156734402782736385"], "created_at": "2019-08-01T01:12:27.000Z"}, {"id": "1156738483651846145", "text": "Fumando charuto, com show girls e mans, um carro dourado e um terno brilhante o Engenheiro come\u00e7a a enlouquecer falando do sonho americano que ele tanto desejou e que agora ele vai realizar. Infelizmente devido a quest\u00f5es governamentais apenas Tam poder\u00e1 ir pros EUA com o pai. https://t.co/nrvrpJ2BRU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1135704491070803969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156738475867213824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 263, "end": 265, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/nrvrpJ2BRU", "expanded_url": "https://twitter.com/TLeogato/status/1156738483651846145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrvrpJ2BRU", "media_key": "3_1156738478853545985"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156738483651846145"], "in_reply_to_user_id": "1135704491070803969", "created_at": "2019-08-01T01:28:40.000Z"}, {"id": "1156689640629448705", "text": "Taxa Selic cai para 6%, uma queda de 50 pontos-base. \u00c9 a menor taxa da hist\u00f3ria! Reflexo da vota\u00e7\u00e3o da reforma da previd\u00eancia. Parab\u00e9ns aos deputados, deputadas e ao povo brasileiro. https://t.co/iba5Iryw7M", "public_metrics": {"retweet_count": 578, "reply_count": 10671, "like_count": 6974, "quote_count": 794}, "lang": "pt", "author_id": "35260027", "edit_history_tweet_ids": ["1156689640629448705"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/iba5Iryw7M", "expanded_url": "http://www.infomoney.com.br/mercados/noticia/8649246", "display_url": "infomoney.com.br/mercados/notic\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580244394661146624/Z7TfjG7w?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 683}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580244394661146624/Z7TfjG7w?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "'Not\u00edcia bem recebida', diz Bolsonaro sobre EUA priorizarem Brasil na OCDE", "description": "Bolsonaro n\u00e3o quis falar sobre se vinha tratando do tema com o presidente dos Estados Unidos, Donald Trump", "unwound_url": "https://www.infomoney.com.br/politica/noticia-bem-recebida-diz-bolsonaro-sobre-eua-priorizarem-brasil-na-ocde/"}]}, "created_at": "2019-07-31T22:14:35.000Z"}, {"id": "1156624367406723072", "text": "[EN VIVO] Congreso | Del Castillo: El 28 de julio el presidente Vizcarra sorprendi\u00f3 con un documento que no existe \u25ba https://t.co/Yp74gn7xKX https://t.co/L0p4zxttna", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 396, "like_count": 392, "quote_count": 51}, "lang": "es", "author_id": "248692867", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.5712, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.6624, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Yp74gn7xKX", "expanded_url": "http://canaln.pe", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/L0p4zxttna", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1156624367406723072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/L0p4zxttna", "media_key": "7_1156624285374525442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156624367406723072"], "created_at": "2019-07-31T17:55:12.000Z"}, {"id": "1156165493339934720", "text": "El pueblo dominicano no es suicida para volver a subir al art\u00edfice de PEME, BARRICK GOLD, SUNLAND, TUCANOS, FUNGLODE, OISOE, CEA, QUIRINO, DEL TIEMPO, ODEBRECHT, METRO, T\u00daNELES, D\u00cdAZ R\u00daA, y su cartera ilegal: F. BAUTISTA\n\nhttps://t.co/QjqBUJKyGJ", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 39, "like_count": 153, "quote_count": 13}, "lang": "es", "author_id": "26726030", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.415, "type": "Place", "normalized_text": "PEME"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "BARRICK GOLD"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.319, "type": "Other", "normalized_text": "SUNLAND"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.3428, "type": "Person", "normalized_text": "TUCANOS"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.4235, "type": "Person", "normalized_text": "OISOE"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.2423, "type": "Place", "normalized_text": "CEA"}, {"start": 183, "end": 185, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00daA"}, {"start": 209, "end": 219, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "F. BAUTISTA"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/QjqBUJKyGJ", "expanded_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/leonel-fernandez-es-el-politico-con-la-mayor-tasa-de-rechazo-segun-encuesta/", "display_url": "loquesucede.com/nacionales/leo\u2026", "status": 200, "title": "Leonel Fern\u00e1ndez es el pol\u00edtico con la mayor tasa de rechazo, seg\u00fan encuesta - LoQueSucede", "description": "Una encuesta realizada por un grupo empresarial reflejo los niveles de rechazo que tendr\u00edan los principales lideres politicos de la Rep\u00fablica Dominicana. Aunque la encuesta se realizo para no ser publicada en ning\u00fan medio, Loquesucede [...]", "unwound_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/leonel-fernandez-es-el-politico-con-la-mayor-tasa-de-rechazo-segun-encuesta/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156165493339934720"], "created_at": "2019-07-30T11:31:48.000Z"}, {"id": "1156713998089433089", "text": "Qu\u00e9 diplom\u00e1tico, pudo decirle suicida pero hasta en eso uso pinzas https://t.co/5msbKh3QkE", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "280527618", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156677747881762816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156713998089433089"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/5msbKh3QkE", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1156677747881762816", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-07-31T23:51:22.000Z"}, {"id": "1156731738309242881", "text": "Vereador Chico Preto faz perguntas @jornalnacional  @RoseDBarros\" @PeloMeu_Brasil  Onde estava a OAB quando o , ent\u00e3o candidato, Jair Bolsonaro levou uma facada ?\" \n#SomosTodosBolsonaro https://t.co/nlXJ16kPdK", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 11, "like_count": 415, "quote_count": 12}, "lang": "pt", "author_id": "52483899", "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 50, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Chico Preto"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 166, "end": 184, "probability": 0.8251, "type": "Person", "normalized_text": "SomosTodosBolsonaro"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/nlXJ16kPdK", "expanded_url": "https://twitter.com/cruzagnaldo/status/1156731738309242881/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nlXJ16kPdK", "media_key": "7_1156731638711279617"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 185, "tag": "SomosTodosBolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156731738309242881"], "created_at": "2019-08-01T01:01:52.000Z"}, {"id": "1156736638493646849", "text": "Botafogo com posse de bola em quase 60%. Volume de jogo superior, inclusive nas defini\u00e7\u00f5es de jogada. Cleiton seguro e com boa reposi\u00e7\u00e3o. Constru\u00e7\u00e3o de jogo do Atl\u00e9tico peca no \u00faltimo passe e meio n\u00e3o faz a transi\u00e7\u00e3o com agilidade. Peleja muito complicada! Galo Precisa acertar.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 19, "like_count": 133, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "229959367", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9893, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Cleiton"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico"}, {"start": 257, "end": 260, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156736638493646849"], "created_at": "2019-08-01T01:21:20.000Z"}, {"id": "1156685092691030018", "text": "Adorei isso: \u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "416231772", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5505, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.2966, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156685092691030018"], "created_at": "2019-07-31T21:56:30.000Z"}, {"id": "1156734568579444737", "text": "3 novas pequenas lendas https://t.co/Tt1zFia5va", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 25, "like_count": 273, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "56374342", "edit_history_tweet_ids": ["1156734568579444737"], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/Tt1zFia5va", "expanded_url": "https://twitter.com/zdarkyoshi/status/1156734568579444737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tt1zFia5va", "media_key": "3_1156734561470046208"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/Tt1zFia5va", "expanded_url": "https://twitter.com/zdarkyoshi/status/1156734568579444737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tt1zFia5va", "media_key": "3_1156734561478488068"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/Tt1zFia5va", "expanded_url": "https://twitter.com/zdarkyoshi/status/1156734568579444737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tt1zFia5va", "media_key": "3_1156734561470033920"}]}, "created_at": "2019-08-01T01:13:06.000Z"}, {"id": "1156628014001729537", "text": "Que nefasto, mezquino y contra la voluntad de la mayor\u00eda, es el rol que est\u00e1 cumpliendo Mercedes Ar\u00e1oz", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 47, "like_count": 720, "quote_count": 12}, "lang": "es", "author_id": "918627049543217152", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 101, "probability": 0.7945, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156628014001729537"], "created_at": "2019-07-31T18:09:42.000Z"}, {"id": "1156624568217481217", "text": "N\u00e3o consigo com stalinista. Gente que se orgulha de quem matou os setores mais avan\u00e7ados e din\u00e2micos da revolu\u00e7\u00e3o russa. Trotsky e o trotskismo vivem.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "108993641", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.6848, "type": "Person", "normalized_text": "Trotsky"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.3222, "type": "Other", "normalized_text": "trotskismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156624568217481217"], "created_at": "2019-07-31T17:56:00.000Z"}, {"id": "1155249572576464896", "text": "@nanyta47446573 @aaronsalomong malograron el Estadio Nacional,  pregunta a la comisi\u00f3n organizadora,  caco Garc\u00eda, el obeso suicida,  hizo que destruyeran las piscinas de arena y la pista atl\u00e9tica impidiendo que el Estadio Nacional sea \u00fatil para estas competiciones", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "812463054151675904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155121391911559168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nanyta47446573", "id": "1709169114"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "aaronsalomong", "id": "42058331"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.637, "type": "Place", "normalized_text": "Estadio Nacional"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "caco Garc\u00eda"}, {"start": 215, "end": 230, "probability": 0.5013, "type": "Organization", "normalized_text": "Estadio Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1155249572576464896"], "in_reply_to_user_id": "1709169114", "created_at": "2019-07-27T22:52:16.000Z"}, {"id": "1156618282104958976", "text": "Portanto, n\u00e3o aceito manipula\u00e7\u00e3o da verdade. O Sr. Glenn n\u00e3o tem o direito de interpretar o que eu disse de acordo com seus interesses.", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 3341, "like_count": 5042, "quote_count": 486}, "lang": "pt", "author_id": "35260027", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156618189196976130"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6203, "type": "Person", "normalized_text": "Glenn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156618282104958976"], "in_reply_to_user_id": "35260027", "created_at": "2019-07-31T17:31:02.000Z"}, {"id": "1156733949462188032", "text": "PGR move a\u00e7\u00e3o contra decreto de Bolsonaro que acabou com cargos https://t.co/suFcLkuS3e https://t.co/ty28B2ajkK", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 9, "like_count": 70, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "54341363", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7515, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/suFcLkuS3e", "expanded_url": "https://glo.bo/2LSooUI", "display_url": "glo.bo/2LSooUI"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ty28B2ajkK", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1156733949462188032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ty28B2ajkK", "media_key": "3_1156733947629338625"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156733949462188032"], "created_at": "2019-08-01T01:10:39.000Z"}, {"id": "1156734008983793664", "text": "@Jhenafar Amiga, aconteceu algo ou ela s\u00f3 desapareceu?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "986302084222996480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156733176380874752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1156734008983793664"], "in_reply_to_user_id": "947264995175387136", "created_at": "2019-08-01T01:10:53.000Z"}, {"id": "1156734757121773569", "text": "@carlosakd53 @PepePeglia @PittisRacingHis jajaja y Carlos Lopez de El Porvenir, pero le ponia ganas, al a\u00f1o siguiente lo vi contra Defe y Walter le hizo un golazo de cabeza", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "302388029", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156734391823077376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlosakd53", "id": "605798543"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "PepePeglia", "id": "1500001220"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "PittisRacingHis", "id": "745173117044043776"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lopez"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.516, "type": "Person", "normalized_text": "El Porvenir"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Defe"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Walter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156734757121773569"], "in_reply_to_user_id": "605798543", "created_at": "2019-08-01T01:13:51.000Z"}, {"id": "1156643182190440451", "text": "Epa vcs s\u00e3o os primeiros a irem se contentar c um porno na net e depois ainda s\u00e3o hip\u00f3critas ao ponto de vir pro tt criticar a mo\u00e7a por fazer dinheiro a vender o corpo?\nPrimeiro de tudo o corpo \u00e9 dela, n \u00e9 vosso\nSegundo, trabalho \u00e9 trabalho, ela n matou nng, mind yo own business https://t.co/gc7Cry4ngO", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000047905468813313", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 114, "probability": 0.6013, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gc7Cry4ngO", "expanded_url": "https://twitter.com/abalamoss/status/1156634207051014145", "display_url": "twitter.com/abalamoss/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156643182190440451"], "created_at": "2019-07-31T19:09:58.000Z"}, {"id": "1156247512103247877", "text": "Es una total ignorancia pensar que lo suicida se te nota, no, el suicida si se r\u00ede, bromea, trabaja y pareciera tener una vida normal, no crean que vive llorando o que insin\u00faa querer morir, aunque sea su realidad, la depresi\u00f3n no es tristeza es una enfermedad.", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 12, "like_count": 242, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2832383746", "edit_history_tweet_ids": ["1156247512103247877"], "created_at": "2019-07-30T16:57:43.000Z"}, {"id": "1156724643643973634", "text": "P\u00e1senle el n\u00famero al Loco Abreu. https://t.co/x9B0k0iyA4", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 6, "like_count": 1078, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "137546212", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.6485, "type": "Person", "normalized_text": "Loco Abreu"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/x9B0k0iyA4", "expanded_url": "https://twitter.com/GeorgeCaldera14/status/1156724643643973634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x9B0k0iyA4", "media_key": "3_1156724635293143041"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156724643643973634"], "created_at": "2019-08-01T00:33:40.000Z"}, {"id": "1156618189196976130", "text": "O Sr. Glenn Greenwald postou sua pr\u00f3pria interpreta\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo que gravei. No v\u00eddeo, defendo EXCLUSIVAMENTE a liberdade de Imprensa e o direito ao sigilo da fonte garantidos na Constitui\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 707, "reply_count": 5516, "like_count": 6728, "quote_count": 623}, "lang": "pt", "author_id": "35260027", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Glenn Greenwald"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156618189196976130"], "created_at": "2019-07-31T17:30:39.000Z"}, {"id": "1156690392538144768", "text": "Libro de @alfleuco \"Juicio y castigo\" \u201cAlberto Fern\u00e1ndez, con la cara de piedra, todav\u00eda sostiene que Cristina no es una ladrona. Muy suelto de cuerpo y de lengua dice esto, pese a decenas de testimonios bajo juramento ante la justicia, con pruebas testimoniales...\" #CFK chorra", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 29, "like_count": 604, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "1597451437", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 18, "username": "alfleuco", "id": "2329247971"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.3097, "type": "Other", "normalized_text": "CFK"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 271, "tag": "CFK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156690392538144768"], "created_at": "2019-07-31T22:17:34.000Z"}, {"id": "1156518429333102592", "text": "Lo inadmisible es que la @ONU_es permita un representante de un dictador, violador de DDHH, que desaparece ciudadanos, \"suicida\" y tortura hasta la muerte. La ONU est\u00e1 totalmente alejada de los principios que juro defender. @antonioguterres https://t.co/o6c4pWMQMI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "263692145", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156222655881732097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 32, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}, {"start": 224, "end": 240, "username": "antonioguterres", "id": "811229675758505984"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 159, "end": 161, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/o6c4pWMQMI", "expanded_url": "https://twitter.com/Diego_Arria/status/1156222655881732097", "display_url": "twitter.com/Diego_Arria/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156518429333102592"], "created_at": "2019-07-31T10:54:15.000Z"}, {"id": "1156704532128288768", "text": "Permiso.gif https://t.co/ag3aUboJJv", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 194, "quote_count": 7}, "lang": "en", "author_id": "3090396047", "edit_history_tweet_ids": ["1156704532128288768"], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/ag3aUboJJv", "expanded_url": "https://twitter.com/NicoFPortillo/status/1156704532128288768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ag3aUboJJv", "media_key": "16_1156704500901715968"}]}, "created_at": "2019-07-31T23:13:45.000Z"}, {"id": "1156709628442480641", "text": "@RodrigoMaia Entendeu o q significa greenwalding?", "public_metrics": {"retweet_count": 497, "reply_count": 199, "like_count": 6366, "quote_count": 22}, "lang": "es", "author_id": "2923397967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156618189196976130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.6901, "type": "Other", "normalized_text": "greenwalding"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156709628442480641"], "in_reply_to_user_id": "35260027", "created_at": "2019-07-31T23:34:00.000Z"}, {"id": "1156250014559145989", "text": "Quando chego primeiro em algum lugar e minha amiga n\u00e3o chegou https://t.co/Ne0VJmi7pS", "public_metrics": {"retweet_count": 16673, "reply_count": 1957, "like_count": 36657, "quote_count": 2039}, "lang": "pt", "author_id": "762908071513493504", "edit_history_tweet_ids": ["1156250014559145989"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Ne0VJmi7pS", "expanded_url": "https://twitter.com/citandoGITH/status/1156250014559145989/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ne0VJmi7pS", "media_key": "3_1156249996372652032"}]}, "created_at": "2019-07-30T17:07:40.000Z"}, {"id": "1156732617452072961", "text": "Meu Deus Twitter voc\u00ea MATOU a vers\u00e3o desktop deste site, sem condi\u00e7\u00f5es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 45, "like_count": 495, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "author_id": "788794760764985344", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9669, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156732617452072961"], "created_at": "2019-08-01T01:05:21.000Z"}, {"id": "1156554061652602881", "text": "Jam\u00e1s @AlanGarciaPeru hubiera comido pop corn, usando la banda presidencial porque \u00e9l respeto los s\u00edmbolos de la Naci\u00f3n https://t.co/sxVQaovHIk", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 50, "like_count": 17, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "283279534", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156090782773850112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 21, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.3807, "type": "Other", "normalized_text": "pop corn"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.298, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/sxVQaovHIk", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1156090782773850112", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156554061652602881"], "created_at": "2019-07-31T13:15:50.000Z"}, {"id": "1156732165520056321", "text": "PORRA CU\u00c9LLAR FAZ O X CARALHO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "375842479", "edit_history_tweet_ids": ["1156732165520056321"], "created_at": "2019-08-01T01:03:33.000Z"}, {"id": "1156731223089139712", "text": "Emelec tiene que despertarse y entrar el partido, empezar a jugarlo con dientes apretados como la semana pasada. Presionar, marcar, jugar, todo nerviosismo e ingenuidad. Le dejan tocar y tocar a Flamengo y con la jerarqu\u00eda y calidad de sus jugadores eso es suicida. 30\u2019", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "227421083", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9623, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.9799, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156731223089139712"], "created_at": "2019-08-01T00:59:49.000Z"}, {"id": "1156731284904992768", "text": "Es una reflexi\u00f3n (equilibrada debo decir, atinada) para votar a Macri o a Les Fern\u00e1ndez?\nJUGATE JUGATE JUGATE JUGAAAATE YA https://t.co/8P2RYrnYQs", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "449564878", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156695533773381638"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Les Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/8P2RYrnYQs", "expanded_url": "https://twitter.com/pgerchunoff/status/1156695533773381638", "display_url": "twitter.com/pgerchunoff/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156731284904992768"], "created_at": "2019-08-01T01:00:04.000Z"}, {"id": "1156655104466067458", "text": "@TVBitMe Las 12 casas. Hermoso contenido musical e historias del pasado de todos los caballeros. Lo dem\u00e1s ya era un refrito, ya saben... secuestran a Saori y hay que rescatarla y o demonios otra vez la secuestraron. Por lo menos en la saga de hades se suicida, eso nadie lo esperaba.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4171831272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156653187694235648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TVBitMe", "id": "349241393"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 154, "probability": 0.6153, "type": "Person", "normalized_text": "Saori"}, {"start": 243, "end": 247, "probability": 0.5904, "type": "Other", "normalized_text": "hades"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156655104466067458"], "in_reply_to_user_id": "349241393", "created_at": "2019-07-31T19:57:21.000Z"}, {"id": "1156728560981352453", "text": "@Diegol24 @maxricardoh19 @Susylee16 @JorgeDCG Jajaja el apra social dem\u00f3crata? Jajajajaja jajaja es socialista al 100% pero un socialismo caviar con un haya de la torre alzando a la poblaci\u00f3n y luego comiendo caviar en la mesa de los terratenientes, la escopets de dos ca\u00f1ones en su m\u00e1ximo esplendor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "42521023", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156704705688608768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Diegol24", "id": "52211632"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "maxricardoh19", "id": "1450463096"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "Susylee16", "id": "916877079278473216"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156728560981352453"], "in_reply_to_user_id": "52211632", "created_at": "2019-08-01T00:49:14.000Z"}, {"id": "1156673041537163265", "text": "@Nacion321 Si le hubieran quitado el internet al suicida para que lo hubieran atendido los profesionales de la salud mental, quiz\u00e1 estar\u00eda con vida. Twitter no es para cualquiera.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "546304062", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156671629436620800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nacion321", "id": "753034902308696065"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 155, "probability": 0.9645, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156673041537163265"], "in_reply_to_user_id": "753034902308696065", "created_at": "2019-07-31T21:08:37.000Z"}, {"id": "1156731008215072769", "text": "@madeiradez Prof, ontem vi um tweet seu sobre as argumenta\u00e7\u00f5es que est\u00e3o utilizando para justificar a fala do Presidente sobre o pai de Felipe Santa Cruz. Na hora ainda \u00f1 havia escutado nenhum. Mas hj apareceu em um grupo da fam\u00edlia, vindo dessas \u201ctiazonas fake news\u201d (+)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "38829979", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "madeiradez", "id": "243009503"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 152, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Santa Cruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156731008215072769"], "in_reply_to_user_id": "243009503", "created_at": "2019-08-01T00:58:58.000Z"}, {"id": "1156727184209403904", "text": "Honor Colorado decide acompa\u00f1ar el juicio pol\u00edtico contra el Ejecutivo.\nCon esto se dar\u00edan los n\u00fameros para ambas c\u00e1maras  https://t.co/KB4b1M9QPU", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "80894808", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6019, "type": "Organization", "normalized_text": "Honor Colorado"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/KB4b1M9QPU", "expanded_url": "http://www.nanduti.com.py/2019/07/31/honor-colorado-decide-acompanar-juicio-politico-ejecutivo/", "display_url": "nanduti.com.py/2019/07/31/hon\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156727184209403904"], "created_at": "2019-08-01T00:43:46.000Z"}, {"id": "1156729585561677832", "text": "@lucasneriffc Sabe que n\u00e3o kkkkk se fodeu cuzao kkkkk se n\u00e3o gostou, entra na frente do meu chute kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "298708950", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156729386365849600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lucasneriffc", "id": "61884095"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156729585561677832"], "in_reply_to_user_id": "61884095", "created_at": "2019-08-01T00:53:18.000Z"}, {"id": "1156721883607392262", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Mira en que termino tu grande \ud83d\ude06\ud83d\udc47 https://t.co/dYHKnzdPvo", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "126137149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156058658595377152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/dYHKnzdPvo", "expanded_url": "https://twitter.com/situchidacono/status/1156721883607392262/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dYHKnzdPvo", "media_key": "3_1156721859691524097"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156721883607392262"], "in_reply_to_user_id": "283279534", "created_at": "2019-08-01T00:22:42.000Z"}, {"id": "1156682751514427392", "text": "@giulianacaccia @ESisifo @saldelsol @APRA_Oficial Que Castillo con su pedido quiere distraer la atenci\u00f3n, tal c\u00f3mo lo hizo cuando falleci\u00f3 el ex presidente Garc\u00eda, queriendo saber si la intervenci\u00f3n era legal, llamando a Diviac y otros, cuando luego se comprob\u00f3 q \u00e9l ya tenia decido suicidarse tal como consta en su carta....", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "447616428", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156681875878043655"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ESisifo", "id": "629783932"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.7478, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Diviac"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156682751514427392"], "in_reply_to_user_id": "31220797", "created_at": "2019-07-31T21:47:12.000Z"}, {"id": "1156729599650390021", "text": "@kahliiima_ Kakakaka", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "tl", "author_id": "982676663459860480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156726342395879426"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kahliiima_", "id": "108709507"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156729599650390021"], "in_reply_to_user_id": "108709507", "created_at": "2019-08-01T00:53:22.000Z"}, {"id": "1156723823938539520", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru No JODAS, tu grande el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, odi\u00f3 su pasado, una foto habla m\u00e1s que mil palabras!!as\u00ed chupaba a pico de botella en las esquinas en Barranco.\n@apra https://t.co/z1RJLEMjR5", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "709607721306333184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156058658595377152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.8663, "type": "Place", "normalized_text": "Barranco"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/z1RJLEMjR5", "expanded_url": "https://twitter.com/Fuerzadeley/status/1156723823938539520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1RJLEMjR5", "media_key": "3_1156723821409382400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156723823938539520"], "in_reply_to_user_id": "283279534", "created_at": "2019-08-01T00:30:25.000Z"}, {"id": "1156727060087398401", "text": "@ZellFlorizel @m_p37 @JoreginacioJose @Reginaldo9752 @VeroCavalcante @marcosportela @ZurockV @Dinho2032168767 @neylopesmachado @Antonie46522009 @EhLulaDeNovo @bodsatvadobras @RamosEneildes @ccastilho @GlaucoS41843642 @marciav2015 @CarlosC30774652 @LadyCasannova @Adote1Amigo @digss @kcio_m @Seoade @JotaKar @PJade77 @rhprj @zzezeh @Caixa2E @Jessy8l @8Znhl @nairaca @okey40 @mn_b55 @s_m_j_2 @hui66 @ewf20 @MST6K @zdoJA1 @dwwido @Rhamss4 @_AnaTT_ @fejosi @ortiz63 @LeflorL @RalfDee @gcmupr @pgiolli @bbvoron @Ediro70 @OrusDa @UOLNoticias parece que no chile,chega um determinado tempo,o valor contribu\u00eddo acaba e aposentadoria ;h\u00e1 v\u00e1rios casos,dependendo quanto \u00e9 a contribui\u00e7\u00e3o!muitos se suicidam,sem sa\u00edda!", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1141103264584409095", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156723860378718209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ZellFlorizel", "id": "245387166"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "m_p37", "id": "711910081013612545"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "JoreginacioJose", "id": "2779935940"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "Reginaldo9752", "id": "3156601883"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "VeroCavalcante", "id": "1071766384730877952"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "marcosportela", "id": "48992982"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "ZurockV", "id": "1146371714412097536"}, {"start": 110, "end": 126, "username": "neylopesmachado", "id": "2210270314"}, {"start": 127, "end": 143, "username": "Antonie46522009", "id": "1101854126147809280"}, {"start": 144, "end": 157, "username": "EhLulaDeNovo", "id": "900369725946986499"}, {"start": 174, "end": 188, "username": "RamosEneildes", "id": "880847110660345856"}, {"start": 189, "end": 199, "username": "ccastilho", "id": "14079404"}, {"start": 217, "end": 229, "username": "marciav2015", "id": "2735183691"}, {"start": 247, "end": 261, "username": "LadyCasannova", "id": "210552585"}, {"start": 262, "end": 274, "username": "Adote1Amigo", "id": "73785416"}, {"start": 275, "end": 281, "username": "digss", "id": "52045703"}, {"start": 282, "end": 289, "username": "kcio_m", "id": "173480633"}, {"start": 290, "end": 297, "username": "Seoade", "id": "1909578013"}, {"start": 298, "end": 306, "username": "JotaKar", "id": "55259370"}, {"start": 307, "end": 315, "username": "PJade77", "id": "1055861877878767617"}, {"start": 316, "end": 322, "username": "rhprj", "id": "29013551"}, {"start": 323, "end": 330, "username": "zzezeh", "id": "167875827"}, {"start": 331, "end": 339, "username": "Caixa2E", "id": "1108531455737712640"}, {"start": 340, "end": 348, "username": "Jessy8l", "id": "4173025156"}, {"start": 356, "end": 364, "username": "nairaca", "id": "52730891"}, {"start": 365, "end": 372, "username": "okey40", "id": "126923478"}, {"start": 373, "end": 380, "username": "mn_b55", "id": "1067763421926604800"}, {"start": 381, "end": 389, "username": "s_m_j_2", "id": "836943032595415041"}, {"start": 390, "end": 396, "username": "hui66", "id": "105077781"}, {"start": 397, "end": 403, "username": "ewf20", "id": "215071054"}, {"start": 411, "end": 418, "username": "zdoJA1", "id": "1128261625369321472"}, {"start": 419, "end": 426, "username": "dwwido", "id": "173025552"}, {"start": 427, "end": 435, "username": "Rhamss4", "id": "1139339930390409217"}, {"start": 436, "end": 444, "username": "_AnaTT_", "id": "172077509"}, {"start": 445, "end": 452, "username": "fejosi", "id": "175113065"}, {"start": 453, "end": 461, "username": "ortiz63", "id": "85347014"}, {"start": 462, "end": 470, "username": "LeflorL", "id": "1141393131822288897"}, {"start": 471, "end": 479, "username": "RalfDee", "id": "356113152"}, {"start": 480, "end": 487, "username": "gcmupr", "id": "4301510848"}, {"start": 488, "end": 496, "username": "pgiolli", "id": "72666014"}, {"start": 497, "end": 505, "username": "bbvoron", "id": "1713074112"}, {"start": 506, "end": 514, "username": "Ediro70", "id": "1109507769340751872"}, {"start": 515, "end": 522, "username": "OrusDa", "id": "1079007704981622785"}, {"start": 523, "end": 535, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156727060087398401"], "in_reply_to_user_id": "245387166", "created_at": "2019-08-01T00:43:16.000Z"}, {"id": "1155900910092132355", "text": "#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/HPGz6pf0wt \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n@ConchiAragonP\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/3q8bmIpvTY", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "138627969", "entities": {"mentions": [{"start": 218, "end": 232, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.7624, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 235, "end": 253, "probability": 0.7386, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/HPGz6pf0wt", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3q8bmIpvTY", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1155565815065993216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3q8bmIpvTY", "media_key": "3_1155565809093267457"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "ebook"}, {"start": 234, "end": 254, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1155900910092132355"], "created_at": "2019-07-29T18:00:27.000Z"}, {"id": "1156632827955437579", "text": "\u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\" entenderam agora?\n\nA quem serve a OAB?\n\n#DireitaCensurada", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "162798367", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5024, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 221, "tag": "DireitaCensurada"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156632827955437579"], "created_at": "2019-07-31T18:28:50.000Z"}, {"id": "1156726824174534656", "text": "#ENT\u00c9RATE Se suicida joven al interior de su vivienda en Paseos del Pedregal\n\nLos familiares del occiso lo encontraron colgado del cuello en una viga; los hechos ocurrieron en el condominio Encino \u27a1 https://t.co/ooB4Fq3Dgi https://t.co/2p2UdfiWdG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2432423784", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4184, "type": "Place", "normalized_text": "Paseos"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.568, "type": "Place", "normalized_text": "Pedregal"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ooB4Fq3Dgi", "expanded_url": "http://bit.ly/2GGG8xY", "display_url": "bit.ly/2GGG8xY"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/2p2UdfiWdG", "expanded_url": "https://twitter.com/ADNQro/status/1156726824174534656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2p2UdfiWdG", "media_key": "3_1156726817316847616"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ENT\u00c9RATE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156726824174534656"], "created_at": "2019-08-01T00:42:20.000Z"}, {"id": "1156426962656735232", "text": "@DiazChanga Con el video es m\u00e1s dif\u00edcil de entender c\u00f3mo pudo pasar. Si hubiera estado parqueado uno supone que confundi\u00f3 retroceso con drive, ni siquiera baja velocidad para parquearse.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "719269818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156422720302792705"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DiazChanga", "id": "218753807"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156426962656735232"], "in_reply_to_user_id": "218753807", "created_at": "2019-07-31T04:50:47.000Z"}, {"id": "1156725173627871234", "text": "Justi\u00e7a manda soltar motorista acusado de atropelar e matar idosa com Porsche https://t.co/pbJ5Pv6YPI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 36, "like_count": 40, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "author_id": "70799317", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.3906, "type": "Other", "normalized_text": "Porsche"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/pbJ5Pv6YPI", "expanded_url": "https://uol.page.link/Yn1Hm", "display_url": "uol.page.link/Yn1Hm", "status": 200, "unwound_url": "https://agora.folha.uol.com.br/sao-paulo/2019/07/justica-solta-motorista-acusado-de-atropelar-e-matar-idosa-com-porsche.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156725173627871234"], "created_at": "2019-08-01T00:35:46.000Z"}, {"id": "1156041283057672192", "text": "\u201cLo que no nace, NO CRECE\u201d. Y \u00e9l NO naci\u00f3 para ser presidente. \n\n(y lo sabe) https://t.co/HrX7lfThvR", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 102, "like_count": 277, "quote_count": 16}, "lang": "es", "author_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1156041283057672192"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/HrX7lfThvR", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1156041283057672192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HrX7lfThvR", "media_key": "3_1156041275646365696"}]}, "created_at": "2019-07-30T03:18:14.000Z"}, {"id": "1156631753366396928", "text": "Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida.\nMes de julio negro, \u00a1nos est\u00e1n asesinando! 37 mujeres asesinadas en 2019.\n#ViolenciaDeG\u00e9nero \n#terrorismomachista \n#NiUnaMenos \nV\u00eda @publico_es https://t.co/u2VLbCauN4", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1484346554", "entities": {"mentions": [{"start": 193, "end": 204, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/u2VLbCauN4", "expanded_url": "https://bit.ly/2SUl4sH", "display_url": "bit.ly/2SUl4sH"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 153, "tag": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}, {"start": 155, "end": 174, "tag": "terrorismomachista"}, {"start": 176, "end": 187, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156631753366396928"], "created_at": "2019-07-31T18:24:33.000Z"}, {"id": "1156726133985042432", "text": "minha m\u00e3e frita tanto a minha mente que eu chego num n\u00edvel de surto que eu nao me controlo. Falei coisas horr\u00edveis e ela ligou pra minha tia falando que tem que me internar pois vou me matar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "157130886", "edit_history_tweet_ids": ["1156726133985042432"], "created_at": "2019-08-01T00:39:35.000Z"}, {"id": "1156722462769451010", "text": "@mariapa05527055 Cada vez huele m\u00e1s... el tipo va a soltar la lengua... https://t.co/CwAcJgFLo6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "105646054", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156721927232401413"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mariapa05527055", "id": "1006874666986811392"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/CwAcJgFLo6", "expanded_url": "https://twitter.com/covco/status/1156722462769451010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CwAcJgFLo6", "media_key": "3_1156722458503913473"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156722462769451010"], "in_reply_to_user_id": "1006874666986811392", "created_at": "2019-08-01T00:25:00.000Z"}, {"id": "1156668395787575296", "text": "Mi raccomando poi tutti a fare i moralisti quando un* ragazz* si suicida per il body shaming o si ammala di disturbi alimentari https://t.co/qPbhPjG6Cf", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 153, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "765512893039255552", "edit_history_tweet_ids": ["1156668395787575296"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/qPbhPjG6Cf", "expanded_url": "https://twitter.com/Droghiere/status/1156649846121607169", "display_url": "twitter.com/Droghiere/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-07-31T20:50:10.000Z"}, {"id": "1156724598962102274", "text": "@AnaGandolfi5 @ladyzabb Kkkkkkkkk minha vontade todos os dias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1141713832622067714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156723895279529984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AnaGandolfi5", "id": "1302750578645315585"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "ladyzabb", "id": "1002058052797980672"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156724598962102274"], "in_reply_to_user_id": "1107360843702910976", "created_at": "2019-08-01T00:33:29.000Z"}, {"id": "1156610216206712832", "text": "Nota-se que o grupo denominado \u201cFi\u00e9is Escudeiros\u201d representa bastante a diversidade da torcida do Corinthians https://t.co/eBU9I2zDe2", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 20, "like_count": 122, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "56307923", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156602343779110914"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.6191, "type": "Other", "normalized_text": "Fi\u00e9is Escudeiros"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.9794, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/eBU9I2zDe2", "expanded_url": "https://twitter.com/brunocassucci/status/1156602343779110914", "display_url": "twitter.com/brunocassucci/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156610216206712832"], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-07-31T16:58:58.000Z"}, {"id": "1156632055058505729", "text": "@HCelebres @eleconomista Super\u00f3 el recorte del sexenio de EZPL en plena crisis del efecto tequila.\nY aqu\u00ed sin crisis el recorte fue suicida en Ene-Jun.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "152758143", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156623653917904897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HCelebres", "id": "1245262031147712512"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "eleconomista", "id": "14917589"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.5779, "type": "Other", "normalized_text": "EZPL"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.8585, "type": "Place", "normalized_text": "Ene-Jun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156632055058505729"], "in_reply_to_user_id": "1494084272", "created_at": "2019-07-31T18:25:45.000Z"}, {"id": "1156624447606022147", "text": "Yo pregunto @IndecopiOficial y Digesa cumplieron con su rol de fiscalizar? Nos pueden dar una explicaci\u00f3n? sab\u00edan de esta alerta? Podr\u00edan informarnos sobre las fiscalizaciones realizadas en los \u00faltimos 6 meses respecto de los productos l\u00e1cteos en el mercado nacional? https://t.co/DUfUZpks6g", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 24, "like_count": 183, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "4331207861", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156607944190021633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "IndecopiOficial", "id": "476303058"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "Digesa"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/DUfUZpks6g", "expanded_url": "https://twitter.com/HoracioZeballo/status/1156607944190021633", "display_url": "twitter.com/HoracioZeballo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156624447606022147"], "created_at": "2019-07-31T17:55:32.000Z"}, {"id": "1156708840580231169", "text": "@Leoni_a_jato O q se falar dos EUA? Pa\u00eds de primeiro mundo e l\u00e1 se paga Universidade.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "376138597", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156173584978665472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Leoni_a_jato", "id": "16968506"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156708840580231169"], "in_reply_to_user_id": "16968506", "created_at": "2019-07-31T23:30:52.000Z"}, {"id": "1155094390798524417", "text": "A rapidez do sistema de justi\u00e7a nas condena\u00e7\u00f5es de Lula e agora na investiga\u00e7\u00e3o dos hackers, contrasta com a morosidade e o desinteresse de elucidar o assassinato de Marielle. L\u00e1 se v\u00e3o 500 dias e nada. Vamos seguir cobrando: Moro, quem matou Marielle? https://t.co/EMjl0y9FSm", "public_metrics": {"retweet_count": 904, "reply_count": 1388, "like_count": 3204, "quote_count": 116}, "lang": "pt", "author_id": "31139434", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/EMjl0y9FSm", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/hoje-dia-em-que-marielle-completaria-40-anos-500-dias-sem-marielle", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/hoje-dia-em-que-marielle-completaria-40-anos-500-dias-sem-marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1155094390798524417"], "created_at": "2019-07-27T12:35:38.000Z"}, {"id": "1156722919743074309", "text": "@Maicutz @1v1NI emocionei aq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1097921389372293120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156722735395082245"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 15, "username": "1v1NI", "id": "181161818"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156722919743074309"], "in_reply_to_user_id": "1025420547700736000", "created_at": "2019-08-01T00:26:49.000Z"}], "places": [{"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Buenos Aires, Argentina", "id": "4afa2757051c5192"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Rio Bonito, Brasil", "id": "788b87ef1d28a90c"}]}, "errors": [{"resource_id": "1156694437969432576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156694437969432576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156694437969432576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "741953121858031616", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [741953121858031616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "741953121858031616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156742947670568960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156742947670568960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156742947670568960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156730636457185280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156730636457185280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156730636457185280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156739963276464130", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156739963276464130", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156739963276464130].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1156722195005136898", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156722195005136898", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156722195005136898].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1156142774493876225", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156142774493876225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156142774493876225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4895235813", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4895235813].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4895235813", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156736713605169153", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156736713605169153].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156736713605169153", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156735468790329345", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156735468790329345].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156735468790329345", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156718944054632448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156718944054632448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156718944054632448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1156731453704691712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156731453704691712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156731453704691712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1156723831094108160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156723831094108160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156723831094108160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "916395154755411968", "value": "916395154755411968", "detail": "User has been suspended: [916395154755411968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156299966203269126", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156299966203269126].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156299966203269126", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "861252292183457792", "value": "861252292183457792", "detail": "User has been suspended: [861252292183457792].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156722987812499456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156722987812499456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156722987812499456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156723365840924673", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156723365840924673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156723365840924673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1156749406076583937", "oldest_id": "1156723843110789120", "result_count": 318, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01c8z1k9me17y8uldvzhze5hr3x"}}