{"data": [{"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:35:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "192211982", "edit_history_tweet_ids": ["1174451845592489984"], "id": "1174451845592489984", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-18T22:35:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}]}, "author_id": "2456026559", "edit_history_tweet_ids": ["1174451815045353472"], "id": "1174451815045353472", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}]}, {"text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:35:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "372319413", "edit_history_tweet_ids": ["1174451789745315840"], "id": "1174451789745315840", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:34:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "723693004398157824", "edit_history_tweet_ids": ["1174451710741352449"], "id": "1174451710741352449", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:34:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "author_id": "1620553867", "edit_history_tweet_ids": ["1174451678323597314"], "id": "1174451678323597314", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "lang": "in", "created_at": "2019-09-18T22:34:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "author_id": "1520175374", "edit_history_tweet_ids": ["1174451583909814272"], "id": "1174451583909814272", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:34:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "41708278", "edit_history_tweet_ids": ["1174451535859900418"], "id": "1174451535859900418", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "Atentado suicida contra un edificio gubernamental en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/dSmH6Kyiwv https://t.co/HYjI9MLjiA", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:34:00.000Z", "author_id": "44145131", "edit_history_tweet_ids": ["1174451532508495872"], "id": "1174451532508495872", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/dSmH6Kyiwv", "expanded_url": "http://bit.ly/2M36trW", "display_url": "bit.ly/2M36trW"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/HYjI9MLjiA", "expanded_url": "https://twitter.com/noticierovv/status/1174451532508495872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HYjI9MLjiA", "media_key": "3_1174325752461955075"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "La designaci\u00f3n se entiende como un \u201ccompromiso para que a en el abismo a un joven suicida \u25ba https://t.co/8ObJhQX3kX", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:33:44.000Z", "author_id": "742198761649213440", "edit_history_tweet_ids": ["1174451464447627264"], "id": "1174451464447627264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/8ObJhQX3kX", "expanded_url": "http://bit.ly/307newc", "display_url": "bit.ly/307newc"}]}}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:33:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "896105354815254528", "edit_history_tweet_ids": ["1174451443178364930"], "id": "1174451443178364930", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:33:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "1087167665498660865", "edit_history_tweet_ids": ["1174451437981618176"], "id": "1174451437981618176", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:33:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "2214330824", "edit_history_tweet_ids": ["1174451411322580993"], "id": "1174451411322580993", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "@elsacodelcoco Yo tampoco ir\u00eda, por cierto para el chico que mato el conductor suicida en la autov\u00eda no hay minuto?", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:33:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}]}, "in_reply_to_user_id": "6057112", "author_id": "981561252072902656", "edit_history_tweet_ids": ["1174451352090697728"], "id": "1174451352090697728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174318016068313088"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:32:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "1030096208302428160", "edit_history_tweet_ids": ["1174451273669722112"], "id": "1174451273669722112", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:32:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "1145101757682454529", "edit_history_tweet_ids": ["1174451226072768512"], "id": "1174451226072768512", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:32:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "author_id": "1053624522228797440", "edit_history_tweet_ids": ["1174451170582171648"], "id": "1174451170582171648", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}]}, {"text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:32:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "author_id": "2947888853", "edit_history_tweet_ids": ["1174451126525149186"], "id": "1174451126525149186", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}]}, {"text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:32:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "245909273", "edit_history_tweet_ids": ["1174451114361675776"], "id": "1174451114361675776", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:31:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "author_id": "1029200583188729856", "edit_history_tweet_ids": ["1174450958530752519"], "id": "1174450958530752519", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:31:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "724362244998467584", "edit_history_tweet_ids": ["1174450915992121345"], "id": "1174450915992121345", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:31:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "3325163291", "edit_history_tweet_ids": ["1174450855317331970"], "id": "1174450855317331970", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:30:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "380023817", "edit_history_tweet_ids": ["1174450771062153217"], "id": "1174450771062153217", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:30:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "author_id": "3049002569", "edit_history_tweet_ids": ["1174450741488078849"], "id": "1174450741488078849", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"text": "Nada mais triste do que ir mal na mat\u00e9ria que voc\u00ea gosta e se matou de estudar.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:30:37.000Z", "author_id": "888216263109070848", "edit_history_tweet_ids": ["1174450682574843905"], "id": "1174450682574843905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "...piora pois decidem usar o ex\u00e9rcito decide usar o SPIDER uma arma capaz de acabae com Tokyo,e o dilema se forma: sacrificar uma cidade em nome do planeta ou o MAT usar um ataque suicida encarando de frente os monstros. A gente sente o hero\u00edsmo da equipe com essa proposta", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:30:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "103363459", "author_id": "103363459", "edit_history_tweet_ids": ["1174450640107573248"], "id": "1174450640107573248", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7799, "type": "Place", "normalized_text": "Tokyo"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.5154, "type": "Organization", "normalized_text": "MAT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174450637578350592"}]}, {"text": "@rmtownroad dizem que ele se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:30:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rmtownroad", "id": "1093469532054867968"}]}, "in_reply_to_user_id": "1093469532054867968", "author_id": "1058065099972374528", "edit_history_tweet_ids": ["1174450627591774210"], "id": "1174450627591774210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174367255259426816"}]}, {"text": "@A_kertesz @Hugorysdyk \u00c9 bem poss\u00edvel. \u00c9 um juro suicida. H\u00e1 modalidades de empr\u00e9stimo bem mais em conta, mas ainda com juros altos.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:30:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "A_kertesz", "id": "118670062"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Hugorysdyk", "id": "250202811"}]}, "in_reply_to_user_id": "118670062", "author_id": "49722636", "edit_history_tweet_ids": ["1174450571341778944"], "id": "1174450571341778944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174450282148847622"}]}, {"text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/JzdMXW8Y2r     `", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:30:09.000Z", "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1174450565843173377"], "id": "1174450565843173377", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/JzdMXW8Y2r", "expanded_url": "http://j.mp/31uZQW4", "display_url": "j.mp/31uZQW4", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:29:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "587045711", "edit_history_tweet_ids": ["1174450491327164416"], "id": "1174450491327164416", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:29:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "257054365", "edit_history_tweet_ids": ["1174450468417953793"], "id": "1174450468417953793", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:29:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "902337750564835328", "edit_history_tweet_ids": ["1174450334451654656"], "id": "1174450334451654656", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:28:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "124525505", "edit_history_tweet_ids": ["1174450251165523969"], "id": "1174450251165523969", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @ClassVsClass: Ir a votar no tiene nada que ver con ganar. Para m\u00ed es un acto de resistencia. Hay que refundar la izquierda y vencer per\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:28:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ClassVsClass", "id": "2971537043"}]}, "author_id": "2784013842", "edit_history_tweet_ids": ["1174450233130008578"], "id": "1174450233130008578", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174315986494853120"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:28:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1048994733840904195", "edit_history_tweet_ids": ["1174450207486042112"], "id": "1174450207486042112", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:27:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "2256998617", "edit_history_tweet_ids": ["1174450008185364480"], "id": "1174450008185364480", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:27:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "32765860", "edit_history_tweet_ids": ["1174449968473673733"], "id": "1174449968473673733", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:27:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "188062786", "edit_history_tweet_ids": ["1174449874517012481"], "id": "1174449874517012481", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:27:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "1034183521093513217", "edit_history_tweet_ids": ["1174449869915901953"], "id": "1174449869915901953", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}]}, {"text": "@Alvaro_Picho @RamonEspinar @gabrielrufian Si, una buena reflexi\u00f3n. Pero s\u00f3lo hace falta leer este hilo para entender. A esta espa\u00f1a no la cambia nadie, esa lucha es suicida y est\u00e9ril. Puede q en 50 a\u00f1os, si es q queda algo para cambiar. El derecho a abandonar es un derecho y obligaci\u00f3n democr\u00e1tica si la desea la mayor\u00eda.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:26:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Alvaro_Picho", "id": "243280364"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "RamonEspinar", "id": "394266186"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "in_reply_to_user_id": "243280364", "author_id": "985192547352969216", "edit_history_tweet_ids": ["1174449721181650944"], "id": "1174449721181650944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174258754625396737"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:26:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "239168697", "edit_history_tweet_ids": ["1174449673408524288"], "id": "1174449673408524288", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:26:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "814341638822789121", "edit_history_tweet_ids": ["1174449669281390592"], "id": "1174449669281390592", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:26:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "219465890", "edit_history_tweet_ids": ["1174449647777124352"], "id": "1174449647777124352", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "meu pai tava fazendo uma arruma\u00e7\u00e3o no telhado da casa do meu tio, no meio do nada em jaguaruna, foi picado por um escorpi\u00e3o, tirou o veneno com a boca e veio dirigindo.\nmatou os filhos de preocupa\u00e7\u00e3o nas quase 3hrs de viagem e agora t\u00e1 se achando pq 'o escorpi\u00e3o morreu e ele n\u00e3o'", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:26:11.000Z", "author_id": "136455365", "edit_history_tweet_ids": ["1174449566374084610"], "id": "1174449566374084610", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.8612, "type": "Place", "normalized_text": "jaguaruna"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @XavierFiestas: @Vponce64 @IDL_R @FiscaliaPeru @AlanGarciaPeru @congresoperu En tus sue\u00f1os, asalariado del fujiaprismo. El apoyo a esos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:26:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "author_id": "3193276859", "edit_history_tweet_ids": ["1174449531875934209"], "id": "1174449531875934209", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1120461270002688002"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:25:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "915822121720283136", "edit_history_tweet_ids": ["1174449440184262657"], "id": "1174449440184262657", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:25:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "867112993", "edit_history_tweet_ids": ["1174449383988965392"], "id": "1174449383988965392", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:25:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1158537391", "edit_history_tweet_ids": ["1174449354616258567"], "id": "1174449354616258567", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "@seongkwaw sale pacto suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:25:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "seongkwaw", "id": "1051849291000627200"}]}, "in_reply_to_user_id": "1051849291000627200", "author_id": "1156751055239229440", "edit_history_tweet_ids": ["1174449349264314368"], "id": "1174449349264314368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174381426831220736"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:24:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "2179298510", "edit_history_tweet_ids": ["1174449207056510976"], "id": "1174449207056510976", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @Claudia_Sarti13: Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:24:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744"}]}, "author_id": "43779232", "edit_history_tweet_ids": ["1174449020250599425"], "id": "1174449020250599425", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174326750828027904"}]}, {"text": "@rosabadmad @pnique Todos hemos visto ceder y votar si al PSOE un gobierno de coalici\u00f3n y todos hemos visto como Pablo iglesias se carg\u00f3 esa posibilidad. Vende la burra que quieras, no empa\u00f1ar\u00e1s esa mala decisi\u00f3n. Pero si te digo que con Pablemos ni a por billetes de 500 desde ese momento. Suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:23:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rosabadmad", "id": "2369016830"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "pnique", "id": "1301102590789382149"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9779, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo iglesias"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.7809, "type": "Person", "normalized_text": "Pablemos"}]}, "in_reply_to_user_id": "2369016830", "author_id": "1075473276489658368", "edit_history_tweet_ids": ["1174448889539309575"], "id": "1174448889539309575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173882415389061120"}]}, {"text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:23:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "917129982069149697", "edit_history_tweet_ids": ["1174448836221251591"], "id": "1174448836221251591", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:23:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "1161708715", "edit_history_tweet_ids": ["1174448775009570816"], "id": "1174448775009570816", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:22:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "855840728366317570", "edit_history_tweet_ids": ["1174448723906224128"], "id": "1174448723906224128", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "lang": "in", "created_at": "2019-09-18T22:22:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "author_id": "590402459", "edit_history_tweet_ids": ["1174448716910137345"], "id": "1174448716910137345", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}]}, {"text": "Super suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:22:41.000Z", "author_id": "860912359275102208", "edit_history_tweet_ids": ["1174448685863886853"], "id": "1174448685863886853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Quem ser\u00e3o os novos personagens do novo Esquadr\u00e3o Suicida?\nhttps://t.co/64DiLFR2ze https://t.co/JsFE2q1Ph3", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:22:40.000Z", "author_id": "1142866409724268544", "edit_history_tweet_ids": ["1174448680365154305"], "id": "1174448680365154305", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9109, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/64DiLFR2ze", "expanded_url": "http://nerdt.weebly.com/home/september-18th-20195518527", "display_url": "nerdt.weebly.com/home/september\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/JsFE2q1Ph3", "expanded_url": "https://twitter.com/_onerdtv/status/1174448680365154305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JsFE2q1Ph3", "media_key": "3_1174448643954413569"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:22:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "1141762050349252609", "edit_history_tweet_ids": ["1174448676716130306"], "id": "1174448676716130306", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "@el_lingotazzo @Olga_Hurtado66 @6b47e7642cda4fb No, no lo han hecho mal. Han asegurado las cartas. Mi opci\u00f3n era algo suicida. Las cosas como son. Han criado velas y guardado el barco y no es en absoluto una mala opci\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:22:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "el_lingotazzo", "id": "787380910102634497"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Olga_Hurtado66", "id": "562932600"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "6b47e7642cda4fb", "id": "2946794747"}]}, "in_reply_to_user_id": "787380910102634497", "author_id": "2170425204", "edit_history_tweet_ids": ["1174448668113551360"], "id": "1174448668113551360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174448111709818880"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:22:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "860992372355805188", "edit_history_tweet_ids": ["1174448619560169473"], "id": "1174448619560169473", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:22:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "85946938", "edit_history_tweet_ids": ["1174448601814228993"], "id": "1174448601814228993", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:21:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "1023785664989552640", "edit_history_tweet_ids": ["1174448486059786241"], "id": "1174448486059786241", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:21:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "314661493", "edit_history_tweet_ids": ["1174448484340129797"], "id": "1174448484340129797", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:21:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "1146164978631790593", "edit_history_tweet_ids": ["1174448430816681985"], "id": "1174448430816681985", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:21:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "587112431", "edit_history_tweet_ids": ["1174448416304377857"], "id": "1174448416304377857", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:21:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "1036021306989465602", "edit_history_tweet_ids": ["1174448319654977536"], "id": "1174448319654977536", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:21:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "78640274", "edit_history_tweet_ids": ["1174448296250740736"], "id": "1174448296250740736", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:21:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "710194681892769792", "edit_history_tweet_ids": ["1174448268283174913"], "id": "1174448268283174913", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:20:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "1504933430", "edit_history_tweet_ids": ["1174448258791485441"], "id": "1174448258791485441", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:20:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "239164393", "edit_history_tweet_ids": ["1174448194979131392"], "id": "1174448194979131392", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "N\u00e3o vou mais contar da minha an\u00e1lise pra minha m\u00e3e, ela fica achando que eu sou suicida kkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:20:34.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "author_id": "574744999", "edit_history_tweet_ids": ["1174448150993657856"], "id": "1174448150993657856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:20:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "2592185430", "edit_history_tweet_ids": ["1174448113421078528"], "id": "1174448113421078528", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @owllovessnake: Todos: Dazai Osamu, un ex ejecutivo de la Port Mafia, asesino a sangre fr\u00eda, 1/2 del Soukoku, estratega prodigio, suicid\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:20:21.000Z", "author_id": "970830672", "edit_history_tweet_ids": ["1174448097684013056"], "id": "1174448097684013056", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.8498, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai Osamu"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.4842, "type": "Other", "normalized_text": "Port Mafia"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.4006, "type": "Person", "normalized_text": "Soukoku"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174387394470191104"}]}, {"text": "se vc nunca escreveu uma carta suicida, vc nunca chegou realmente no \u00e1pice nmrl", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:20:13.000Z", "author_id": "887975336574672897", "edit_history_tweet_ids": ["1174448064720973824"], "id": "1174448064720973824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:19:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "29476447", "edit_history_tweet_ids": ["1174447889629810688"], "id": "1174447889629810688", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:19:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "796407702838616064", "edit_history_tweet_ids": ["1174447832448806912"], "id": "1174447832448806912", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:19:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "1016722302812213248", "edit_history_tweet_ids": ["1174447808230957057"], "id": "1174447808230957057", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:18:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "547211451", "edit_history_tweet_ids": ["1174447750534049794"], "id": "1174447750534049794", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:18:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "26651535", "edit_history_tweet_ids": ["1174447631126401024"], "id": "1174447631126401024", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:18:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "1075035162994339840", "edit_history_tweet_ids": ["1174447626340581376"], "id": "1174447626340581376", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "pensando...............................ser\u00e1 que van gogh se matou mesmo??????", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:18:19.000Z", "author_id": "990706685038743552", "edit_history_tweet_ids": ["1174447586725552130"], "id": "1174447586725552130", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7506, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Se s\u00f3 o Taeyong falando em portugu\u00eas j\u00e1 matou a metade de NEOCITY imagina quando o NCT vier para o BRASIL\n\no que vai ser de n\u00f3s???? https://t.co/mUKWt5lE9h", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:18:17.000Z", "author_id": "1109297438505009153", "edit_history_tweet_ids": ["1174447580232716288"], "id": "1174447580232716288", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Taeyong"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8206, "type": "Other", "normalized_text": "NEOCITY"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.8617, "type": "Organization", "normalized_text": "NCT"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/mUKWt5lE9h", "expanded_url": "https://twitter.com/hyuk_skz/status/1174447580232716288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mUKWt5lE9h", "media_key": "3_1174447577305141249"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:17:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "35494290", "edit_history_tweet_ids": ["1174447503518982145"], "id": "1174447503518982145", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "amanha \u00e9 aniversario da princesa suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:17:58.000Z", "author_id": "802255179118739456", "edit_history_tweet_ids": ["1174447498116681729"], "id": "1174447498116681729", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.3948, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:17:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "1114578487564627968", "edit_history_tweet_ids": ["1174447480768847873"], "id": "1174447480768847873", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:17:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "808826776801673216", "edit_history_tweet_ids": ["1174447448284114945"], "id": "1174447448284114945", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:17:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "2265308725", "edit_history_tweet_ids": ["1174447417334255616"], "id": "1174447417334255616", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:17:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "3474656788", "edit_history_tweet_ids": ["1174447393909170176"], "id": "1174447393909170176", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:17:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "228514252", "edit_history_tweet_ids": ["1174447371419312128"], "id": "1174447371419312128", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:17:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1077019493715582976", "edit_history_tweet_ids": ["1174447283728998401"], "id": "1174447283728998401", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:17:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "2194526011", "edit_history_tweet_ids": ["1174447275566870528"], "id": "1174447275566870528", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida  de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:17:00.000Z", "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1174447254243094528"], "id": "1174447254243094528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}}, {"text": "@graciasCauak Una cosa es morir por naturaleza y la otra, muy diferente, es morir por suicida. Abrazo.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:16:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "graciasCauak", "id": "981136600070606848"}]}, "in_reply_to_user_id": "981136600070606848", "author_id": "836231178352984064", "edit_history_tweet_ids": ["1174447126761345025"], "id": "1174447126761345025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174444720854044672"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:16:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "375925039", "edit_history_tweet_ids": ["1174447021136187393"], "id": "1174447021136187393", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:16:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "2338778037", "edit_history_tweet_ids": ["1174447017566883840"], "id": "1174447017566883840", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:15:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "337777975", "edit_history_tweet_ids": ["1174447000798072834"], "id": "1174447000798072834", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:15:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "231099427", "edit_history_tweet_ids": ["1174446992954724352"], "id": "1174446992954724352", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:15:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "890129281", "edit_history_tweet_ids": ["1174446989750284288"], "id": "1174446989750284288", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "Quem foi moldado no rancor n\u00e3o quer ouvir falar de amor, se a dor n\u00e3o me matou me fez ficar mais forte.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:15:53.000Z", "author_id": "1137354669628506112", "edit_history_tweet_ids": ["1174446973161631745"], "id": "1174446973161631745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@interjet Cualquiera con Aerom\u00e9xico,es que el personal de Interjet es suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:15:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.4557, "type": "Other", "normalized_text": "Aerom\u00e9xico"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.6427, "type": "Other", "normalized_text": "Interjet"}]}, "in_reply_to_user_id": "73485035", "author_id": "2163877344", "edit_history_tweet_ids": ["1174446948645912578"], "id": "1174446948645912578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174363314241056770"}]}, {"text": "RT @1505bebe: @SenRickScott @NicolasMaduro Por favor hagan ese corte, de una vez, que est\u00e1n esperando??? Nosotros le pagamos y agradeceremo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:15:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "1505bebe", "id": "316091024"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "SenRickScott", "id": "131546062"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}]}, "author_id": "1055886444", "edit_history_tweet_ids": ["1174446930694475776"], "id": "1174446930694475776", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174422850842836992"}]}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:15:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "author_id": "1145702620666978309", "edit_history_tweet_ids": ["1174446913313226752"], "id": "1174446913313226752", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:15:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "142063154", "edit_history_tweet_ids": ["1174446870384513024"], "id": "1174446870384513024", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:15:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "2579080912", "edit_history_tweet_ids": ["1174446846653149185"], "id": "1174446846653149185", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:15:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "476223264", "edit_history_tweet_ids": ["1174446846095298560"], "id": "1174446846095298560", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:14:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "1031749444226744321", "edit_history_tweet_ids": ["1174446748258975744"], "id": "1174446748258975744", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:14:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "138515584", "edit_history_tweet_ids": ["1174446744295346182"], "id": "1174446744295346182", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "Gato suicida. \u00bfSer\u00e1 por culpa de #RicardoArjona ? https://t.co/iKRg8aI601", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:14:58.000Z", "author_id": "1449110024", "edit_history_tweet_ids": ["1174446742336692225"], "id": "1174446742336692225", "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 47, "tag": "RicardoArjona"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5847, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "RicardoArjona"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/iKRg8aI601", "expanded_url": "https://twitter.com/edwinleonmo/status/1173207097061924870", "display_url": "twitter.com/edwinleonmo/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:14:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "785564358185197568", "edit_history_tweet_ids": ["1174446736678490112"], "id": "1174446736678490112", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "#TusNoticias\n#Internacional\nUn suicida salta de un puente en E.E.UU  y dos polic\u00edas logran agarrarlo en el \u00faltimo segundo. https://t.co/9Avv7Bbkzc", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:14:56.000Z", "author_id": "1073387342088552448", "edit_history_tweet_ids": ["1174446733314723841"], "id": "1174446733314723841", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "TusNoticias"}, {"start": 13, "end": 27, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9171, "type": "Place", "normalized_text": "E.E.UU"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/9Avv7Bbkzc", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1174445601100128258", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:14:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "author_id": "549146481", "edit_history_tweet_ids": ["1174446704659193864"], "id": "1174446704659193864", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:14:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "280827835", "edit_history_tweet_ids": ["1174446687961649152"], "id": "1174446687961649152", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:14:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "905204356550725632", "edit_history_tweet_ids": ["1174446632735297537"], "id": "1174446632735297537", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:14:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "724344157792247810", "edit_history_tweet_ids": ["1174446589437534209"], "id": "1174446589437534209", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @Enrique777x: Con Interjet a ning\u00fan lugar ya que tienen pensamientos terroristas y un personal suicida. https://t.co/erC8qiJGYX", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:14:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Enrique777x", "id": "1075400755"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.3353, "type": "Other", "normalized_text": "Interjet"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/erC8qiJGYX", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1174363314241056770", "display_url": "twitter.com/interjet/statu\u2026"}]}, "author_id": "1075400755", "edit_history_tweet_ids": ["1174446563600605184"], "id": "1174446563600605184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174446258976698368"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:13:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "3194960812", "edit_history_tweet_ids": ["1174446496353325056"], "id": "1174446496353325056", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:13:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "1132136112", "edit_history_tweet_ids": ["1174446416766390273"], "id": "1174446416766390273", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:13:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "1109353422657110016", "edit_history_tweet_ids": ["1174446380951191553"], "id": "1174446380951191553", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "lang": "in", "created_at": "2019-09-18T22:13:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "author_id": "345130238", "edit_history_tweet_ids": ["1174446380464713728"], "id": "1174446380464713728", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}]}, {"text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-18T22:13:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}]}, "author_id": "269002345", "edit_history_tweet_ids": ["1174446358096490496"], "id": "1174446358096490496", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}]}, {"text": "Con Interjet a ning\u00fan lugar ya que tienen pensamientos terroristas y un personal suicida. https://t.co/erC8qiJGYX", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:13:02.000Z", "author_id": "1075400755", "edit_history_tweet_ids": ["1174446258976698368"], "id": "1174446258976698368", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.4298, "type": "Other", "normalized_text": "Interjet"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/erC8qiJGYX", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1174363314241056770", "display_url": "twitter.com/interjet/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174363314241056770"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:12:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "58563285", "edit_history_tweet_ids": ["1174446226126921728"], "id": "1174446226126921728", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:12:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "4860628197", "edit_history_tweet_ids": ["1174446225820717056"], "id": "1174446225820717056", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:12:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "957203665957326849", "edit_history_tweet_ids": ["1174446192060710912"], "id": "1174446192060710912", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:12:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "222209222", "edit_history_tweet_ids": ["1174446191544811522"], "id": "1174446191544811522", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:12:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "118157194", "edit_history_tweet_ids": ["1174446187207909381"], "id": "1174446187207909381", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:12:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "8160982", "edit_history_tweet_ids": ["1174446176088858624"], "id": "1174446176088858624", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:12:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "148475261", "edit_history_tweet_ids": ["1174446170736906241"], "id": "1174446170736906241", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @JustinaCaddeu: La nota de perfil hablando que AF ampli\u00f3 la diferencia con Macri en 20 puntos no lo creo porque si fuera verdad somos un\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:12:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JustinaCaddeu", "id": "925864314"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "1158929271139831809", "edit_history_tweet_ids": ["1174446163610734592"], "id": "1174446163610734592", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174320649256542209"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:12:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "907420361012035584", "edit_history_tweet_ids": ["1174446159458459648"], "id": "1174446159458459648", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:12:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "1131967345205895168", "edit_history_tweet_ids": ["1174446140739260417"], "id": "1174446140739260417", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:12:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "146281733", "edit_history_tweet_ids": ["1174446121730609152"], "id": "1174446121730609152", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:12:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "413334861", "edit_history_tweet_ids": ["1174446121386696704"], "id": "1174446121386696704", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:12:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "4825053299", "edit_history_tweet_ids": ["1174446115661504512"], "id": "1174446115661504512", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:12:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "1138358250", "edit_history_tweet_ids": ["1174445998116147201"], "id": "1174445998116147201", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "@JuditJardi Mente suicida, estas loca", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:11:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1037805145545998336", "author_id": "1167095180773736449", "edit_history_tweet_ids": ["1174445953761325057"], "id": "1174445953761325057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174361675958554625"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:11:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "108202247", "edit_history_tweet_ids": ["1174445935621038080"], "id": "1174445935621038080", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:11:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "92806320", "edit_history_tweet_ids": ["1174445917107347457"], "id": "1174445917107347457", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:11:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "3312328134", "edit_history_tweet_ids": ["1174445899638071297"], "id": "1174445899638071297", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @arsmedicaPUC: \u00bfCu\u00e1les son las dificultades en la atenci\u00f3n y derivaci\u00f3n de pacientes con ideaci\u00f3n #Suicida? Ent\u00e9rate de esto en este art\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:11:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arsmedicaPUC", "id": "3365002319"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Suicida"}]}, "author_id": "4198874841", "edit_history_tweet_ids": ["1174445890934902784"], "id": "1174445890934902784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173650290358325249"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:11:34.000Z", "author_id": "21094146", "edit_history_tweet_ids": ["1174445885918470147"], "id": "1174445885918470147", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:11:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "197923396", "edit_history_tweet_ids": ["1174445846064246785"], "id": "1174445846064246785", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:11:18.000Z", "geo": {"place_id": "b0f8a83b0ac5b6a5"}, "author_id": "3039805354", "edit_history_tweet_ids": ["1174445818851577857"], "id": "1174445818851577857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:11:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "993514687936581634", "edit_history_tweet_ids": ["1174445813659000835"], "id": "1174445813659000835", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:11:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "367230646", "edit_history_tweet_ids": ["1174445813080059904"], "id": "1174445813080059904", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:11:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "60444440", "edit_history_tweet_ids": ["1174445798387355648"], "id": "1174445798387355648", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "@luccasfdj @dhilourenci O Senna \u00e9 o coringa s\u00f3 se for do esquadr\u00e3o ''suicida''", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:11:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "dhilourenci", "id": "72213285"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "Senna"}]}, "in_reply_to_user_id": "3212339686", "author_id": "375299468", "edit_history_tweet_ids": ["1174445791060090881"], "id": "1174445791060090881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174445662768906241"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:11:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "3783839717", "edit_history_tweet_ids": ["1174445756763258880"], "id": "1174445756763258880", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "@corneliast_ KKKKK To prestando tanta aten\u00e7\u00e3o que nem te respondi ainda no whats \ud83d\udc94\nProfessor ta passando video do YouTube sobre caminhoneiros em estradas perigosas dnsbaiskdksk mas agora acho que vai ser filme.\nPassou esquadr\u00e3o suicida 2x", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:11:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "corneliast_", "id": "58695047"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.8555, "type": "Other", "normalized_text": "whats"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.9662, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "in_reply_to_user_id": "58695047", "author_id": "29125636", "edit_history_tweet_ids": ["1174445751889518598"], "id": "1174445751889518598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174428390201446408"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:10:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "author_id": "121263296", "edit_history_tweet_ids": ["1174445726983737350"], "id": "1174445726983737350", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}]}, {"text": "Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.co/Qu41rCIztu", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:10:26.000Z", "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1174445601100128258"], "id": "1174445601100128258", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Qu41rCIztu", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1174445601100128258/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qu41rCIztu", "media_key": "13_1174369366101696514"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 4, "like_count": 308, "quote_count": 15}}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:10:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "author_id": "730815278091776002", "edit_history_tweet_ids": ["1174445515011960832"], "id": "1174445515011960832", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"text": "RT @uclm_es: La @uclm_es y el SESCAM organizan un curso de verano sobre prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida https://t.co/u0HDKWJ5\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:10:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "uclm_es", "id": "123471479"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "uclm_es", "id": "123471479"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5218, "type": "Organization", "normalized_text": "SESCAM"}]}, "author_id": "10737472", "edit_history_tweet_ids": ["1174445513992749058"], "id": "1174445513992749058", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174321194994155523"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:10:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "1555732207", "edit_history_tweet_ids": ["1174445498616426501"], "id": "1174445498616426501", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "@rmtownroad A professora falou que se matou ent\u00e3o se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:09:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rmtownroad", "id": "1093469532054867968"}]}, "in_reply_to_user_id": "1093469532054867968", "author_id": "1098039559852621824", "edit_history_tweet_ids": ["1174445456090435584"], "id": "1174445456090435584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174367255259426816"}]}, {"text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:09:45.000Z", "author_id": "1157274136047226880", "edit_history_tweet_ids": ["1174445431813746689"], "id": "1174445431813746689", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}]}, {"text": "RT @macedo_thami: Cachorro da teteia \u00e9 suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:09:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "macedo_thami", "id": "3012109732"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "teteia"}]}, "author_id": "1505617572", "edit_history_tweet_ids": ["1174445428856807430"], "id": "1174445428856807430", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174110416802320384"}]}, {"text": "RT @Grondavia: @nachomdeo Nacho como se dice..no hay mas ciego que el que no quiere ver.Ese impulso suicida,masoquista y autodestructivo es\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:09:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Grondavia", "id": "822522438"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.3867, "type": "Other", "normalized_text": "Nacho"}]}, "author_id": "336631446", "edit_history_tweet_ids": ["1174445396569067521"], "id": "1174445396569067521", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174359876681773056"}]}, {"text": "@KatyBB7 @gantusluis Insisto si sabes que el Airbus A320 que ella opera no tiene capacidad de lanzar cosas verdad? Y ella en su comentario jamas describi\u00f3 un ataque suicida o si?", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:09:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "KatyBB7", "id": "1035729828358631424"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "gantusluis", "id": "16152533"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "Airbus A320"}]}, "in_reply_to_user_id": "1035729828358631424", "author_id": "48258056", "edit_history_tweet_ids": ["1174445364226797574"], "id": "1174445364226797574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174444964891234304"}]}, {"text": "Wey, si estoy bien cagada, mi mam\u00e1 cree que ando depresiva, que soy una suicida y que hasta extra\u00f1o a mi ex por todo lo que publico en facebook. Mam\u00e1, s\u00f3lo es para cotorrear, agarra la onda.\ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:09:15.000Z", "author_id": "306564403", "edit_history_tweet_ids": ["1174445306500526085"], "id": "1174445306500526085", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 142, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:09:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "1235796846", "edit_history_tweet_ids": ["1174445290704822273"], "id": "1174445290704822273", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "@Mari_ana_zinha @musadosmemes Quase se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:09:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mari_ana_zinha", "id": "1086400020016959488"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "musadosmemes", "id": "976987089823764481"}]}, "in_reply_to_user_id": "1086400020016959488", "author_id": "765301981455982592", "edit_history_tweet_ids": ["1174445269028655104"], "id": "1174445269028655104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174444627723784193"}]}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:08:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "author_id": "1673444641", "edit_history_tweet_ids": ["1174445180470071302"], "id": "1174445180470071302", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"text": "At\u00e9 agora se sabe que foi Alicia que matou o marido e ficou em sil\u00eancio por 6 anos.. hm, legal", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:08:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "2858844227", "author_id": "2858844227", "edit_history_tweet_ids": ["1174445143157596161"], "id": "1174445143157596161", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.6389, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174443348058411008"}]}, {"text": "@a_claramauri Aaaaaaa, j\u00e1 matou o Jason se matar o Frank eu choro", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:08:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "a_claramauri", "id": "1056554092481445888"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5986, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.7126, "type": "Person", "normalized_text": "Frank"}]}, "in_reply_to_user_id": "1056554092481445888", "author_id": "717488092182085632", "edit_history_tweet_ids": ["1174445059317608448"], "id": "1174445059317608448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174440420807458821"}]}, {"text": "@matteosalvinimi @vicky68_ Vergogna suicida", "lang": "it", "created_at": "2019-09-18T22:08:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "vicky68_", "id": "1283518398"}]}, "in_reply_to_user_id": "270839361", "author_id": "808984994", "edit_history_tweet_ids": ["1174445016837689349"], "id": "1174445016837689349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174389666033934337"}]}, {"text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "lang": "in", "created_at": "2019-09-18T22:08:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "author_id": "713458697637265408", "edit_history_tweet_ids": ["1174445006880485377"], "id": "1174445006880485377", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}]}, {"text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:07:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "author_id": "983728510350045184", "edit_history_tweet_ids": ["1174444770133008384"], "id": "1174444770133008384", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:06:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "15992092", "edit_history_tweet_ids": ["1174444671969431557"], "id": "1174444671969431557", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:06:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "310871006", "edit_history_tweet_ids": ["1174444661546651648"], "id": "1174444661546651648", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:06:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "711767883542622208", "edit_history_tweet_ids": ["1174444564121358336"], "id": "1174444564121358336", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:06:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "119214826", "edit_history_tweet_ids": ["1174444510883000320"], "id": "1174444510883000320", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:05:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "945744627356852225", "edit_history_tweet_ids": ["1174444468151488515"], "id": "1174444468151488515", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "Monique \n13 anos \nLevou advert\u00eancia por estar passando bilhetinho com as amigas cantando a m\u00fasica \ud83d\udc38 suicida \n@laraloiraluiza @vihvverde @eivilaverde @isaavalim https://t.co/QjRxdjS2EW", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:05:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 124, "username": "laraloiraluiza", "id": "991355823627624448"}, {"start": 125, "end": 135, "username": "vihvverde", "id": "917874011975110656"}, {"start": 136, "end": 148, "username": "eivilaverde", "id": "3075332206"}, {"start": 149, "end": 159, "username": "isaavalim", "id": "911413843305299969"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "Monique"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/QjRxdjS2EW", "expanded_url": "https://twitter.com/duardinharaujo/status/1173708625573011459", "display_url": "twitter.com/duardinharaujo\u2026"}]}, "author_id": "3436946595", "edit_history_tweet_ids": ["1174444393509588992"], "id": "1174444393509588992", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173708625573011459"}]}, {"text": "RT @ecuavisa: \ud83d\udd34VIDEO El estremecedor momento en que un polic\u00eda sujeta en el abismo a un joven suicida \u25ba  https://t.co/zps5UqpMgf https://t.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:05:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ecuavisa", "id": "97513349"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/zps5UqpMgf", "expanded_url": "http://bit.ly/307newc", "display_url": "bit.ly/307newc"}]}, "author_id": "3045074043", "edit_history_tweet_ids": ["1174444318809034754"], "id": "1174444318809034754", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174427852428775425"}]}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:04:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "author_id": "3430695136", "edit_history_tweet_ids": ["1174444215595675649"], "id": "1174444215595675649", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"text": "@DeadlyAkanji El cuento de no acabar. Emperrado eb jugar un sistema que con su defensa es suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:04:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1016641296797192193", "author_id": "518801522", "edit_history_tweet_ids": ["1174444211900420096"], "id": "1174444211900420096", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Emperrado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174425619419021314"}]}, {"text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:04:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}]}, "author_id": "3430695136", "edit_history_tweet_ids": ["1174444184155107328"], "id": "1174444184155107328", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:04:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}]}, "author_id": "3430695136", "edit_history_tweet_ids": ["1174444151464747008"], "id": "1174444151464747008", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}]}, {"text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/62K0WfBxq7. https://t.co/iqBNPz1twZ", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:04:00.000Z", "author_id": "816285077432844289", "edit_history_tweet_ids": ["1174443983096950787"], "id": "1174443983096950787", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/62K0WfBxq7", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1qzi", "display_url": "wp.me/paYvV0-1qzi"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/iqBNPz1twZ", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1174443983096950787/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iqBNPz1twZ", "media_key": "3_1174443979477278725"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:03:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}]}, "author_id": "1047282517127168000", "edit_history_tweet_ids": ["1174443757950963712"], "id": "1174443757950963712", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:02:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "author_id": "755708971651108865", "edit_history_tweet_ids": ["1174443651147214848"], "id": "1174443651147214848", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}]}, {"text": "Yo pienso q lulipop se suicida cuando llegue a los 52/53. No la veo tolerante a la vejez, tal vez sea una Mirtha! Veremos c\u00f3mo entrena el cerebro. Por ahora el electroencefalograma le da plano.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:02:26.000Z", "author_id": "129491291", "edit_history_tweet_ids": ["1174443588211662851"], "id": "1174443588211662851", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4657, "type": "Person", "normalized_text": "lulipop"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8648, "type": "Person", "normalized_text": "Mirtha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:01:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "4052205616", "edit_history_tweet_ids": ["1174443465909911554"], "id": "1174443465909911554", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}]}, {"text": "@AgostinaInes AGENTE DEL SIONISMO ISRAELI COMO EL FISCAL SUICIDA.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:01:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AgostinaInes", "id": "1103730281956212737"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "SIONISMO"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.452, "type": "Person", "normalized_text": "ISRAELI"}]}, "in_reply_to_user_id": "1103730281956212737", "author_id": "3006504929", "edit_history_tweet_ids": ["1174443267863265287"], "id": "1174443267863265287", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174440299499835393"}]}, {"text": "N\u00f3s naquela cachoeira do andorinhas lembra kkk.. espa\u00e7o suic\u00edda e nos pulou da pedra , m\u00f3 medo de n\u00e3o volta , mais pulamos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n@Deus_protege_ https://t.co/4KS9sZBBWk", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:01:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 144, "username": "Deus_protege_", "id": "3347900715"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.4661, "type": "Organization", "normalized_text": "andorinhas"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/4KS9sZBBWk", "expanded_url": "https://twitter.com/jacobstampok/status/1174353134363258882", "display_url": "twitter.com/jacobstampok/s\u2026"}]}, "author_id": "2790577448", "edit_history_tweet_ids": ["1174443264721788928"], "id": "1174443264721788928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ElevationBp7: lil peep, filho de pais separados, largou a escola, desenvolveu ansiedade e depress\u00e3o, quando novo ouvia s\u00f3 rock, odiava\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:01:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElevationBp7", "id": "815959008817381376"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "lil peep"}]}, "author_id": "126495246", "edit_history_tweet_ids": ["1174443253103566853"], "id": "1174443253103566853", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376427908751366"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:01:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1087526212153630721", "edit_history_tweet_ids": ["1174443252424069120"], "id": "1174443252424069120", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "Lo peor es que soy tan suicida que lo miro una y otra vez y lloro como una puta todas las veces https://t.co/943ptO8Sd0", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:01:02.000Z", "author_id": "589574450", "edit_history_tweet_ids": ["1174443237689495552"], "id": "1174443237689495552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/943ptO8Sd0", "expanded_url": "https://twitter.com/__annamoreno/status/1174139445722931200", "display_url": "twitter.com/__annamoreno/s\u2026"}]}}, {"text": "\u00a1maldito suicida! pi\u00e9rdete, mu\u00e9rete.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:00:57.000Z", "author_id": "1082420637996478464", "edit_history_tweet_ids": ["1174443216516472833"], "id": "1174443216516472833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Hasta el gato lo sabe https://t.co/Lyk9UwaM0r", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:00:46.000Z", "author_id": "308563659", "edit_history_tweet_ids": ["1174443169930461184"], "id": "1174443169930461184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/Lyk9UwaM0r", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026"}]}}, {"text": "O Esquadr\u00e3o Suicida: os personagens que os novos atores podem interpretar https://t.co/Y1SdExjB5U https://t.co/7ZJRquq2KS", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:00:21.000Z", "author_id": "2221651760", "edit_history_tweet_ids": ["1174443066326806528"], "id": "1174443066326806528", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.7007, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Y1SdExjB5U", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/o-esquadrao-suicida-personagens-elenco/", "display_url": "einerd.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7ZJRquq2KS", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1174443066326806528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ZJRquq2KS", "media_key": "3_1174443064640696320"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 0}}, {"text": "@oidieggo Sera, acho que ela n\u00e3o faria isso. A desgra\u00e7a \u00e9 mercenaria matou os pais por grana, se acha que ia deixar de ganhar essa nota.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:00:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "oidieggo", "id": "1330090039775256577"}]}, "in_reply_to_user_id": "837828055309615105", "author_id": "1021840797640151041", "edit_history_tweet_ids": ["1174443032227340293"], "id": "1174443032227340293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174442366360530945"}]}, {"text": "Linda, mas como diz minha amg @emillycoosta, ela tem \u201csuvaco suicida\u201d kkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/fHryYqbsrq", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:00:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 43, "username": "emillycoosta", "id": "193511987"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/fHryYqbsrq", "expanded_url": "https://twitter.com/castroIlet/status/1168992229798666241", "display_url": "twitter.com/castroIlet/sta\u2026"}]}, "author_id": "122413017", "edit_history_tweet_ids": ["1174443007602503681"], "id": "1174443007602503681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "T\u00f4 dando aula de fita hoje na gin\u00e1stica a\u00ed uma menina quase se enforcou", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:00:01.000Z", "author_id": "2227008948", "edit_history_tweet_ids": ["1174442983200043008"], "id": "1174442983200043008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "@edugaresp Has leido el tuit de @pnique donde hace un chiste sobre un conductor suicida? ... Pues eso.\nIgual si os acercais m\u00e1s al centro lograis ser de izquierdas", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:59:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "edugaresp", "id": "248264581"}, {"start": 32, "end": 39, "username": "pnique", "id": "1301102590789382149"}]}, "in_reply_to_user_id": "248264581", "author_id": "407978109", "edit_history_tweet_ids": ["1174442831345266688"], "id": "1174442831345266688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174309255563960323"}]}, {"text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:59:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "890518460559753216", "edit_history_tweet_ids": ["1174442798885560320"], "id": "1174442798885560320", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:59:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1132071730611130370", "edit_history_tweet_ids": ["1174442779436621825"], "id": "1174442779436621825", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @ElevationBp7: lil peep, filho de pais separados, largou a escola, desenvolveu ansiedade e depress\u00e3o, quando novo ouvia s\u00f3 rock, odiava\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:58:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElevationBp7", "id": "815959008817381376"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "lil peep"}]}, "author_id": "1040498116015935499", "edit_history_tweet_ids": ["1174442685924552715"], "id": "1174442685924552715", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376427908751366"}]}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:58:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "author_id": "1085219940062384128", "edit_history_tweet_ids": ["1174442668425957377"], "id": "1174442668425957377", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"text": "RT @imnabe7: Get\u00falio Vargas, presidente brasileiro \nMatou se com um tiro no peito no pal\u00e1cio do cacete , devido a press\u00f5es militares. \nGet\u00fa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:58:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "imnabe7", "id": "1883628157"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "author_id": "1883628157", "edit_history_tweet_ids": ["1174442631750926337"], "id": "1174442631750926337", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "939885476852453377"}]}, {"text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:58:38.000Z", "author_id": "768279949857947648", "edit_history_tweet_ids": ["1174442631155408897"], "id": "1174442631155408897", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:58:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "58021799", "edit_history_tweet_ids": ["1174442630001938442"], "id": "1174442630001938442", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "@dcucomics SIM TIPO obviamente n\u00e3o s\u00e3o todas mas eu j\u00e1 vi muitoooo principalmente quando lan\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida e ela tava em alta sabe?", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:58:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 112, "probability": 0.6182, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "500290601", "author_id": "2839331953", "edit_history_tweet_ids": ["1174442537685307392"], "id": "1174442537685307392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174442228934221830"}]}, {"text": "RT @Jonatha75922198: @0Xihucoatl @cevalloslaura @Elis032372361 @Erika32516061 @interjet Una suicida al mand\u00f3 de un Aero nave es  muy riesgo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:57:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Jonatha75922198", "id": "1118975973784018945"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "0Xihucoatl", "id": "1109353606682214401"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "cevalloslaura", "id": "140882001"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.5758, "type": "Other", "normalized_text": "Aero nave"}]}, "author_id": "1109353606682214401", "edit_history_tweet_ids": ["1174442466470060032"], "id": "1174442466470060032", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174098498981175297"}]}, {"text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:57:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "852117690797969409", "edit_history_tweet_ids": ["1174442445356064768"], "id": "1174442445356064768", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:57:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "83994462", "edit_history_tweet_ids": ["1174442445301583872"], "id": "1174442445301583872", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "e niente, stasera mi son perso buona parte di  #chilhavisto quindi non ho il tweet di riepilogo prima dello sfancoolamento.\n\nmi rifugio sul classico:\n\nnon scomparite e ricordate a tutti che chi aiuta un minorenne potrebbe morire suicida in gita in spagna.\n\n #notte notte a tutti", "lang": "it", "created_at": "2019-09-18T21:57:50.000Z", "author_id": "1369086848", "edit_history_tweet_ids": ["1174442430365622272"], "id": "1174442430365622272", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "chilhavisto"}, {"start": 258, "end": 264, "tag": "notte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "Tengo un d\u00eda muy suicida, me voy a tratar de dormir un ratito porque despu\u00e9s me toca ir a caminar con la familia y la terapia de la cachorra \nHoy todo se hizo eterno", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:57:48.000Z", "author_id": "137046851", "edit_history_tweet_ids": ["1174442425114402817"], "id": "1174442425114402817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teriam morrido por azgeda), ajudou a clarke a chegar na porta da raven na cidade da luz, matou a nia, mas juram que ela n\u00e3o foi importante pra narrativa da s\u00e9rie", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:57:43.000Z", "author_id": "753591879309156353", "edit_history_tweet_ids": ["1174442401064280065"], "id": "1174442401064280065", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 39, "probability": 0.9211, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7572, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.7628, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.4478, "type": "Person", "normalized_text": "raven"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 126, "quote_count": 4}}, {"text": "@RogerioAraujoI @Pedace @ProfSergiones @VEJA Parcialmente verdade. Voc\u00ea est\u00e1 se esquecendo que Stalin matou milh\u00f5es de seu pr\u00f3prio povo tanto antes quanto depois da guerra.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:57:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RogerioAraujoI", "id": "194935563"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "Pedace", "id": "38010007"}, {"start": 39, "end": 44, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "in_reply_to_user_id": "194935563", "author_id": "31999116", "edit_history_tweet_ids": ["1174442394458165248"], "id": "1174442394458165248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174427535758823424"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:57:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "42332041", "edit_history_tweet_ids": ["1174442386497449985"], "id": "1174442386497449985", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "Deprimida por deudas se suicida estudiante medicina La\u00a0Romana https://t.co/u7GulOFE1a https://t.co/oJ2b8gwQK3", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:57:17.000Z", "author_id": "58671713", "edit_history_tweet_ids": ["1174442292557557760"], "id": "1174442292557557760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/u7GulOFE1a", "expanded_url": "https://elsoldesantiago.com/deprimida-por-deudas-se-suicida-estudiante-medicina-la-romana/", "display_url": "elsoldesantiago.com/deprimida-por-\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/oJ2b8gwQK3", "expanded_url": "https://twitter.com/ELSOLDESANTIAGO/status/1174442292557557760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oJ2b8gwQK3", "media_key": "3_1174442290242314248"}]}}, {"text": "Deprimida por deudas se suicida estudiante medicina La\u00a0Romana https://t.co/u7GulOFE1a https://t.co/hS8n8ww21S", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:57:03.000Z", "author_id": "58671713", "edit_history_tweet_ids": ["1174442236471402496"], "id": "1174442236471402496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/u7GulOFE1a", "expanded_url": "https://elsoldesantiago.com/deprimida-por-deudas-se-suicida-estudiante-medicina-la-romana/", "display_url": "elsoldesantiago.com/deprimida-por-\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/hS8n8ww21S", "expanded_url": "https://twitter.com/ELSOLDESANTIAGO/status/1174442236471402496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hS8n8ww21S", "media_key": "3_1174442234915278850"}]}}, {"text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:56:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "913786428794048608", "edit_history_tweet_ids": ["1174442208797306880"], "id": "1174442208797306880", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}]}, {"text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:56:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "728564794463277057", "edit_history_tweet_ids": ["1174442088538263552"], "id": "1174442088538263552", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}]}, {"text": "RT @la_patilla: Al menos 12 heridos en atentado suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/saZJDxwYJV", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:55:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/saZJDxwYJV", "expanded_url": "http://j.mp/2Nk1C92", "display_url": "j.mp/2Nk1C92"}]}, "author_id": "239164393", "edit_history_tweet_ids": ["1174441941645312000"], "id": "1174441941645312000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174440209704001537"}]}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:55:49.000Z", "author_id": "939914815765655552", "edit_history_tweet_ids": ["1174441925807661058"], "id": "1174441925807661058", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:55:45.000Z", "author_id": "1102342608062464005", "edit_history_tweet_ids": ["1174441909034594304"], "id": "1174441909034594304", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"text": "OMS: Cada 40 segundos se suicida una persona. https://t.co/RqwwJnSJ66 @opsoms", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:55:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 70, "end": 77, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4355, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RqwwJnSJ66", "expanded_url": "https://www.e-saludable.com/empresa-saludable/oms-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "e-saludable.com/empresa-saluda\u2026"}]}, "author_id": "511609831", "edit_history_tweet_ids": ["1174441856429694976"], "id": "1174441856429694976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:54:45.000Z", "author_id": "1017555152520269824", "edit_history_tweet_ids": ["1174441655979728906"], "id": "1174441655979728906", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"text": "Una vez suicida, siempre suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:54:32.000Z", "author_id": "9698382", "edit_history_tweet_ids": ["1174441602623787008"], "id": "1174441602623787008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:54:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "2753808953", "edit_history_tweet_ids": ["1174441563361034241"], "id": "1174441563361034241", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:54:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "3092519877", "edit_history_tweet_ids": ["1174441475817562112"], "id": "1174441475817562112", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "Jajajajaja inche gato suicida \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude29 https://t.co/NwU7kE2Qew", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:54:01.000Z", "author_id": "287011476", "edit_history_tweet_ids": ["1174441473372110849"], "id": "1174441473372110849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/NwU7kE2Qew", "expanded_url": "https://twitter.com/rthur013/status/1174439424224088065", "display_url": "twitter.com/rthur013/statu\u2026"}]}}, {"text": "@kundesh4 @AlexitoDuran74 @interjet Describi\u00f3 un avionazo en su comentario? De hacer un acto suicida? De verdad que pena.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:53:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kundesh4", "id": "1070446901223481352"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlexitoDuran74", "id": "395672691"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "in_reply_to_user_id": "1070446901223481352", "author_id": "48258056", "edit_history_tweet_ids": ["1174441427268489216"], "id": "1174441427268489216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174440860722827265"}]}, {"text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:53:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "1145444777544101889", "edit_history_tweet_ids": ["1174441357454315520"], "id": "1174441357454315520", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:53:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "86001258", "edit_history_tweet_ids": ["1174441323614613509"], "id": "1174441323614613509", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:53:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "76484608", "edit_history_tweet_ids": ["1174441288017620993"], "id": "1174441288017620993", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:53:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "767025087140786176", "edit_history_tweet_ids": ["1174441213581307904"], "id": "1174441213581307904", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:52:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "53680335", "edit_history_tweet_ids": ["1174441150012383232"], "id": "1174441150012383232", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "Eu j\u00e1 t\u00f4 sangrando tem 24 dias, se isso n\u00e3o me matou, nada mais me mata", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:52:17.000Z", "author_id": "376213560", "edit_history_tweet_ids": ["1174441035151400961"], "id": "1174441035151400961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-18T21:52:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}]}, "author_id": "44869111", "edit_history_tweet_ids": ["1174441003299868672"], "id": "1174441003299868672", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}]}, {"text": "ai mores defendam esse filme \"a menina que matou os pais\" mas n\u00e3o compara com o document\u00e1rio incr\u00edvel do ted bundy n\u00e3o pq s\u00f3 o nome do document\u00e1rio j\u00e1 esmurra toda a produ\u00e7\u00e3o desse filme que se for baseado nas primeiras fotos que sa\u00edram vai ser uma piada", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:51:50.000Z", "author_id": "143209683", "edit_history_tweet_ids": ["1174440923834540033"], "id": "1174440923834540033", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "ted bundy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:51:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "784212623621517313", "edit_history_tweet_ids": ["1174440841294819333"], "id": "1174440841294819333", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "@junizera @ifavwild BARATA SUICIDA", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:51:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "junizera", "id": "1386012964445167621"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "ifavwild", "id": "1302734322231844864"}]}, "in_reply_to_user_id": "935289678986711041", "author_id": "1002620163659849728", "edit_history_tweet_ids": ["1174440814942011397"], "id": "1174440814942011397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174335043474509824"}]}, {"text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:51:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "author_id": "6170052", "edit_history_tweet_ids": ["1174440750282682368"], "id": "1174440750282682368", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}]}, {"text": "RT @GiulioTerzi: #Afghanistan: attacco suicida causa pi\u00f9 di 48 vittime.#Talebani aumentano la pressione in vista delle elezioni presidenzia\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-09-18T21:50:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GiulioTerzi", "id": "418028983"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Talebani"}]}, "author_id": "23574816", "edit_history_tweet_ids": ["1174440658234466305"], "id": "1174440658234466305", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174440156876685312"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:50:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "759562620991107072", "edit_history_tweet_ids": ["1174440655495540737"], "id": "1174440655495540737", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:50:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "author_id": "287252953", "edit_history_tweet_ids": ["1174440642828808193"], "id": "1174440642828808193", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:50:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "1049836375053402113", "edit_history_tweet_ids": ["1174440566865764354"], "id": "1174440566865764354", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:50:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "1043240819531153408", "edit_history_tweet_ids": ["1174440517687492608"], "id": "1174440517687492608", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "@Noiconsalvini Ma il suicida politico cosa ha fatto prima di scappare dal ministero ?", "lang": "it", "created_at": "2019-09-18T21:50:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Noiconsalvini", "id": "2900789860"}]}, "in_reply_to_user_id": "2900789860", "author_id": "1467633571", "edit_history_tweet_ids": ["1174440506987864067"], "id": "1174440506987864067", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174337881260908544"}]}, {"text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:50:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "824695385067257858", "edit_history_tweet_ids": ["1174440506060890112"], "id": "1174440506060890112", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}]}, {"text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:49:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "107759002", "edit_history_tweet_ids": ["1174440388515549189"], "id": "1174440388515549189", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"text": "@MaricruzCorral5 Yo hac\u00eda bromas crueles contra el pentonto, pero no ten\u00eda la posici\u00f3n de tener vidas bajo mi responsabilidad, esta copiloto suicida homicida debi\u00f3 pensarlo antes de hablar, cuidando no solo el respeto a quien esta haciendo mucho por el pa\u00eds sino su chamba. https://t.co/yrCGEQBDLp", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:49:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MaricruzCorral5", "id": "1144237336454025216"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/yrCGEQBDLp", "expanded_url": "https://twitter.com/mariade_lourdes/status/1174440303836696578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yrCGEQBDLp", "media_key": "3_1174440298103083009"}]}, "in_reply_to_user_id": "1144237336454025216", "author_id": "120348509", "edit_history_tweet_ids": ["1174440303836696578"], "id": "1174440303836696578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174393224963723264"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:49:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "1026476500244160514", "edit_history_tweet_ids": ["1174440283301457920"], "id": "1174440283301457920", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/saZJDxwYJV", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:49:00.000Z", "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1174440209704001537"], "id": "1174440209704001537", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/saZJDxwYJV", "expanded_url": "http://j.mp/2Nk1C92", "display_url": "j.mp/2Nk1C92"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@colodettiklara ai ele matou ela meio que \u201csem querer\u201d mas conseguiu se safar pq a carla ajudou ele e quem levou a culpa e foi preso foi o nano (irm\u00e3o do samuel) de quem a marina tava gravida", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:48:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1069575546852515841", "author_id": "731577157", "edit_history_tweet_ids": ["1174440197649522688"], "id": "1174440197649522688", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.8198, "type": "Person", "normalized_text": "carla"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "nano"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.7823, "type": "Person", "normalized_text": "samuel"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.6265, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174436718839308290"}]}, {"text": "#Afghanistan: attacco suicida causa pi\u00f9 di 48 vittime.#Talebani aumentano la pressione in vista delle elezioni presidenziali. Segnale sconfortante per eventuale ripresa dei negoziati sul ritiro- parziale- delle forze Usa. @GlobalCRL @Geopoliticainfo https://t.co/AV3AnBg4n8", "lang": "it", "created_at": "2019-09-18T21:48:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 222, "end": 232, "username": "GlobalCRL", "id": "743860989452492801"}, {"start": 233, "end": 249, "username": "Geopoliticainfo", "id": "414825567"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 54, "end": 63, "tag": "Talebani"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/AV3AnBg4n8", "expanded_url": "https://twitter.com/GiulioTerzi/status/1174292937523564546/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AV3AnBg4n8", "media_key": "3_1174292924445732866"}]}, "author_id": "418028983", "edit_history_tweet_ids": ["1174440156876685312"], "id": "1174440156876685312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Cluzcar: @NicolasMaduro deje de enviar DELINCUENTES A NUESTRO PA\u00cdS, muy sapo, ud debe haber abierto las puertas de los penales y junto\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:48:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}]}, "author_id": "268580914", "edit_history_tweet_ids": ["1174440127315230722"], "id": "1174440127315230722", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174439974407680002"}]}, {"text": "Y el apra quiere poner @wilbermedinab el abogado del mafioso suicida, se imaginan cuantos delincuentes,  criminales,  narcos y mafiosos saldr\u00edan li res si Wilber Medina llega a ser precisamente del @TC_Peru ? https://t.co/IbcLPDXEZd", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:48:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 37, "username": "wilbermedinab", "id": "2427957338"}, {"start": 198, "end": 206, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 167, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Wilber Medina"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/IbcLPDXEZd", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_Rivera/status/1174403307915243520", "display_url": "twitter.com/IDL_Rivera/sta\u2026"}]}, "author_id": "3908249595", "edit_history_tweet_ids": ["1174440095740571648"], "id": "1174440095740571648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174403307915243520"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:47:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "47478700", "edit_history_tweet_ids": ["1174439884775444483"], "id": "1174439884775444483", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "Tienen otro \u201clogro\u201d aparte de haber sido gobierno y haber dejado el desastre?? Siempre recurren al cobarde suicida.. por qu\u00e9? https://t.co/YV88MsGKKU", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:47:43.000Z", "author_id": "195059664", "edit_history_tweet_ids": ["1174439884003717120"], "id": "1174439884003717120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YV88MsGKKU", "expanded_url": "https://twitter.com/PCdeChile/status/1174409009341902849", "display_url": "twitter.com/PCdeChile/stat\u2026"}]}}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:47:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1025084940856254464", "edit_history_tweet_ids": ["1174439825212092423"], "id": "1174439825212092423", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "@urantiablue @AlvarezBuylla_ @Fafhoo @interjet La expresi\u00f3n \"que me parta un rayo\" es una idea suicida? Intolerable la expresi\u00f3n de Garc\u00eda, seguramente, Pero entonces cu\u00e1ntas ideas genocidas no han pasado por los mismos #AMLO y #Noro\u00f1a lovers? Yo a\u00fan creo en la libertad de expresi\u00f3n y en el humor \u00e1cido de los mexicanos.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:47:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "urantiablue", "id": "273502668"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AlvarezBuylla_", "id": "1027312253865996290"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "Fafhoo", "id": "139850058"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 225, "tag": "AMLO"}, {"start": 228, "end": 235, "tag": "Noro\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.3982, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1a"}]}, "in_reply_to_user_id": "273502668", "author_id": "1146624117090803712", "edit_history_tweet_ids": ["1174439771025940480"], "id": "1174439771025940480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173967835825131531"}]}, {"text": "RT @calmauniverso: voc\u00ea me destruiu ao ponto de eu pensar que eu era culpada por todo o conflito.\nvoc\u00ea me fez acreditar que suas facadas na\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:47:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "calmauniverso", "id": "914492064909418496"}]}, "author_id": "758310334855798790", "edit_history_tweet_ids": ["1174439751459512321"], "id": "1174439751459512321", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174295399345139712"}]}, {"text": "@interjet Fue un comentario desafortunado,de acuerdo, no est\u00e1 bien fomentar el odio y clasismo, pero de ah\u00ed a que sea piloto suicida,al kaeda, seguidora de bien Laden etc,creo exageran ,tienen su primer perfil psicol\u00f3gico h\u00e1ganme uno nuevo y ver\u00e1n las diferencias. P\u00f3ngale su acta adminva.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:47:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Laden"}]}, "in_reply_to_user_id": "73485035", "author_id": "177371076", "edit_history_tweet_ids": ["1174439726947983367"], "id": "1174439726947983367", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174437813204541440"}]}, {"text": "@NachoRgz La versi\u00f3n fifi de ladyLubitz suicida de interjet al estilo aquella de lufthansa\nUsar\u00e9 volaris o aerom\u00e9xico de aqu\u00ed en delante\nContratan locas terroristas como pilotos en interjet\nHay que denunciarlas https://t.co/8XqPpaUVyB", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:46:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.8019, "type": "Person", "normalized_text": "ladyLubitz"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.4327, "type": "Person", "normalized_text": "lufthansa"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/8XqPpaUVyB", "expanded_url": "https://twitter.com/kiw_pub/status/1174439585423605760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8XqPpaUVyB", "media_key": "16_1174439578763067392"}]}, "in_reply_to_user_id": "68723105", "author_id": "1173304678974492672", "edit_history_tweet_ids": ["1174439585423605760"], "id": "1174439585423605760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173993420290850818"}]}, {"text": "@GeorgeAruan @ALMARGG12 @QuesaVerdades A ver si no se suicida tambi\u00e9n ese compa", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:46:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GeorgeAruan", "id": "1428937673981546498"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "ALMARGG12", "id": "1172894286"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "quesaverdades", "id": "1352683958752960512"}]}, "in_reply_to_user_id": "1017931076575121409", "author_id": "179564991", "edit_history_tweet_ids": ["1174439555019051008"], "id": "1174439555019051008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174431434955612160"}]}, {"text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:46:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}]}, "author_id": "744545919761268736", "edit_history_tweet_ids": ["1174439552536240129"], "id": "1174439552536240129", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"text": "\"Voc\u00ea errou, mas tem bom cora\u00e7\u00e3o\". Agrediu pessoas.Matou pessoas. Sequestrou crian\u00e7as. Imagina se tivesse um cora\u00e7\u00e3o ruim, hein? Essas autoras tentam romantizar a todo custo esse personagem do Kaysar. Merece os mesmos 60 anos de Dalila na cadeia. #\u00d3rf\u00e3osDaTerra", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:46:12.000Z", "author_id": "55915514", "edit_history_tweet_ids": ["1174439502263312390"], "id": "1174439502263312390", "entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 261, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 198, "probability": 0.7744, "type": "Person", "normalized_text": "Kaysar"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 248, "end": 260, "probability": 0.6071, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:46:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "945695024880214016", "edit_history_tweet_ids": ["1174439467853275136"], "id": "1174439467853275136", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:45:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1012921819878379521", "edit_history_tweet_ids": ["1174439434558889984"], "id": "1174439434558889984", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @BrunoCarter16: @agata_carter @gaberodri17 Se eu morrer vcs j\u00e1 sabem quem matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:45:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BrunoCarter16", "id": "970087520296894464"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "agata_carter", "id": "825170294180548608"}]}, "author_id": "863105229188997122", "edit_history_tweet_ids": ["1174439430347771905"], "id": "1174439430347771905", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174438846207074305"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:45:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "163438122", "edit_history_tweet_ids": ["1174439350014304257"], "id": "1174439350014304257", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "10 filmes:\n\n1- Sempre ao seu lado\n2- Esquadr\u00e3o suicida \n3- Uma longa jornada \n4- As branquelas\n5- qualquer um da Barbie\n6- A Bela e a Fers\n7- \n8- Com amor, Simon\n9- Invoca\u00e7\u00e3o do Mal\n10- Capitao America\n11- Carry On My Wayward Son", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:45:24.000Z", "geo": {"place_id": "39ac38493ff0d3ec"}, "author_id": "2766184913", "edit_history_tweet_ids": ["1174439303239360515"], "id": "1174439303239360515", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6011, "type": "Other", "normalized_text": "ao seu"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "As branquelas"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5966, "type": "Person", "normalized_text": "Barbie"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.857, "type": "Other", "normalized_text": "A Bela e a Fers"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.7248, "type": "Other", "normalized_text": "Com amor,"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.3859, "type": "Person", "normalized_text": "Simon"}, {"start": 165, "end": 180, "probability": 0.8037, "type": "Other", "normalized_text": "Invoca\u00e7\u00e3o do Mal"}, {"start": 186, "end": 200, "probability": 0.614, "type": "Other", "normalized_text": "Capitao America"}, {"start": 206, "end": 228, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Carry On My Wayward Son"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Hombre de 45 a\u00f1os de edad se suicida en Estel\u00ed\n#Canal4Noticias \n\ud83d\udc49https://t.co/zlIapNtevu https://t.co/5oQh8oAZn2", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:45:14.000Z", "author_id": "295867032", "edit_history_tweet_ids": ["1174439261111836679"], "id": "1174439261111836679", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 62, "tag": "Canal4Noticias"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8262, "type": "Place", "normalized_text": "Estel\u00ed"}, {"start": 48, "end": 61, "probability": 0.5181, "type": "Other", "normalized_text": "Canal4Noticias"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/zlIapNtevu", "expanded_url": "http://bit.ly/2m1q822", "display_url": "bit.ly/2m1q822"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/5oQh8oAZn2", "expanded_url": "https://twitter.com/Canal4Ni/status/1174439261111836679/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5oQh8oAZn2", "media_key": "3_1174438915480178689"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Mart\u00edn #Cabrales: \u201cHoy tomar plata de un #banco es #suicida\u201d\n\nhttps://t.co/xC7pOsGmpC https://t.co/A4iOnzfFZH", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:45:00.000Z", "author_id": "720478634", "edit_history_tweet_ids": ["1174439201133289472"], "id": "1174439201133289472", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 16, "tag": "Cabrales"}, {"start": 41, "end": 47, "tag": "banco"}, {"start": 51, "end": 59, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7668, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn #Cabrales"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/xC7pOsGmpC", "expanded_url": "https://www.eleconomista.com.ar/2019-09-martin-cabrales-la-devaluacion-nos-pega-fuerte-en-la-industria-del-cafe/", "display_url": "eleconomista.com.ar/2019-09-martin\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/A4iOnzfFZH", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Econ/status/1174439201133289472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A4iOnzfFZH", "media_key": "3_1174421383071371264"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CanalGama: Fake News! Menina que se suicidou n\u00e3o confessou ao Padre Luiz Augusto https://t.co/iW9eOVyWzH https://t.co/4oeDrvuoqf", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:44:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CanalGama", "id": "1450966230811258883"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.7445, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Augusto"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/iW9eOVyWzH", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/fake-news-menina-que-se-suicidou-nao-confessou-ao-padre-luiz-augusto/", "display_url": "canalgama.com.br/fake-news-meni\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/4oeDrvuoqf", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalGama/status/1174391636765356032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4oeDrvuoqf", "media_key": "3_1174391628712304641"}]}, "author_id": "313538489", "edit_history_tweet_ids": ["1174439180887310336"], "id": "1174439180887310336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174391636765356032"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:44:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "727339033442000897", "edit_history_tweet_ids": ["1174439179062775808"], "id": "1174439179062775808", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:44:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "author_id": "734817906408718336", "edit_history_tweet_ids": ["1174439060678565889"], "id": "1174439060678565889", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:44:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "323321410", "edit_history_tweet_ids": ["1174438963014225920"], "id": "1174438963014225920", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:44:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "author_id": "1686862513", "edit_history_tweet_ids": ["1174438954084589574"], "id": "1174438954084589574", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:43:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "author_id": "349767522", "edit_history_tweet_ids": ["1174438911986323458"], "id": "1174438911986323458", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"text": "@agata_carter @gaberodri17 Se eu morrer vcs j\u00e1 sabem quem matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:43:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "agata_carter", "id": "825170294180548608"}]}, "in_reply_to_user_id": "825170294180548608", "author_id": "970087520296894464", "edit_history_tweet_ids": ["1174438846207074305"], "id": "1174438846207074305", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174437380192899072"}]}, {"text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:43:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "author_id": "729255524823384064", "edit_history_tweet_ids": ["1174438790062059520"], "id": "1174438790062059520", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}]}, {"text": "alguns meses depois meu amigo se suicidou", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:43:00.000Z", "author_id": "1151927197344645122", "edit_history_tweet_ids": ["1174438699179937799"], "id": "1174438699179937799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:42:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "61274437", "edit_history_tweet_ids": ["1174438686651555846"], "id": "1174438686651555846", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:42:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "61125458", "edit_history_tweet_ids": ["1174438638668713990"], "id": "1174438638668713990", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:42:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "701170432330874881", "edit_history_tweet_ids": ["1174438624324136960"], "id": "1174438624324136960", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "@junior_stosjr To abandonando ngm porra,voces querem da soco suicida kkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:42:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "junior_stosjr", "id": "1475882713467047945"}]}, "in_reply_to_user_id": "1651786489", "author_id": "252316076", "edit_history_tweet_ids": ["1174438562273595392"], "id": "1174438562273595392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174437815477833728"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:42:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "34828234", "edit_history_tweet_ids": ["1174438538412208128"], "id": "1174438538412208128", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:42:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "2320480067", "edit_history_tweet_ids": ["1174438530405294080"], "id": "1174438530405294080", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "se aproximar de um grupo de risco t\u00e3o alto como as pessoas suicidas com clichezinhos de Facebook \u00e9 de uma tamanha falta de no\u00e7\u00e3o. A gente nunca sabe o que se passa na cabe\u00e7a de uma pessoa suicida e exatamente por isso temos que sentar e conversar (saber conversar c essas pessoas", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:41:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "3946476502", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "author_id": "3946476502", "edit_history_tweet_ids": ["1174438389875187713"], "id": "1174438389875187713", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9402, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174436709737664513"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:41:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "206126628", "edit_history_tweet_ids": ["1174438335433117701"], "id": "1174438335433117701", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "@otaviop_g Crlh, maaaaaatooou... se n\u00e3o matou \u00e9 pq morreu em p\u00e9. Que pranchada kkkkkkk\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:41:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "otaviop_g", "id": "1163552642733412353"}]}, "in_reply_to_user_id": "1163552642733412353", "author_id": "3355319627", "edit_history_tweet_ids": ["1174438306765070336"], "id": "1174438306765070336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174128812692520960"}]}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:41:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "author_id": "1145414484422533121", "edit_history_tweet_ids": ["1174438292521193474"], "id": "1174438292521193474", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"text": "Buscando a la copiloto suicida-homicida me encontr\u00e9 todo esto, creo que se camiflaje\u00f3 haciendo muchos perfiles, ahora que no tiene chamba le sobra tiempo jajajajajaja https://t.co/WECJUvYVU2", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:41:16.000Z", "author_id": "120348509", "edit_history_tweet_ids": ["1174438260711600128"], "id": "1174438260711600128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/WECJUvYVU2", "expanded_url": "https://twitter.com/mariade_lourdes/status/1174438260711600128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WECJUvYVU2", "media_key": "3_1174438252947881986"}]}}, {"text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:41:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "1111383939455897600", "edit_history_tweet_ids": ["1174438210816172037"], "id": "1174438210816172037", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:40:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1119353085766377477", "edit_history_tweet_ids": ["1174438183569960960"], "id": "1174438183569960960", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:40:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1027743991729672192", "edit_history_tweet_ids": ["1174438126628089857"], "id": "1174438126628089857", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "Acho que o cara que tava seguindo ela era o coringa e a matou. O plot twist ia ser se ele fosse o cara do amendoim #WhentheCamelliaBlooms", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:40:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "3126994408", "author_id": "3126994408", "edit_history_tweet_ids": ["1174438081233129478"], "id": "1174438081233129478", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 137, "tag": "WhentheCamelliaBlooms"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.3839, "type": "Person", "normalized_text": "amendoim"}, {"start": 116, "end": 136, "probability": 0.7849, "type": "Other", "normalized_text": "WhentheCamelliaBlooms"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174437847815864326"}]}, {"text": "@tiagoclemente_7 Neste momento o gajo matou se \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:40:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "2400576964", "author_id": "1944715170", "edit_history_tweet_ids": ["1174437981823930371"], "id": "1174437981823930371", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174294131901960194"}]}, {"text": "@prattwatts Totalmente diferente.  O crime de Ted Bundy atingiu mulheres avulsas. Qualquer pessoa poderia se tornar sua v\u00edtima. E alerta para o modus operandi do serial killer. Agora essa safada matou os pais e foi para o motel e j\u00e1 sabemos de frente pra tr\u00e1s toda a hist\u00f3ria.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:39:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "prattwatts", "id": "952711731767316480"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "in_reply_to_user_id": "952711731767316480", "author_id": "372563666", "edit_history_tweet_ids": ["1174437923728580613"], "id": "1174437923728580613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174341260158623744"}]}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:39:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "author_id": "3009118059", "edit_history_tweet_ids": ["1174437826076823552"], "id": "1174437826076823552", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"text": "RT @thaisaacirne: - Foi aluna do Soler?\n\n- Sim\n\n- J\u00e1 se matou p fazer um trabalho dele?\n\n- N\u00e3o\n\n- E foi aluna do Soler???? https://t.co/FLr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:39:29.000Z", "author_id": "1139565822136000512", "edit_history_tweet_ids": ["1174437813313556481"], "id": "1174437813313556481", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6755, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.6457, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173809975640170496"}]}, {"text": "eu me sinto privilegiada pra caralho quando a galera da minha sala me fala que quase se matou estudando em casa e em cursinho pra entrar na faculdade e eu simplesmente fiz o enem e entrei sem estudar porra nenhuma", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:38:31.000Z", "author_id": "2278011006", "edit_history_tweet_ids": ["1174437569397972993"], "id": "1174437569397972993", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @EcuavisaInforma: \ud83d\udd34VIDEO El estremecedor momento en que un polic\u00eda sujeta en el abismo a un joven suicida \u25ba  https://t.co/CMSFVj4xu2 htt\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:38:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EcuavisaInforma", "id": "256747696"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/CMSFVj4xu2", "expanded_url": "http://bit.ly/307newc", "display_url": "bit.ly/307newc"}]}, "author_id": "115848810", "edit_history_tweet_ids": ["1174437523017404417"], "id": "1174437523017404417", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174427909999607808"}]}, {"text": "RT @biobio: Un kamikaze se hizo explotar dentro de un centro de documentaci\u00f3n electr\u00f3nica.\nhttps://t.co/aBDLt2Ynyu", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:38:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "biobio", "id": "14638581"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.3683, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/aBDLt2Ynyu", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/mediooriente/2019/09/18/al-menos-12-heridos-y-una-escuela-evacuada-deja-ataque-suicida-en-edificio-oficial-de-afganistan.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/mediooriente/2019/09/18/al-menos-12-heridos-y-una-escuela-evacuada-deja-ataque-suicida-en-edificio-oficial-de-afganistan.shtml"}]}, "author_id": "1098097975132385280", "edit_history_tweet_ids": ["1174437470060130304"], "id": "1174437470060130304", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174373752110534656"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:38:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "919210470686560261", "edit_history_tweet_ids": ["1174437467602259969"], "id": "1174437467602259969", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:36:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "author_id": "1142604091136364545", "edit_history_tweet_ids": ["1174437098872610816"], "id": "1174437098872610816", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:36:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "236797182", "edit_history_tweet_ids": ["1174437041502924800"], "id": "1174437041502924800", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:36:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "author_id": "121493688", "edit_history_tweet_ids": ["1174436955314106369"], "id": "1174436955314106369", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:35:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1080240687038246914", "edit_history_tweet_ids": ["1174436927413673985"], "id": "1174436927413673985", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:35:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "286276690", "edit_history_tweet_ids": ["1174436835482918913"], "id": "1174436835482918913", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:35:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "author_id": "2307007466", "edit_history_tweet_ids": ["1174436825513037824"], "id": "1174436825513037824", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:35:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "author_id": "1031615949177348097", "edit_history_tweet_ids": ["1174436807670423552"], "id": "1174436807670423552", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"text": "@rafaesgenial @forozcolg @interjet Seria las dos cosas, si se suicida pilotando el avi\u00f3n tambi\u00e9n seria homicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:35:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rafaesgenial", "id": "255120347"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "forozcolg", "id": "565806024"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "in_reply_to_user_id": "255120347", "author_id": "120348509", "edit_history_tweet_ids": ["1174436805707517952"], "id": "1174436805707517952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174417215698931715"}]}, {"text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:35:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}]}, "author_id": "121493688", "edit_history_tweet_ids": ["1174436756986445824"], "id": "1174436756986445824", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:34:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "author_id": "451684037", "edit_history_tweet_ids": ["1174436659129139200"], "id": "1174436659129139200", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:34:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "1046512959424532481", "edit_history_tweet_ids": ["1174436641257283584"], "id": "1174436641257283584", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:34:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "author_id": "185459241", "edit_history_tweet_ids": ["1174436561087344640"], "id": "1174436561087344640", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}]}, {"text": "Me han mirado mal por ser de Vox y me han dicho que tengo perfil de escritora rom\u00e1ntica suicida. Yo ya tengo el d\u00eda hecho.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:34:26.000Z", "author_id": "2696815822", "edit_history_tweet_ids": ["1174436542993051653"], "id": "1174436542993051653", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.9476, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:34:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "1000082735648727041", "edit_history_tweet_ids": ["1174436496687947777"], "id": "1174436496687947777", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}]}, {"text": "Viciada em esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:34:13.000Z", "author_id": "717495316925296644", "edit_history_tweet_ids": ["1174436486487379968"], "id": "1174436486487379968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "[GATILHO-SA\u00daDE MENTAL]\n\nnesta etapa o psicol\u00f3gico estar\u00e1 fr\u00e1gil e sem esperan\u00e7a.\n\nent\u00e3o, fa\u00e7a coment\u00e1rios sobre sa\u00fade mental em aulas, palestras se perguntando pq aluno suicida em pr\u00e9dio da faculdade, ganhe 3 ou 4 biscoitos pela desconstru\u00e7\u00e3o e siga fazendo o q sempre fez\n\nrepeat", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:34:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "849447299306663936", "author_id": "849447299306663936", "edit_history_tweet_ids": ["1174436443541970949"], "id": "1174436443541970949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174435587220213760"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:33:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "3317618397", "edit_history_tweet_ids": ["1174436374138818560"], "id": "1174436374138818560", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:33:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "1149127293752827907", "edit_history_tweet_ids": ["1174436193867620352"], "id": "1174436193867620352", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:33:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "75417731", "edit_history_tweet_ids": ["1174436186917613569"], "id": "1174436186917613569", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:32:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "350040073", "edit_history_tweet_ids": ["1174436157754675200"], "id": "1174436157754675200", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:32:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "61806238", "edit_history_tweet_ids": ["1174436136070107136"], "id": "1174436136070107136", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:32:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "166311804", "edit_history_tweet_ids": ["1174436134623088640"], "id": "1174436134623088640", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"text": "minha mae ta falando sobre o menino que se suicidou aqui da minha cidade, e ela s\u00f3 sabe falar de deus, deus e deus, EU NAO AGUENTO MAIS", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:32:28.000Z", "author_id": "1064197918305984512", "edit_history_tweet_ids": ["1174436047805177858"], "id": "1174436047805177858", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.6988, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.6228, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6487, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@ramonrey31 Vamos unha puta loca que en vez de tirarse ela sola matou a sua filla tamen... Menos mal que foi a nai se fora o pai... O titular ser\u00eda diferente!!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:32:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ramonrey31", "id": "970921062"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 113, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "nai"}]}, "in_reply_to_user_id": "970921062", "author_id": "2822770487", "edit_history_tweet_ids": ["1174436025344634882"], "id": "1174436025344634882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174365289649192960"}]}, {"text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:32:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}]}, "author_id": "840231720", "edit_history_tweet_ids": ["1174436015022518274"], "id": "1174436015022518274", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"text": "@rthur013 Con respecto a este tema, que yo recuerde ninguno pedimos el despido de @DeniseDresserG  por la broma del piloto suicida. Incluso me hizo re\u00edr un poco.\nEs lo mismo con esta chica de Interjet. https://t.co/kyaCCxVtFN", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:32:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rthur013", "id": "2669569849"}, {"start": 82, "end": 97, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 199, "probability": 0.6922, "type": "Other", "normalized_text": "Interjet"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/kyaCCxVtFN", "expanded_url": "https://twitter.com/mhernandezc22/status/1174435996517093376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kyaCCxVtFN", "media_key": "3_1174435994747015168"}]}, "in_reply_to_user_id": "2669569849", "author_id": "2730823897", "edit_history_tweet_ids": ["1174435996517093376"], "id": "1174435996517093376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174131687317327873"}]}, {"text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:32:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}]}, "author_id": "840231720", "edit_history_tweet_ids": ["1174435988799725570"], "id": "1174435988799725570", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:32:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1699584572", "edit_history_tweet_ids": ["1174435962090401794"], "id": "1174435962090401794", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:31:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "22735093", "edit_history_tweet_ids": ["1174435923343433729"], "id": "1174435923343433729", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "hoy mi hermana me dijo que todos los d\u00edas por la ma\u00f1ana le nace un pensamiento suicida distinto luego dijo serlo broma... :(", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:31:43.000Z", "author_id": "2602254180", "edit_history_tweet_ids": ["1174435858268741636"], "id": "1174435858268741636", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@xulvercrustx Oh Deus, n\u00e3o! KKKKKKKKKKKKKKKKKK\n\num se chama \u201cA menina que matou os pais\u201d e o outro \u201cO menino que matou meus pais\u201d. vai ser sob o ponto de vista dela e o do ent\u00e3o namorado.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:31:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "2497675310", "author_id": "490405112", "edit_history_tweet_ids": ["1174435802056667142"], "id": "1174435802056667142", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6118, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174431517570981894"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:31:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "881182763679985664", "edit_history_tweet_ids": ["1174435782658023426"], "id": "1174435782658023426", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:31:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "2836688279", "edit_history_tweet_ids": ["1174435749116223489"], "id": "1174435749116223489", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:30:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "1171086180143763456", "edit_history_tweet_ids": ["1174435641360297984"], "id": "1174435641360297984", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:30:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "author_id": "2874211073", "edit_history_tweet_ids": ["1174435631696683010"], "id": "1174435631696683010", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"text": "RT @NotiUno: En el Hemiciclo de la C\u00e1mara de Representantes de Estados Unidos. https://t.co/kNr69hNHQs", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:30:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NotiUno", "id": "54919560"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4135, "type": "Other", "normalized_text": "Hemiciclo"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kNr69hNHQs", "expanded_url": "http://ow.ly/SWTw50wfxfE", "display_url": "ow.ly/SWTw50wfxfE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-en-washington-a-soldado-caido-durante-ataque-suicida/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html"}]}, "author_id": "1113514321798148097", "edit_history_tweet_ids": ["1174435613279490048"], "id": "1174435613279490048", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174430596073951238"}]}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:30:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "author_id": "846960246", "edit_history_tweet_ids": ["1174435606203719680"], "id": "1174435606203719680", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"text": "Zidane le dio 3 Champions al Madrid y volvi\u00f3 en una acci\u00f3n casi suicida para su carrera,sacarlo del banquillo no ser\u00eda los m\u00e1s adecuado a menos que el \u00fanico que venga sea el gran y \u00fanico Jos\u00e9 Mourihno.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:30:23.000Z", "author_id": "32227987", "edit_history_tweet_ids": ["1174435525282938882"], "id": "1174435525282938882", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9013, "type": "Other", "normalized_text": "Champions"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9007, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 187, "end": 199, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mourihno"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:30:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1016000773484875776", "edit_history_tweet_ids": ["1174435524020453376"], "id": "1174435524020453376", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:29:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}]}, "author_id": "973087285", "edit_history_tweet_ids": ["1174435400833753089"], "id": "1174435400833753089", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:29:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "4892319784", "edit_history_tweet_ids": ["1174435318587699201"], "id": "1174435318587699201", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:29:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "91357138", "edit_history_tweet_ids": ["1174435293564461056"], "id": "1174435293564461056", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "@Damadeferroofic E isso j\u00e1 \u00e9 antigo, PC Farias se suicidou pq estava com depress\u00e3o, sei, namoradinha nova, como diz o nordestino \"dinheiro com for\u00e7a\".\nSei que depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira, mas nesse caso eu duvido!", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:29:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Damadeferroofic", "id": "1043615581973499904"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.4889, "type": "Other", "normalized_text": "PC Farias"}]}, "in_reply_to_user_id": "1043615581973499904", "author_id": "131373735", "edit_history_tweet_ids": ["1174435248337281024"], "id": "1174435248337281024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174403767187464192"}]}, {"text": "Team Slayer, mandas a tu equipo a pr\u00f3rroga tres veces y un man se suicida y pierden. As\u00ed funciona esto", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:29:02.000Z", "author_id": "843741581152784384", "edit_history_tweet_ids": ["1174435184990728192"], "id": "1174435184990728192", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8552, "type": "Other", "normalized_text": "Team Slayer"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:28:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "58495219", "edit_history_tweet_ids": ["1174435167810793472"], "id": "1174435167810793472", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "Un hombre se suicida en Ver\u00f3n hoy\nEn el d\u00eda de hoy un hombre decide acabar con su vida en el interior de su alojamiento, nuestro reportero Ra\u00fal Mercedes nos trae informaci\u00f3n.\nVer\u00f3n, La Altagracia. - Se trata del Sr.\u2026 https://t.co/c0Ldb1q9QD", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:28:52.000Z", "author_id": "1101176832735481862", "edit_history_tweet_ids": ["1174435143399985152"], "id": "1174435143399985152", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7791, "type": "Place", "normalized_text": "Ver\u00f3n"}, {"start": 139, "end": 151, "probability": 0.8083, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal Mercedes"}, {"start": 185, "end": 194, "probability": 0.4879, "type": "Other", "normalized_text": "Altagracia"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/c0Ldb1q9QD", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2kVIOxg--l/?igshid=134tvm9alvblc", "display_url": "instagram.com/p/B2kVIOxg--l/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rosagomessgmai2: Humilhada por professora, menina se suicida ap\u00f3s menstruar na escola https://t.co/FOSzDjx6Cu", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:28:23.000Z", "author_id": "1268362519", "edit_history_tweet_ids": ["1174435018875314181"], "id": "1174435018875314181", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/FOSzDjx6Cu", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/mundo/humilhada-por-professora-menina-se-suicida-apos-menstruar-na-escola", "display_url": "metropoles.com/mundo/humilhad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/mundo/humilhada-por-professora-menina-se-suicida-apos-menstruar-na-escola"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174393098706636802"}]}, {"text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:28:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "763548445", "edit_history_tweet_ids": ["1174434953486131200"], "id": "1174434953486131200", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-18T21:28:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}]}, "author_id": "169234467", "edit_history_tweet_ids": ["1174434923299704832"], "id": "1174434923299704832", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}]}, {"text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-18T21:27:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}]}, "author_id": "111064826", "edit_history_tweet_ids": ["1174434779531534336"], "id": "1174434779531534336", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}]}, {"text": "@ibnussabel Eso no es ser constante, eso es ser un suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:27:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ibnussabel", "id": "14925569"}]}, "in_reply_to_user_id": "14925569", "author_id": "215762871", "edit_history_tweet_ids": ["1174434730625949696"], "id": "1174434730625949696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174412845141938178"}]}, {"text": "Da\u00ed postei pros \u201cmelhores amigos\u201d no Instagram uma foto com uma cara de cu, e dizendo \u201cEU QUERO MORRER\u201d, mas tipo, n\u00e3o pelo fato de eu querer morrer de verdade, nem porque eu seria um suicida, gra\u00e7as a Deus isso n\u00e3o passa na minha mente (mas ajudo quem passa por isso). +", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:27:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1148574051973107712", "author_id": "1148574051973107712", "edit_history_tweet_ids": ["1174434687231647744"], "id": "1174434687231647744", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174434299191472130"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:26:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "3000136695", "edit_history_tweet_ids": ["1174434642872717312"], "id": "1174434642872717312", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:26:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "79758292", "edit_history_tweet_ids": ["1174434609855193089"], "id": "1174434609855193089", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "@digovsk O petismo acabou com as institui\u00e7\u00f5es de estado que deveriam ter feito pol\u00edticas de estado para se somar aos seguimentos produtivo o petismo foi t\u00e3o canalhas que usou vacinas podre importado e criou a microcefalia a\u00ed vem pousar de defensor de meio ambiente matou at\u00e9 pessoas", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:26:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "digovsk", "id": "31448215"}]}, "in_reply_to_user_id": "31448215", "author_id": "1653935264", "edit_history_tweet_ids": ["1174434572450357248"], "id": "1174434572450357248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174429988348747777"}]}, {"text": "RT @EcuavisaInforma: \ud83d\udd34VIDEO El estremecedor momento en que un polic\u00eda sujeta en el abismo a un joven suicida \u25ba  https://t.co/CMSFVj4xu2 htt\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:26:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EcuavisaInforma", "id": "256747696"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/CMSFVj4xu2", "expanded_url": "http://bit.ly/307newc", "display_url": "bit.ly/307newc"}]}, "author_id": "309778139", "edit_history_tweet_ids": ["1174434548718952448"], "id": "1174434548718952448", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174427909999607808"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:26:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "122757872", "edit_history_tweet_ids": ["1174434522471063553"], "id": "1174434522471063553", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:25:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "893585017607254022", "edit_history_tweet_ids": ["1174434375301259265"], "id": "1174434375301259265", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"text": "- Vc joga Free Fire?\n\n- Sim\n\n- J\u00e1 se matou com a pr\u00f3pria mina terrestre?\n\n- N\u00e3o\n\n- E VC JOGA FREE FIRE?", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:25:05.000Z", "author_id": "1072290331176124416", "edit_history_tweet_ids": ["1174434190047268864"], "id": "1174434190047268864", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MEF1964: Su legado del cobarde suicida est\u00e1 resumido en gran parte en \"El Caso Garc\u00eda\" de @PCaterianoB .\nSu dignidad lo llev\u00f3 al refugi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:25:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}]}, "author_id": "3295988449", "edit_history_tweet_ids": ["1174434188071723009"], "id": "1174434188071723009", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174118835940659200"}]}, {"text": "VIDEO: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo... https://t.co/5vgoaeazGk", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:24:31.000Z", "author_id": "838726119226368000", "edit_history_tweet_ids": ["1174434048044699648"], "id": "1174434048044699648", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/5vgoaeazGk", "expanded_url": "https://twitter.com/MaquinasEmpac/status/1174434048044699648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5vgoaeazGk", "media_key": "3_1174434046333476865"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "a coisa mais idiota que se pode fazer \u00e9 tirar uma nota boa e espalhar na sala toda que n\u00e3o estudou\n\ntem tanta gente que se matou de estudar e n\u00e3o conseguiu o que queria\n\nao menos cale a porra da boca, ngm quer saber se vc foi fazer a prova sem estudar", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:24:14.000Z", "author_id": "1021850822043488258", "edit_history_tweet_ids": ["1174433977198874626"], "id": "1174433977198874626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:24:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1145789872223002624", "edit_history_tweet_ids": ["1174433918071857155"], "id": "1174433918071857155", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:23:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "478420141", "edit_history_tweet_ids": ["1174433854582657024"], "id": "1174433854582657024", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055826749673472"}]}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:23:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "author_id": "870564108751523840", "edit_history_tweet_ids": ["1174433795656880129"], "id": "1174433795656880129", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"text": "@arocketqueen_ SE MATOU???????KKKKKKKKK", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:23:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "arocketqueen_", "id": "383311021"}]}, "in_reply_to_user_id": "383311021", "author_id": "587951596", "edit_history_tweet_ids": ["1174433741256740864"], "id": "1174433741256740864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174431165912141830"}]}, {"text": "Surreal como s\u00e3o as coisas. Ontem, em off, eu estava saindo do plant\u00e3o psicol\u00f3gico no qual eu atendo e recebi uma not\u00edcia de que algu\u00e9m havia cometido suic\u00eddio em outra universidade, assim que cheguei em casa, recebi uma mensagem num grupo, e o suicida foi um ex colega de classe", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:23:15.000Z", "author_id": "3367965239", "edit_history_tweet_ids": ["1174433729676283905"], "id": "1174433729676283905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:22:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "author_id": "124314069", "edit_history_tweet_ids": ["1174433576294633473"], "id": "1174433576294633473", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"text": "RT @la_patilla: El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de  saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1yR6s", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:22:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/WHesd1yR6s", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN"}]}, "author_id": "106838382", "edit_history_tweet_ids": ["1174433556191490056"], "id": "1174433556191490056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174432154874302464"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:22:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "385420309", "edit_history_tweet_ids": ["1174433539674247169"], "id": "1174433539674247169", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "Video: un suicida salta de un puente y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/M4KXEh9uT1 https://t.co/qDV229ywqn", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:22:05.000Z", "author_id": "221486871", "edit_history_tweet_ids": ["1174433436787830785"], "id": "1174433436787830785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/M4KXEh9uT1", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDNwVH", "display_url": "dlvr.it/RDNwVH"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/qDV229ywqn", "expanded_url": "https://twitter.com/AmerHoy/status/1174433436787830785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qDV229ywqn", "media_key": "3_1174433435101741056"}]}}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:21:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "author_id": "741111811", "edit_history_tweet_ids": ["1174433384057266177"], "id": "1174433384057266177", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-18T21:21:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}]}, "author_id": "909506846930735104", "edit_history_tweet_ids": ["1174433219103666179"], "id": "1174433219103666179", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}]}, {"text": "Se revelan dos nuevos personajes para El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/jUpYm8KqbV #Rese\u00f1as #OBBooks https://t.co/uCsni7T3VT", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:21:03.000Z", "author_id": "636245174", "edit_history_tweet_ids": ["1174433173767409669"], "id": "1174433173767409669", "entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 91, "tag": "Rese\u00f1as"}, {"start": 92, "end": 100, "tag": "OBBooks"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 57, "probability": 0.9224, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.7496, "type": "Other", "normalized_text": "OBBooks"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/jUpYm8KqbV", "expanded_url": "https://ift.tt/2V1qN12", "display_url": "ift.tt/2V1qN12"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/uCsni7T3VT", "expanded_url": "https://twitter.com/OB_Books/status/1174433173767409669/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uCsni7T3VT", "media_key": "3_1174433172639158272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:21:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "395011753", "edit_history_tweet_ids": ["1174433166645506049"], "id": "1174433166645506049", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:20:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "author_id": "1087071877422608386", "edit_history_tweet_ids": ["1174433044113108995"], "id": "1174433044113108995", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:20:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "1028875424967917574", "edit_history_tweet_ids": ["1174432997258477569"], "id": "1174432997258477569", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}]}, {"text": "@ionebelarra @ahorapodemos Que existe una izquierda suicida con la que no se puede ir ni a la vuelta de la esquina. Es la izquierda que en Madrid apoy\u00f3 a un candidato que no superaba el 2% en las encuestas, y que ahora nos cuenta que si su grupo no est\u00e1 en el gobierno no se puede progresar", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:19:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ionebelarra", "id": "344739325"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 144, "probability": 0.8402, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "in_reply_to_user_id": "344739325", "author_id": "193680054", "edit_history_tweet_ids": ["1174432904480530432"], "id": "1174432904480530432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174245254700109824"}]}, {"text": "RT @pjimfer: M\u00e1s all\u00e1 de bonitas declaraciones, es importante se\u00f1alar la causas y qui\u00e9n las provoca. El responsable del #CambioClimatico es\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:19:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pjimfer", "id": "2976797657"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 136, "tag": "CambioClimatico"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 135, "probability": 0.7408, "type": "Organization", "normalized_text": "CambioClimatico"}]}, "author_id": "4767583969", "edit_history_tweet_ids": ["1174432758606827525"], "id": "1174432758606827525", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174231354378244096"}]}, {"text": "@daobsa \"No lleg\u00f3 a acontecer, no existe, suposici\u00f3n, especulaci\u00f3n\" fu\u00e9 lo q pas\u00f3 no hace mucho, con un piloto que ten\u00eda problemas mentales, por no atender esa evidencia de mala conducta, hay toda una tripulaci\u00f3n muerta por un piloto suicida, pero bueno, \u00a1TODOS USTEDES SON LORA y XIMENA!", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:18:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "daobsa", "id": "1307559699588448264"}], "annotations": [{"start": 281, "end": 286, "probability": 0.5619, "type": "Person", "normalized_text": "XIMENA"}]}, "in_reply_to_user_id": "65213618", "author_id": "948590674063982593", "edit_history_tweet_ids": ["1174432502263365632"], "id": "1174432502263365632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174422729157513222"}]}, {"text": "@Blanch84128862 @NachoRgz @interjet Pidieron una soluci\u00f3n cuando la se\u00f1ora Dresser pidi\u00f3 un piloto suicida para el avi\u00f3n presidencial???\nNo verdad.\nEntonces dejen de hacerle a la chillona por la estupidez que escribi\u00f3 la se\u00f1orita.\nO se r\u00eden de todas o chillan por todas, sean coherentes porfa https://t.co/Hohy3SwyMG", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:18:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Blanch84128862", "id": "1069999425496408064"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7777, "type": "Person", "normalized_text": "Dresser"}], "urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/Hohy3SwyMG", "expanded_url": "https://twitter.com/mhernandezc22/status/1174432438900027392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hohy3SwyMG", "media_key": "3_1174432436207247361"}]}, "in_reply_to_user_id": "1069999425496408064", "author_id": "2730823897", "edit_history_tweet_ids": ["1174432438900027392"], "id": "1174432438900027392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174410150544924673"}]}, {"text": "Se revelan dos nuevos personajes para El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/kxhq7u3iIp #LaCasaDeEL #Rese\u00f1as #C\u00f3mics #Cine #Series #Juegos #Libros #BlogosferaZombi https://t.co/J8JQfe1e2k", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:17:56.000Z", "author_id": "436108523", "edit_history_tweet_ids": ["1174432391072534529"], "id": "1174432391072534529", "entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 94, "tag": "LaCasaDeEL"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "Rese\u00f1as"}, {"start": 104, "end": 111, "tag": "C\u00f3mics"}, {"start": 112, "end": 117, "tag": "Cine"}, {"start": 118, "end": 125, "tag": "Series"}, {"start": 126, "end": 133, "tag": "Juegos"}, {"start": 134, "end": 141, "tag": "Libros"}, {"start": 142, "end": 158, "tag": "BlogosferaZombi"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 57, "probability": 0.8902, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.7668, "type": "Other", "normalized_text": "LaCasaDeEL"}, {"start": 143, "end": 157, "probability": 0.5008, "type": "Other", "normalized_text": "BlogosferaZombi"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/kxhq7u3iIp", "expanded_url": "https://ift.tt/2V1qN12", "display_url": "ift.tt/2V1qN12"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/J8JQfe1e2k", "expanded_url": "https://twitter.com/EuzkalZombi/status/1174432391072534529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J8JQfe1e2k", "media_key": "3_1174432389805879296"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Se revelan dos nuevos personajes para El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/IhWMS1DbQa #BlogosferaOGRO https://t.co/lML8XjvApt", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:17:56.000Z", "author_id": "2726612876", "edit_history_tweet_ids": ["1174432390531440641"], "id": "1174432390531440641", "entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 98, "tag": "BlogosferaOGRO"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 57, "probability": 0.9264, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.6619, "type": "Other", "normalized_text": "BlogosferaOGRO"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/IhWMS1DbQa", "expanded_url": "https://ift.tt/2V1qN12", "display_url": "ift.tt/2V1qN12"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/lML8XjvApt", "expanded_url": "https://twitter.com/ProyectoOGRO/status/1174432390531440641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lML8XjvApt", "media_key": "3_1174432389373800453"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Zonoramadrugada: A mo\u00e7a que matou os pais vai ganhar uma s\u00e9rie. Bicho, o Brasil tem tanta literatura boa, tanta lenda e v\u00e3o filmar algu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:17:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Zonoramadrugada", "id": "87314696"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9333, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "79758292", "edit_history_tweet_ids": ["1174432382063194112"], "id": "1174432382063194112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174432090789748742"}]}, {"text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:17:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "author_id": "1684570999", "edit_history_tweet_ids": ["1174432261837676544"], "id": "1174432261837676544", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:17:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "author_id": "1057764837193859074", "edit_history_tweet_ids": ["1174432252840857600"], "id": "1174432252840857600", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "lang": "in", "created_at": "2019-09-18T21:17:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "author_id": "1045484111832514563", "edit_history_tweet_ids": ["1174432223585374208"], "id": "1174432223585374208", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}]}, {"text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de  saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1yR6s", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:17:00.000Z", "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1174432154874302464"], "id": "1174432154874302464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WHesd1yR6s", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN"}]}}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:16:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "1155915084973117440", "edit_history_tweet_ids": ["1174432150210433032"], "id": "1174432150210433032", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "\"A ideia dos pobres witzelristas \u00e9 suicida mesmo!\": Imagens mostram que helic\u00f3ptero da Pol\u00edcia Civil atirou em escola no Rio de Janeiro https://t.co/n9FyYqK5Fg", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:16:46.000Z", "author_id": "202964176", "edit_history_tweet_ids": ["1174432099073482752"], "id": "1174432099073482752", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 99, "probability": 0.4856, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/n9FyYqK5Fg", "expanded_url": "http://desacato.info/imagens-mostram-que-helicoptero-da-policia-civil-atirou-em-escola-no-rio-de-janeiro/", "display_url": "desacato.info/imagens-mostra\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @xParkMochi: AS PESSOAS PRECISAM PARAR DE CHAMAR OS OUTROS DE NAZISTAS POR NADA\n\n\"QUEM NAO FAZ ISSO \u00c9 NAZISTA\" \"QUEM CHAMA ISSO AQUI DE\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:16:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "xParkMochi", "id": "930056302415503360"}]}, "author_id": "1019319513467248641", "edit_history_tweet_ids": ["1174432075212103682"], "id": "1174432075212103682", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174430407644897280"}]}, {"text": "\"A ideia dos pobres witzelristas \u00e9 suicida mesmo!\":Imagens mostram que helic\u00f3ptero da Pol\u00edcia Civil atirou em escola no Rio de Janeiro https://t.co/n9FyYqK5Fg via @https://twitter.com/desacatobrasil", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:16:36.000Z", "author_id": "202964176", "edit_history_tweet_ids": ["1174432053884047360"], "id": "1174432053884047360", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.4733, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 120, "end": 133, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.653, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/n9FyYqK5Fg", "expanded_url": "http://desacato.info/imagens-mostram-que-helicoptero-da-policia-civil-atirou-em-escola-no-rio-de-janeiro/", "display_url": "desacato.info/imagens-mostra\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Para Cabrales, \u201ctomar un cr\u00e9dito bancario es suicida\u201d @tsninforma https://t.co/m4ZSdkIdZP", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:16:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 65, "username": "tsninforma", "id": "2992360727"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.7531, "type": "Person", "normalized_text": "Cabrales"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/m4ZSdkIdZP", "expanded_url": "https://tsnnecochea.com.ar/?p=49560", "display_url": "tsnnecochea.com.ar/?p=49560"}]}, "author_id": "2992360727", "edit_history_tweet_ids": ["1174432020153479169"], "id": "1174432020153479169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Se revelan dos nuevos personajes para El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/8MsLKjl49A https://t.co/sxsnNQi9uV https://t.co/KcGMPJtPJT", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:16:23.000Z", "author_id": "2763177514", "edit_history_tweet_ids": ["1174431999156805633"], "id": "1174431999156805633", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 57, "probability": 0.9405, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/8MsLKjl49A", "expanded_url": "https://ift.tt/2V1qN12", "display_url": "ift.tt/2V1qN12"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/sxsnNQi9uV", "expanded_url": "https://ift.tt/2NmNU5d", "display_url": "ift.tt/2NmNU5d"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KcGMPJtPJT", "expanded_url": "https://twitter.com/ZombisRapidos/status/1174431999156805633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KcGMPJtPJT", "media_key": "3_1174431998175301633"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @xParkMochi: AS PESSOAS PRECISAM PARAR DE CHAMAR OS OUTROS DE NAZISTAS POR NADA\n\n\"QUEM NAO FAZ ISSO \u00c9 NAZISTA\" \"QUEM CHAMA ISSO AQUI DE\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:16:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "xParkMochi", "id": "930056302415503360"}]}, "author_id": "803305856351830016", "edit_history_tweet_ids": ["1174431983759327233"], "id": "1174431983759327233", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174430407644897280"}]}, {"text": "RT @xParkMochi: AS PESSOAS PRECISAM PARAR DE CHAMAR OS OUTROS DE NAZISTAS POR NADA\n\n\"QUEM NAO FAZ ISSO \u00c9 NAZISTA\" \"QUEM CHAMA ISSO AQUI DE\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:16:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "xParkMochi", "id": "930056302415503360"}]}, "author_id": "1008459005575000064", "edit_history_tweet_ids": ["1174431937940852738"], "id": "1174431937940852738", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174430407644897280"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:15:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "1000386409142812675", "edit_history_tweet_ids": ["1174431841085984769"], "id": "1174431841085984769", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "Est\u00e3o estimulando a Petrobr\u00e1s a mutilar funcion\u00e1rios... Recevo hoje 1/2 do que deveria de renda anual, perco todo ano 170 mil reais. Eles sa\u00edram no lucro. \ud83d\udc4bReflitam porque homens bons, se tornam monstros. Hitler matou Judeus, porque estes o humilharam durante toda vida.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:15:36.000Z", "author_id": "285699947", "edit_history_tweet_ids": ["1174431802062266368"], "id": "1174431802062266368", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6572, "type": "Organization", "normalized_text": "Petrobr\u00e1s"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.6881, "type": "Person", "normalized_text": "Judeus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Se revelan dos nuevos personajes para El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/Zzn2asZNd4 #dc https://t.co/1nkgTzmJ4k", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:15:27.000Z", "author_id": "297127071", "edit_history_tweet_ids": ["1174431763965403137"], "id": "1174431763965403137", "entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 86, "tag": "dc"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 57, "probability": 0.9344, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 84, "end": 85, "probability": 0.8385, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Zzn2asZNd4", "expanded_url": "http://www.lacasadeel.net/2019/09/se-revelan-dos-nuevos-personajes-para-el-escuadron-suicida.html?utm_campaign=twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "lacasadeel.net/2019/09/se-rev\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/1nkgTzmJ4k", "expanded_url": "https://twitter.com/LaCasaDeEL/status/1174431763965403137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1nkgTzmJ4k", "media_key": "3_1174431761889222656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:15:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1254587418", "edit_history_tweet_ids": ["1174431728187953153"], "id": "1174431728187953153", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:15:14.000Z", "author_id": "2232266080", "edit_history_tweet_ids": ["1174431711456833538"], "id": "1174431711456833538", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:14:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "18800796", "edit_history_tweet_ids": ["1174431437623365632"], "id": "1174431437623365632", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:14:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "972098324277886976", "edit_history_tweet_ids": ["1174431426512637955"], "id": "1174431426512637955", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:14:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "575227947", "edit_history_tweet_ids": ["1174431412201644034"], "id": "1174431412201644034", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"text": "@sninobecerra No hacen falta muchos avisos, toda la situaci\u00f3n generada en los \u00faltimos a\u00f1os, solo puede tener un desenlace, de lo cual los dirigentes son plenamente conscientes. No se ha visto ni una soluci\u00f3n real, ni una idea que reconduzca al sistema que est\u00e1 anclado en un inmovilismo suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:13:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sninobecerra", "id": "432706448"}]}, "in_reply_to_user_id": "432706448", "author_id": "971399389746024448", "edit_history_tweet_ids": ["1174431388659003392"], "id": "1174431388659003392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174333471159967745"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:13:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1037331116552867841", "edit_history_tweet_ids": ["1174431242005225472"], "id": "1174431242005225472", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "@elmundoes Solo os falta decir \u201c\nSe \u201carrojaron ejerciendo violencia machista\u201d menuda manipulaci\u00f3n gast\u00e1is, vaya titular hip\u00f3crita. Sois c\u00f3mplices de la gran mentira organizada. La madre se suicida y asesina a su hija, hablad claro, tened cojones y dejad de enga\u00f1ar y manipular a los lectores", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:13:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "in_reply_to_user_id": "14436030", "author_id": "1010121422105206784", "edit_history_tweet_ids": ["1174431229715853315"], "id": "1174431229715853315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174257828082671618"}]}, {"text": "RT @NotiUno: En el Hemiciclo de la C\u00e1mara de Representantes de Estados Unidos. https://t.co/kNr69hNHQs", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:13:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NotiUno", "id": "54919560"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4135, "type": "Other", "normalized_text": "Hemiciclo"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kNr69hNHQs", "expanded_url": "http://ow.ly/SWTw50wfxfE", "display_url": "ow.ly/SWTw50wfxfE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-en-washington-a-soldado-caido-durante-ataque-suicida/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html"}]}, "author_id": "817830420", "edit_history_tweet_ids": ["1174431188880154624"], "id": "1174431188880154624", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174430596073951238"}]}, {"text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:13:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "author_id": "145701717", "edit_history_tweet_ids": ["1174431182894850048"], "id": "1174431182894850048", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}]}, {"text": "@Luadoce1 @allantercalivre @lobaoeletrico Caraca eu fui da uma olhada tenso o pai se matou envenenado e a m\u00e3e tambem se matou era bipolar. t\u00e1 explicado onde esse cara herdou esse problema", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:13:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Luadoce1", "id": "173907446"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}]}, "in_reply_to_user_id": "173907446", "author_id": "1141371968618471425", "edit_history_tweet_ids": ["1174431176729268230"], "id": "1174431176729268230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174428476100763648"}]}, {"text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:13:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "85929846", "edit_history_tweet_ids": ["1174431176494333953"], "id": "1174431176494333953", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:12:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "853034281949687808", "edit_history_tweet_ids": ["1174431118478774272"], "id": "1174431118478774272", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:12:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "author_id": "764175512533078016", "edit_history_tweet_ids": ["1174431111050645504"], "id": "1174431111050645504", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:12:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}]}, "author_id": "764175512533078016", "edit_history_tweet_ids": ["1174431077890498563"], "id": "1174431077890498563", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:12:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1581807499", "edit_history_tweet_ids": ["1174431052275826689"], "id": "1174431052275826689", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:12:20.000Z", "author_id": "207668486", "edit_history_tweet_ids": ["1174430979399868421"], "id": "1174430979399868421", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"text": "Arctic monkeys, por que SE matou?", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-18T21:12:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "76738426", "author_id": "76738426", "edit_history_tweet_ids": ["1174430978292559872"], "id": "1174430978292559872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174430810981769217"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:12:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "734471555669970944", "edit_history_tweet_ids": ["1174430935137345540"], "id": "1174430935137345540", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-18T21:11:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}]}, "author_id": "110949757", "edit_history_tweet_ids": ["1174430789917970432"], "id": "1174430789917970432", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:11:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "3295263660", "edit_history_tweet_ids": ["1174430743717654529"], "id": "1174430743717654529", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA EH HORRIVEL", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:11:14.000Z", "author_id": "1673963137", "edit_history_tweet_ids": ["1174430702730919936"], "id": "1174430702730919936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:10:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1673963137", "edit_history_tweet_ids": ["1174430619956326408"], "id": "1174430619956326408", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:10:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "160392357", "edit_history_tweet_ids": ["1174430596900241408"], "id": "1174430596900241408", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "En el Hemiciclo de la C\u00e1mara de Representantes de Estados Unidos. https://t.co/kNr69hNHQs", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:10:48.000Z", "author_id": "54919560", "edit_history_tweet_ids": ["1174430596073951238"], "id": "1174430596073951238", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.366, "type": "Other", "normalized_text": "Hemiciclo"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/kNr69hNHQs", "expanded_url": "http://ow.ly/SWTw50wfxfE", "display_url": "ow.ly/SWTw50wfxfE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-en-washington-a-soldado-caido-durante-ataque-suicida/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:10:30.000Z", "author_id": "1026188436531765249", "edit_history_tweet_ids": ["1174430520991727617"], "id": "1174430520991727617", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"text": "AS PESSOAS PRECISAM PARAR DE CHAMAR OS OUTROS DE NAZISTAS POR NADA\n\n\"QUEM NAO FAZ ISSO \u00c9 NAZISTA\" \"QUEM CHAMA ISSO AQUI DE \"N\u00c3O SEI O QUE\" \u00c9 NAZISTA\" \"QUEM DEIXAR NO FLOP \u00c9 NAZISTA\"\n\nVAI SE FODER, PAREM DE FICAR FALANDO DESSE MOVIMENTO RASCISTA QUE MATOU MILH\u00d5ES COMO PIADA", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:10:03.000Z", "author_id": "930056302415503360", "edit_history_tweet_ids": ["1174430407644897280"], "id": "1174430407644897280", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 169, "probability": 0.634, "type": "Organization", "normalized_text": "FLOP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:09:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "author_id": "3195674876", "edit_history_tweet_ids": ["1174430356252110851"], "id": "1174430356252110851", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174372268815847425"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:09:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "516067169", "edit_history_tweet_ids": ["1174430241240113158"], "id": "1174430241240113158", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "@leoursine No final a velha gordinha suicida pq tava com Alzheimer, a lora e a cabulosa l\u00e1 fogem e viram assaltantes juntas, a drogada casa com o ex", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:08:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "753403081564487681", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "author_id": "749404213621493760", "edit_history_tweet_ids": ["1174430121341726720"], "id": "1174430121341726720", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8139, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174427411460612097"}]}, {"text": "@TuBoletaNews en serio solo quiero mis boletas que deber\u00edan haber llegado en 3 d\u00edas h\u00e1biles desde el 9 de septiembre. No es mi inter\u00e9s conocer qui\u00e9n de su calle center tiene la voz m\u00e1s cercana a una crisis suicida. Aunque Sandra suena bastante mal. Denle una torta o algo.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:08:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TuBoletaNews", "id": "122495812"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 227, "probability": 0.4833, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra"}]}, "in_reply_to_user_id": "122495812", "author_id": "355255983", "edit_history_tweet_ids": ["1174430091608297472"], "id": "1174430091608297472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:08:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "author_id": "238171849", "edit_history_tweet_ids": ["1174430080677896194"], "id": "1174430080677896194", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:08:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "2254370973", "edit_history_tweet_ids": ["1174430071853109248"], "id": "1174430071853109248", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "@PedroarnoldoP Obviamente quase se matou ne", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:08:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PedroarnoldoP", "id": "950561829784342528"}]}, "in_reply_to_user_id": "950561829784342528", "author_id": "2937042226", "edit_history_tweet_ids": ["1174430065310019589"], "id": "1174430065310019589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174417843108175873"}]}, {"text": "@david_todo_bom Nery \u00e9 suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:08:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1046690257947758592", "author_id": "3483689309", "edit_history_tweet_ids": ["1174429986444521478"], "id": "1174429986444521478", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6802, "type": "Person", "normalized_text": "Nery"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174429891502190592"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:08:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "734925005184716800", "edit_history_tweet_ids": ["1174429929724887040"], "id": "1174429929724887040", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "@djsemente Suicida kkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:08:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "djsemente", "id": "1055162248509972481"}]}, "in_reply_to_user_id": "1055162248509972481", "author_id": "827183934752616450", "edit_history_tweet_ids": ["1174429896107536384"], "id": "1174429896107536384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174429751789936642"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:07:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "220780081", "edit_history_tweet_ids": ["1174429834103201792"], "id": "1174429834103201792", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:07:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "24974183", "edit_history_tweet_ids": ["1174429832756760576"], "id": "1174429832756760576", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "Cabrales advirti\u00f3 que \"para las pymes, tomar cr\u00e9dito en un banco es suicida\".\nhttps://t.co/zL3IvaV6Zj https://t.co/L4WP4Azz0v", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:07:42.000Z", "author_id": "145209245", "edit_history_tweet_ids": ["1174429815417516032"], "id": "1174429815417516032", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.671, "type": "Person", "normalized_text": "Cabrales"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/zL3IvaV6Zj", "expanded_url": "http://www.frenteacano.com.ar/noticia/211233", "display_url": "frenteacano.com.ar/noticia/211233"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/L4WP4Azz0v", "expanded_url": "https://twitter.com/FrenteaCano/status/1174429815417516032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L4WP4Azz0v", "media_key": "3_1174429792499884032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:06:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "author_id": "3852668601", "edit_history_tweet_ids": ["1174429586760839168"], "id": "1174429586760839168", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"text": "RT @calmauniverso: voc\u00ea me destruiu ao ponto de eu pensar que eu era culpada por todo o conflito.\nvoc\u00ea me fez acreditar que suas facadas na\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:06:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "calmauniverso", "id": "914492064909418496"}]}, "author_id": "1109955812426952707", "edit_history_tweet_ids": ["1174429533937831941"], "id": "1174429533937831941", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174295399345139712"}]}, {"text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:06:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "author_id": "15191656", "edit_history_tweet_ids": ["1174429525754732544"], "id": "1174429525754732544", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:06:31.000Z", "author_id": "3153069561", "edit_history_tweet_ids": ["1174429516548247558"], "id": "1174429516548247558", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:06:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "author_id": "1012059547547127809", "edit_history_tweet_ids": ["1174429457769205765"], "id": "1174429457769205765", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"text": "RT @EcuavisaInforma: \ud83d\udd34VIDEO El estremecedor momento en que un polic\u00eda sujeta en el abismo a un joven suicida \u25ba  https://t.co/CMSFVj4xu2 htt\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:06:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EcuavisaInforma", "id": "256747696"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/CMSFVj4xu2", "expanded_url": "http://bit.ly/307newc", "display_url": "bit.ly/307newc"}]}, "author_id": "1167429458770444289", "edit_history_tweet_ids": ["1174429441801560064"], "id": "1174429441801560064", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174427909999607808"}]}, {"text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:06:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "author_id": "4636718361", "edit_history_tweet_ids": ["1174429427276681216"], "id": "1174429427276681216", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:05:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "888917869467238400", "edit_history_tweet_ids": ["1174429288613011456"], "id": "1174429288613011456", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:05:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "749313506349084672", "edit_history_tweet_ids": ["1174429276931809285"], "id": "1174429276931809285", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:05:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "3421432457", "edit_history_tweet_ids": ["1174429257730265095"], "id": "1174429257730265095", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:05:27.000Z", "author_id": "876800186554646529", "edit_history_tweet_ids": ["1174429248821583875"], "id": "1174429248821583875", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"text": "@danysabba @matteorenzi @LAnnibali Sono curioso di sapere quale sostanza assumete.... a pensarci c\u2019\u00e8 gente che seguiva Pol Pot, I figli di satana e i seguaci del Tempio del popolo tutti suicida per seguire un cojone", "lang": "it", "created_at": "2019-09-18T21:04:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "danysabba", "id": "2980142291"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "LAnnibali", "id": "787371102"}]}, "in_reply_to_user_id": "2980142291", "author_id": "162324960", "edit_history_tweet_ids": ["1174429096610344965"], "id": "1174429096610344965", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174092371295907840"}]}], "includes": {"users": [{"id": "192211982", "location": "Am\u00e9rica Latina", "verified": false, "name": "Pneu Recheado \ud83d\udea9", "username": "ptfreire", "public_metrics": {"followers_count": 2663, "following_count": 2637, "tweet_count": 70153, "listed_count": 13}}, {"id": "266649726", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "Andrew Fishman", "username": "AndrewDFish", "public_metrics": {"followers_count": 44589, "following_count": 3399, "tweet_count": 9276, "listed_count": 495}}, {"id": "2456026559", "location": "Sant Esteve de les Roures, Cat", "verified": false, "name": "Llop Esteponari", "username": "EsteponariLlop", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1609, "tweet_count": 89553, "listed_count": 3}}, {"id": "569006794", "location": "Linyola, Catalunya Profunda", "verified": false, "name": "Ellery", "username": "Marc20F", "public_metrics": {"followers_count": 7217, "following_count": 3867, "tweet_count": 42571, "listed_count": 29}}, {"id": "372319413", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "Silverio", "username": "SilverioJB", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1795, "tweet_count": 32403, "listed_count": 0}}, {"id": "63739190", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Escola sem Partido", "username": "escolasempartid", "public_metrics": {"followers_count": 106686, "following_count": 70, "tweet_count": 10482, "listed_count": 182}}, {"id": "723693004398157824", "location": "Flutuando no Espa\u00e7o-Tempo", "verified": false, "name": "Pepsi ''Twist'' Gomes", "username": "RaphaelPapp", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 179, "tweet_count": 6804, "listed_count": 0}}, {"id": "1620553867", "location": "demisexual", "verified": false, "name": "lady nada", "username": "nanieleee", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 395, "tweet_count": 6060, "listed_count": 0}}, {"id": "16033602", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Thiago Pasqualotto", "username": "thiago_p", "public_metrics": {"followers_count": 798895, "following_count": 736, "tweet_count": 133341, "listed_count": 580}}, {"id": "1520175374", "verified": false, "name": "Carlos Serrano", "username": "CalithooxD", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 93, "tweet_count": 8081, "listed_count": 0}}, {"id": "292542544", "location": "NONE", "verified": false, "name": "JJ -", "username": "JJGB1", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1386, "tweet_count": 163453, "listed_count": 6}}, {"id": "41708278", "location": "Resende, RJ", "verified": false, "name": "madame ralph", "username": "aluzeasemente", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1249, "tweet_count": 62730, "listed_count": 11}}, {"id": "44145131", "location": "Caracas - Venezuela", "verified": true, "name": "Noticiero Venevisi\u00f3n", "username": "noticierovv", "public_metrics": {"followers_count": 3675003, "following_count": 5571, "tweet_count": 885105, "listed_count": 9061}}, {"id": "742198761649213440", "location": "Pasaje, Ecuador", "verified": false, "name": "Prensa Corrupta", "username": "CorruptaPrensa", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 0, "tweet_count": 12965, "listed_count": 4}}, {"id": "896105354815254528", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "Geovanny Mu\u00f1iz", "username": "GeovannyMuiz1", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 850, "tweet_count": 246196, "listed_count": 2}}, {"id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT", "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}}, {"id": "1087167665498660865", "verified": false, "name": "erica ramos", "username": "ericaramossss", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 261, "tweet_count": 11736, "listed_count": 0}}, {"id": "3070072750", "verified": false, "name": "tida. \ud83e\udea9", "username": "tidalindaxyn", "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 797, "tweet_count": 103248, "listed_count": 1}}, {"id": "2214330824", "location": "Campo Bom, RS - Brasil", "verified": false, "name": "F\u00edsica Trilegal", "username": "fisicatrilegal", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 335, "tweet_count": 51523, "listed_count": 11}}, {"id": "981561252072902656", "verified": false, "name": "Marcos Bernat", "username": "Tedioso255", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1927, "tweet_count": 7116, "listed_count": 1}}, {"id": "6057112", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "name": "Bou (fediverso.net/@bou)", "username": "elsacodelcoco", "public_metrics": {"followers_count": 13731, "following_count": 0, "tweet_count": 41531, "listed_count": 55}}, {"id": "1030096208302428160", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "cptm irmotal em cristo", "username": "narsipereira", "public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 1442, "tweet_count": 112789, "listed_count": 9}}, {"id": "1145101757682454529", "location": "Cuscatlan, El Salvador", "verified": false, "name": "\ud83d\udc96Perla Z. A. Parryo\ud83d\udc96\ud83d\udc9e", "username": "ZaPerlaAzalhea", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1730, "tweet_count": 12015, "listed_count": 1}}, {"id": "1053624522228797440", "verified": false, "name": "neguinho", "username": "henriiques_Jr", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 685, "tweet_count": 40171, "listed_count": 1}}, {"id": "3193446977", "location": "Houston, TX", "verified": false, "name": "Masvelhoaguado", "username": "masvelhoaguado", "public_metrics": {"followers_count": 75768, "following_count": 720, "tweet_count": 16381, "listed_count": 25}}, {"id": "2947888853", "location": "cualquier lugar del mundo ", "verified": false, "name": "Nisperusa Emerson", "username": "emernisperusa28", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 99, "tweet_count": 3080, "listed_count": 0}}, {"id": "17813487", "location": "Colombia", "verified": true, "name": "Noticias Caracol", "username": "NoticiasCaracol", "public_metrics": {"followers_count": 9887853, "following_count": 1172, "tweet_count": 798821, "listed_count": 18264}}, {"id": "245909273", "verified": false, "name": "Gogoulart R.", "username": "ringoulart", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 583, "tweet_count": 341156, "listed_count": 7}}, {"id": "1029200583188729856", "verified": false, "name": "Mariadecollantes1", "username": "DelChuman", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 229, "tweet_count": 101805, "listed_count": 0}}, {"id": "1035560983715110912", "verified": false, "name": "Pietro Rami", "username": "pietrorami1910", "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 5594, "tweet_count": 49163, "listed_count": 3}}, {"id": "724362244998467584", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Carlos Nhanga", "username": "carlosnhanga_", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 829, "tweet_count": 56693, "listed_count": 4}}, {"id": "3325163291", "location": "Centro del universo", "verified": false, "name": "Mauro L", "username": "aji_mauro", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 4452, "tweet_count": 240110, "listed_count": 34}}, {"id": "380023817", "location": "Rep\u00fablica Dominicana ", "verified": false, "name": "Richard Fernandes", "username": "networker1986", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1311, "tweet_count": 12044, "listed_count": 28}}, {"id": "3049002569", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "David Blasco Delgado", "username": "dablascodelgado", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 568, "tweet_count": 5227, "listed_count": 8}}, {"id": "715476691460558848", "location": "P\u00e1lido punto azul \ud83c\udf0d", "verified": false, "name": "Operador Nuclear", "username": "OperadorNuclear", "public_metrics": {"followers_count": 185768, "following_count": 830, "tweet_count": 89912, "listed_count": 1171}}, {"id": "888216263109070848", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Giovana Vendrame", "username": "VendrameGiovana", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 165, "tweet_count": 983, "listed_count": 0}}, {"id": "103363459", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "A L\u00e2mina e Eu", "username": "Franco_Ikari", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 582, "tweet_count": 233279, "listed_count": 20}}, {"id": "1058065099972374528", "location": "\ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\ude01 \ud835\uddf7\ud835\uddf6\ud835\uddfb ", "verified": false, "name": "mari\ud83c\udf19 hiatus", "username": "bIueskyoon", "public_metrics": {"followers_count": 14986, "following_count": 13217, "tweet_count": 41115, "listed_count": 13}}, {"id": "49722636", "location": "Porto Alegre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "verified": false, "name": "Eduardo M P M \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "epmachado", "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 1004, "tweet_count": 49002, "listed_count": 14}}, {"id": "118670062", "location": "Canoas/RS", "verified": false, "name": "Alexandre", "username": "A_kertesz", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 502, "tweet_count": 72486, "listed_count": 3}}, {"id": "124172948", "location": "Venezuela", "verified": true, "name": "La Patilla", "username": "la_patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316245, "listed_count": 15370}}, {"id": "587045711", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Drag\u00f3n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "DragonTauro", "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 3002, "tweet_count": 609819, "listed_count": 89}}, {"id": "257054365", "location": "Panamak44", "verified": false, "name": "JOSE CASIS  \ud83d\udd34 #Panam\u00e1 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "username": "JCasis25", "public_metrics": {"followers_count": 50266, "following_count": 46609, "tweet_count": 85002, "listed_count": 119}}, {"id": "902337750564835328", "verified": false, "name": "Oscar", "username": "Oscar992288", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 730, "tweet_count": 74982, "listed_count": 0}}, {"id": "124525505", "verified": false, "name": "Ali F.", "username": "AliciaGallardo", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 3914, "tweet_count": 81055, "listed_count": 3}}, {"id": "2784013842", "location": "Aqu\u00ed, rodeada de subnormales", "verified": false, "name": "Hereado", "username": "chanhereado", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 306, "tweet_count": 18387, "listed_count": 2}}, {"id": "2971537043", "verified": false, "name": "Susana/Assigned Capitalism@birth #NoVotoMisoginia", "username": "ClassVsClass", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 1283, "tweet_count": 18723, "listed_count": 2}}, {"id": "1048994733840904195", "verified": false, "name": "line", "username": "alineecu", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 199, "tweet_count": 43820, "listed_count": 1}}, {"id": "1059282925315911681", "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "verified": false, "name": "maria vai com a Ingrid", "username": "vixenadeboghafa", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}}, {"id": "2256998617", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Dressa", "username": "dessasfreitas", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 179, "tweet_count": 26890, "listed_count": 2}}, {"id": "32765860", "location": "New York, NY", "verified": false, "name": "Pablo Gomes", "username": "pablogomesfde", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 237, "tweet_count": 6459, "listed_count": 3}}, {"id": "188062786", "location": "mexico", "verified": false, "name": "ANDREA OSALDE", "username": "twinhell", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 366, "tweet_count": 474465, "listed_count": 11}}, {"id": "1034183521093513217", "verified": false, "name": "\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc08\ud835\udc00", "username": "tania_lourencoo", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 254, "tweet_count": 14578, "listed_count": 0}}, {"id": "985192547352969216", "location": "Polonia", "verified": false, "name": "agroincansable \u2606X", "username": "cortandolayerba", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 865, "tweet_count": 11449, "listed_count": 0}}, {"id": "243280364", "location": "Valencia", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro Pich\u00f3", "username": "Alvaro_Picho", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 572, "tweet_count": 9967, "listed_count": 54}}, {"id": "239168697", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "soraya villarroel", "username": "platoyvaso", "public_metrics": {"followers_count": 8742, "following_count": 8901, "tweet_count": 294502, "listed_count": 43}}, {"id": "814341638822789121", "location": "to infinity and beyond", "verified": false, "name": "Indy\ud83c\udf88", "username": "buzzgguk", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 631, "tweet_count": 22408, "listed_count": 0}}, {"id": "219465890", "location": "Santa Cruz - Bolivia ", "verified": false, "name": "Fernando gallardo", "username": "gallardofer1", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 165, "tweet_count": 573, "listed_count": 1}}, {"id": "136455365", "location": "desterro", "verified": false, "name": "zeca pagodinha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd91", "username": "natulleza", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 903, "tweet_count": 65312, "listed_count": 2}}, {"id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "verified": false, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo", "public_metrics": {"followers_count": 12525, "following_count": 10356, "tweet_count": 564393, "listed_count": 49}}, {"id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Xavier Fiestas \uea00", "username": "XavierFiestas", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233245, "listed_count": 5}}, {"id": "915822121720283136", "location": "CDMX", "verified": false, "name": "\u1aa3 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd90 \u1aa3", "username": "Benkaipso", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1395, "tweet_count": 45062, "listed_count": 7}}, {"id": "867112993", "verified": false, "name": "Rony Zamora", "username": "ronyzamorarivas", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 43, "tweet_count": 3242, "listed_count": 0}}, {"id": "1158537391", "location": "M\u00c5 Dua lipa RBD MCFLY AM CC ", "verified": false, "name": "B\u00e5bi \ud83e\udea9| MET M\u00c5", "username": "parlarctic", "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 3124, "tweet_count": 114501, "listed_count": 18}}, {"id": "1156751055239229440", "location": "honnie.hannie.\u2661", "verified": false, "name": "star", "username": "goldlyno", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 293, "tweet_count": 22156, "listed_count": 12}}, {"id": "2179298510", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Mitre", "username": "saturnomit", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 58, "tweet_count": 66361, "listed_count": 0}}, {"id": "43779232", "location": "BHz/MG-BRA", "verified": false, "name": "MVM_News \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udca5\ud83d\udd34", "username": "MVM_News", "public_metrics": {"followers_count": 10460, "following_count": 6250, "tweet_count": 198611, "listed_count": 19}}, {"id": "1100408021925023744", "verified": false, "name": "\u262d Cl\u00e1udia Sarti \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 \u262d", "username": "Claudia_Sarti13", "public_metrics": {"followers_count": 34564, "following_count": 7093, "tweet_count": 83433, "listed_count": 36}}, {"id": "1075473276489658368", "verified": false, "name": "ElZorro", "username": "ferragud_dani", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 15, "tweet_count": 2475, "listed_count": 0}}, {"id": "2369016830", "verified": false, "name": "rosabadmad", "username": "rosabadmad", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 2011, "tweet_count": 18927, "listed_count": 0}}, {"id": "917129982069149697", "verified": false, "name": "macedo", "username": "keepsmac_luc", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 607, "tweet_count": 22022, "listed_count": 0}}, {"id": "1161708715", "location": "Banfield, Argentina", "verified": false, "name": "jorgemanzoni", "username": "sagepa03", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 102, "tweet_count": 109684, "listed_count": 22}}, {"id": "855840728366317570", "location": "Carabobo, Venezuela", "verified": false, "name": "DEIBY J URBiNA", "username": "deibyurbina2", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 2710, "tweet_count": 2159, "listed_count": 0}}, {"id": "590402459", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "name": "sol \ud83e\udd5f", "username": "solangestellam", "public_metrics": {"followers_count": 14501, "following_count": 2926, "tweet_count": 188064, "listed_count": 10}}, {"id": "860912359275102208", "location": "Posadas, Argentina", "verified": false, "name": "Azul\u00edn/Azuls\u00edn \u2605", "username": "azulvirue", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 2853, "tweet_count": 99500, "listed_count": 2}}, {"id": "1142866409724268544", "location": "multiverso ", "verified": false, "name": "Cinematografia", "username": "sitecinema", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 55, "tweet_count": 335, "listed_count": 0}}, {"id": "1141762050349252609", "location": "Mamo, Venezuela", "verified": false, "name": "Lali Garc\u00eda Villam\u00f3n", "username": "villamon_lali", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 357, "tweet_count": 10463, "listed_count": 0}}, {"id": "2170425204", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "observatorio", "username": "observatorio14", "public_metrics": {"followers_count": 7954, "following_count": 1589, "tweet_count": 132543, "listed_count": 52}}, {"id": "787380910102634497", "location": "Zamora", "verified": false, "name": "Cuervo Ingenuo", "username": "el_lingotazzo", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 651, "tweet_count": 20426, "listed_count": 0}}, {"id": "860992372355805188", "verified": false, "name": "Iraida Poveda", "username": "Irapeda", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 5000, "tweet_count": 555417, "listed_count": 1}}, {"id": "85946938", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Gabriela Gon\u00e7alves", "username": "gabigoncalves04", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1725, "tweet_count": 3869, "listed_count": 9}}, {"id": "1023785664989552640", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Colonia Watch Mty", "username": "coloniawatchmty", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 603, "tweet_count": 64939, "listed_count": 0}}, {"id": "314661493", "location": "BXD RJ", "verified": false, "name": "LilGab", "username": "iGabzHernandez", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 775, "tweet_count": 212439, "listed_count": 36}}, {"id": "1146164978631790593", "location": "Santa Marta, Colombia", "verified": false, "name": "Omar Avenda\u00f1o", "username": "omaravendanoca", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 925, "tweet_count": 7539, "listed_count": 0}}, {"id": "587112431", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Antonia Moreno", "username": "Moreantom", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 1920, "tweet_count": 9295, "listed_count": 9}}, {"id": "1036021306989465602", "verified": false, "name": "Ever Caceres", "username": "Ever_Caceres10", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 734, "tweet_count": 105703, "listed_count": 0}}, {"id": "78640274", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "carol", "username": "cagncvs", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 340, "tweet_count": 24913, "listed_count": 0}}, {"id": "710194681892769792", "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "verified": false, "name": "Rita", "username": "RitaaSalgado", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 143, "tweet_count": 33805, "listed_count": 0}}, {"id": "1504933430", "location": "MEXICO ", "verified": false, "name": "raul cardenas\ud83e\udd82", "username": "rulho13", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1577, "tweet_count": 140619, "listed_count": 17}}, {"id": "239164393", "location": "puebla, m\u00e9xico", "verified": false, "name": "alejandro montiel b", "username": "montielabonilla", "public_metrics": {"followers_count": 14400, "following_count": 13907, "tweet_count": 409365, "listed_count": 146}}, {"id": "574744999", "verified": false, "name": "v.", "username": "bomtempim", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 230, "tweet_count": 35574, "listed_count": 0}}, {"id": "2592185430", "location": "En alg\u00fan lugar del mundo ", "verified": false, "name": "PAT", "username": "PAT_RZN", "public_metrics": {"followers_count": 3328, "following_count": 4075, "tweet_count": 17796, "listed_count": 0}}, {"id": "970830672", "verified": false, "name": "\ud835\udd38\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd60\ud83e\udd40", "username": "LunaticLemonpay", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 527, "tweet_count": 2038, "listed_count": 1}}, {"id": "884940009668849665", "location": "# profic, she/he \u2661 eng/spa.", "verified": false, "name": "d \u2661's a.", "username": "suguboku", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 736, "tweet_count": 22974, "listed_count": 27}}, {"id": "887975336574672897", "location": "gvzinho", "verified": false, "name": "maria", "username": "llopez___", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 653, "tweet_count": 35165, "listed_count": 0}}, {"id": "29476447", "location": "pelotas, rs", "verified": false, "name": "zona do agri\u00e3o 13 confirma", "username": "izziel", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 763, "tweet_count": 217807, "listed_count": 5}}, {"id": "796407702838616064", "verified": false, "name": "bestLive", "username": "FehrLive", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 952, "tweet_count": 27903, "listed_count": 0}}, {"id": "1016722302812213248", "location": "Curitiba, Brazil", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udd96N. Rubinstein", "username": "NDaSilva6", "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 3853, "tweet_count": 165174, "listed_count": 0}}, {"id": "547211451", "location": "Vancouver, British Columbia", "verified": false, "name": "\u2022Sammmm", "username": "Samm9502", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1156, "tweet_count": 23616, "listed_count": 2}}, {"id": "26651535", "location": "tijuana mexico", "verified": false, "name": "Alan Gil  \u24cb", "username": "AlanMacias99", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 4996, "tweet_count": 179566, "listed_count": 10}}, {"id": "1075035162994339840", "location": "California, USA", "verified": false, "name": "Edson taxi \ud83d\ude96panda\ud83d\udc3c#85", "username": "TaxiArellano", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1107, "tweet_count": 12234, "listed_count": 2}}, {"id": "990706685038743552", "verified": false, "name": "licas", "username": "olucasbc", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 570, "tweet_count": 13436, "listed_count": 1}}, {"id": "1109297438505009153", "location": "Mora na coxa de Harry Styles", "verified": false, "name": "It's me Maria", "username": "RJHCSUN", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 0, "tweet_count": 2194, "listed_count": 3}}, {"id": "35494290", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "oooh_juliana", "username": "blogjubs", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 299, "tweet_count": 37020, "listed_count": 0}}, {"id": "802255179118739456", "location": "\ud83d\udc7d Outra Dimens\u00e3o \ud83d\udc7d", "verified": false, "name": "T\u00e1 chapando Neide ?", "username": "lustforneide", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 411, "tweet_count": 10787, "listed_count": 0}}, {"id": "1114578487564627968", "verified": false, "name": "Tanioka simone", "username": "SimoneTanioka", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 41, "tweet_count": 21997, "listed_count": 0}}, {"id": "808826776801673216", "verified": false, "name": "Anten\u00f4ro", "username": "Arcanjo7Arcanjo", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 69, "tweet_count": 143819, "listed_count": 0}}, {"id": "2265308725", "location": "Quer\u00e9taro, MX", "verified": false, "name": "Armando Rojas", "username": "rojas_armand", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 1822, "tweet_count": 81544, "listed_count": 0}}, {"id": "3474656788", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Jaidy Herrera Lopez", "username": "andreww2030", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 149, "tweet_count": 195, "listed_count": 0}}, {"id": "228514252", "verified": false, "name": "alex alba valdes", "username": "alexalbavaldes", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1621, "tweet_count": 7864, "listed_count": 4}}, {"id": "1077019493715582976", "location": "Millah, Y\u00facifer", "verified": false, "name": "L 13", "username": "jedi_lenon", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 382, "tweet_count": 30132, "listed_count": 3}}, {"id": "2194526011", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Agri\u00e3o", "username": "priandriao", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 258, "tweet_count": 61309, "listed_count": 3}}, {"id": "836231178352984064", "verified": false, "name": "Lic. Arcuri", "username": "ArcuriLic", "public_metrics": {"followers_count": 14881, "following_count": 65, "tweet_count": 17756, "listed_count": 20}}, {"id": "981136600070606848", "location": "ando ganas de encontrarte...", "verified": false, "name": "\ud83d\ude48 un desastre twitteandooo", "username": "graciasCauak", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 270, "tweet_count": 5390, "listed_count": 0}}, {"id": "375925039", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "thay \ud83e\udd95 \ud83d\udea9", "username": "thatyoungs", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 939, "tweet_count": 161597, "listed_count": 11}}, {"id": "2338778037", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Blanca de Perez", "username": "blancadeperez2", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 3336, "tweet_count": 15406, "listed_count": 0}}, {"id": "337777975", "verified": false, "name": "NadiaMariasol", "username": "NadiaMariasol", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1412, "tweet_count": 121255, "listed_count": 10}}, {"id": "231099427", "location": "ARGENTINA", "verified": false, "name": "Pablo", "username": "Pablonov", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 1916, "tweet_count": 71938, "listed_count": 9}}, {"id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"id": "890129281", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "nara rhayssa \u2d35\ud83c\udf49 \ud83d\udc1d", "username": "stealmyhstyles", "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 3324, "tweet_count": 116888, "listed_count": 6}}, {"id": "1137354669628506112", "verified": false, "name": "Lk", "username": "LkMarques00", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 795, "tweet_count": 9949, "listed_count": 0}}, {"id": "2163877344", "verified": false, "name": "miguel navarro herna", "username": "miguelnavarrohe", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 168, "tweet_count": 1406, "listed_count": 1}}, {"id": "73485035", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Interjet", "username": "interjet", "public_metrics": {"followers_count": 941793, "following_count": 45185, "tweet_count": 178656, "listed_count": 1585}}, {"id": "1055886444", "verified": false, "name": "MARS", "username": "LaIndia013", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 507, "tweet_count": 116009, "listed_count": 0}}, {"id": "316091024", "verified": false, "name": "Lanoe", "username": "1505bebe", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 76, "tweet_count": 3331, "listed_count": 0}}, {"id": "1145702620666978309", "verified": false, "name": "carli", "username": "carlxyouu", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 979, "tweet_count": 4104, "listed_count": 0}}, {"id": "142063154", "location": "David, Chiriqu\u00ed, Panam\u00e1", "verified": false, "name": "Heriberto Franco \u00c1vila", "username": "heribertofranco", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 3303, "tweet_count": 159208, "listed_count": 36}}, {"id": "2579080912", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "Major Thalles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AguiarAleh", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1599, "tweet_count": 34089, "listed_count": 0}}, {"id": "476223264", "verified": false, "name": "m", "username": "mivepao_9", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 234, "tweet_count": 30309, "listed_count": 2}}, {"id": "1031749444226744321", "location": "Sou Mineira Uai", "verified": false, "name": "Darli", "username": "TerraoDarli", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 503, "tweet_count": 3509, "listed_count": 0}}, {"id": "138515584", "location": "Caracas", "verified": false, "name": "Venezuela Patria mia", "username": "sacinarajana", "public_metrics": {"followers_count": 3705, "following_count": 5009, "tweet_count": 195338, "listed_count": 4}}, {"id": "1449110024", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Juashington", "username": "juashington", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 188, "tweet_count": 397, "listed_count": 1}}, {"id": "785564358185197568", "verified": false, "name": "\u00c9 13 MEMO", "username": "nic0leff", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 1673, "tweet_count": 28589, "listed_count": 0}}, {"id": "1073387342088552448", "location": "Bolvia \ud83c\udde7\ud83c\uddf4", "verified": false, "name": "Bolivia Nueva ''Tus historias... tus Noticias...''", "username": "BoliviaNueva1", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 541, "tweet_count": 22043, "listed_count": 11}}, {"id": "549146481", "verified": false, "name": "richi", "username": "richi_herr", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 441, "tweet_count": 11797, "listed_count": 2}}, {"id": "280827835", "location": "El Salvador ", "verified": false, "name": "Milton Grimaldi", "username": "Grimaldi2310", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1468, "tweet_count": 63556, "listed_count": 20}}, {"id": "905204356550725632", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "cau\u00ea", "username": "cauebento_", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 276, "tweet_count": 67316, "listed_count": 1}}, {"id": "724344157792247810", "verified": false, "name": "sasa", "username": "lilliluthien", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 549, "tweet_count": 35542, "listed_count": 3}}, {"id": "1075400755", "verified": false, "name": "En87", "username": "Enrique777x", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 744, "tweet_count": 9173, "listed_count": 0}}, {"id": "3194960812", "verified": false, "name": "Rafaela", "username": "saaturno_", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 659, "tweet_count": 54910, "listed_count": 1}}, {"id": "1132136112", "location": "SP/Brasil", "verified": false, "name": "Marcelo SD", "username": "msdias70", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1357, "tweet_count": 220522, "listed_count": 5}}, {"id": "1109353422657110016", "location": "S\u00e3o Carlos SP., Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e", "verified": false, "name": "Adenilson Freitas", "username": "AdenilsonFreit9", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 571, "tweet_count": 147793, "listed_count": 0}}, {"id": "345130238", "verified": false, "name": "P I N Z", "username": "felipezrt16", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 458, "tweet_count": 47964, "listed_count": 6}}, {"id": "269002345", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Sergi Dolad\u00e9", "username": "sergidolade", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1864, "tweet_count": 81798, "listed_count": 56}}, {"id": "58563285", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "Vin\u00edcius Scoralick", "username": "vscora", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1016, "tweet_count": 36561, "listed_count": 6}}, {"id": "4860628197", "location": "CPC la carucie\u00f1a, Barquisimeto", "verified": false, "name": "Ismael Ramos", "username": "elturpial123", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 153, "tweet_count": 13300, "listed_count": 2}}, {"id": "957203665957326849", "location": "Cabo de Santo Agostinho", "verified": false, "name": "Luis Lins", "username": "LuisLins12", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 403, "tweet_count": 8165, "listed_count": 0}}, {"id": "222209222", "location": "Colombia. ", "verified": false, "name": "Jhon Jairo Gongora T", "username": "jjgongora3", "public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 3199, "tweet_count": 89156, "listed_count": 17}}, {"id": "118157194", "location": "Concepcion, Py ", "verified": false, "name": "Rita Chamorro Cabral", "username": "chRita", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 773, "tweet_count": 25853, "listed_count": 0}}, {"id": "8160982", "location": "Washington, DC", "verified": false, "name": "silveira 1\u20e33\u20e3 \uea00", "username": "silveira", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 4979, "tweet_count": 114679, "listed_count": 78}}, {"id": "148475261", "location": "Caracas", "verified": false, "name": "Flavio Granados F", "username": "FlavioGranadosF", "public_metrics": {"followers_count": 2960, "following_count": 3118, "tweet_count": 104602, "listed_count": 27}}, {"id": "1158929271139831809", "location": "Fr\u00edas, Santiago del Estero", "verified": false, "name": "Incordio", "username": "IngridL78885223", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 27, "tweet_count": 837, "listed_count": 0}}, {"id": "925864314", "location": "Chetoslovaquia ", "verified": false, "name": "LaJustina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "JustinaCaddeu", "public_metrics": {"followers_count": 9133, "following_count": 8295, "tweet_count": 54445, "listed_count": 2}}, {"id": "907420361012035584", "verified": false, "name": "Friedrich Klein", "username": "HarryHaller_HS", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 529, "tweet_count": 170985, "listed_count": 0}}, {"id": "1131967345205895168", "verified": false, "name": "alirio", "username": "alirio45733462", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 176, "tweet_count": 26037, "listed_count": 0}}, {"id": "146281733", "verified": false, "name": "\ud83d\udd30Gis Reyes", "username": "GisReyesL", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1075, "tweet_count": 18444, "listed_count": 4}}, {"id": "413334861", "location": "Barrio Jardin", "verified": false, "name": "z\u0336\u0340\u030a\u035b\u0311\u0355\u0354\u0318e\u0334\u033d\u0344\u0308\u033d\u0309\u0308\u0313\u0309\u033f\u030f\u031e \ufc5e\ufc5e\ufc5e\ufc5e\ufc5e\ufc5e\ufc5e\ufc5e\ufc5e\ufc5e\ufc5e\ufc5e\ufc5e\ufc5e\ufc5e\ufc5e\ufc5e\ufc5e\ufc5e\ufc5e\ufc5e\ufc5e\u00b4|||`", "username": "soyzeze", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 727, "tweet_count": 35926, "listed_count": 6}}, {"id": "4825053299", "verified": false, "name": "\u2665\ufe0fMili\u2665\ufe0f", "username": "Milalba92", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 1987, "tweet_count": 108560, "listed_count": 12}}, {"id": "1138358250", "verified": false, "name": "\u2600\ufe0f", "username": "SolMtzR", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 20, "tweet_count": 22487, "listed_count": 1}}, {"id": "1167095180773736449", "verified": false, "name": "marcsoriano7", "username": "marcsoriano71", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 175, "tweet_count": 1109, "listed_count": 3}}, {"id": "1037805145545998336", "location": "Salou ", "verified": false, "name": "\ud835\udfd0\ud835\udfd1 \u1855\u1835\u180a\u1843\u085a\u0822\u0818\u0ec8 \u2e1d\u0ec8\u0821\u0823\u180a\u07ef\u1806\u0823\u0818\u1841\u0823\u0818\u180a\u180a\u0822\u0818\ud802\udc4f~ \u1c14\u1a5a \ud83e\udd8b", "username": "juditjardi23", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 277, "tweet_count": 17838, "listed_count": 0}}, {"id": "108202247", "verified": false, "name": "Pedro Roger Luces", "username": "PRogerLuces", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1003, "tweet_count": 26138, "listed_count": 4}}, {"id": "92806320", "location": "Corrientes", "verified": false, "name": "La Roci", "username": "RociiiLeyes", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 2096, "tweet_count": 21840, "listed_count": 4}}, {"id": "3312328134", "location": "Monte Caseros. Corrientes", "verified": false, "name": "Info Monte Caseros", "username": "InfoMteCaseros", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 716, "tweet_count": 15572, "listed_count": 3}}, {"id": "4198874841", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Paola Casanello", "username": "paola_casanello", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1071, "tweet_count": 11428, "listed_count": 3}}, {"id": "3365002319", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "arsmedica", "username": "arsmedicaPUC", "public_metrics": {"followers_count": 5045, "following_count": 4251, "tweet_count": 4020, "listed_count": 39}}, {"id": "21094146", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jaime Fern\u00e1ndez de la Puente-Campano", "username": "jaimefdezpuente", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 162, "tweet_count": 2853, "listed_count": 130}}, {"id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "PerdigueroASP", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}}, {"id": "197923396", "location": "Singer/Compositor ", "verified": false, "name": "Nestor Monroy", "username": "NestorMonroy", "public_metrics": {"followers_count": 3502, "following_count": 5005, "tweet_count": 23787, "listed_count": 7}}, {"id": "3039805354", "verified": false, "name": "ManuATM", "username": "Manuu_Sempere", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 439, "tweet_count": 9734, "listed_count": 1}}, {"id": "993514687936581634", "location": "Arrabal, Argentina", "verified": false, "name": "Carlos CEP\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "karloscep710", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 2134, "tweet_count": 22885, "listed_count": 0}}, {"id": "367230646", "location": "Santiago - Chile ", "verified": false, "name": "v\u00edctoR", "username": "arriolAvic", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 744, "tweet_count": 31436, "listed_count": 3}}, {"id": "60444440", "location": "Cd. Sat\u00e9lite, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\u041ciguel Angel", "username": "fernanmi", "public_metrics": {"followers_count": 3827, "following_count": 1488, "tweet_count": 85247, "listed_count": 15}}, {"id": "375299468", "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf32\uff27\uff49\uff4e-\u30c9\u5b89\u306f\ud83d\udc3a", "username": "GinWolf_h", "public_metrics": {"followers_count": 2651, "following_count": 2040, "tweet_count": 114622, "listed_count": 4}}, {"id": "3212339686", "verified": false, "name": "Luccas Fernandes", "username": "luccasfrn", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 855, "tweet_count": 7385, "listed_count": 0}}, {"id": "3783839717", "verified": false, "name": "Elder_Rafa", "username": "rafa_elder", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 1482, "tweet_count": 79122, "listed_count": 1}}, {"id": "29125636", "location": "Podia ser Londres", "verified": false, "name": "jess", "username": "emilycansada", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 533, "tweet_count": 146277, "listed_count": 25}}, {"id": "58695047", "verified": false, "name": "Bruna", "username": "corneliast_", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 154, "tweet_count": 70202, "listed_count": 15}}, {"id": "121263296", "location": "Bogota", "verified": false, "name": "Miguel Chaparro", "username": "ingChaparro", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 385, "tweet_count": 33169, "listed_count": 6}}, {"id": "730815278091776002", "verified": false, "name": "Ester", "username": "ApenasEster_", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1038, "tweet_count": 3644, "listed_count": 2}}, {"id": "10737472", "location": "Albacete, La-Mancha, Spain", "verified": false, "name": "Virgilio G\u00f3mez-Rubio", "username": "precariobecario", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 2608, "tweet_count": 10542, "listed_count": 31}}, {"id": "123471479", "location": "Castilla-La Mancha, Spain", "verified": true, "name": "Universidad de Castilla-La Mancha", "username": "uclm_es", "public_metrics": {"followers_count": 54237, "following_count": 871, "tweet_count": 23773, "listed_count": 495}}, {"id": "1555732207", "location": "Porto Alegre, Brazil", "verified": false, "name": "ana 2", "username": "thedevils1971", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 2466, "tweet_count": 52080, "listed_count": 0}}, {"id": "1098039559852621824", "location": "\u9632\u5f3e\u5c11\u5e74\u56e3 ", "verified": false, "name": "\u028f\u1d1c\u1d1b\u1d0f", "username": "nostalgicvante", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 1208, "tweet_count": 6666, "listed_count": 2}}, {"id": "1157274136047226880", "location": "Eligius Squad", "verified": false, "name": "daila", "username": "spampsav", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1321, "tweet_count": 20136, "listed_count": 21}}, {"id": "753591879309156353", "location": "clarke & lexa.", "verified": false, "name": "\u0618", "username": "adcwalls", "public_metrics": {"followers_count": 8752, "following_count": 6560, "tweet_count": 41679, "listed_count": 0}}, {"id": "1505617572", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "verified": false, "name": "J\u00fanior Silva", "username": "Juninhosilva125", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 2131, "tweet_count": 2799, "listed_count": 0}}, {"id": "3012109732", "verified": false, "name": "thami", "username": "macedo_thami", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 1509, "tweet_count": 44738, "listed_count": 0}}, {"id": "336631446", "location": "argentina", "verified": false, "name": "Laura Fer Tana", "username": "LauraFerTana", "public_metrics": {"followers_count": 5071, "following_count": 5279, "tweet_count": 21187, "listed_count": 2}}, {"id": "822522438", "verified": false, "name": "Laura. \ud83d\ude38 del 41%\ud83d\udd90\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Grondavia", "public_metrics": {"followers_count": 4916, "following_count": 4213, "tweet_count": 573403, "listed_count": 119}}, {"id": "48258056", "location": "Acapulco, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "George", "username": "iGeorge77", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1024, "tweet_count": 40090, "listed_count": 7}}, {"id": "1035729828358631424", "verified": false, "name": "Katy BB", "username": "KatyBB7", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 52, "tweet_count": 1112, "listed_count": 0}}, {"id": "306564403", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Ju\u00e1rez Lozano Luz Daniela", "username": "danielajuarez1D", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 361, "tweet_count": 3971, "listed_count": 2}}, {"id": "1235796846", "location": "Cuiab\u00e1  - mato grosso", "verified": false, "name": "mateus de souza sant", "username": "eumateus75", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 549, "tweet_count": 219988, "listed_count": 2}}, {"id": "765301981455982592", "location": "Sjp", "verified": false, "name": "\ud83d\udc97", "username": "dudassaa", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 787, "tweet_count": 35923, "listed_count": 0}}, {"id": "1086400020016959488", "verified": false, "name": "Mari", "username": "Mari_ana_zinha", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 228, "tweet_count": 8541, "listed_count": 0}}, {"id": "1673444641", "verified": false, "name": "g", "username": "llwtsatan", "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 995, "tweet_count": 94492, "listed_count": 17}}, {"id": "2858844227", "verified": false, "name": "stella \ud83d\udc0d", "username": "pausanaleitura", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 379, "tweet_count": 4702, "listed_count": 0}}, {"id": "717488092182085632", "location": "Na Ilha \ud83c\udf34", "verified": false, "name": "mv", "username": "marcusvssena", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 457, "tweet_count": 10496, "listed_count": 0}}, {"id": "1056554092481445888", "location": "27", "verified": false, "name": "aninha. \u30c4", "username": "a_claramauri", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 279, "tweet_count": 16765, "listed_count": 0}}, {"id": "808984994", "location": "Sant Esteve de les Roures", "verified": false, "name": "l'Abascal catal\u00e0", "username": "abascal_catala", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 537, "tweet_count": 8293, "listed_count": 1}}, {"id": "270839361", "verified": true, "name": "Matteo Salvini", "username": "matteosalvinimi", "public_metrics": {"followers_count": 1498597, "following_count": 2004, "tweet_count": 54242, "listed_count": 3229}}, {"id": "713458697637265408", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "name": "ANUNAKI", "username": "HogarPanama", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 160, "tweet_count": 2897, "listed_count": 0}}, {"id": "983728510350045184", "location": "Angola", "verified": false, "name": "D_O", "username": "Prett0_limp0", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 224, "tweet_count": 9018, "listed_count": 0}}, {"id": "15992092", "location": "Bras\u00f3lia", "verified": false, "name": "\ud83d\udd4a\ufe0f Pomba Gira faz o L \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "bete_davis", "public_metrics": {"followers_count": 3430, "following_count": 1815, "tweet_count": 287222, "listed_count": 114}}, {"id": "310871006", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "\u26a1\ufe0f", "username": "Murillo_mtzz", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 194, "tweet_count": 42544, "listed_count": 1}}, {"id": "711767883542622208", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Fatura pol\u00edtica", "username": "Cobre_Congresso", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1659, "tweet_count": 20412, "listed_count": 3}}, {"id": "119214826", "location": "26yrs, she/her, shawol ot5", "verified": false, "name": "h1ngr1d \u00e9 LULA 13 \u2764\u2b50", "username": "hingridiente", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 631, "tweet_count": 88772, "listed_count": 14}}, {"id": "945744627356852225", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udded \ud83d\udc7e", "username": "niaboktruk", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 272, "tweet_count": 143553, "listed_count": 0}}, {"id": "3436946595", "location": "Inhumas, Brasil", "verified": false, "name": "nique", "username": "niquesff", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 189, "tweet_count": 2677, "listed_count": 0}}, {"id": "719894321563090944", "verified": false, "name": "duda", "username": "duardinharaujo", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 550, "tweet_count": 8364, "listed_count": 3}}, {"id": "3045074043", "verified": false, "name": "CEAZY\u23fa\u26a1\u26a1\u26a1", "username": "whiMz_C", "public_metrics": {"followers_count": 6983, "following_count": 6621, "tweet_count": 27267, "listed_count": 1}}, {"id": "97513349", "location": "Ecuador", "verified": true, "name": "Ecuavisa", "username": "ecuavisa", "public_metrics": {"followers_count": 2897225, "following_count": 944, "tweet_count": 301289, "listed_count": 4150}}, {"id": "3430695136", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "Raquel", "username": "araujaraquel", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 991, "tweet_count": 196708, "listed_count": 2}}, {"id": "518801522", "location": "Salamanca", "verified": false, "name": "David Pulido", "username": "Daviddapuma", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 295, "tweet_count": 17640, "listed_count": 5}}, {"id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "verified": true, "name": "omelete", "username": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768495, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}}, {"id": "3331429624", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "name": "Metr\u00f3poles", "username": "Metropoles", "public_metrics": {"followers_count": 712502, "following_count": 1527, "tweet_count": 237832, "listed_count": 1445}}, {"id": "816285077432844289", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "username": "QPEV_", "public_metrics": {"followers_count": 10727, "following_count": 3192, "tweet_count": 772357, "listed_count": 42}}, {"id": "1047282517127168000", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Agatha \ud83d\udc95\u2728", "username": "agathaaaat", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 179, "tweet_count": 4763, "listed_count": 0}}, {"id": "755708971651108865", "location": "Angola Luanda", "verified": false, "name": "\u03c3\u2113iv\u03b1\u0e17\u2202r\u03b1 c\u03b1v\u0454\u2113i", "username": "Ag_filipa", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 281, "tweet_count": 10551, "listed_count": 2}}, {"id": "129491291", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "#VirGi", "username": "vg_ab", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 499, "tweet_count": 19519, "listed_count": 3}}, {"id": "4052205616", "verified": false, "name": "M", "username": "maria_vieira_17", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 90, "tweet_count": 7788, "listed_count": 0}}, {"id": "3006504929", "verified": false, "name": "jorgetechorea", "username": "jorgetechorea", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1540, "tweet_count": 243476, "listed_count": 0}}, {"id": "2790577448", "verified": false, "name": "\ud835\udd38\ud835\udd43\ud835\udd44\ud835\udd3c\ud835\udd40\ud835\udd3b\ud835\udd38\u2122 \ud83d\udea9", "username": "l_almeida90", "public_metrics": {"followers_count": 3491, "following_count": 2687, "tweet_count": 34717, "listed_count": 1}}, {"id": "126495246", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "\ud835\udd41\ud835\udd66\ud835\udd58\ud835\udd58 \ud83e\ude78", "username": "chrispluug6", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 61, "tweet_count": 94666, "listed_count": 5}}, {"id": "815959008817381376", "verified": false, "name": "Bp \ud83d\udc8b", "username": "ElevationBp7", "public_metrics": {"followers_count": 2792, "following_count": 359, "tweet_count": 20228, "listed_count": 1}}, {"id": "1087526212153630721", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Nana cara de banana", "username": "Giooliveiral", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 430, "tweet_count": 6789, "listed_count": 0}}, {"id": "589574450", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "lu", "username": "lulavizio", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 367, "tweet_count": 12934, "listed_count": 1}}, {"id": "1082420637996478464", "location": "\u275b  stop talking \u02db  \ud835\udd74   w i l l\u2800\u2800\u2800\ud835\udd6fynamight.   ( \ud83d\udc7a )\nwin. \u2800Th\u03b1t 's . . \u7206\u8c6a\u52dd\u5df1 \u2800\u2800\u7206\uff61 \u2192 \ud835\uddf2\ud835\ude05\ud835\uddfd\ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb \u300d\nwh\u03b1t \ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddf2\ud835\ude00 do.   \u2014 \u2014 \ufe61", "verified": false, "name": "\ud835\uddc4\ud835\uddba\ud835\uddcd\ud835\uddcc\ud835\uddce\ud835\uddc4\ud835\uddc2. + au", "username": "dynamighttp", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1, "tweet_count": 4268, "listed_count": 1}}, {"id": "308563659", "location": "MEXICO.D.F.", "verified": false, "name": "GABRIEL RODRIGUEZ H", "username": "Gabo_RodriHer", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1054, "tweet_count": 7965, "listed_count": 0}}, {"id": "2221651760", "verified": false, "name": "Ei Nerd", "username": "Ei_Nerd", "public_metrics": {"followers_count": 395526, "following_count": 86, "tweet_count": 26254, "listed_count": 248}}, {"id": "1021840797640151041", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "Charlezito \u270a\ud83c\udfff", "username": "charlezitto", "public_metrics": {"followers_count": 3307, "following_count": 650, "tweet_count": 15649, "listed_count": 1}}, {"id": "122413017", "verified": false, "name": "a chata", "username": "chatissimaaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 95, "tweet_count": 24397, "listed_count": 8}}, {"id": "2227008948", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "verified": false, "name": "Sarah", "username": "sa_ferreir", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 282, "tweet_count": 9996, "listed_count": 0}}, {"id": "407978109", "verified": false, "name": "sete", "username": "jherrero3", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 151, "tweet_count": 6980, "listed_count": 0}}, {"id": "248264581", "location": "Madrid", "verified": true, "name": "Eduardo Garz\u00f3n", "username": "edugaresp", "public_metrics": {"followers_count": 88916, "following_count": 1956, "tweet_count": 53496, "listed_count": 825}}, {"id": "890518460559753216", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d \ud835\udd5e\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d", "username": "chelsyaalsh", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 351, "tweet_count": 29290, "listed_count": 0}}, {"id": "1132071730611130370", "verified": false, "name": "Isa", "username": "sunnyfdc", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 441, "tweet_count": 5081, "listed_count": 1}}, {"id": "1040498116015935499", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "boofpacksosa", "username": "babysosa777", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 265, "tweet_count": 22842, "listed_count": 0}}, {"id": "1085219940062384128", "verified": false, "name": "Bruna", "username": "BrunaVi65181382", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 395, "tweet_count": 41635, "listed_count": 0}}, {"id": "1883628157", "verified": false, "name": "Nabe", "username": "imnabe7", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 824, "tweet_count": 150058, "listed_count": 8}}, {"id": "768279949857947648", "location": "gio", "verified": false, "name": "rick", "username": "srrvivor", "public_metrics": {"followers_count": 5022, "following_count": 2248, "tweet_count": 171544, "listed_count": 30}}, {"id": "58021799", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Eliane", "username": "elianepg", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 692, "tweet_count": 9681, "listed_count": 3}}, {"id": "2839331953", "verified": false, "name": "milena preta", "username": "milenapreta_", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 336, "tweet_count": 20400, "listed_count": 0}}, {"id": "500290601", "location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "heroina do lixo", "username": "heroinadolixo", "public_metrics": {"followers_count": 122516, "following_count": 673, "tweet_count": 141992, "listed_count": 358}}, {"id": "1109353606682214401", "location": "camargo", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd04Xihucoatl \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "0Xihucoatl", "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 3055, "tweet_count": 103885, "listed_count": 2}}, {"id": "1118975973784018945", "verified": false, "name": "Jonathan", "username": "Jonatha75922198", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 222, "tweet_count": 3977, "listed_count": 0}}, {"id": "852117690797969409", "verified": false, "name": "Levy Barreto", "username": "levyjanelato", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 2076, "tweet_count": 88510, "listed_count": 0}}, {"id": "83994462", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Flora Andrade \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "FloraAndrad", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1787, "tweet_count": 81950, "listed_count": 4}}, {"id": "1369086848", "location": "italia", "verified": false, "name": "\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8", "username": "cabri71", "public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 2114, "tweet_count": 26097, "listed_count": 34}}, {"id": "137046851", "location": "argentina", "verified": false, "name": "Suzzana cactus \ud83c\udf35", "username": "susanacactus", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 490, "tweet_count": 97858, "listed_count": 10}}, {"id": "31999116", "location": "Praia Grande, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Edson \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "edsonbertini", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 873, "tweet_count": 7315, "listed_count": 2}}, {"id": "194935563", "verified": false, "name": "Rogerio Araujo", "username": "RogerioAraujoI", "public_metrics": {"followers_count": 6035, "following_count": 6635, "tweet_count": 20397, "listed_count": 3}}, {"id": "42332041", "verified": false, "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3", "username": "zezaLulaestrela", "public_metrics": {"followers_count": 8322, "following_count": 1286, "tweet_count": 466879, "listed_count": 146}}, {"id": "58671713", "location": "Santiago, Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "name": "EL SOL DE SANTIAGO  \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "ELSOLDESANTIAGO", "public_metrics": {"followers_count": 3493, "following_count": 638, "tweet_count": 110961, "listed_count": 50}}, {"id": "913786428794048608", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8bel hag\u00e1\ud83e\udd8b", "username": "lhmadeira26", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 147, "tweet_count": 6001, "listed_count": 0}}, {"id": "728564794463277057", "location": "Lousada, Portugal", "verified": false, "name": "Ferreira \ud83d\udc81", "username": "Ferreirinha_06", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 332, "tweet_count": 32209, "listed_count": 1}}, {"id": "939914815765655552", "verified": false, "name": "Vit\u00f3ria.", "username": "oliveira_r66", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 604, "tweet_count": 43243, "listed_count": 0}}, {"id": "1048069357480435712", "verified": false, "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "username": "NanaaLu15", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}}, {"id": "1102342608062464005", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "evelyyn \ud83e\udee6", "username": "souuzaevellyn", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 334, "tweet_count": 10385, "listed_count": 0}}, {"id": "511609831", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Prevencionar Saludable", "username": "esaludables", "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 653, "tweet_count": 14765, "listed_count": 99}}, {"id": "1017555152520269824", "verified": false, "name": "Dend\u00eazinho \u2764\u200d\ud83d\udd25", "username": "Ranny155", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1907, "tweet_count": 26539, "listed_count": 0}}, {"id": "9698382", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Venenize", "username": "BerenizeSS", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 675, "tweet_count": 55181, "listed_count": 10}}, {"id": "2753808953", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "caneta azul", "username": "irdiota", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 544, "tweet_count": 67921, "listed_count": 0}}, {"id": "3092519877", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "Igor \ud83c\udfac", "username": "Igor__13", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 807, "tweet_count": 2307, "listed_count": 0}}, {"id": "287011476", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\ud83c\udf4aM\u03b1r\u03b9\u03b1\u03b7\u03b1\ud83c\udf4a", "username": "MarianitaCG12", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1156, "tweet_count": 67724, "listed_count": 7}}, {"id": "1070446901223481352", "verified": false, "name": "kundesh", "username": "kundesh4", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 341, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}}, {"id": "1145444777544101889", "verified": false, "name": "s", "username": "saralmeidaa__", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 292, "tweet_count": 12572, "listed_count": 1}}, {"id": "86001258", "location": "Bel\u00e9m - PA", "verified": false, "name": "Geovani", "username": "geornr", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 523, "tweet_count": 78790, "listed_count": 11}}, {"id": "76484608", "verified": false, "name": "carol 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "ccarouline", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 539, "tweet_count": 132950, "listed_count": 11}}, {"id": "767025087140786176", "location": "ele/dele", "verified": false, "name": "saanttos27", "username": "801arc", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 479, "tweet_count": 59559, "listed_count": 16}}, {"id": "53680335", "location": "Errando", "verified": false, "name": "adirada Aracu", "username": "edenmaruh", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 249, "tweet_count": 97680, "listed_count": 3}}, {"id": "376213560", "location": "Resende, Brasil", "verified": false, "name": "ale", "username": "alepieroni_", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 689, "tweet_count": 49287, "listed_count": 2}}, {"id": "44869111", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Tom\u00e1s Gayoso", "username": "TOMSAMU", "public_metrics": {"followers_count": 2684, "following_count": 4622, "tweet_count": 87437, "listed_count": 1}}, {"id": "143209683", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "\u0618", "username": "yohjimargiela", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 101, "tweet_count": 149622, "listed_count": 16}}, {"id": "784212623621517313", "verified": false, "name": "...", "username": "reneigh227", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 386, "tweet_count": 18755, "listed_count": 0}}, {"id": "1002620163659849728", "location": "latina am\u00e9rica ", "verified": false, "name": "tropic\u00e1lia \u262d |", "username": "kjmarilua", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 369, "tweet_count": 8192, "listed_count": 0}}, {"id": "935289678986711041", "location": "Parauapebas, Par\u00e1", "verified": false, "name": "junior", "username": "junioroaj", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 162, "tweet_count": 482, "listed_count": 0}}, {"id": "6170052", "location": "Piura, Peru", "verified": false, "name": "Miguel Sandoval", "username": "miguel_sand13", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 3331, "tweet_count": 22791, "listed_count": 1}}, {"id": "23574816", "verified": false, "name": "Zio Mimmo \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "donmimi", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 942, "tweet_count": 47114, "listed_count": 10}}, {"id": "418028983", "verified": false, "name": "Giulio Terzi", "username": "GiulioTerzi", "public_metrics": {"followers_count": 59530, "following_count": 5431, "tweet_count": 133673, "listed_count": 677}}, {"id": "759562620991107072", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Travesty Nas Horas Vagas", "username": "IimmaanuelK", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 886, "tweet_count": 13893, "listed_count": 0}}, {"id": "287252953", "verified": false, "name": "eva c", "username": "evaclar", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 750, "tweet_count": 71596, "listed_count": 3}}, {"id": "1049836375053402113", "verified": false, "name": "@luciola_gallo", "username": "GalloLuciola", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 179, "tweet_count": 69402, "listed_count": 0}}, {"id": "1043240819531153408", "verified": false, "name": "Leo Maia", "username": "0leo_maia0", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 155, "tweet_count": 237, "listed_count": 0}}, {"id": "1467633571", "location": "Rometta", "verified": false, "name": "paolo arno", "username": "anpzob1", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 51, "tweet_count": 2547, "listed_count": 1}}, {"id": "2900789860", "verified": true, "name": "Noi con Salvini", "username": "Noiconsalvini", "public_metrics": {"followers_count": 62067, "following_count": 2, "tweet_count": 184342, "listed_count": 150}}, {"id": "824695385067257858", "verified": false, "name": "BEA", "username": "beaasilva00", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 241, "tweet_count": 83534, "listed_count": 0}}, {"id": "107759002", "location": "Campina Grande, Brasil", "verified": false, "name": "Rafael Santos", "username": "RafaelSantosPB", "public_metrics": {"followers_count": 4320, "following_count": 4559, "tweet_count": 24368, "listed_count": 8}}, {"id": "120348509", "location": "Fresnillo", "verified": false, "name": "Maria de Lourdes", "username": "mariade_lourdes", "public_metrics": {"followers_count": 3730, "following_count": 5003, "tweet_count": 18806, "listed_count": 1}}, {"id": "1144237336454025216", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9c\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd9f \ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd91\ud83d\udda4", "username": "MaricruzCorral5", "public_metrics": {"followers_count": 16024, "following_count": 15524, "tweet_count": 50223, "listed_count": 15}}, {"id": "1026476500244160514", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Edu & Ivy Cascon \ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udea9\u2618\ufe0f", "username": "EduCasconFla", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1250, "tweet_count": 76430, "listed_count": 1}}, {"id": "731577157", "verified": false, "name": "giov", "username": "giocolodetti", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 252, "tweet_count": 11353, "listed_count": 0}}, {"id": "268580914", "location": "Callao, Peru", "verified": false, "name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "username": "apterrones", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242649, "listed_count": 8}}, {"id": "282155394", "verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 967, "tweet_count": 206834, "listed_count": 25}}, {"id": "3908249595", "location": "Lima Metropolitana. ", "verified": false, "name": "Pablo. \ud83d\ude09", "username": "Atuspariano_18", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2150, "tweet_count": 46649, "listed_count": 1}}, {"id": "176549955", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Carlos Rivera Paz", "username": "IDL_Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 68222, "following_count": 524, "tweet_count": 57198, "listed_count": 172}}, {"id": "47478700", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Thiago Campolim", "username": "thiagocampolim", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 2786, "tweet_count": 70086, "listed_count": 3}}, {"id": "195059664", "location": "-33.7883003, -71.6043042", "verified": false, "name": "Jos\u00e9.", "username": "Jose_Ugarte73", "public_metrics": {"followers_count": 4381, "following_count": 5009, "tweet_count": 56928, "listed_count": 0}}, {"id": "1025084940856254464", "location": "4.", "verified": false, "name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd8f\ud835\udd9a \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "affectbiazzin", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1652, "tweet_count": 36529, "listed_count": 1}}, {"id": "1146624117090803712", "location": "CDMx", "verified": false, "name": "Dave Navarro", "username": "davenx_pro", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 237, "tweet_count": 597, "listed_count": 0}}, {"id": "273502668", "verified": false, "name": "Bruno Biancco", "username": "urantiablue", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 128, "tweet_count": 6025, "listed_count": 0}}, {"id": "758310334855798790", "verified": false, "name": "Fernanda M\u00fcller \ud83e\ude90", "username": "fermuler", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 178, "tweet_count": 7490, "listed_count": 0}}, {"id": "914492064909418496", "verified": false, "name": "calma, universo", "username": "calmauniverso", "public_metrics": {"followers_count": 7148, "following_count": 6286, "tweet_count": 1527, "listed_count": 9}}, {"id": "177371076", "location": "EN ALGUN OSCURO LUGAR DEL DF", "verified": false, "name": "VONGARSAL", "username": "legsa7403", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 279, "tweet_count": 4708, "listed_count": 0}}, {"id": "1173304678974492672", "verified": false, "name": "Pub Kiw", "username": "kiw_pub", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1739, "tweet_count": 63464, "listed_count": 6}}, {"id": "68723105", "location": "Villahermosa, Tabasco", "verified": false, "name": "Nacho Rodriguez (El Chapucero)", "username": "NachoRgz", "public_metrics": {"followers_count": 271884, "following_count": 1027, "tweet_count": 241232, "listed_count": 640}}, {"id": "179564991", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "El wicho", "username": "luis_trivi", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 877, "tweet_count": 4106, "listed_count": 0}}, {"id": "744545919761268736", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "verified": false, "name": "Te chamam de fascista e depois pedem voto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "euoglauber", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1239, "tweet_count": 21219, "listed_count": 2}}, {"id": "55915514", "verified": false, "name": "Pigmali\u00e3o 70", "username": "diegorobeh", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 105, "tweet_count": 12834, "listed_count": 0}}, {"id": "945695024880214016", "verified": false, "name": "leonor", "username": "leonorgarcia03", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 234, "tweet_count": 2106, "listed_count": 0}}, {"id": "1012921819878379521", "location": "\u0c87 el\u03b1/del\u03b1.", "verified": false, "name": "\u0618", "username": "hollawdr", "public_metrics": {"followers_count": 6848, "following_count": 7359, "tweet_count": 29971, "listed_count": 33}}, {"id": "863105229188997122", "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "gabi", "username": "badgalgabisss", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 872, "tweet_count": 65393, "listed_count": 0}}, {"id": "970087520296894464", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Buh Carter\ud83d\udc51", "username": "BrunoCarter16", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1020, "tweet_count": 5631, "listed_count": 0}}, {"id": "163438122", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Eduardo Oliveira", "username": "1105garibaldi", "public_metrics": {"followers_count": 3211, "following_count": 3373, "tweet_count": 237985, "listed_count": 15}}, {"id": "2766184913", "location": "Terrasen ", "verified": false, "name": "\ud835\udc71\ud835\udc90\ud835\udc8b\ud835\udc90\u2694\ufe0f", "username": "chaseahood", "public_metrics": {"followers_count": 3204, "following_count": 2078, "tweet_count": 41039, "listed_count": 24}}, {"id": "295867032", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Canal 4 Nicaragua", "username": "Canal4Ni", "public_metrics": {"followers_count": 119978, "following_count": 255, "tweet_count": 165184, "listed_count": 217}}, {"id": "720478634", "location": "Buenos Aires, ARG", "verified": false, "name": "El Economista", "username": "ElEconomista_", "public_metrics": {"followers_count": 39022, "following_count": 4527, "tweet_count": 61567, "listed_count": 482}}, {"id": "313538489", "location": "Goi\u00e2nia", "verified": false, "name": "Eni Aquino", "username": "ENIAQUINO", "public_metrics": {"followers_count": 8827, "following_count": 9639, "tweet_count": 238408, "listed_count": 58}}, {"id": "107124119", "location": "Goi\u00e2nia", "verified": false, "name": "Brazil Urgente", "username": "BrazilUrgente", "public_metrics": {"followers_count": 8977, "following_count": 7403, "tweet_count": 248472, "listed_count": 130}}, {"id": "727339033442000897", "verified": false, "name": "Jeni", "username": "jenicbsantos", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 330, "tweet_count": 16250, "listed_count": 0}}, {"id": "734817906408718336", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "na minha \u00e9poca onlyfans era site porn\u00f4", "username": "rmvev", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 485, "tweet_count": 38029, "listed_count": 0}}, {"id": "323321410", "location": "Capital do Mundo #RSMelhoremTD", "verified": false, "name": "The_U", "username": "InterPrecisod46", "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 5000, "tweet_count": 356561, "listed_count": 43}}, {"id": "1686862513", "verified": false, "name": "Fraza", "username": "plantadodrama", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 291, "tweet_count": 18242, "listed_count": 6}}, {"id": "349767522", "location": "she/her", "verified": false, "name": "m\u2077 \ud83d\udcd6", "username": "4rthobi", "public_metrics": {"followers_count": 11473, "following_count": 9818, "tweet_count": 47606, "listed_count": 49}}, {"id": "825170294180548608", "location": "021", "verified": false, "name": "Carter", "username": "agata_carter", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 162, "tweet_count": 16952, "listed_count": 0}}, {"id": "729255524823384064", "location": "Inglaterra, Reino Unido", "verified": false, "name": "Etiene Bartolomeu GB", "username": "Etiene0630", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 0, "tweet_count": 8903, "listed_count": 0}}, {"id": "1151927197344645122", "location": "dedicated only bts\u2728\ud83d\udc1d", "verified": false, "name": "isa\u2077", "username": "pjmlovu", "public_metrics": {"followers_count": 12916, "following_count": 12722, "tweet_count": 25656, "listed_count": 15}}, {"id": "61274437", "verified": false, "name": "Mary T. Water", "username": "marytoddwater", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 342, "tweet_count": 40688, "listed_count": 1}}, {"id": "61125458", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "S\u00f4nia Pacheco Neme", "username": "pacheconeme", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1128, "tweet_count": 22023, "listed_count": 3}}, {"id": "701170432330874881", "location": "Badlands", "verified": false, "name": "\u042f\u039ed;", "username": "babydua17", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 612, "tweet_count": 39996, "listed_count": 0}}, {"id": "252316076", "verified": false, "name": "Lamar\u00e3o", "username": "Matheuslamarao", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 772, "tweet_count": 12155, "listed_count": 1}}, {"id": "34828234", "verified": false, "name": "Sr. Zito - Um homem cis Gay com orGulho", "username": "zito2022", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 5001, "tweet_count": 432702, "listed_count": 29}}, {"id": "2320480067", "location": "Estou aqui", "verified": false, "name": "Roberto Martins 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b05\ufe0f \ud83d\udea9", "username": "rc_ssmartins", "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 2970, "tweet_count": 169376, "listed_count": 0}}, {"id": "3946476502", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "alessandra", "username": "yeezessandra", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 163, "tweet_count": 43956, "listed_count": 1}}, {"id": "206126628", "location": "Beyond Citizen Kane", "verified": false, "name": "GloboMente", "username": "globomente", "public_metrics": {"followers_count": 3049, "following_count": 4999, "tweet_count": 126989, "listed_count": 44}}, {"id": "3355319627", "verified": false, "name": "Jonatas Martins", "username": "JonatasSM94", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 898, "tweet_count": 15189, "listed_count": 1}}, {"id": "1145414484422533121", "verified": false, "name": "Karolainy", "username": "karol_mirell", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 219, "tweet_count": 1093, "listed_count": 0}}, {"id": "1111383939455897600", "verified": false, "name": "Louren\u00e7o", "username": "lourencomcunha", "public_metrics": {"followers_count": 3446, "following_count": 1037, "tweet_count": 13952, "listed_count": 3}}, {"id": "1119353085766377477", "location": "sp", "verified": false, "name": "emoc\u00ea", "username": "goodnightdodger", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 260, "tweet_count": 15433, "listed_count": 0}}, {"id": "1027743991729672192", "location": "Ilha da Magia e eu sou a bruxa", "verified": false, "name": "Lena.", "username": "CourtOfLilies", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 496, "tweet_count": 26305, "listed_count": 4}}, {"id": "3126994408", "location": "she/her, 25", "verified": false, "name": "cbo \ud83c\udf54", "username": "mongellers", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 218, "tweet_count": 27350, "listed_count": 1}}, {"id": "1944715170", "verified": false, "name": "Jojo", "username": "jorgepintoalves", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 455, "tweet_count": 15090, "listed_count": 0}}, {"id": "372563666", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Renata", "username": "MmipexRenata", "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 2911, "tweet_count": 51468, "listed_count": 0}}, {"id": "952711731767316480", "verified": false, "name": "dri", "username": "prattwatts", "public_metrics": {"followers_count": 4024, "following_count": 3867, "tweet_count": 32720, "listed_count": 13}}, {"id": "3009118059", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "young, dumb and silly", "username": "lgbtenis", "public_metrics": {"followers_count": 13274, "following_count": 14506, "tweet_count": 64669, "listed_count": 4}}, {"id": "1139565822136000512", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "name": "jovem padawan", "username": "WhosMand7", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 761, "tweet_count": 37857, "listed_count": 0}}, {"id": "3331621096", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "moonshine \ud83c\udf19", "username": "ithairodriguess", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 642, "tweet_count": 47398, "listed_count": 1}}, {"id": "2278011006", "location": "ddl, jb, kcc", "verified": false, "name": "lu\u00edsa", "username": "holydrewfvck", "public_metrics": {"followers_count": 12129, "following_count": 8427, "tweet_count": 196154, "listed_count": 32}}, {"id": "115848810", "location": "Gye \ud83c\uddea\ud83c\udde8 / Los Angeles \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 ", "verified": false, "name": "Felipe A. Cruz", "username": "FelipeCruz_593", "public_metrics": {"followers_count": 4796, "following_count": 4674, "tweet_count": 148829, "listed_count": 53}}, {"id": "256747696", "location": "Ecuador", "verified": false, "name": "Ecuavisa Noticias", "username": "EcuavisaInforma", "public_metrics": {"followers_count": 1856793, "following_count": 535, "tweet_count": 113851, "listed_count": 2059}}, {"id": "1098097975132385280", "verified": false, "name": "Camila", "username": "Camila90503182", "public_metrics": {"followers_count": 2922, "following_count": 2545, "tweet_count": 367717, "listed_count": 0}}, {"id": "14638581", "location": "Chile", "verified": true, "name": "BioBioChile", "username": "biobio", "public_metrics": {"followers_count": 3984834, "following_count": 15658, "tweet_count": 927516, "listed_count": 10658}}, {"id": "919210470686560261", "location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "Vin\u00edcius Oliveira Rocha", "username": "voliveira_95", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 927, "tweet_count": 90080, "listed_count": 4}}, {"id": "1142604091136364545", "verified": false, "name": "gato preto morto.", "username": "gatopretor", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 492, "tweet_count": 32823, "listed_count": 7}}, {"id": "236797182", "verified": false, "name": "VIT\u00c3O", "username": "vitaosantos7", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 904, "tweet_count": 79030, "listed_count": 5}}, {"id": "121493688", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "anna", "username": "_annamnesia", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 2039, "tweet_count": 18189, "listed_count": 47}}, {"id": "1080240687038246914", "verified": false, "name": "b;", "username": "cldisck", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 890, "tweet_count": 51650, "listed_count": 1}}, {"id": "286276690", "location": "Recife", "verified": false, "name": "Mercen\u00e1rio caosista", "username": "d_silva_g", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 200, "tweet_count": 12917, "listed_count": 0}}, {"id": "2307007466", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "sarah \ud83e\udd91 #13", "username": "srdiax", "public_metrics": {"followers_count": 3713, "following_count": 3116, "tweet_count": 115046, "listed_count": 2}}, {"id": "1031615949177348097", "location": "Cornelia Street", "verified": false, "name": "rod", "username": "midnighxs", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1072, "tweet_count": 28126, "listed_count": 1}}, {"id": "255120347", "location": "Pachuca, M\u00e9xico.", "verified": false, "name": "plebe b\u00e9lico", "username": "rafaesgenial", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 692, "tweet_count": 82960, "listed_count": 5}}, {"id": "451684037", "location": "Porto-Alegre", "verified": false, "name": "jimme \ud83c\udf65", "username": "inajimmyssivel", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 324, "tweet_count": 44109, "listed_count": 20}}, {"id": "1046512959424532481", "verified": false, "name": "DennerCFagundes", "username": "DennerCFagunde1", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 487, "tweet_count": 36378, "listed_count": 0}}, {"id": "185459241", "location": "Bogota", "verified": false, "name": "Guillermo Gonzalez", "username": "GuilleGoam", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 530, "tweet_count": 9025, "listed_count": 1}}, {"id": "2696815822", "location": "Extremadura - Castilla", "verified": false, "name": "Maudite", "username": "aranbiny", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 287, "tweet_count": 22126, "listed_count": 2}}, {"id": "1000082735648727041", "verified": false, "name": "mariana d", "username": "marianasdiass", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 433, "tweet_count": 23136, "listed_count": 1}}, {"id": "717495316925296644", "verified": false, "name": "22", "username": "LdiaAlencar2", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 843, "tweet_count": 6241, "listed_count": 0}}, {"id": "849447299306663936", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "Typhlosion Emo | Lennon\ud83c\udf12 @liveNeeloh na TWITCH |", "username": "lennon_rabi", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1635, "tweet_count": 32172, "listed_count": 1}}, {"id": "3317618397", "verified": false, "name": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental", "username": "feduambiental", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 5000, "tweet_count": 298790, "listed_count": 12}}, {"id": "1149127293752827907", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Alienada\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Alienad37100884", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 3698, "tweet_count": 21786, "listed_count": 0}}, {"id": "75417731", "location": "Migrante, Cidad\u00e3 do Mundo", "verified": false, "name": "ESTOU PAYSANDU MAL \ud83e\udd88", "username": "inaesn", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1278, "tweet_count": 79296, "listed_count": 8}}, {"id": "350040073", "location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "name": "Bruno Cesar", "username": "XB_Genji", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 776, "tweet_count": 8366, "listed_count": 5}}, {"id": "61806238", "location": "\u9593", "verified": false, "name": "Fabio Teixeira", "username": "gizmoYew", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1026, "tweet_count": 27716, "listed_count": 3}}, {"id": "166311804", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Marina", "username": "marinasukazo", "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 611, "tweet_count": 40589, "listed_count": 1}}, {"id": "1064197918305984512", "verified": false, "name": "ni?\u00bf?\u00bf", "username": "sglowsz", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 689, "tweet_count": 9183, "listed_count": 4}}, {"id": "2822770487", "verified": false, "name": "BEATRIZ CAMPA\u00d1A", "username": "BeaGrela25", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 25, "tweet_count": 327, "listed_count": 0}}, {"id": "970921062", "verified": false, "name": "ramon rey casti\u00f1eira", "username": "ramonrey31", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 50, "tweet_count": 1789, "listed_count": 0}}, {"id": "840231720", "location": "L-1485", "verified": false, "name": "Dai \u00b9\u00b2\u2078\u2078", "username": "Dai_KSoo1288", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1001, "tweet_count": 99844, "listed_count": 5}}, {"id": "2730823897", "verified": false, "name": "Miguel A. Hernandez", "username": "mhernandezc22", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 793, "tweet_count": 11284, "listed_count": 2}}, {"id": "1699584572", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Ferreira", "username": "_andref1", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 770, "tweet_count": 11435, "listed_count": 0}}, {"id": "22735093", "location": "Brasilty", "verified": false, "name": "Fernando Cesar", "username": "FernandoCesar77", "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 4886, "tweet_count": 753016, "listed_count": 93}}, {"id": "2602254180", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "name": "Stephanie. \ud83e\udd8a", "username": "bbaerosie", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 686, "tweet_count": 80929, "listed_count": 2}}, {"id": "490405112", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "verified": false, "name": "kauan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 LULA 13.", "username": "KauanNSO", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 876, "tweet_count": 44217, "listed_count": 4}}, {"id": "2497675310", "location": "Cemit\u00e9rio", "verified": false, "name": "Xxxx Xxxxx", "username": "xlyckanthroposx", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 722, "tweet_count": 96175, "listed_count": 2}}, {"id": "881182763679985664", "verified": false, "name": "M.", "username": "bmelisaa1", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1061, "tweet_count": 20232, "listed_count": 0}}, {"id": "2836688279", "verified": false, "name": "\ud835\udcea \ud835\udcfc\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf0\ud835\udcf2\ud835\udcf8 \ud835\udcef\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcf8 \ud83d\uddf3\ufe0f", "username": "asergiofernando", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 1026, "tweet_count": 92967, "listed_count": 5}}, {"id": "1171086180143763456", "verified": false, "name": "BARBARA DE ANDRADE RIBEIRO", "username": "BARBARADEANDRA9", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 43, "tweet_count": 368, "listed_count": 0}}, {"id": "2874211073", "verified": false, "name": "andressa", "username": "lovatotaII", "public_metrics": {"followers_count": 38755, "following_count": 34447, "tweet_count": 138217, "listed_count": 34}}, {"id": "1113514321798148097", "location": "Puerto Rico, USA", "verified": false, "name": "Thor", "username": "ThorOdinJr", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 133, "tweet_count": 9963, "listed_count": 0}}, {"id": "54919560", "location": "Puerto Rico", "verified": true, "name": "NotiUno 630", "username": "NotiUno", "public_metrics": {"followers_count": 283098, "following_count": 1059, "tweet_count": 200768, "listed_count": 1091}}, {"id": "846960246", "verified": false, "name": "IBON ZUBIZARRETA", "username": "IBONZUBIZARRETA", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 296, "tweet_count": 6047, "listed_count": 2}}, {"id": "32227987", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Dani Mart\u00ed", "username": "dBalleStereo", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 426, "tweet_count": 23850, "listed_count": 5}}, {"id": "1016000773484875776", "location": "Quinto dos inferno ", "verified": false, "name": "barbs", "username": "contradizendu", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 582, "tweet_count": 13068, "listed_count": 0}}, {"id": "973087285", "location": "voando entre as \u2601\ufe0f", "verified": false, "name": "\ud83e\udd81\ud83c\udf40\ud83d\udcab\ud83c\udf39", "username": "TatianaCarina_", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1988, "tweet_count": 136679, "listed_count": 41}}, {"id": "4892319784", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "pseudo_artist0.png", "username": "captainganch0", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1101, "tweet_count": 37429, "listed_count": 0}}, {"id": "91357138", "location": "Rio RJ", "verified": false, "name": "Cassia V. F.", "username": "CassiaVF", "public_metrics": {"followers_count": 4140, "following_count": 2090, "tweet_count": 521015, "listed_count": 44}}, {"id": "131373735", "verified": false, "name": "Alexandre A. Duarte", "username": "alavid2", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 182, "tweet_count": 5806, "listed_count": 0}}, {"id": "1043615581973499904", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Dama de Ferro", "username": "Damadeferroofic", "public_metrics": {"followers_count": 693848, "following_count": 948, "tweet_count": 30219, "listed_count": 512}}, {"id": "843741581152784384", "verified": false, "name": "Estoriboris", "username": "estoriboris", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 295, "tweet_count": 30169, "listed_count": 0}}, {"id": "58495219", "location": "Alemanha", "verified": false, "name": "rosilea roldi wille", "username": "rosileawille", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3372, "tweet_count": 7011, "listed_count": 10}}, {"id": "1101176832735481862", "verified": false, "name": "Noticias Luis Ozuna", "username": "noticias_ozuna", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 87, "tweet_count": 1917, "listed_count": 0}}, {"id": "1268362519", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "JR.Amorim.", "username": "ajramora28", "public_metrics": {"followers_count": 4210, "following_count": 4909, "tweet_count": 134937, "listed_count": 19}}, {"id": "879454278343118849", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Escorpiana Sincera.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "loren_411", "public_metrics": {"followers_count": 5592, "following_count": 4280, "tweet_count": 23952, "listed_count": 2}}, {"id": "763548445", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "Gleiciane Carneiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "username": "gleicianecarnei", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 3658, "tweet_count": 25748, "listed_count": 1}}, {"id": "169234467", "location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "Republi\ud83d\ude3c\ud83c\udf97", "username": "Ssuricat", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 4999, "tweet_count": 130053, "listed_count": 4}}, {"id": "111064826", "location": "Barcelona,Priorat,Port dlSelva", "verified": false, "name": "josep m\u00aa pellej\u00e0", "username": "jmpelleja", "public_metrics": {"followers_count": 3712, "following_count": 3789, "tweet_count": 613937, "listed_count": 95}}, {"id": "215762871", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jota Celada", "username": "jotacelada", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 763, "tweet_count": 11685, "listed_count": 39}}, {"id": "14925569", "location": "#Espa\u00f1aVaciada", "verified": false, "name": "Ibnussabel y su perro cuentista", "username": "ibnussabel", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 481, "tweet_count": 35428, "listed_count": 107}}, {"id": "1148574051973107712", "location": "alagoas / rio de janeiro", "verified": false, "name": "mateus", "username": "mmateusfl", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 474, "tweet_count": 18853, "listed_count": 0}}, {"id": "3000136695", "location": "21 \u2022 elu/delu \u26a7\ufe0e", "verified": false, "name": "rick catatau!! \ud83d\udca5\ud83c\udf70", "username": "kabukaji", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 2805, "tweet_count": 51718, "listed_count": 7}}, {"id": "79758292", "location": "Distrito Federal", "verified": false, "name": "\u2605 Ro13son \u2605 \u262d\u7f85\u5e03\u68ee\ud83e\udd8e\ud83e\ude72\ud83e\uddb6\ud83e\ude74\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "robsonhcosta", "public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 5033, "tweet_count": 502871, "listed_count": 94}}, {"id": "1653935264", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "jesuino evangelista", "username": "JesuinoYahoo", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 271, "tweet_count": 45745, "listed_count": 2}}, {"id": "31448215", "location": "Santa Andr\u00e9a/SP", "verified": false, "name": "Mirella corre aqui", "username": "digovsk", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 507, "tweet_count": 4249, "listed_count": 1}}, {"id": "309778139", "location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "name": "Eme", "username": "Emepassailaigue", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 187, "tweet_count": 14341, "listed_count": 0}}, {"id": "122757872", "location": "Canoas/RS", "verified": false, "name": "Dioni", "username": "dionianjos", "public_metrics": {"followers_count": 4430, "following_count": 847, "tweet_count": 667974, "listed_count": 0}}, {"id": "893585017607254022", "verified": false, "name": "Afonso Victor Vianna", "username": "vianna_afonso", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 83, "tweet_count": 16094, "listed_count": 0}}, {"id": "1072290331176124416", "verified": false, "name": "gabriel rocha", "username": "gaabk7", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 594, "tweet_count": 12525, "listed_count": 0}}, {"id": "3295988449", "verified": false, "name": "Elvira .A Baldeon", "username": "elvira_baldeon", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 231, "tweet_count": 98357, "listed_count": 27}}, {"id": "102830647", "location": "PER\u00da", "verified": false, "name": "MES\u00cdAS", "username": "MEF1964", "public_metrics": {"followers_count": 6301, "following_count": 6727, "tweet_count": 9051, "listed_count": 4}}, {"id": "838726119226368000", "verified": false, "name": "Maquinas Empacadoras", "username": "MaquinasEmpac", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1, "tweet_count": 190594, "listed_count": 0}}, {"id": "1021850822043488258", "location": "Natal, Brazil", "verified": false, "name": "ticinha \u00c9 13 \u2b50", "username": "ticiagabs", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 90, "tweet_count": 5720, "listed_count": 0}}, {"id": "1145789872223002624", "verified": false, "name": "marisa", "username": "imnoturbest", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 107, "tweet_count": 3542, "listed_count": 0}}, {"id": "478420141", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "name": "Desir\u00e9e Peris Perez \ud83d\udcd6 \u270d", "username": "BoopDesy", "public_metrics": {"followers_count": 8299, "following_count": 6875, "tweet_count": 131550, "listed_count": 91}}, {"id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}}, {"id": "870564108751523840", "verified": false, "name": "Gilderbairn", "username": "Poloilustracion", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 299, "tweet_count": 13699, "listed_count": 0}}, {"id": "587951596", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "leozin \ud80c\udd56", "username": "lomesgeo", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 122, "tweet_count": 8921, "listed_count": 0}}, {"id": "383311021", "location": "Paradise City, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "amandinha", "username": "arocketqueen_", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 877, "tweet_count": 51405, "listed_count": 1}}, {"id": "3367965239", "location": "\u02515\u00b9 | cl\u0251ncy124\u2661 | fenton", "verified": false, "name": "\ucd5c \u203a w\u0131ng \u00b7", "username": "ryodzn", "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 2031, "tweet_count": 42494, "listed_count": 15}}, {"id": "124314069", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Lourdes Mora\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "loumordz", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 205, "tweet_count": 21763, "listed_count": 2}}, {"id": "363745950", "location": "CDMX", "verified": false, "name": "Tania-Ortega \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "TaniaOrVe", "public_metrics": {"followers_count": 12837, "following_count": 2965, "tweet_count": 119769, "listed_count": 65}}, {"id": "106838382", "location": "Bogota...!", "verified": false, "name": "DaniiCabrera !!", "username": "DaniiCabrera209", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 673, "tweet_count": 940, "listed_count": 0}}, {"id": "385420309", "verified": false, "name": "talia", "username": "chIoemax", "public_metrics": {"followers_count": 3398, "following_count": 74, "tweet_count": 189074, "listed_count": 0}}, {"id": "221486871", "location": "Sur de la Florida", "verified": false, "name": "Emilio J", "username": "AmerHoy", "public_metrics": {"followers_count": 6535, "following_count": 6117, "tweet_count": 487752, "listed_count": 13}}, {"id": "741111811", "verified": false, "name": "sao vampiros voadores rodolfo", "username": "matertnebrarum", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 648, "tweet_count": 80988, "listed_count": 4}}, {"id": "909506846930735104", "verified": false, "name": "Garchim", "username": "Garchim1", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 687, "tweet_count": 29369, "listed_count": 0}}, {"id": "636245174", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Aqu\u00ed se detiene el mundo", "username": "Iecturis", "public_metrics": {"followers_count": 10344, "following_count": 7459, "tweet_count": 45250, "listed_count": 34}}, {"id": "395011753", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "Trajano_\u8c6a\u5c14\u8d6b_DC\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "trajanojorge", "public_metrics": {"followers_count": 5198, "following_count": 5399, "tweet_count": 614570, "listed_count": 30}}, {"id": "1087071877422608386", "location": "VIVA AMLO LIBERTADOR DE MEXICO", "verified": false, "name": "Gabriel,/ #RedAMLO,AMLO padre de la patria", "username": "Gabriel70511413", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 2122, "tweet_count": 5894, "listed_count": 1}}, {"id": "1028875424967917574", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "\ud835\ude63\ud835\ude56\ud835\ude5c\ud835\ude56\ud835\ude68\ud835\ude56\ud835\ude60\ud835\ude5e", "username": "juliambmmiv", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 377, "tweet_count": 3167, "listed_count": 0}}, {"id": "193680054", "verified": false, "name": "charleshighway", "username": "villiersquentin", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1320, "tweet_count": 8158, "listed_count": 1}}, {"id": "344739325", "location": "Navarra", "verified": true, "name": "Ione Belarra", "username": "ionebelarra", "public_metrics": {"followers_count": 155105, "following_count": 2603, "tweet_count": 12333, "listed_count": 929}}, {"id": "4767583969", "location": "Telde, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Santana", "username": "Cesarjs72", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 489, "tweet_count": 1037, "listed_count": 1}}, {"id": "2976797657", "verified": false, "name": "pablo jimenez", "username": "pjimfer", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 681, "tweet_count": 17185, "listed_count": 14}}, {"id": "948590674063982593", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdLILY\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "piojo22e", "public_metrics": {"followers_count": 36759, "following_count": 15587, "tweet_count": 148037, "listed_count": 36}}, {"id": "65213618", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "NRVRTX", "username": "narvartex", "public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 4996, "tweet_count": 24976, "listed_count": 6}}, {"id": "1069999425496408064", "verified": false, "name": "Blanch_C", "username": "Blanch84128862", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 292, "tweet_count": 751, "listed_count": 0}}, {"id": "436108523", "location": "*X", "verified": false, "name": "Euzkal Zombi \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "EuzkalZombi", "public_metrics": {"followers_count": 36164, "following_count": 5260, "tweet_count": 68137, "listed_count": 158}}, {"id": "2726612876", "location": "Catalunya - Euskal Herria", "verified": false, "name": "Proyecto OGRO \u2122 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "ProyectoOGRO", "public_metrics": {"followers_count": 14893, "following_count": 11877, "tweet_count": 36851, "listed_count": 76}}, {"id": "87314696", "location": "I\u2019m lost in a labyrinth", "verified": false, "name": "\ud83e\udd85 Tilel\u00ea-vidente", "username": "Zonoramadrugada", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1817, "tweet_count": 71770, "listed_count": 6}}, {"id": "1684570999", "location": "Spain, Madrid, en la mancave", "verified": false, "name": "Nir pressing strings", "username": "Nirpls", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 619, "tweet_count": 11980, "listed_count": 5}}, {"id": "1057764837193859074", "location": "Parque Araruama", "verified": false, "name": "taetuan", "username": "tuanykookie", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 3531, "tweet_count": 78996, "listed_count": 0}}, {"id": "1045484111832514563", "location": "david chiriqui", "verified": false, "name": "JLV", "username": "JLVFORAJIDO", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 376, "tweet_count": 46276, "listed_count": 0}}, {"id": "1155915084973117440", "verified": false, "name": "Carlos Portela", "username": "PortelaCarlosXD", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 129, "tweet_count": 5508, "listed_count": 0}}, {"id": "202964176", "location": "Itapetininga, SP, Brazil", "verified": false, "name": "Marcelo M R Silva", "username": "M_Martim", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 2866, "tweet_count": 42834, "listed_count": 8}}, {"id": "1019319513467248641", "location": "ARMYOT7", "verified": false, "name": "Mary Jane\u2077;\u5149\u70b9 \u2600\ufe0f", "username": "ANATHON_", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1285, "tweet_count": 56823, "listed_count": 13}}, {"id": "930056302415503360", "verified": false, "name": "Ji\u043ci\u03b7 \u0273ikif\u03c3\u044f\u03c3v \u00b9\u00b3", "username": "xParkMochi", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 956, "tweet_count": 40489, "listed_count": 5}}, {"id": "2992360727", "location": "Necochea - Argentina", "verified": false, "name": "Tsn Necochea", "username": "tsninforma", "public_metrics": {"followers_count": 3061, "following_count": 863, "tweet_count": 42958, "listed_count": 12}}, {"id": "2763177514", "verified": false, "name": "Apokalipsis", "username": "ZombisRapidos", "public_metrics": {"followers_count": 11139, "following_count": 7334, "tweet_count": 21297, "listed_count": 29}}, {"id": "803305856351830016", "location": "kth + pjm", "verified": false, "name": "bee", "username": "stylepjim", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 832, "tweet_count": 49734, "listed_count": 2}}, {"id": "1008459005575000064", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "B\u00ea", "username": "Chimchimroses", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 464, "tweet_count": 148051, "listed_count": 14}}, {"id": "1000386409142812675", "verified": false, "name": "duds \u2060\u8d64\u6839", "username": "watashinne", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1026, "tweet_count": 106653, "listed_count": 3}}, {"id": "285699947", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Filipe Leite", "username": "FilipeLeite_EU", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 19, "tweet_count": 203386, "listed_count": 0}}, {"id": "297127071", "location": "Krypton / Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "La Casa De EL", "username": "LaCasaDeEL", "public_metrics": {"followers_count": 15388, "following_count": 190, "tweet_count": 71606, "listed_count": 386}}, {"id": "1254587418", "verified": false, "name": "\ud83e\udd87", "username": "beywonderbat", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 807, "tweet_count": 39199, "listed_count": 3}}, {"id": "2232266080", "location": "heaven 999", "verified": false, "name": "Zbra", "username": "Zbra999_", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 428, "tweet_count": 18903, "listed_count": 1}}, {"id": "18800796", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Tiago Padlir \ud83c\udff4\ud83d\udea9 Agora \u00e9 #13Lula", "username": "TiagoFalando", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 2850, "tweet_count": 83338, "listed_count": 58}}, {"id": "972098324277886976", "location": "elle f. tom h. mads m.", "verified": false, "name": "sakura \ud800\udec0 \u0b6a", "username": "hollandpraise", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 708, "tweet_count": 22697, "listed_count": 7}}, {"id": "575227947", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Yarus Lula 1\u20e33\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "Yarus13", "public_metrics": {"followers_count": 15140, "following_count": 14505, "tweet_count": 204265, "listed_count": 54}}, {"id": "57771039", "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil", "verified": true, "name": "Renato Rovai", "username": "renato_rovai", "public_metrics": {"followers_count": 117901, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}}, {"id": "971399389746024448", "location": "el Fort Pienc, Barcelona", "verified": false, "name": "\u00c1ngel Garc\u00eda Plo", "username": "plo_garcia", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 29, "tweet_count": 2413, "listed_count": 1}}, {"id": "432706448", "verified": true, "name": "Santiago Ni\u00f1o", "username": "sninobecerra", "public_metrics": {"followers_count": 227538, "following_count": 10, "tweet_count": 48506, "listed_count": 2384}}, {"id": "1037331116552867841", "location": "osh, povo curioso...", "verified": false, "name": "Dick Grayson pisa no meu cora\u00e7\u00e3o de salto 15", "username": "vendoosolnascer", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 928, "tweet_count": 18187, "listed_count": 0}}, {"id": "1010121422105206784", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "JusticiaRealYa", "username": "JusticiaRealYaa", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 744, "tweet_count": 7785, "listed_count": 1}}, {"id": "14436030", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "EL MUNDO", "username": "elmundoes", "public_metrics": {"followers_count": 4417103, "following_count": 1402, "tweet_count": 390267, "listed_count": 32270}}, {"id": "817830420", "location": "Puerto Rico, USA", "verified": false, "name": "Rod", "username": "rod_jra", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 289, "tweet_count": 87232, "listed_count": 12}}, {"id": "145701717", "location": "Brasil/Goi\u00e2nia", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Faryas", "username": "joao_faryas", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 91, "tweet_count": 43217, "listed_count": 2}}, {"id": "248890506", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": true, "name": "Brasil 247", "username": "brasil247", "public_metrics": {"followers_count": 597670, "following_count": 658, "tweet_count": 274861, "listed_count": 1938}}, {"id": "1141371968618471425", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "name": "Allan Marconcine", "username": "AMarconcine", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 12, "tweet_count": 904, "listed_count": 0}}, {"id": "85929846", "location": "Vit\u00f3ria-ES - Brasil", "verified": false, "name": "Paulo", "username": "Paulo_Thiebaut", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 392, "tweet_count": 25559, "listed_count": 0}}, {"id": "853034281949687808", "location": "untangling my galaxy", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b\ud83d\udd2e endere\u00e7ado a \ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude2a", "username": "alainbeejuno", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 4295, "tweet_count": 111340, "listed_count": 7}}, {"id": "764175512533078016", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc32 \ud83e\udde1", "username": "milly_biter", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2097, "tweet_count": 98657, "listed_count": 1}}, {"id": "1581807499", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Aline Lucena Lopes", "username": "GeekAsmatica", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 587, "tweet_count": 4729, "listed_count": 0}}, {"id": "207668486", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Blas  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Danko1975", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 1585, "tweet_count": 21655, "listed_count": 1}}, {"id": "76738426", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "dr formiga e homem estranho", "username": "JessicaPearTree", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 90, "tweet_count": 93902, "listed_count": 1}}, {"id": "734471555669970944", "location": "Porto Alegre, RS Brasil", "verified": false, "name": "Ju\u00e7ara M Teixeira", "username": "jucaramteixeira", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 409, "tweet_count": 228185, "listed_count": 10}}, {"id": "110949757", "location": "Kandersteg ", "verified": false, "name": "Victor Riverola i Morera", "username": "riverolavic", "public_metrics": {"followers_count": 33202, "following_count": 15704, "tweet_count": 530260, "listed_count": 291}}, {"id": "3295263660", "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "verified": false, "name": "la bruja la Do\u00f1a la patrona", "username": "rafavnl", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 4995, "tweet_count": 42194, "listed_count": 3}}, {"id": "1673963137", "verified": false, "name": "lune in the air", "username": "HXHISOK", "public_metrics": {"followers_count": 2758, "following_count": 2020, "tweet_count": 122836, "listed_count": 16}}, {"id": "160392357", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Camila \ud83e\udd91\u2b50", "username": "camila_cake", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1501, "tweet_count": 17277, "listed_count": 7}}, {"id": "1026188436531765249", "verified": false, "name": "Thaiane", "username": "Thaiane12841162", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 642, "tweet_count": 24373, "listed_count": 0}}, {"id": "3195674876", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Periodismo Naci\u00f3nMX", "username": "NacionMX_", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 4294, "tweet_count": 82432, "listed_count": 2}}, {"id": "1380764066", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "CapitalCDMX", "username": "CapitalMX_", "public_metrics": {"followers_count": 31849, "following_count": 3055, "tweet_count": 294287, "listed_count": 222}}, {"id": "516067169", "location": "Jundia\u00ed-SP", "verified": false, "name": "this is not Halloween \ud83c\udf83\ud83e\udde1\ud83d\udda4", "username": "aka_mattt", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 683, "tweet_count": 14479, "listed_count": 1}}, {"id": "749404213621493760", "location": "Leste \u270c\ud83c\udffc", "verified": false, "name": "Braga \ud83d\udc7a", "username": "bragazl22", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 330, "tweet_count": 30126, "listed_count": 0}}, {"id": "355255983", "location": "Mogo.", "verified": false, "name": "El triste", "username": "IsamotKol", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 601, "tweet_count": 12953, "listed_count": 0}}, {"id": "122495812", "location": "Puntos en todo Colombia.", "verified": true, "name": "Tuboleta", "username": "TuBoletaNews", "public_metrics": {"followers_count": 714269, "following_count": 5615, "tweet_count": 51332, "listed_count": 716}}, {"id": "238171849", "verified": false, "name": "thay", "username": "_thaaydiniz", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 1073, "tweet_count": 40237, "listed_count": 22}}, {"id": "2254370973", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Alterego", "username": "BlancMirna", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 528, "tweet_count": 61271, "listed_count": 4}}, {"id": "2937042226", "location": "Cascavel, Brasil", "verified": false, "name": "japera", "username": "japareibro", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1365, "tweet_count": 24875, "listed_count": 0}}, {"id": "950561829784342528", "verified": false, "name": "hey Arnold", "username": "PedroarnoldoP", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 835, "tweet_count": 5955, "listed_count": 0}}, {"id": "3483689309", "verified": false, "name": "Roberto", "username": "Robnog2004", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 76, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}}, {"id": "1046690257947758592", "location": "insta: davidtodobom", "verified": false, "name": "pioneiro da vibe \u2728\ud83e\udda7\ud83e\uddf6\ud83c\udf2e\ud83c\udfba\u265f\u26f8\ud83d\udc20\ud83e\uddb9\ud83e\uddb7\ud83c\udf83\u26a1\ufe0f\ud83c\udf49\ud83d\udd0c\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83e\udd9e\ud83d\udcba", "username": "davidtodobomm", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 449, "tweet_count": 7381, "listed_count": 0}}, {"id": "734925005184716800", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Yin", "username": "Yiinma", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 168, "tweet_count": 701, "listed_count": 0}}, {"id": "827183934752616450", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "LG", "username": "LuizMng", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 799, "tweet_count": 7371, "listed_count": 0}}, {"id": "220780081", "verified": false, "name": "Delphine", "username": "qndjsuisivre", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 82, "tweet_count": 11972, "listed_count": 0}}, {"id": "24974183", "location": "Salvador", "verified": false, "name": "Leandro Igor Vieira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf0f", "username": "igorenka", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 489, "tweet_count": 10350, "listed_count": 5}}, {"id": "145209245", "location": "Bah\u00eda Blanca", "verified": false, "name": "Frente a Cano", "username": "FrenteaCano", "public_metrics": {"followers_count": 10361, "following_count": 251, "tweet_count": 103627, "listed_count": 64}}, {"id": "3852668601", "verified": false, "name": "\u00c9rik \ud83c\udf19", "username": "erik_soaares", "public_metrics": {"followers_count": 9637, "following_count": 4950, "tweet_count": 103918, "listed_count": 2}}, {"id": "1109955812426952707", "verified": false, "name": "Lu\u00edsa", "username": "LuisaComercio", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 102, "tweet_count": 3034, "listed_count": 0}}, {"id": "15191656", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "verified": false, "name": "Maur\u00edcio Angelo", "username": "distopi", "public_metrics": {"followers_count": 8163, "following_count": 1177, "tweet_count": 7585, "listed_count": 0}}, {"id": "3153069561", "location": "021", "verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd6c\ud835\udd79\ud835\udd80", "username": "_manxyz", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 494, "tweet_count": 30505, "listed_count": 0}}, {"id": "1012059547547127809", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "kar", "username": "uaudorf", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 781, "tweet_count": 12535, "listed_count": 0}}, {"id": "1167429458770444289", "location": "Ecuador", "verified": false, "name": "Lucia Pozo", "username": "luciapozo17", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 179, "tweet_count": 2910, "listed_count": 0}}, {"id": "4636718361", "verified": false, "name": "an\u00b2e \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf08", "username": "__fodasse_", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 441, "tweet_count": 19025, "listed_count": 0}}, {"id": "888917869467238400", "location": "multi", "verified": false, "name": "\ud835\udc1d\ud835\udc2e\ud835\udc1d\ud835\udc1a. \u26a2 desativou", "username": "jenftlauren", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 744, "tweet_count": 31396, "listed_count": 0}}, {"id": "749313506349084672", "verified": false, "name": "malu", "username": "wildestdc", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 528, "tweet_count": 150556, "listed_count": 4}}, {"id": "3421432457", "location": "T.A.R.D.I.S ", "verified": false, "name": "\ua492\ua4a4\ua254\ua2ec\ua1d9\u2079\u00b9\u00b9", "username": "doctorwbuck", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 1286, "tweet_count": 48045, "listed_count": 0}}, {"id": "876800186554646529", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "A\ud83c\udf96", "username": "Ailtondavid8", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 0, "tweet_count": 1279, "listed_count": 0}}, {"id": "162324960", "verified": false, "name": "valerio traverso", "username": "valerik68", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 6, "tweet_count": 229, "listed_count": 0}}, {"id": "2980142291", "verified": false, "name": "daniela", "username": "danysabba", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 81, "tweet_count": 662, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"text": "\u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero de palestinos q matou (literalmente usou um contador de mortos) e - diga-me se isso soa familiar - sua lema \u00e9 \u201cIsrael antes de tudo\u201d  https://t.co/9uZgTuPwlj", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T12:00:03.000Z", "author_id": "266649726", "edit_history_tweet_ids": ["1174291995126304768"], "id": "1174291995126304768", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9uZgTuPwlj", "expanded_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages", "display_url": "electronicintifada.net/blogs/ali-abun\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=orig", "width": 800, "height": 488}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Israeli election ad boasts Gaza bombed back to \"stone ages\"", "description": "Benny Gantz hopes his record of killing Palestinians will win him votes.", "unwound_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 68, "like_count": 2066, "quote_count": 83}}, {"text": "\u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "lang": "ca", "created_at": "2019-09-18T19:31:55.000Z", "author_id": "569006794", "edit_history_tweet_ids": ["1174405711683608576"], "id": "1174405711683608576", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 36, "like_count": 95, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}]}}, {"text": "Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T17:37:02.000Z", "author_id": "63739190", "edit_history_tweet_ids": ["1174376801356959746"], "id": "1174376801356959746", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4838, "type": "Person", "normalized_text": "Pablito"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 21, "like_count": 519, "quote_count": 5}}, {"text": "Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Matou Os Pais\" e \"O Menino Que Matou Meus Pais\". https://t.co/Mq2xJAWE1C", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:31:10.000Z", "author_id": "16033602", "edit_history_tweet_ids": ["1174330023551086593"], "id": "1174330023551086593", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 67, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 110, "end": 135, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Matou Os Pais"}, {"start": 141, "end": 168, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "O Menino Que Matou Meus Pais"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016584409090"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016588607490"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016592740356"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 82, "like_count": 1864, "quote_count": 191}}, {"text": "Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "lang": "in", "created_at": "2019-09-18T02:36:16.000Z", "author_id": "292542544", "edit_history_tweet_ids": ["1174150115227049985"], "id": "1174150115227049985", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 28, "like_count": 194, "quote_count": 80}, "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}}, {"text": "Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.co/Qu41rCIztu", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-18T22:10:26.000Z", "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1174445601100128258"], "id": "1174445601100128258", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Qu41rCIztu", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1174445601100128258/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qu41rCIztu", "media_key": "13_1174369366101696514"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 4, "like_count": 308, "quote_count": 15}}, {"text": "\u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jovem se suicida s\u00e3o os primeiros a partilhar muito escandalizados https://t.co/aGfaObG1zT", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T18:39:01.000Z", "author_id": "3070072750", "edit_history_tweet_ids": ["1174392398472011776"], "id": "1174392398472011776", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 1, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "expanded_url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "display_url": "t.co/aGfaObG1zT"}]}}, {"text": "Muy en contra de esta decisi\u00f3n de Vox. No es correcto ausentarse de un minuto de silencio por motivos ideol\u00f3gicos, por mucha raz\u00f3n que se tenga. https://t.co/1TrzQ4gkrK", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:43:27.000Z", "author_id": "6057112", "edit_history_tweet_ids": ["1174318016068313088"], "id": "1174318016068313088", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.9841, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/1TrzQ4gkrK", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/09/18/5d8217dafdddff99378b4606.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/09\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/09/18/5d8217dafdddff99378b4606.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 53, "like_count": 273, "quote_count": 7}}, {"text": "Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T03:11:22.000Z", "author_id": "3193446977", "edit_history_tweet_ids": ["1174158949156839424"], "id": "1174158949156839424", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 9, "like_count": 505, "quote_count": 19}}, {"text": "Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3n, pues el video es fuerte -&gt; https://t.co/trWKtqKajx https://t.co/taxOABGNxM", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T15:31:27.000Z", "author_id": "17813487", "edit_history_tweet_ids": ["1174345194352926721"], "id": "1174345194352926721", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 18, "like_count": 110, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/trWKtqKajx", "expanded_url": "http://bit.ly/2mohiMd", "display_url": "bit.ly/2mohiMd"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/taxOABGNxM", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1174345194352926721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/taxOABGNxM", "media_key": "3_1174344753158205441"}]}}, {"text": "Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y legado de trapacer\u00edas, muertes y enriquecimiento personal. Investigar no es odiar. Si hubiera sido valiente no se hubiera matado. El suicida ni valiente ni honrado https://t.co/kITsx48Euv", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T12:10:47.000Z", "author_id": "1035560983715110912", "edit_history_tweet_ids": ["1174294697268916224"], "id": "1174294697268916224", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 7, "like_count": 197, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kITsx48Euv", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1173831674595033088", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173831674595033088"}]}, {"text": "Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener barcos es estupendo. https://t.co/TUDK5Mtr2j", "lang": "es", "created_at": "2019-09-17T21:26:01.000Z", "author_id": "715476691460558848", "edit_history_tweet_ids": ["1174072037368901632"], "id": "1174072037368901632", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9814, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/TUDK5Mtr2j", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1133780042767642624", "display_url": "twitter.com/NuModEnergetic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 40, "like_count": 1670, "quote_count": 14}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133780042767642624"}]}, {"text": "Inclusive nos epis\u00f3dios 5 e 6 temos uma situa\u00e7\u00e3o bem tensa envolvendo 2 monstros que destroem um shopping onde Aki,amiga de Goh fica presa e o ex\u00e9rcito quer acabar com as criaturas sacrificando as pessoas presas l\u00e1 fazendo o MAT se rebelar. Quando o Ultraman falha a coisa ...", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:30:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "103363459", "author_id": "103363459", "edit_history_tweet_ids": ["1174450637578350592"], "id": "1174450637578350592", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 113, "probability": 0.7269, "type": "Person", "normalized_text": "Aki"}, {"start": 124, "end": 126, "probability": 0.4791, "type": "Person", "normalized_text": "Goh"}, {"start": 225, "end": 227, "probability": 0.5004, "type": "Other", "normalized_text": "MAT"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.4302, "type": "Person", "normalized_text": "Ultraman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174450635300843520"}]}, {"text": "@epmachado @Hugorysdyk 80 % dos brasileiros devem estar", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:29:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "epmachado", "id": "49722636"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Hugorysdyk", "id": "250202811"}]}, "in_reply_to_user_id": "49722636", "author_id": "118670062", "edit_history_tweet_ids": ["1174450282148847622"], "id": "1174450282148847622", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174449829109538817"}]}, {"text": "Ir a votar no tiene nada que ver con ganar. Para m\u00ed es un acto de resistencia. Hay que refundar la izquierda y vencer pero mientras hay que resistir. Los fachas ya tienen el poder, y dejarles ganar tambi\u00e9n las instituciones es SUICIDA.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:35:23.000Z", "author_id": "2971537043", "edit_history_tweet_ids": ["1174315986494853120"], "id": "1174315986494853120", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pra enfiar guela abaixo\n\nWONDER WOMAN \u00c9 LEND\u00c1RIA!\n\nAQUAMAN \u00c9 ACLAMADO!\n\nliga da justi\u00e7a\n\nSHAZAM \u00c9 CRIATIVO!\n\nJOKER SER\u00c1 CHOCANTE!\n\nBOP SER\u00c1 IC\u00d4NICO!", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T02:03:29.000Z", "author_id": "1059282925315911681", "edit_history_tweet_ids": ["1174141862627725313"], "id": "1174141862627725313", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "STEEL"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "WOMAN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 26, "like_count": 1731, "quote_count": 96}}, {"text": "@Vponce64 @IDL_R @FiscaliaPeru @AlanGarciaPeru @congresoperu En tus sue\u00f1os, asalariado del fujiaprismo. El apoyo a esos valientes fiscales y jueces es mucho m\u00e1s que las pataletas de las viudas del cobarde suicida.\n\n#ApoyoTotalAlEquipoLavajato \n#ApoyoTotalAlEquipoLavajato \n#ApoyoTotalAlEquipoLavajato \n#ApoyoTotalAEquipoLavajato", "lang": "es", "created_at": "2019-04-22T22:55:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "hashtags": [{"start": 215, "end": 242, "tag": "ApoyoTotalAlEquipoLavajato"}, {"start": 244, "end": 271, "tag": "ApoyoTotalAlEquipoLavajato"}, {"start": 273, "end": 300, "tag": "ApoyoTotalAlEquipoLavajato"}, {"start": 302, "end": 328, "tag": "ApoyoTotalAEquipoLavajato"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120300927", "author_id": "3171735557", "edit_history_tweet_ids": ["1120461270002688002"], "id": "1120461270002688002", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 2, "like_count": 148, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1120450768153272322"}]}, {"text": "Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de exist\u00eancia\u201d Einstein\nVamos permitir que essa gente escrota continue exterminando tudo?\n#ForaBolsonaroETodosOsGolpistas  https://t.co/zi98Y3AZO7", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T14:18:09.000Z", "author_id": "1100408021925023744", "edit_history_tweet_ids": ["1174326750828027904"], "id": "1174326750828027904", "entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 237, "tag": "ForaBolsonaroETodosOsGolpistas"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Einstein"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/zi98Y3AZO7", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/bbc/2019/09/17/o-agrotoxico-que-matou-50-milhoes-de-abelhas-em-santa-catarina-em-um-so-me.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 3}}, {"text": "@ferragud_dani @pnique Claro...lo qu\u00e9 t\u00fa no ves y los dem\u00e1s s\u00ed, es el teatro de S\u00e1nchez desde la noche electoral, d\u00f3nde le gritaban con Rivera no y el contestando qu\u00e9 no iban a poner cordones ,ni en la investidura,  45 minutos pidiendo la abstenci\u00f3n de las derechas..en fin...", "lang": "es", "created_at": "2019-09-17T08:52:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ferragud_dani", "id": "1075473276489658368"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "pnique", "id": "1301102590789382149"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "in_reply_to_user_id": "1075473276489658368", "author_id": "2369016830", "edit_history_tweet_ids": ["1173882415389061120"], "id": "1173882415389061120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173880059775594497"}]}, {"text": "@observatorio14 @Olga_Hurtado66 @6b47e7642cda4fb Entonces, creo que compartimos la misma visi\u00f3n amigo. Y creo que al final no jugamos la carta de ponerle los cataplines de corbata al Psoe y me da rabia. Espero que sepan jugar mejor las cartas en campa\u00f1a.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:20:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "observatorio14", "id": "2170425204"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Olga_Hurtado66", "id": "562932600"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "6b47e7642cda4fb", "id": "2946794747"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 186, "probability": 0.3294, "type": "Other", "normalized_text": "Psoe"}]}, "in_reply_to_user_id": "2170425204", "author_id": "787380910102634497", "edit_history_tweet_ids": ["1174448111709818880"], "id": "1174448111709818880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174446628729757697"}]}, {"text": "Todos: Dazai Osamu, un ex ejecutivo de la Port Mafia, asesino a sangre fr\u00eda, 1/2 del Soukoku, estratega prodigio, suicida, creador de m\u00e9todos de tortura imposibles de soportar, capaz de controlar a voluntad los latidos del coraz\u00f3n, s\u00e1dico, manipulador-\n\nDazai Osamu: https://t.co/nhBMJzRGWn", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T18:19:08.000Z", "author_id": "884940009668849665", "edit_history_tweet_ids": ["1174387394470191104"], "id": "1174387394470191104", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.8327, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai Osamu"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.5339, "type": "Other", "normalized_text": "Port Mafia"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.3197, "type": "Person", "normalized_text": "Soukoku"}, {"start": 254, "end": 264, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai Osamu"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/nhBMJzRGWn", "expanded_url": "https://twitter.com/owllovessnake/status/1174387394470191104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nhBMJzRGWn", "media_key": "3_1174387392293351425"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "@ArcuriLic Evitar la ca\u00edda mortal.\nNo es m\u00e1s que vivir cada d\u00eda!??\nMorir vamos a morir...un bajon", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:06:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ArcuriLic", "id": "836231178352984064"}]}, "in_reply_to_user_id": "836231178352984064", "author_id": "981136600070606848", "edit_history_tweet_ids": ["1174444720854044672"], "id": "1174444720854044672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174443822652231681"}]}, {"text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "id": "1171281334297407488", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}]}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 ciudad de Ecuador te gustar\u00eda visitar primero?", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T16:43:27.000Z", "author_id": "73485035", "edit_history_tweet_ids": ["1174363314241056770"], "id": "1174363314241056770", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1701, "like_count": 106, "quote_count": 103}}, {"text": "@SenRickScott @NicolasMaduro Por favor hagan ese corte, de una vez, que est\u00e1n esperando??? Nosotros le pagamos y agradeceremos infinitamente. Estamos muriendo de mengua, la gente se suicida. GRACIAS", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T20:40:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SenRickScott", "id": "131546062"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}]}, "in_reply_to_user_id": "131546062", "author_id": "316091024", "edit_history_tweet_ids": ["1174422850842836992"], "id": "1174422850842836992", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174316531989319680"}]}, {"text": "Con Interjet a ning\u00fan lugar ya que tienen pensamientos terroristas y un personal suicida. https://t.co/erC8qiJGYX", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:13:02.000Z", "author_id": "1075400755", "edit_history_tweet_ids": ["1174446258976698368"], "id": "1174446258976698368", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.4298, "type": "Other", "normalized_text": "Interjet"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/erC8qiJGYX", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1174363314241056770", "display_url": "twitter.com/interjet/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174363314241056770"}]}, {"text": "La nota de perfil hablando que AF ampli\u00f3 la diferencia con Macri en 20 puntos no lo creo porque si fuera verdad somos un pa\u00eds suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:53:55.000Z", "author_id": "925864314", "edit_history_tweet_ids": ["1174320649256542209"], "id": "1174320649256542209", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 53, "quote_count": 0}}, {"text": "hoy casi me atropellan 3 veces\u270c\ud83c\udffcojala hubiera pasado", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T16:36:56.000Z", "author_id": "1037805145545998336", "edit_history_tweet_ids": ["1174361675958554625"], "id": "1174361675958554625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00bfCu\u00e1les son las dificultades en la atenci\u00f3n y derivaci\u00f3n de pacientes con ideaci\u00f3n #Suicida? Ent\u00e9rate de esto en este art\u00edculo de medicina y sociedad #SaludMental. https://t.co/1BPy0aFXa8 https://t.co/Dg92G6K2Qi", "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T17:30:09.000Z", "author_id": "3365002319", "edit_history_tweet_ids": ["1173650290358325249"], "id": "1173650290358325249", "entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 91, "tag": "Suicida"}, {"start": 150, "end": 162, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/1BPy0aFXa8", "expanded_url": "https://is.gd/C1Eoeq", "display_url": "is.gd/C1Eoeq"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Dg92G6K2Qi", "expanded_url": "https://twitter.com/arsmedicaPUC/status/1173650290358325249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dg92G6K2Qi", "media_key": "3_1173650285660725249"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "author_id": "815994028189696004", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "id": "1171336245911400456", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}}, {"text": "@GinWolf_h @dhilourenci Caslu deu a vida no in\u00edcio j\u00e1, e o Senna coringa", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:10:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GinWolf_h", "id": "375299468"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "dhilourenci", "id": "72213285"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Caslu"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.7223, "type": "Person", "normalized_text": "Senna coringa"}]}, "in_reply_to_user_id": "375299468", "author_id": "3212339686", "edit_history_tweet_ids": ["1174445662768906241"], "id": "1174445662768906241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174418268494450689"}]}, {"text": "@wehavetogobackk kkkkkk s\u00f3 quero ver, vou fazer um quiz depois da aula", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:02:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "29125636", "author_id": "58695047", "edit_history_tweet_ids": ["1174428390201446408"], "id": "1174428390201446408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174422141091098625"}]}, {"text": "La @uclm_es y el SESCAM organizan un curso de verano sobre prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida https://t.co/u0HDKWJ5XQ", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:56:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "uclm_es", "id": "123471479"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5306, "type": "Organization", "normalized_text": "SESCAM"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/u0HDKWJ5XQ", "expanded_url": "http://www.uclm.es/noticias/noticias2019/septiembre/toledo/curveconductasuicida", "display_url": "uclm.es/noticias/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uclm.es/noticias/noticias2019/septiembre/toledo/curveconductasuicida"}]}, "author_id": "123471479", "edit_history_tweet_ids": ["1174321194994155523"], "id": "1174321194994155523", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teriam morrido por azgeda), ajudou a clarke a chegar na porta da raven na cidade da luz, matou a nia, mas juram que ela n\u00e3o foi importante pra narrativa da s\u00e9rie", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:57:43.000Z", "author_id": "753591879309156353", "edit_history_tweet_ids": ["1174442401064280065"], "id": "1174442401064280065", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 39, "probability": 0.9211, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7572, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.7628, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.4478, "type": "Person", "normalized_text": "raven"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 126, "quote_count": 4}}, {"text": "Cachorro da teteia \u00e9 suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-17T23:58:31.000Z", "author_id": "3012109732", "edit_history_tweet_ids": ["1174110416802320384"], "id": "1174110416802320384", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "teteia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"text": "@nachomdeo Nacho como se dice..no hay mas ciego que el que no quiere ver.Ese impulso suicida,masoquista y autodestructivo es la Argentina desde hace 70 a\u00f1os.Decadencia,horror al progreso.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T16:29:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Nacho"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "in_reply_to_user_id": "1090030958", "author_id": "822522438", "edit_history_tweet_ids": ["1174359876681773056"], "id": "1174359876681773056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173975888230326274"}]}, {"text": "@iGeorge77 @gantusluis La gran diferencia es que ninguno de ellos es aviador, ni militar.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:07:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "iGeorge77", "id": "48258056"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "gantusluis", "id": "16152533"}]}, "in_reply_to_user_id": "48258056", "author_id": "1035729828358631424", "edit_history_tweet_ids": ["1174444964891234304"], "id": "1174444964891234304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174444348580274183"}]}, {"text": "@musadosmemes @Dudinha0016 eu quase hj na sua casa akakkakakakkaaaka", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T22:06:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "musadosmemes", "id": "976987089823764481"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Dudinha0016", "id": "1262758535965769730"}]}, "in_reply_to_user_id": "976987089823764481", "author_id": "1086400020016959488", "edit_history_tweet_ids": ["1174444627723784193"], "id": "1174444627723784193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174429350294368257"}]}, {"text": "a paciente silenciosa \ud83d\ude36 https://t.co/yLsGMr73tU", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T22:01:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "2858844227", "author_id": "2858844227", "edit_history_tweet_ids": ["1174443348058411008"], "id": "1174443348058411008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/yLsGMr73tU", "expanded_url": "https://twitter.com/bibliobela/status/1174443348058411008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yLsGMr73tU", "media_key": "3_1174443341313978368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1141176278466420736"}]}, {"text": "RICK RIORDAN DESGRA\u00c7ADOOOOOOO :((( https://t.co/IMoMSnArHp", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:49:51.000Z", "author_id": "1056554092481445888", "edit_history_tweet_ids": ["1174440420807458821"], "id": "1174440420807458821", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9491, "type": "Person", "normalized_text": "RICK RIORDAN"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/IMoMSnArHp", "expanded_url": "https://twitter.com/readriordan/status/1174412807812648960", "display_url": "twitter.com/readriordan/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174412807812648960"}]}, {"text": "\ud83d\udd34 Sbarchi in corso a Lampedusa... \nPorti aperti, vergogna!!! https://t.co/uMLB896MvA", "lang": "it", "created_at": "2019-09-18T18:28:10.000Z", "author_id": "270839361", "edit_history_tweet_ids": ["1174389666033934337"], "id": "1174389666033934337", "public_metrics": {"retweet_count": 674, "reply_count": 591, "like_count": 2693, "quote_count": 48}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/uMLB896MvA", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1174389666033934337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uMLB896MvA", "media_key": "3_1174389661298581504"}]}}, {"text": "Maria Eduarda \n10 anos \nlevou advert\u00eancia, por inscrever a professora no esquadr\u00e3o da moda https://t.co/FEwKeODMkx", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T21:21:57.000Z", "author_id": "719894321563090944", "edit_history_tweet_ids": ["1173708625573011459"], "id": "1173708625573011459", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Eduarda"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/FEwKeODMkx", "expanded_url": "https://twitter.com/clarinhaahrocha/status/1173703865205698560", "display_url": "twitter.com/clarinhaahroch\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5148, "reply_count": 712, "like_count": 56020, "quote_count": 6847}}, {"text": "\ud83d\udd34VIDEO El estremecedor momento en que un polic\u00eda sujeta en el abismo a un joven suicida \u25ba  https://t.co/zps5UqpMgf https://t.co/TyPCleQr6H", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T20:59:54.000Z", "author_id": "97513349", "edit_history_tweet_ids": ["1174427852428775425"], "id": "1174427852428775425", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/zps5UqpMgf", "expanded_url": "http://bit.ly/307newc", "display_url": "bit.ly/307newc"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/TyPCleQr6H", "expanded_url": "https://twitter.com/ecuavisa/status/1174427852428775425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TyPCleQr6H", "media_key": "3_1174427847278116866"}]}}, {"text": "Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Matou os Pais https://t.co/gq7lSQqqFC https://t.co/0DRjQZ9CMf", "lang": "pt", "created_at": "2019-06-25T00:15:00.000Z", "author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1143311593758953473"], "id": "1143311593758953473", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 25, "end": 40, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 80, "end": 100, "probability": 0.5311, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Matou os Pais"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/gq7lSQqqFC", "expanded_url": "http://bit.ly/2IFcMSg", "display_url": "bit.ly/2IFcMSg"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/0DRjQZ9CMf", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1143311593758953473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0DRjQZ9CMf", "media_key": "3_1143156031503175680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 41, "like_count": 974, "quote_count": 103}}, {"text": "O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Suzane Von Richthofen. Carla Diaz encarna a personagem principal. Dirigida por Maur\u00edcio E\u00e7a, a produ\u00e7\u00e3o deve estrear nos cinemas em 2020 #Metr\u00f3poles https://t.co/25usHYqspf", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-31T00:15:00.000Z", "author_id": "3331429624", "edit_history_tweet_ids": ["1167591580338806784"], "id": "1167591580338806784", "entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 269, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 22, "probability": 0.8776, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 40, "end": 57, "probability": 0.8392, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 68, "end": 93, "probability": 0.8157, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 121, "end": 141, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 144, "end": 153, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 200, "end": 211, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "Maur\u00edcio E\u00e7a"}, {"start": 259, "end": 268, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/25usHYqspf", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1167591580338806784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/25usHYqspf", "media_key": "3_1167573346919288832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 18, "like_count": 507, "quote_count": 15}}, {"text": "lil peep, filho de pais separados, largou a escola, desenvolveu ansiedade e depress\u00e3o, quando novo ouvia s\u00f3 rock, odiava psicologo, e se matou de droga, s\u00f3 falta o ultimo pra eu ser igual, ent\u00e3o realmente eu me identifico pra caralho", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T17:35:33.000Z", "author_id": "815959008817381376", "edit_history_tweet_ids": ["1174376427908751366"], "id": "1174376427908751366", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "lil peep"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00bfCu\u00e1ntas d\u00e9cadas m\u00e1s han de pasar y cu\u00e1ntas decepciones m\u00e1s vamos a necesitar para que quede claro que el PSOE no es verdaderamente de izquierdas? El PSOE quer\u00eda gobernar con Ciudadanos y no con Unidas Podemos. Porque sirve a los intereses de la \u00e9lite, no de la mayor\u00eda social.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T13:08:38.000Z", "author_id": "248264581", "edit_history_tweet_ids": ["1174309255563960323"], "id": "1174309255563960323", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 175, "end": 184, "probability": 0.3649, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 195, "end": 208, "probability": 0.9017, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1359, "reply_count": 175, "like_count": 3131, "quote_count": 62}}, {"text": "Get\u00falio Vargas, presidente brasileiro \nMatou se com um tiro no peito no pal\u00e1cio do cacete , devido a press\u00f5es militares. \nGet\u00falio era ( im not sure) um dos presidentes mais populares do brasil e as suas ultimas palavras foram \"vou sair da vida para entrar na hist\u00f3ria.\"", "lang": "pt", "created_at": "2017-12-10T15:52:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1883628157", "author_id": "1883628157", "edit_history_tweet_ids": ["939885476852453377"], "id": "939885476852453377", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.7365, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.8178, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "939668199712444419"}]}, {"text": "@supremagirafa hitada por feministas? wtf", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:57:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "2839331953", "author_id": "500290601", "edit_history_tweet_ids": ["1174442228934221830"], "id": "1174442228934221830", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174441800406376448"}]}, {"text": "@0Xihucoatl @cevalloslaura @Elis032372361 @Erika32516061 @interjet Una suicida al mand\u00f3 de un Aero nave es  muy riesgoso para la tripulaci\u00f3n.   Creo que EUA   debe tomar precauci\u00f3n con est\u00e1  terrorista @FBI     deber\u00eda de investigar ese demonio disfrazado de mujer     terrorista.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-17T23:11:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "0Xihucoatl", "id": "1109353606682214401"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "cevalloslaura", "id": "140882001"}, {"start": 57, "end": 66, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 202, "end": 206, "username": "FBI", "id": "17629860"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.4218, "type": "Other", "normalized_text": "Aero"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "in_reply_to_user_id": "1109353606682214401", "author_id": "1118975973784018945", "edit_history_tweet_ids": ["1174098498981175297"], "id": "1174098498981175297", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174096273131167745"}]}, {"text": "@edsonbertini @Pedace @ProfSergiones @VEJA Nem tanto.  Hitler levou o mundo a uma guerra que matou 75 mi de pessoas. Deste 20mi foram da urss.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T20:58:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "edsonbertini", "id": "31999116"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "Pedace", "id": "38010007"}, {"start": 37, "end": 42, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "in_reply_to_user_id": "31999116", "author_id": "194935563", "edit_history_tweet_ids": ["1174427535758823424"], "id": "1174427535758823424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174426939974672386"}]}, {"text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/saZJDxwYJV", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:49:00.000Z", "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1174440209704001537"], "id": "1174440209704001537", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/saZJDxwYJV", "expanded_url": "http://j.mp/2Nk1C92", "display_url": "j.mp/2Nk1C92"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "author_id": "1048069357480435712", "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"], "id": "1173709900054245376", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}]}, {"text": "@iGeorge77 @AlexitoDuran74 @interjet Lamentablemente han sido usados para derribar edificios.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:51:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "iGeorge77", "id": "48258056"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "AlexitoDuran74", "id": "395672691"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "in_reply_to_user_id": "48258056", "author_id": "1070446901223481352", "edit_history_tweet_ids": ["1174440860722827265"], "id": "1174440860722827265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174439959132016641"}]}, {"text": "#Afghanistan: attacco suicida causa pi\u00f9 di 48 vittime.#Talebani aumentano la pressione in vista delle elezioni presidenziali. Segnale sconfortante per eventuale ripresa dei negoziati sul ritiro- parziale- delle forze Usa. @GlobalCRL @Geopoliticainfo https://t.co/AV3AnBg4n8", "lang": "it", "created_at": "2019-09-18T21:48:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 222, "end": 232, "username": "GlobalCRL", "id": "743860989452492801"}, {"start": 233, "end": 249, "username": "Geopoliticainfo", "id": "414825567"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 54, "end": 63, "tag": "Talebani"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/AV3AnBg4n8", "expanded_url": "https://twitter.com/GiulioTerzi/status/1174292937523564546/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AV3AnBg4n8", "media_key": "3_1174292924445732866"}]}, "author_id": "418028983", "edit_history_tweet_ids": ["1174440156876685312"], "id": "1174440156876685312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "La redistribuzione dei migranti \u00e8 prevista solo per chi richiede asilo politico e non per i migranti economici, che rimangono tutti in Italia. Tutte balle quindi quando da Bruxelles dicono di farsi carico di una parte di quelli ch https://t.co/V6HtCGJHvL\nhttps://t.co/PhK7nvwGoX", "lang": "it", "created_at": "2019-09-18T15:02:23.000Z", "author_id": "2900789860", "edit_history_tweet_ids": ["1174337881260908544"], "id": "1174337881260908544", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/V6HtCGJHvL", "expanded_url": "https://www.facebook.com/422703967772535/posts/2612662658776644/", "display_url": "facebook.com/42270396777253\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/422703967772535/posts/2612662658776644/"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/PhK7nvwGoX", "expanded_url": "https://www.facebook.com/maxromeoMB/videos/470882837091368/", "display_url": "facebook.com/maxromeoMB/vid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/maxromeoMB/videos/dalleuropa-nessun-aiuto-per-la-gestione-dei-migranti/470882837091368/"}]}}, {"text": "Los malandros, de mente retorcida, llamados, oposici\u00f3n, como siempre defendiendo, lo inaceptable. https://t.co/1nc2CNh0NA", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T18:42:18.000Z", "author_id": "1144237336454025216", "edit_history_tweet_ids": ["1174393224963723264"], "id": "1174393224963723264", "public_metrics": {"retweet_count": 305, "reply_count": 72, "like_count": 523, "quote_count": 17}, "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/1nc2CNh0NA", "expanded_url": "https://polemon.mx/oposicion-sale-en-defensa-de-piloto-que-pidio-tirar-bomba-en-el-zocalo/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "polemon.mx/oposicion-sale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://polemon.mx/oposicion-sale-en-defensa-de-piloto-que-pidio-tirar-bomba-en-el-zocalo/?__twitter_impression=true"}]}}, {"text": "@NicolasMaduro deje de enviar DELINCUENTES A NUESTRO PA\u00cdS, muy sapo, ud debe haber abierto las puertas de los penales y junto con venezolanos decentes, nos meti\u00f3 lacra, esto ya es el colmo. \u00bfPor qu\u00e9 no hace lo q el cobarde suicida????? https://t.co/I0XWSs3fXN", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:48:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/I0XWSs3fXN", "expanded_url": "https://twitter.com/DLasAmericas/status/1174437954879741952", "display_url": "twitter.com/DLasAmericas/s\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1252764865", "author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1174439974407680002"], "id": "1174439974407680002", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174437954879741952"}]}, {"text": "#ULTIMO Acaba de ingresar al Tribunal Constitucional un habeas corpus que demanda la anulaci\u00f3n de las resoluciones judiciales de control de convencionalidad en el indulto del condenado Alberto Fujimori Fujimori. \nCon raz\u00f3n Fuerza Popular quiere un nuevo TC....!", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T19:22:22.000Z", "author_id": "176549955", "edit_history_tweet_ids": ["1174403307915243520"], "id": "1174403307915243520", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "ULTIMO"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 51, "probability": 0.5637, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}, {"start": 185, "end": 209, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori Fujimori"}, {"start": 223, "end": 236, "probability": 0.8796, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 254, "end": 255, "probability": 0.5022, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 814, "reply_count": 397, "like_count": 1422, "quote_count": 102}}, {"text": "@AlvarezBuylla_ @Fafhoo @interjet Interjet, mi empresa vuela con ustedes por econom\u00eda. Pero si tienes tripulantes con ideas terroristas, no hay ahorro que valga", "lang": "es", "created_at": "2019-09-17T14:31:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlvarezBuylla_", "id": "1027312253865996290"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "Fafhoo", "id": "139850058"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "in_reply_to_user_id": "1027312253865996290", "author_id": "273502668", "edit_history_tweet_ids": ["1173967835825131531"], "id": "1173967835825131531", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173821577877762048"}]}, {"text": "voc\u00ea me destruiu ao ponto de eu pensar que eu era culpada por todo o conflito.\nvoc\u00ea me fez acreditar que suas facadas na minha alma eram por amor.\ntodas as nossas brigas se transformavam em brigas maiores aqui dentro.\nvoc\u00ea me matou aos poucos.\nmas hoje eu escolho viver.\nadeus.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T12:13:35.000Z", "author_id": "914492064909418496", "edit_history_tweet_ids": ["1174295399345139712"], "id": "1174295399345139712", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 0}}, {"text": "https://t.co/iQqbTIuJGf", "lang": "zxx", "created_at": "2019-09-18T21:39:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "73485035", "author_id": "73485035", "edit_history_tweet_ids": ["1174437813204541440"], "id": "1174437813204541440", "public_metrics": {"retweet_count": 733, "reply_count": 1934, "like_count": 2963, "quote_count": 509}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iQqbTIuJGf", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1174437813204541440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iQqbTIuJGf", "media_key": "3_1174437804937535493"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174014252878901248"}]}, {"text": "Ya vali\u00f3 #LadyInterjet. Ahora va el video de la muchacha llorando se\u00f1alando que AMLO le llam\u00f3 a Alem\u00e1n para que la corrieran. Cuanto! https://t.co/kbUvnyPb9g", "lang": "es", "created_at": "2019-09-17T16:13:37.000Z", "author_id": "68723105", "edit_history_tweet_ids": ["1173993420290850818"], "id": "1173993420290850818", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 22, "tag": "LadyInterjet"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.9342, "type": "Other", "normalized_text": "LadyInterjet"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Alem\u00e1n"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/kbUvnyPb9g", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1173984864921694208", "display_url": "twitter.com/interjet/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 386, "reply_count": 100, "like_count": 864, "quote_count": 11}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173984864921694208"}]}, {"text": "@agata_carter @gaberodri17 Se eu morrer vcs j\u00e1 sabem quem matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:43:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "agata_carter", "id": "825170294180548608"}]}, "in_reply_to_user_id": "825170294180548608", "author_id": "970087520296894464", "edit_history_tweet_ids": ["1174438846207074305"], "id": "1174438846207074305", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174437380192899072"}]}, {"text": "Fake News! Menina que se suicidou n\u00e3o confessou ao Padre Luiz Augusto https://t.co/iW9eOVyWzH https://t.co/4oeDrvuoqf", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T18:36:00.000Z", "author_id": "107124119", "edit_history_tweet_ids": ["1174391636765356032"], "id": "1174391636765356032", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6112, "type": "Person", "normalized_text": "Padre"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Augusto"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/iW9eOVyWzH", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/fake-news-menina-que-se-suicidou-nao-confessou-ao-padre-luiz-augusto/", "display_url": "canalgama.com.br/fake-news-meni\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/4oeDrvuoqf", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalGama/status/1174391636765356032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4oeDrvuoqf", "media_key": "3_1174391628712304641"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@BrunoCarter16 @gaberodri17 O obsessivo 2.0", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:37:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BrunoCarter16", "id": "970087520296894464"}]}, "in_reply_to_user_id": "970087520296894464", "author_id": "825170294180548608", "edit_history_tweet_ids": ["1174437380192899072"], "id": "1174437380192899072", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174435796377620480"}]}, {"text": "eu vejo (e isso \u00e9 uma percep\u00e7\u00e3o minha q me proponho a discutir) que em setembro os casos de suic\u00eddio se tornam mais comuns\nPenso que algo ligado a seja irresponsabilidade por algumas mensagens motivacionais (que poderiam estar mto mais numa p\u00e1gina de coach) do \"setembro amarelo\"", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:35:06.000Z", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "author_id": "3946476502", "edit_history_tweet_ids": ["1174436709737664513"], "id": "1174436709737664513", "entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 269, "probability": 0.4847, "type": "Other", "normalized_text": "setembro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Mas ele todo chorandinho no final com ela morta ali, partiu meu cora\u00e7\u00e3o... #WhentheCamelliaBlooms", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:39:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "3126994408", "author_id": "3126994408", "edit_history_tweet_ids": ["1174437847815864326"], "id": "1174437847815864326", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 97, "tag": "WhentheCamelliaBlooms"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 96, "probability": 0.5877, "type": "Other", "normalized_text": "WhentheCamelliaBlooms"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174437714424471555"}]}, {"text": "os brasileiros: \"ai que horror fazer o filme da suzane von richthofen\"\n\nalso os brasileiros: aclamam o document\u00e1rio do ted bundy e muitos filmes americanos sobre assassinos https://t.co/ZTePpXTtxl", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T15:15:49.000Z", "author_id": "952711731767316480", "edit_history_tweet_ids": ["1174341260158623744"], "id": "1174341260158623744", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 68, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "suzane von richthofen"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "ted bundy"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/ZTePpXTtxl", "expanded_url": "https://twitter.com/prattwatts/status/1174341260158623744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZTePpXTtxl", "media_key": "3_1174341258053128193"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 988, "reply_count": 12, "like_count": 2825, "quote_count": 45}}, {"text": "- Foi aluna do Soler?\n\n- Sim\n\n- J\u00e1 se matou p fazer um trabalho dele?\n\n- N\u00e3o\n\n- E foi aluna do Soler???? https://t.co/FLrX2gmviO", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-17T04:04:41.000Z", "author_id": "3331621096", "edit_history_tweet_ids": ["1173809975640170496"], "id": "1173809975640170496", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6003, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/FLrX2gmviO", "expanded_url": "https://twitter.com/lorrayneneryy/status/1173694070679642124", "display_url": "twitter.com/lorrayneneryy/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173694070679642124"}]}, {"text": "\ud83d\udd34VIDEO El estremecedor momento en que un polic\u00eda sujeta en el abismo a un joven suicida \u25ba  https://t.co/CMSFVj4xu2 https://t.co/23knPoAK5p", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:00:08.000Z", "author_id": "256747696", "edit_history_tweet_ids": ["1174427909999607808"], "id": "1174427909999607808", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/CMSFVj4xu2", "expanded_url": "http://bit.ly/307newc", "display_url": "bit.ly/307newc"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/23knPoAK5p", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1174427909999607808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/23knPoAK5p", "media_key": "3_1174427879763058688"}]}}, {"text": "Un kamikaze se hizo explotar dentro de un centro de documentaci\u00f3n electr\u00f3nica.\nhttps://t.co/aBDLt2Ynyu", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T17:24:55.000Z", "author_id": "14638581", "edit_history_tweet_ids": ["1174373752110534656"], "id": "1174373752110534656", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.4729, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/aBDLt2Ynyu", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/mediooriente/2019/09/18/al-menos-12-heridos-y-una-escuela-evacuada-deja-ataque-suicida-en-edificio-oficial-de-afganistan.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/mediooriente/2019/09/18/al-menos-12-heridos-y-una-escuela-evacuada-deja-ataque-suicida-en-edificio-oficial-de-afganistan.shtml"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@forozcolg @interjet tendencias suicidas u homicidas? Chairo inculto y correctito", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T20:17:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "forozcolg", "id": "565806024"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "in_reply_to_user_id": "565806024", "author_id": "255120347", "edit_history_tweet_ids": ["1174417215698931715"], "id": "1174417215698931715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174395111871930369"}]}, {"text": "todos os locais lotados, n\u00e3o deixe tempo pra ele cuidar da sa\u00fade,  n\u00e3o aceite atestados m\u00e9dicos tamb\u00e9m.\n\ndepois que ele estiver esgotado, diga que ele reprovou pq \u00e9 mal aluno, relaxado que t\u00e1 ocupando a vaga de algu\u00e9m competente.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:30:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "849447299306663936", "author_id": "849447299306663936", "edit_history_tweet_ids": ["1174435587220213760"], "id": "1174435587220213760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174434824301502464"}]}, {"text": "@KauanNSO tipo, Susanne 1 e 2? IUAHEIUAEHIAHUE", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:14:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KauanNSO", "id": "490405112"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6005, "type": "Other", "normalized_text": "Susanne"}]}, "in_reply_to_user_id": "490405112", "author_id": "2497675310", "edit_history_tweet_ids": ["1174431517570981894"], "id": "1174431517570981894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174429485271322625"}]}, {"text": "En el Hemiciclo de la C\u00e1mara de Representantes de Estados Unidos. https://t.co/kNr69hNHQs", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:10:48.000Z", "author_id": "54919560", "edit_history_tweet_ids": ["1174430596073951238"], "id": "1174430596073951238", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.366, "type": "Other", "normalized_text": "Hemiciclo"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/kNr69hNHQs", "expanded_url": "http://ow.ly/SWTw50wfxfE", "display_url": "ow.ly/SWTw50wfxfE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-en-washington-a-soldado-caido-durante-ataque-suicida/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 1}}, {"text": "Humilhada por professora, menina se suicida ap\u00f3s menstruar na escola https://t.co/FOSzDjx6Cu", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T18:41:48.000Z", "author_id": "879454278343118849", "edit_history_tweet_ids": ["1174393098706636802"], "id": "1174393098706636802", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/FOSzDjx6Cu", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/mundo/humilhada-por-professora-menina-se-suicida-apos-menstruar-na-escola", "display_url": "metropoles.com/mundo/humilhad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/mundo/humilhada-por-professora-menina-se-suicida-apos-menstruar-na-escola"}]}}, {"text": "Molar\u00eda ser constante para verse los m\u00edtines de los candidatos de PP, PSOE, Ciudadanos y Podemos y ver cu\u00e1ntas veces nombran a Catalu\u00f1a y cu\u00e1ntas a La Rioja o a Castilla y Le\u00f3n, por ejemplo.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T20:00:16.000Z", "author_id": "14925569", "edit_history_tweet_ids": ["1174412845141938178"], "id": "1174412845141938178", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.9418, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.981, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.5121, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.8867, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.9213, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "La Rioja"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.4849, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "vou compartilhar algo que aconteceu comigo hoje de manh\u00e3, eu hoje acordei igual um z\u00e9 minguem, atrasado pra ir pro ponto, morto de sono por ter estudando a noite toda e quase n\u00e3o ter descansado", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:25:31.000Z", "author_id": "1148574051973107712", "edit_history_tweet_ids": ["1174434299191472130"], "id": "1174434299191472130", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "minguem"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@JesuinoYahoo opa se \u00e9 isso q vc t\u00e1 falando bora pode usar agrot\u00f3xico que n\u00e3o prejudica as abelhas, t\u00e1 tudo ok https://t.co/NWHwtrfA26", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:08:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JesuinoYahoo", "id": "1653935264"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/NWHwtrfA26", "expanded_url": "https://twitter.com/digovsk/status/1174429988348747777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NWHwtrfA26", "media_key": "16_1174429979368726529"}]}, "in_reply_to_user_id": "1653935264", "author_id": "31448215", "edit_history_tweet_ids": ["1174429988348747777"], "id": "1174429988348747777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174337673449869312"}]}, {"text": "Su legado del cobarde suicida est\u00e1 resumido en gran parte en \"El Caso Garc\u00eda\" de @PCaterianoB .\nSu dignidad lo llev\u00f3 al refugio una vez, su bancada @APRA_Oficial intent\u00f3 refugiarlo por segunda vez cuando la justicia toc\u00f3 su puerta.\nLa dignidad se demuestra con hechos,no palabras. https://t.co/MSpnWoA7so https://t.co/NRBODTogut", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T00:31:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 93, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 148, "end": 161, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.8677, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MSpnWoA7so", "expanded_url": "https://twitter.com/MEF1964/status/1174118835940659200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MSpnWoA7so", "media_key": "3_1174118832056741889"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/NRBODTogut", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1173831674595033088", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0160e5116fbd85d6"}, "author_id": "102830647", "edit_history_tweet_ids": ["1174118835940659200"], "id": "1174118835940659200", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173831674595033088"}]}, {"text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/9RVNLeIL7m", "lang": "es", "created_at": "2019-09-12T07:54:19.000Z", "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1172055826749673472"], "id": "1172055826749673472", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9RVNLeIL7m", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1172055826749673472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9RVNLeIL7m", "media_key": "3_1172055821141913600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"text": "eu me matei pra pegar um C em estrutura da mat\u00e9ria pro prof de bce q nem da aula direito vir me dar um C tamb\u00e9m?????????? meu filho CADE MEU A", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:13:04.000Z", "author_id": "383311021", "edit_history_tweet_ids": ["1174431165912141830"], "id": "1174431165912141830", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustraci\u00f3n y depresi\u00f3n, simplemente mat\u00f3 a las 150 personas a bordo. \nOjo @interjet, no es buena se\u00f1al una empleada desequilibrada con tendencia violenta. https://t.co/qx6c9V1VVJ", "lang": "es", "created_at": "2019-09-17T15:57:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 192, "end": 201, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3345, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.4489, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/qx6c9V1VVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zeneca77/status/1173973009981247490", "display_url": "twitter.com/zeneca77/statu\u2026"}]}, "author_id": "363745950", "edit_history_tweet_ids": ["1173989450218659840"], "id": "1173989450218659840", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 14, "like_count": 303, "quote_count": 11}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173973009981247490"}]}, {"text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de  saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1yR6s", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T21:17:00.000Z", "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1174432154874302464"], "id": "1174432154874302464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WHesd1yR6s", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN"}]}}, {"text": "Mucha gente ha acabado pensado que el PSOE est\u00e1 exactamente donde quer\u00eda estar: camino a una repetici\u00f3n electoral. \n\n\u00bfPor qu\u00e9 no han querido gobernar con Unidas Podemos? \u00bfEs que no les dejan? \n\nAqu\u00ed la pregunta a Carmen Calvo que la Ser no te ha dejado escuchar \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/NV6pSPalR6", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T08:54:19.000Z", "author_id": "344739325", "edit_history_tweet_ids": ["1174245254700109824"], "id": "1174245254700109824", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 154, "end": 167, "probability": 0.8385, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 213, "end": 224, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen Calvo"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/NV6pSPalR6", "expanded_url": "https://twitter.com/ionebelarra/status/1174245254700109824/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NV6pSPalR6", "media_key": "7_1174244811664166914"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6309, "reply_count": 722, "like_count": 10582, "quote_count": 443}}, {"text": "M\u00e1s all\u00e1 de bonitas declaraciones, es importante se\u00f1alar la causas y qui\u00e9n las provoca. El responsable del #CambioClimatico es el modelo econ\u00f3mico y social en el que vivimos, el capitalismo, que necesita para mantenerse un crecimiento continuo suicida. https://t.co/6OWgRcNT3V", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T07:59:05.000Z", "author_id": "2976797657", "edit_history_tweet_ids": ["1174231354378244096"], "id": "1174231354378244096", "entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 123, "tag": "CambioClimatico"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 122, "probability": 0.6508, "type": "Organization", "normalized_text": "CambioClimatico"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/6OWgRcNT3V", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190917/47437369158/el-congreso-apoya-la-declaracion-de-emergencia-climatica-para-espana.html?facet=amp&__twitter_impression=true", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190917/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190917/47437369158/el-congreso-apoya-la-declaracion-de-emergencia-climatica-para-espana.html?facet=amp&__twitter_impression=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"text": "@piojo22e El problema es que \u201ccasi\u201d significa que \u201cno existe\u201d o \u201cno lleg\u00f3 a acontecer\u201d y toda suposici\u00f3n es eso, una mera especulaci\u00f3n de lo que pudo o no haber ocurrido - magnincio y genocidio, ambos requieren que haya muchos muertos, pero no hay #NINGUNO ni evidencia de intento", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T20:39:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "piojo22e", "id": "948590674063982593"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 256, "tag": "NINGUNO"}]}, "in_reply_to_user_id": "948590674063982593", "author_id": "65213618", "edit_history_tweet_ids": ["1174422729157513222"], "id": "1174422729157513222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174393156604817408"}]}, {"text": "@mhernandezc22 @NachoRgz @interjet Pedimos una soluci\u00f3n, y esa no ha sido emitida. A eso se refiere Nacho", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T19:49:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mhernandezc22", "id": "2730823897"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.5216, "type": "Person", "normalized_text": "Nacho"}]}, "in_reply_to_user_id": "2730823897", "author_id": "1069999425496408064", "edit_history_tweet_ids": ["1174410150544924673"], "id": "1174410150544924673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174407517146763265"}]}, {"text": "A mo\u00e7a que matou os pais vai ganhar uma s\u00e9rie. Bicho, o Brasil tem tanta literatura boa, tanta lenda e v\u00e3o filmar algu\u00e9m t\u00e3o cruel. Se fosse anos 1990 passaria no linha direta.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:16:44.000Z", "author_id": "87314696", "edit_history_tweet_ids": ["1174432090789748742"], "id": "1174432090789748742", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "AS PESSOAS PRECISAM PARAR DE CHAMAR OS OUTROS DE NAZISTAS POR NADA\n\n\"QUEM NAO FAZ ISSO \u00c9 NAZISTA\" \"QUEM CHAMA ISSO AQUI DE \"N\u00c3O SEI O QUE\" \u00c9 NAZISTA\" \"QUEM DEIXAR NO FLOP \u00c9 NAZISTA\"\n\nVAI SE FODER, PAREM DE FICAR FALANDO DESSE MOVIMENTO RASCISTA QUE MATOU MILH\u00d5ES COMO PIADA", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:10:03.000Z", "author_id": "930056302415503360", "edit_history_tweet_ids": ["1174430407644897280"], "id": "1174430407644897280", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 169, "probability": 0.634, "type": "Organization", "normalized_text": "FLOP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "author_id": "57771039", "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"], "id": "1173553113053237249", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}}, {"text": "Ya est\u00e1n avisando. https://t.co/b5WrxdPuJF", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T14:44:52.000Z", "author_id": "432706448", "edit_history_tweet_ids": ["1174333471159967745"], "id": "1174333471159967745", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 21, "like_count": 411, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/b5WrxdPuJF", "expanded_url": "https://www.ara.cat/economia/Calvino-economia-tardor_0_2309769157.html", "display_url": "ara.cat/economia/Calvi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ara.cat/economia/calvino-economia-tardor_1_2641555.html"}]}}, {"text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T21:21:45.000Z", "author_id": "248890506", "edit_history_tweet_ids": ["1173708576717770755"], "id": "1173708576717770755", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 24, "like_count": 689, "quote_count": 14}}, {"text": "To o dia todo cantarolando four out of five. Botei pra ouvir. Essa m\u00fasica \u00e9 muito pior do que eu lembrava.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:11:39.000Z", "author_id": "76738426", "edit_history_tweet_ids": ["1174430810981769217"], "id": "1174430810981769217", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9333, "type": "Other", "normalized_text": "four out of five"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "lang": "es", "created_at": "2019-09-18T17:19:02.000Z", "author_id": "1380764066", "edit_history_tweet_ids": ["1174372268815847425"], "id": "1174372268815847425", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "@Robnog2004 pois tem ahabsb mas era a \u00fanica em q ele tava a sorrir", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-18T21:08:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Robnog2004", "id": "3483689309"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5864, "type": "Other", "normalized_text": "ahabsb"}]}, "in_reply_to_user_id": "3483689309", "author_id": "1046690257947758592", "edit_history_tweet_ids": ["1174429891502190592"], "id": "1174429891502190592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174429702100049923"}]}, {"text": "@matteorenzi @LAnnibali Grande sempre!", "lang": "es", "created_at": "2019-09-17T22:46:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "LAnnibali", "id": "787371102"}]}, "in_reply_to_user_id": "18762875", "author_id": "2980142291", "edit_history_tweet_ids": ["1174092371295907840"], "id": "1174092371295907840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174092072095223808"}]}], "places": [{"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Bail\u00e9n, Espa\u00f1a", "id": "b0f8a83b0ac5b6a5"}, {"full_name": "S\u00e3o Roque, Brasil", "id": "39ac38493ff0d3ec"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093469532054867968", "value": "1093469532054867968", "detail": "User has been suspended: [1093469532054867968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174367255259426816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174367255259426816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174367255259426816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174258754625396737", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174258754625396737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174258754625396737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1051849291000627200", "value": "1051849291000627200", "detail": "User has been suspended: [1051849291000627200].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174381426831220736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174381426831220736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174381426831220736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093469532054867968", "value": "1093469532054867968", "detail": "User has been suspended: [1093469532054867968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174367255259426816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174367255259426816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174367255259426816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1016641296797192193", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1016641296797192193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1016641296797192193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174425619419021314", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174425619419021314].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174425619419021314", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1103730281956212737", "value": "1103730281956212737", "detail": "User has been suspended: [1103730281956212737].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174440299499835393", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174440299499835393", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174440299499835393].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "837828055309615105", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [837828055309615105].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828055309615105", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174442366360530945", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174442366360530945].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174442366360530945", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174335043474509824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174335043474509824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174335043474509824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1069575546852515841", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1069575546852515841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1069575546852515841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174436718839308290", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174436718839308290].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174436718839308290", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1017931076575121409", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1017931076575121409].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1017931076575121409", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174431434955612160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174431434955612160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174431434955612160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1651786489", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1651786489].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1651786489", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174437815477833728", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174437815477833728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174437815477833728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163552642733412353", "value": "1163552642733412353", "detail": "User has been suspended: [1163552642733412353].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174128812692520960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174128812692520960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174128812692520960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2400576964", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2400576964].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2400576964", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174294131901960194", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174294131901960194].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174294131901960194", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174365289649192960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174365289649192960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174365289649192960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2669569849", "value": "2669569849", "detail": "User has been suspended: [2669569849].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174131687317327873", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174131687317327873", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174131687317327873].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174403767187464192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174403767187464192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174403767187464192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174257828082671618", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174257828082671618].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174257828082671618", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "173907446", "value": "173907446", "detail": "User has been suspended: [173907446].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174428476100763648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174428476100763648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174428476100763648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "753403081564487681", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [753403081564487681].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "753403081564487681", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174427411460612097", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174427411460612097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174427411460612097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174417843108175873", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174417843108175873", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174417843108175873].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1055162248509972481", "value": "1055162248509972481", "detail": "User has been suspended: [1055162248509972481].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174429751789936642", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174429751789936642", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174429751789936642].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1174451845592489984", "oldest_id": "1174429096610344965", "result_count": 452, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601jfdnnfv25tp6783um8u7anp9"}}